<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="46c194453a71cdc2404fb0e2b3b7373c2b8dcb4e" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70574241" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fungiert als Wrapper für einen global eindeutigen Bezeichner (Globally Unique Identifier, GUID) für eine COM-Klasse.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
Die CLSID-Struktur umschließt die Struktur der com-Klassen Bezeichner (CLSID), die als eindeutiger Bezeichner für eine bestimmte com-Klasse fungiert.

CLSID ist eine Abkürzung für den Klassen Bezeichner, auf dieselbe Weise, wie GUID eine Abkürzung für Globally Unique Identifier ist. Beide Abkürzungen verweisen auf eine 128-Bit-Ganzzahl mit einer geringen statistischen Wahrscheinlichkeit, dass Sie dupliziert werden, damit Sie als eindeutiger Bezeichner für Computer und Netzwerke verwendet werden kann. In der Regel wird dieser Bezeichner entweder als 16-Member-Bytearray oder als speziell formatierte Zeichenfolge von hexadezimalen Ziffern (wobei die Zeichen a-f oder a-f die Dezimalzahlen 10-15 darstellen) dargestellt. Diese Zeichen folgen Darstellung besteht aus 32 aufeinander folgenden hexadezimalen Ziffern oder aus Gruppen von 8, 4, 4, 4 und 12 hexadezimalen Ziffern, die durch Bindestriche getrennt sind. Die Zeichen folgen Darstellung mit Bindestrichen kann optional in Klammern oder geschweifte Klammern ({}) eingeschlossen werden.

Weitere Informationen finden Sie unter:

  - Informationen zu eindeutigen bezeichnerbezeichnerzeichen und <xref:System.Guid>deren Format finden Sie unter.

  - Zum Programmieren mit der CLSID-Struktur und der Microsoft Management Console (MMC) finden Sie im [MMC-Programmier Handbuch](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>
