<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="46c194453a71cdc2404fb0e2b3b7373c2b8dcb4e" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="397961a0164281b579f68064c3bb66c071f374d9" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/14/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69261492" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="93bf2-101">Fungiert als Wrapper für einen global eindeutigen Bezeichner (Globally Unique Identifier, GUID) für eine COM-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-101">Serves as a wrapper for a globally unique identifier (GUID) for a COM class.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
<span data-ttu-id="93bf2-102">Die CLSID-Struktur umschließt die Struktur der com-Klassen Bezeichner (CLSID), die als eindeutiger Bezeichner für eine bestimmte com-Klasse fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-102">The CLSID structure wraps the COM class identifier (CLSID) structure, which serves as a unique identifier for a specific COM class.</span></span>

<span data-ttu-id="93bf2-103">CLSID ist eine Abkürzung für den Klassen Bezeichner, auf dieselbe Weise, wie GUID eine Abkürzung für Globally Unique Identifier ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-103">CLSID is an abbreviation for class identifier, in the same way that GUID is an abbreviation for globally unique identifier.</span></span> <span data-ttu-id="93bf2-104">Beide Abkürzungen verweisen auf eine 128-Bit-Ganzzahl mit einer geringen statistischen Wahrscheinlichkeit, dass Sie dupliziert werden, damit Sie als eindeutiger Bezeichner für Computer und Netzwerke verwendet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-104">Both abbreviations refer to a 128-bit integer with a low statistical likelihood of being duplicated so that it can be used as a unique identifier across computers and networks.</span></span> <span data-ttu-id="93bf2-105">In der Regel wird dieser Bezeichner entweder als 16-Member-Bytearray oder als speziell formatierte Zeichenfolge von hexadezimalen Ziffern (wobei die Zeichen a-f oder a-f die Dezimalzahlen 10-15 darstellen) dargestellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-105">Typically, this identifier is represented either as a 16-member array of bytes or as a specially formatted string of hexadecimal digits (where the characters a-f, or A-F, represent the decimal numbers 10-15).</span></span> <span data-ttu-id="93bf2-106">Diese Zeichen folgen Darstellung besteht aus 32 aufeinander folgenden hexadezimalen Ziffern oder aus Gruppen von 8, 4, 4, 4 und 12 hexadezimalen Ziffern, die durch Bindestriche getrennt sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-106">This string representation consists of either 32 contiguous hexadecimal digits or of groups of 8, 4, 4, 4, and 12 hexadecimal digits, separated by hyphens.</span></span> <span data-ttu-id="93bf2-107">Die Zeichen folgen Darstellung mit Bindestrichen kann optional in Klammern oder geschweifte Klammern () eingeschlossen werden {} .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-107">The hyphenated string representation optionally can be enclosed in parentheses or braces ({}).</span></span>

<span data-ttu-id="93bf2-108">Weitere Informationen finden Sie unter:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-108">For more information:</span></span>

  - <span data-ttu-id="93bf2-109">Informationen zu eindeutigen bezeichnerbezeichnerzeichen und deren Format finden Sie unter <xref:System.Guid> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-109">About unique identifiers and their format, see <xref:System.Guid>.</span></span>

  - <span data-ttu-id="93bf2-110">Zum Programmieren mit der CLSID-Struktur und der Microsoft Management Console (MMC) finden Sie im [MMC-Programmier Handbuch](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="93bf2-110">Programming with the CLSID structure and the Microsoft Management Console (MMC), see the [MMC Programmer's Guide](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).</span></span>
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>
