<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="52d0f980975239581e44be406fb428eccf7c511d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="b0947fed0227b6b2e292d7efb43705b488b130aa" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/29/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="82486568" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Das Objekt, an das der Ereignishandler angefügt ist.</param>
    <param name="e">Die Ereignisdaten.</param>
    <summary>Stellt die Methode dar, die verschiedene Routingereignisse verarbeitet, die keine speziellen Daten über die Daten hinaus haben, die es für alle Routingereignisse gibt.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Windows.RoutedEventHandler>-Delegat wird für alle Routing Ereignisse verwendet, die keine ereignisspezifischen Informationen in den Ereignisdaten melden. Es gibt viele solche Routing Ereignisse. zu den wichtigsten Beispielen zählen <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> und <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.  
  
 Der offensichtlichste Unterschied zwischen dem Schreiben eines Handlers für ein Routing Ereignis im Gegensatz zu einem allgemeinen [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] Ereignis besteht darin, dass die `sender` des Ereignisses (das Element, an das der Handler angefügt und aufgerufen wird) nicht als Quelle des Ereignisses betrachtet werden kann. Die Quelle wird als Eigenschaft in den Ereignisdaten (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>) gemeldet. Ein Unterschied zwischen `sender` und <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> ist das Ergebnis des-Ereignisses, das während der Durchquerung des Routing Ereignisses durch eine Elementstruktur an verschiedene Elemente weitergeleitet wird.  
  
 Sie können entweder `sender` oder <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> für einen Objekt Verweis verwenden, wenn Sie absichtlich nicht an dem Routing Verhalten eines direkten oder bubblindereignis interessiert sind und Sie nur Routing Ereignisse für die Elemente verarbeiten möchten, in denen Sie zuerst ausgelöst werden. In diesem Fall sind `sender` und <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> das gleiche Objekt.  
  
 Wenn Sie beabsichtigen, die inhärenten Features von gerouteten Ereignissen zu nutzen und die Handler entsprechend zu schreiben, werden die zwei wichtigsten Eigenschaften der Ereignisdaten, mit denen Sie beim Schreiben von Ereignis Handlern arbeiten, <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> und <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.  
  
 Bei bestimmten Kombinationen von Eingabe Ereignissen und [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)]-Steuerelement Klassen ist das Element, das das Ereignis auslöst, nicht das erste Element, das die Möglichkeit hat, es zu verarbeiten. Wenn das Eingabe Ereignis eine Vorschauversion des Ereignisses aufweist, hat der Stamm der Elementstruktur die erste Gelegenheit, kann <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> auf `true` in den freigegebenen Ereignisdaten festlegen und beeinflussen, wie das Eingabe Ereignis den verbleibenden Elementen in der Ereignis Route gemeldet wird. Das Verhalten der Vorschau Behandlung kann die Darstellung eines bestimmten Routing Ereignisses als erwartungsgemäß anzeigen. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorschau Ereignisse](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) und [Eingabe Übersicht](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>
