<Type Name="ValidateValueCallback" FullName="System.Windows.ValidateValueCallback">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="91ca1881aba0deefdb0e9f4bcc39f934f0cab1d5" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70465376" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public delegate bool ValidateValueCallback(object value);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ValidateValueCallback extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.ValidateValueCallback" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Function ValidateValueCallback(value As Object) As Boolean " />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate bool ValidateValueCallback(System::Object ^ value);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ValidateValueCallback = delegate of obj -&gt; bool" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="value" Type="System.Object" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="value">Der zu überprüfende Wert.</param>
    <summary>Stellt eine Methode dar, die als Rückruf verwendet wird, mit dem der effektive Wert einer Abhängigkeitseigenschaft überprüft wird.</summary>
    <returns><see langword="true" />, wenn der Wert überprüft wurde. <see langword="false" />, wenn der übermittelte Wert ungültig war.</returns>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Rückrufe, die auf diesem Delegaten basieren, werden von <xref:System.Windows.DependencyProperty.Register%2A?displayProperty=nameWithType> bestimmten Signaturen von und verwandten Methoden <xref:System.Windows.DependencyProperty.RegisterAttached%2A> verwendet, z. b. und schreibgeschützte Entsprechungen. Sie sollten Signaturen verwenden, die den `validateValueCallback` -Parameter verwenden, wenn Sie jedes Mal, wenn das effektive festgelegt ist, eine bestimmte Validierung des Eigenschafts Werts durchführen möchten. Anschließend sollten Sie diesen Rückruf so implementieren, dass die tatsächliche Validierung des vorgeschlagenen Werts durchführt. Der Rückruf sollte zurück `true` geben `false` , wenn der an den Rückruf gesendete Wert gültig ist, andernfalls. Ein `false` Wert erzeugt eine Ausnahme im spezifischen Teil des Eigenschaften Systems, in dem der ungültige Eigenschaften Satz versucht wurde, sodass Ihre Anwendung darauf vorbereitet sein sollte, diese Ausnahmen zu behandeln.  
  
 Validierungs Rückrufe werden anstelle von Metadaten für Abhängigkeits Eigenschaften in den Bezeichner von Abhängigkeits Eigenschaften gespeichert. Der Validierungs Rückruf hat keinen Zugriff auf eine bestimmte Instanz von <xref:System.Windows.DependencyObject> , auf der die-Eigenschaft festgelegt ist, und kann nur beeinflussen, welche Werte für die-Eigenschaft im Allgemeinen akzeptiert werden. Wenn Sie einen Rückruf benötigen, der Eigenschaftswerte basierend auf einer bestimmten Instanz ändern kann, sollten Sie eine Kombination <xref:System.Windows.CoerceValueCallback> aus <xref:System.Windows.PropertyChangedCallback> einem-und einem-Rückrufe verwenden, die auf die Eigenschafts Metadaten der Eigenschaft angewendet werden. Sie können diese Rückrufe auch auf verwandte Eigenschaften anwenden, die den Wert der Eigenschaft beeinflussen sollten. Weitere Informationen finden Sie unter [Rückrufe und Validierung von Abhängigkeits Eigenschaften](~/docs/framework/wpf/advanced/dependency-property-callbacks-and-validation.md).  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Beispiel schließt eine Implementierung dieses Rückrufs ein, um einen Wertebereich für eine benutzerdefinierte Abhängigkeits Eigenschaft zu überprüfen. In diesem Fall erwartet der Eigenschafts Wert eine Enumeration, und die Validierung stellt sicher, dass der bereitgestellte Wert zu einem Member dieser Enumeration ausgewertet wird.  
  
 [!code-csharp[DPCustom#ValidateValueCallback](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/CSharp/default.xaml.cs#validatevaluecallback)]
 [!code-vb[DPCustom#ValidateValueCallback](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/visualbasic/default.xaml.vb#validatevaluecallback)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.DependencyProperty" />
  </Docs>
</Type>
