<Type Name="IProvideValueTarget" FullName="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c91379692746aef9912064d469b554989444d6c9" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83968887" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IProvideValueTarget = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
  </AssemblyInfo>
  <TypeForwardingChain>
    <TypeForwarding From="PresentationFramework" FromVersion="5.0.0.0" To="System.Xaml" ToVersion="5.0.0.0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0" />
    <TypeForwarding From="WindowsBase" FromVersion="5.0.0.0" To="System.Xaml" ToVersion="5.0.0.0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0" />
    <TypeForwarding From="PresentationFramework" FromVersion="4.0.0.0" To="System.Xaml" ToVersion="4.0.0.0" FrameworkAlternate="netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8" />
    <TypeForwarding From="WindowsBase" FromVersion="4.0.0.0" To="System.Xaml" ToVersion="4.0.0.0" FrameworkAlternate="netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8" />
  </TypeForwardingChain>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("PresentationFramework, Version=3.5.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="6c6a2-101">Stellt einen Dienst dar, der situationsbedingte Objekteigenschaftsbeziehungen zur Auswertung der Markuperweiterung meldet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-101">Represents a service that reports situational object-property relationships for markup extension evaluation.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6c6a2-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> stellt einen Dienst dar, der Informationen zur Objekt Eigenschafts Struktur meldet, in der ein Wert Konverter aufgerufen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> represents a service that reports information regarding the object-property structure surrounding where a value converter is invoked.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-103">Typkonverter und Markup Erweiterungen können <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> als Dienst im Dienst Kontext Abfragen, der von einem XAML-objektwriter bereitgestellt wird, wenn der XAML-objektwriter das Wert Konvertierungs Verhalten aufruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-103">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-104">Weitere Informationen finden Sie unter [Typkonverter und Markup Erweiterungen für XAML](/dotnet/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml) und [Dienst Kontexte, die für Typkonverter und Markup Erweiterungen verfügbar sind](/dotnet/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-104">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](/dotnet/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](/dotnet/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-105">Insbesondere bei Markup Erweiterungen ist ein Szenario, bei dem <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> nützlich ist, die Gültigkeit der situationsbedingten Verwendung ihrer Markup Erweiterung zu bestimmen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-105">For markup extensions specifically, a scenario where <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is useful is to determine the validity of your markup extension's situational usage.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-106">Beispielsweise kann Ihre Markup Erweiterung einen Wert Verzögerungs Mechanismus implementieren, aber die Verwendung dieses Mechanismus ist möglicherweise nur geeignet, wenn das Zielobjekt andere Komponenten des Verzögerungs Mechanismus zur Laufzeit verwenden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-106">For example, your markup extension might implement a value deferral mechanism, but using that mechanism might only be appropriate if the target object is capable of using other components of your deferral mechanism at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-107">Sie können die typsystemeigenschaften des Objekts überprüfen, das als <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> zurückgegeben wird, und sicherstellen, dass das Objekt das Verzögerungs Verfahren unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-107">You could check the type system characteristics of the object returned as <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> and make sure that object supports your deferral technique.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-108">Wenn dies der Fall ist, gibt Ihre Markup Erweiterung einen Wert zurück. wenn dies nicht der Fall ist, löst die Markup Erweiterung eine Ausnahme aus, die von einem XAML-objektwriter als innere Ausnahme übernommen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-108">If so, your markup extension returns a value, and if not, your markup extension throws an exception that will be picked up as an inner exception by a XAML object writer.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-109">Ein ähnliches Szenario ist das sicherzustellen, dass eine bestimmte Eigenschaft eine Funktion unterstützt, indem die typsystemmerkmale der <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>überprüft werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-109">A similar scenario is assuring that a particular property supports a capability, by checking type system characteristics of the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-110">Obwohl der API-Name <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> eine Verknüpfung mit <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>impliziert, können die von <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> gemeldeten Informationen auch für eine <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> oder <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>nützlich sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-110">Although the API name <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> might imply an association with <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, the information reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can also be useful to a <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-111">Eine <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> oder <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> haben in der Regel mehr Kontext als eine Markup Erweiterung, da Sie für einen bestimmten Zieltyp oder eine bestimmte Ziel Eigenschaft dediziert sind. Daher ist die Positionierung im Typsystem in der Regel vorhersagbar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-111">A <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> typically have more context than a markup extension because they are dedicated to a particular target type or target property, and thus the situational validity is usually predictable in the type system.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-112">Es gibt jedoch auch andere Szenarien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-112">However, other scenarios exist.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-113">Im folgenden finden Sie eine Liste der Szenarien, die entweder von einem Typkonverter oder einer Markup Erweiterung implementiert werden können:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-113">The following is a list of some scenarios that might be implemented by either a type converter or a markup extension:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6c6a2-114"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> zum Lesen von Instanzwerten anderer Eigenschaften für dieses Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-114">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read instance values of other properties on that object.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-115">Beachten Sie, dass die Verarbeitung hier möglicherweise robust ist, wenn die Werte nicht festgelegt werden, da die Verarbeitungsreihenfolge von XAML-Elementen für das Zielobjekt nicht deterministisch sein kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-115">Note that your handling here might need to be robust for unset values, because the processing order of XAML members on the target object can be nondeterministic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6c6a2-116"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> zum Lesen von Metadaten auf Typebene oder zum Überprüfen, ob erforderliche Schnittstellen vom Typ implementiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-116">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read type-level metadata, or to verify that required interfaces are implemented by the type.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6c6a2-117"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> zum Lesen von Eigenschafts Metadaten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-117">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to read property metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-118">Ein Szenario besteht darin, <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> Informationen zu verwenden, um einzuschränken, welche Objekte oder Eigenschaften von ihrer Markup Erweiterung festgelegt werden dürfen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-118">One scenario is to use <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> information to limit which objects or properties are permitted to be set by your markup extension.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-119">Bevor Sie versuchen, den Dienst zu verwenden, stellen Sie sicher, dass der Dienst selbst nicht `null` ist, wenn er vom relevanten Dienstanbieter Parameter, den Sie für den Kontext verwenden, zurückgegeben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-119">Before attempting to use the service, make sure that the service itself is not `null` when returned by the relevant service provider parameter you are using for context.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6c6a2-120">Wenn Sie den Dienst verwenden, ist es besonders wichtig, das Objekt, auf das von der <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A>-Eigenschaft verwiesen wird, oder andere Objekte, auf die dieses Objekt verweist, nicht zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-120">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-121">Speziell für WPF können diese Änderungen unerwartete Änderungen verursachen, die das WPF-Eigenschaften System für ungültig erklären.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-121">For WPF specifically, these changes could cause unexpected changes that would invalidate the WPF property system.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6c6a2-122">Verwenden Sie nicht den <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> Typ, um zu bestimmen, welcher präzise Typ von einer Markup Erweiterung oder einem Typkonverter zurückgegeben werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-122">Do not use the type of <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to determine which precise type a markup extension or type converter should return.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-123">Dies ist keine bewährte Vorgehensweise.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-123">That is not a best practice.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-124">Der Rückgabetyp sollte mit der Attributierung (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> für Markup Erweiterungen) oder Mustern (Klassenname des Typkonverters) konsistent sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-124">Your return type should be consistent with attributing (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> for markup extensions) or patterns (class name of the type converter).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-125">In früheren Versionen des .NET Framework war diese Schnittstelle in der WPF-spezifischen Assembly Windows Base vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-125">In previous versions of the .NET Framework, this interface existed in the WPF-specific assembly WindowsBase.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-126">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)]befindet sich <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> in der Assembly "System. XAML".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-126">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is in the System.Xaml assembly.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-127">Weitere Informationen finden Sie unter [Types Migrated from WPF to System.Xaml](/dotnet/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-127">For more information, see [Types Migrated from WPF to System.Xaml](/dotnet/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml).</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="6c6a2-128">Hinweise zur WPF-Verwendung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-128">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="6c6a2-129">Dieser Dienst unterstützt Frameworkfeatures wie z. b. die Bindung für eine Abhängigkeits Eigenschaft</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-129">This service supports framework features such as binding on a dependency property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-130">In WPF kann der durch <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> dargestellte Dienst Objekte und Eigenschaften für Situationen zurückgeben, in denen der Wert, der von einer Markup Erweiterung oder einem Typkonverter zurückgegeben wird, vom Kontext abhängig ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-130">In WPF, the service represented by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can return objects and properties for situations where the value to return from a markup extension or type converter depends on context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> wird stark in der internen Implementierung von <xref:System.Windows.Data.BindingBase>genutzt, der Klasse, die den Bindungs Mechanismus für Abhängigkeits Eigenschaften in WPF implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is leveraged heavily in the internal implementation of <xref:System.Windows.Data.BindingBase>, the class that implements the binding mechanism for dependency properties in WPF.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-132">Ein standardmäßiger interner Dienstanbieter für WPF implementiert <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> für die Verwendung durch eine benutzerdefinierte Markup Erweiterung oder einen Typkonverter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-132">A default internal service provider for WPF implements <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> for usage by a custom markup extension or type converter.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-133">Das von <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> gemeldete Objekt und die Eigenschaft können nur vom internen WPF-Dienst festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-133">The object and property reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can only be set by the internal WPF service.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-134">Wenn Sie über diese Definition hinausgehen, wie <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> funktioniert, müssen Sie einen eigenen Dienstanbieter für Markup Erweiterungen und Typkonverter-Verwendungen definieren, die mindestens die <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>-und <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> Dienste implementieren. Dies ist ein erweitertes Szenario, das hier nicht beschrieben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-134">Going beyond this definition of how <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> operates would require defining your own service provider for markup extension and type converter usages that implements at the very least the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> and <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> services, and that is an advanced scenario that is not described here.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6c6a2-135">Ein NULL-Wert für <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> oder <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> bedeutet nicht notwendigerweise, dass eine Markup Erweiterung oder ein Typkonverter nicht agieren kann, obwohl dies von ihrer Implementierung abhängt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-135">A null value for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> or <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> does not necessarily mean that a markup extension or type converter cannot act, although that depends on your implementation.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-136">Ein Beispiel Fall, bei dem die Werte aus <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> NULL sind, selbst wenn der Dienst verfügbar ist, wenn die Markup Erweiterung in einer anderen Markup Erweiterung geschachtelt ist, z. b. ein <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-136">An example case where the values from <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> are null even if the service is available is if your markup extension is nested within another markup extension, such as a <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-137">Eine-Implementierung, die auf <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> basiert, sollte immer auf NULL-Werte überprüfen, wenn Sie nur eine bestimmte Ausnahme auslösen möchten, wenn dies Ihr beabsichtigter Entwurf ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-137">An implementation that relies on <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> should always check for null values if only for the purpose of throwing a specific exception, if that is your intended design.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
    <altmember cref="T:System.IServiceProvider" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="TargetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetObject : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6c6a2-138">Ruft das Zielobjekt ab, das gemeldet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-138">Gets the target object being reported.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6c6a2-139">Das gemeldete Zielobjekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-139">The target object being reported.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6c6a2-140">Der von <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> zurückgegebene Wert ist der tatsächliche Verweis, kein Typsystem Bezeichner oder ein anderer Bezeichner.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-140">The value returned by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> is the actual reference, not a type system identifier or other identifier.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-141">Der Wert kann auch `null`werden. Siehe <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-141">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="6c6a2-142">Wenn Sie den Dienst verwenden, ist es besonders wichtig, das Objekt, auf das von der <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A>-Eigenschaft verwiesen wird, oder andere Objekte, auf die dieses Objekt verweist, als Eigenschaften zu ändern, die nicht explizit den von Ihnen verwendeten Wert Konvertierungs Fall aufweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-142">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object as properties that are not specifically the value-conversion case you are handling.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-143">Speziell für WPF kann das Ändern des Zielobjekts unerwartete Änderungen verursachen, die das WPF-Eigenschaften System für ungültig erklären.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-143">For WPF specifically, changing the target object could cause unexpected changes that would invalidate the WPF  property system.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="6c6a2-144">Typkonverter oder Markup Erweiterungen für XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-144">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TargetProperty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetProperty { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetProperty As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetProperty { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetProperty : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6c6a2-145">Ruft einen Bezeichner für die Zieleigenschaft ab, die gemeldet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-145">Gets an identifier for the target property being reported.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6c6a2-146">Ein Bezeichner für die Zieleigenschaft, die gemeldet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-146">An identifier for the target property being reported.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6c6a2-147">Der Wert kann auch `null`werden. Siehe <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-147">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="6c6a2-148">Hinweise zur WPF-Verwendung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-148">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="6c6a2-149">Für eine Abhängigkeits Eigenschaft kann der WPF-Standard Dienst eine <xref:System.Windows.DependencyProperty>zurückgeben, sodass die Markup Erweiterung oder der Typkonverter Metadaten verwenden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-149">For a dependency property, the default WPF service may return a <xref:System.Windows.DependencyProperty>, such that the markup extension or type converter can use metadata.</span></span> <span data-ttu-id="6c6a2-150">Andernfalls kann das zurückgegebene Objekt ein <xref:System.Reflection.PropertyInfo> für eine CLR-Eigenschaft sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-150">Otherwise, the returned object can be a <xref:System.Reflection.PropertyInfo> for a CLR property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="6c6a2-151">Typkonverter oder Markup Erweiterungen für XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6c6a2-151">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
