<Type Name="RegistrySecurity" FullName="System.Security.AccessControl.RegistrySecurity">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="91db1bbfe52ccad7161990eb2c03cc7d85ec9aa8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="b53d35b4a410c949742abd4c6a989d1af5357bca" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/21/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="86753352" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class RegistrySecurity : System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit RegistrySecurity extends System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class RegistrySecurity&#xA;Inherits NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class RegistrySecurity sealed : System::Security::AccessControl::NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RegistrySecurity = class&#xA;    inherit NativeObjectSecurity" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <TypeForwardingChain>
    <TypeForwarding From="Microsoft.Win32.Registry.AccessControl" FromVersion="4.0.3.0" To="Microsoft.Win32.Registry" ToVersion="4.1.1.0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2" />
    <TypeForwarding From="Microsoft.Win32.Registry.AccessControl" FromVersion="4.0.4.0" To="Microsoft.Win32.Registry" ToVersion="4.1.2.0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-3.0;net-5.0;netcore-3.0" />
    <TypeForwarding From="Microsoft.Win32.Registry.AccessControl" FromVersion="4.0.5.0" To="Microsoft.Win32.Registry" ToVersion="4.1.3.0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-3.1;netcore-3.1" />
    <TypeForwarding From="Microsoft.Win32.Registry.AccessControl" FromVersion="5.0.0.0" To="Microsoft.Win32.Registry" ToVersion="5.0.0.0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-5.0" />
  </TypeForwardingChain>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netcore-1.0;netcore-1.1">
      <AttributeName Language="C#">[System.Security.SecurityCritical]</AttributeName>
      <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Security.SecurityCritical&gt;]</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="c2e03-101">Stellt die Windows-Zugriffssteuerungssicherheit für einen Registrierungsschlüssel dar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-101">Represents the Windows access control security for a registry key.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-102">Diese Klasse kann nicht vererbt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-103">Ein <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> -Objekt gibt Zugriffsrechte für einen Registrierungsschlüssel an und gibt außerdem an, wie Zugriffsversuche überwacht werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-103">A <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object specifies access rights for a registry key, and also specifies how access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-104">Zugriffsrechte für den Registrierungsschlüssel werden als Regeln ausgedrückt, wobei jede Zugriffs Regel durch ein- <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> Objekt dargestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-104">Access rights to the registry key are expressed as rules, with each access rule represented by a <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-105">Jede Überwachungs Regel wird durch ein- <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> Objekt dargestellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-105">Each auditing rule is represented by a <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-106">Dies spiegelt das zugrunde liegende Windows-Sicherheitssystem wider, in dem jedes Sicherungs fähige Objekt höchstens eine freigegebene Zugriffs Steuerungs Liste (DACL) aufweist, die den Zugriff auf das gesicherte Objekt steuert, und höchstens eine System Zugriffs Steuerungs Liste (SACL), die angibt, welche Zugriffsversuche überwacht werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-106">This mirrors the underlying Windows security system, in which each securable object has at most one discretionary access control list (DACL) that controls access to the secured object, and at most one system access control list (SACL) that specifies which access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-107">DACL und SACL sind geordnete Listen mit Zugriffs Steuerungs Einträgen (ACE), die den Zugriff und die Überwachung für Benutzer und Gruppen angeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-107">The DACL and SACL are ordered lists of access control entries (ACE) that specify access and auditing for users and groups.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-108">Ein- <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> oder- <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> Objekt kann mehr als einen ACE darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-108">A <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> or <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> object might represent more than one ACE.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-109">Die Windows-Zugriffs Steuerungs Sicherheit kann nur auf Registrierungsschlüssel angewendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-109">Windows access control security can only be applied to registry keys.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-110">Sie kann nicht auf einzelne Schlüssel-Wert-Paare angewendet werden, die in einem Schlüssel gespeichert sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-110">It cannot be applied to individual key/value pairs stored in a key.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-111">Die <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> Klassen, und <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> verbergen die Implementierungsdetails von ACLs und ACEs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-111">The <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule>, and <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> classes hide the implementation details of ACLs and ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-112">Sie ermöglichen es Ihnen, die 17 verschiedenen ACE-Typen und die Komplexität der ordnungsgemäßen Beibehaltung der Vererbung und der Propagierung von Zugriffsrechten zu ignorieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-112">They allow you to ignore the seventeen different ACE types and the complexity of correctly maintaining inheritance and propagation of access rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-113">Diese Objekte sind ebenfalls so konzipiert, dass die folgenden allgemeinen Zugriffs Steuerungs Fehler vermieden werden:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-113">These objects are also designed to prevent the following common access control errors:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c2e03-114">Erstellen einer Sicherheits Beschreibung mit einer NULL-DACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-114">Creating a security descriptor with a null DACL.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-115">Ein NULL-Verweis auf eine DACL ermöglicht jedem Benutzer das Hinzufügen von Zugriffsregeln zu einem Objekt, was potenziell zu einem Denial-of-Service-Angriff führt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-115">A null reference to a DACL allows any user to add access rules to an object, potentially creating a denial-of-service attack.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-116">Ein neues- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt beginnt immer mit einer leeren DACL, die allen Benutzern den Zugriff verweigert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-116">A new <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object always starts with an empty DACL, which denies all access for all users.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c2e03-117">Verstoß gegen die kanonische Reihenfolge von ACEs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-117">Violating the canonical ordering of ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-118">Wenn die ACE-Liste in der DACL nicht in der kanonischen Reihenfolge beibehalten wird, erhalten Benutzer möglicherweise versehentlich Zugriff auf das gesicherte Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-118">If the ACE list in the DACL is not kept in the canonical order, users might inadvertently be given access to the secured object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-119">Beispielsweise müssen verweigerte Zugriffsrechte immer vor zulässigen Zugriffsrechten angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-119">For example, denied access rights must always appear before allowed access rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-120"><xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> -Objekte behalten die korrekte Reihenfolge intern bei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-120"><xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> objects maintain the correct order internally.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c2e03-121">Manipulieren von Sicherheitsbeschreibungsflags, die nur unter dem Resource Manager-Steuerelement vorliegen sollten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-121">Manipulating security descriptor flags, which should be under resource manager control only.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c2e03-122">Erstellen Ungültiger Kombinationen von ACE-Flags.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-122">Creating invalid combinations of ACE flags.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c2e03-123">Manipulieren von geerbten ACEs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-123">Manipulating inherited ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-124">Vererbung und Weitergabe werden vom Ressourcen-Manager als Reaktion auf Änderungen, die Sie an Zugriffs-und Überwachungsregeln vornehmen, verarbeitet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-124">Inheritance and propagation are handled by the resource manager, in response to changes you make to access and audit rules.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c2e03-125">Einfügen von bedeutungslosen ACEs in ACLs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-125">Inserting meaningless ACEs into ACLs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-126">Die einzigen Funktionen, die nicht von den .net-Sicherheits Objekten unterstützt werden, sind gefährliche Aktivitäten, die von den meisten Anwendungsentwicklern vermieden werden sollten, wie z. b. die folgenden:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-126">The only capabilities not supported by the .NET security objects are dangerous activities that should be avoided by the majority of application developers, such as the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c2e03-127">Aufgaben auf niedriger Ebene, die normalerweise vom Ressourcen-Manager ausgeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-127">Low-level tasks that are normally performed by the resource manager.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c2e03-128">Hinzufügen oder Entfernen von Zugriffs Steuerungs Einträgen auf eine Weise, die die kanonische Reihenfolge nicht beibehält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-128">Adding or removing access control entries in ways that do not maintain the canonical ordering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-129">Um die Windows-Zugriffs Steuerungs Sicherheit für einen Registrierungsschlüssel zu ändern, verwenden Sie die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode, um das-Objekt zu erhalten <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-129">To modify Windows access control security for a registry key, use the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-130">Ändern Sie das Sicherheits Objekt durch Hinzufügen und Entfernen von Regeln, und verwenden Sie dann die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode, um es erneut anzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-130">Modify the security object by adding and removing rules, and then use the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to reattach it.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="c2e03-131">Änderungen, die Sie an einem-Objekt vornehmen, <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> wirken sich nicht auf die Zugriffsebenen des Registrierungsschlüssels aus, bis Sie die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode aufrufen, um das geänderte Sicherheits Objekt dem Registrierungsschlüssel zuzuweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-131">Changes you make to a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object do not affect the access levels of the registry key until you call the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to assign the altered security object to the registry key.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-132">Um die Zugriffs Steuerungs Sicherheit von einem Registrierungsschlüssel in einen anderen zu kopieren, verwenden Sie die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode, um ein-Objekt zu erhalten, <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> das die Zugriffs-und Überwachungsregeln für den ersten Registrierungsschlüssel darstellt, und verwenden Sie dann die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode, um diese Regeln dem zweiten Registrierungsschlüssel zuzuweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-132">To copy access control security from one registry key to another, use the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object representing the access and audit rules for the first registry key, and then use the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to assign those rules to the second registry key.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-133">Sie können die Regeln auch einem zweiten Registrierungsschlüssel mit einer- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.OpenSubKey%2A?displayProperty=nameWithType> oder- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.CreateSubKey%2A?displayProperty=nameWithType> Methode zuweisen, die einen- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt Parameter annimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-133">You can also assign the rules to a second registry key with an <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.OpenSubKey%2A?displayProperty=nameWithType> or <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.CreateSubKey%2A?displayProperty=nameWithType> method that takes a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-134">Benutzer mit einer Investition in die Security Deskriptor Definition Language (SDDL) können die <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> -Methode verwenden, um Zugriffsregeln für einen Registrierungsschlüssel festzulegen, und die- <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> Methode, um eine Zeichenfolge abzurufen, die die Zugriffsregeln im SDDL-Format darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-134">Users with an investment in the security descriptor definition language (SDDL) can use the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to set access rules for a registry key, and the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to obtain a string that represents the access rules in SDDL format.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-135">Dies wird nicht für die neue Entwicklung empfohlen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-135">This is not recommended for new development.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c2e03-136">Dieser Abschnitt enthält zwei Codebeispiele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-136">This section contains two code examples.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-137">Im ersten Beispiel wird gezeigt, wie kompatible Regeln beim Hinzufügen und entfernen zusammengeführt werden, und der zweite zeigt, wie Vererbungs-und Weitergabeflags das Hinzufügen und Löschen von Regeln beeinflussen</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-137">The first example shows how compatible rules merge when added and removed, and the second shows how inheritance and propagation flags affect the addition and deletion of rules.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-138">Beispiel 1</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-138">Example 1</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-139">Das folgende Codebeispiel zeigt, wie die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> Methode Rechte aus einer kompatiblen Regel entfernt und wie die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> Methode Rechte mit kompatiblen Regeln zusammenfasst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-139">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method removes rights from a compatible rule, and how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> method merges rights with compatible rules.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-140">Im Beispiel wird ein <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> -Objekt erstellt, und es wird eine Regel hinzugefügt, die die aktuellen Benutzer <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey?displayProperty=nameWithType> Rechte zulässt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-140">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds a rule that allows the current user <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey?displayProperty=nameWithType> rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-141">Im Beispiel wird dann eine Regel erstellt, die dem Benutzer <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue?displayProperty=nameWithType> die gleichen Vererbungs-und Weitergaberechte wie die erste Regel gewährt und die-Methode verwendet, <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> um diese neue Regel aus dem-Objekt zu entfernen <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-141">The example then creates a rule that grants the user <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue?displayProperty=nameWithType>, with the same inheritance and propagation rights as the first rule, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove this new rule from the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-142"><xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> ist ein Bestand von <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> , sodass es aus der kompatiblen Regel entfernt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-142"><xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> is a constituent of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>, so it is removed from the compatible rule.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-143">Die Regeln im- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt werden angezeigt und zeigen die verbleibenden Bestandteile von an <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-143">The rules in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object are displayed, showing the remaining constituents of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-144">Der Beispielcode ruft dann die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> Methode auf, um das <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> direkt mit der Regel im-Objekt zusammenzuführen <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-144">The example code then calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> method to merge the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> right back into the rule in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-145">In diesem Beispiel wird das Sicherheits Objekt nicht an ein-Objekt angefügt <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-145">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-146">Das zweite Beispiel in diesem Abschnitt fügt ein Sicherheits Objekt an. führen Sie die Beispiele in <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> und aus <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-146">The second example in this section attaches a security object, and so do the examples in <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-147">Beispiel 2</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-147">Example 2</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-148">Im folgenden Codebeispiel werden Zugriffsregeln mit Vererbung und Propagierung veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-148">The following code example demonstrates access rules with inheritance and propagation.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-149">Im Beispiel wird ein- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt erstellt, dann werden zwei Regeln erstellt und hinzugefügt, die über das- <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit> Flag verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-149">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object, then creates and adds two rules that have the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit> flag.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-150">Die erste Regel weist keine Weitergabeflags auf, während die zweite Regel über <xref:System.Security.AccessControl.PropagationFlags.NoPropagateInherit> und verfügt <xref:System.Security.AccessControl.PropagationFlags.InheritOnly> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-150">The first rule has no propagation flags, while the second has <xref:System.Security.AccessControl.PropagationFlags.NoPropagateInherit> and <xref:System.Security.AccessControl.PropagationFlags.InheritOnly>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-151">Das Programm zeigt die Regeln im <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> -Objekt an und verwendet dann das- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt, um einen Unterschlüssel zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-151">The program displays the rules in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object, and then uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object to create a subkey.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-152">Das Programm erstellt einen untergeordneten Unterschlüssel und einen untergeordneten Unterschlüssel mit zwei untergeordneten Schlüsseln und zeigt dann die Sicherheit für jeden Unterschlüssel an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-152">The program creates a child subkey and a grandchild subkey, then displays the security for each subkey.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-153">Schließlich löscht das Programm die Testschlüssel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-153">Finally, the program deletes the test keys.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule.ctor2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistryAccessRule.ctor2/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule.ctor2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistryAccessRule.ctor2/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public RegistrySecurity ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; RegistrySecurity();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-154">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" />-Klasse mit Standardwerten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-154">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> class with default values.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-155">Ein neues- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt beginnt immer mit einer leeren DACL (freigegebene Zugriffsliste), die allen Benutzern den Zugriff verweigert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-155">A new <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object always starts with an empty discretionary access list (DACL), which denies all access for all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRightType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRightType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRightType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRightType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessRightType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRightType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-156">Ruft den Enumerationstyp ab, mit dessen Hilfe die <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" />-Klasse Zugriffsrechte darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-156">Gets the enumeration type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> class uses to represent access rights.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="c2e03-157">Ein <see cref="T:System.Type" />-Objekt, das die <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" />-Enumeration darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-157">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" /> enumeration.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-158">Klassen, die von der-Klasse abgeleitet werden, <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> überschreiben die <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> -Eigenschaft und geben den Typ zurück, den Sie zum Darstellen von Zugriffsrechten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-158">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> property and return the type they use to represent access rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-159">Wenn Sie mit Arrays oder Auflistungen arbeiten, die mehrere Typen von Sicherheits Objekten enthalten, verwenden Sie diese Eigenschaft, um den korrekten Enumerationstyp zu bestimmen, der für jedes Sicherheits Objekt verwendet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-159">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct enumeration type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AccessControlType type) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AccessControlType)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function AccessRuleFactory (identityReference As IdentityReference, accessMask As Integer, isInherited As Boolean, inheritanceFlags As InheritanceFlags, propagationFlags As PropagationFlags, type As AccessControlType) As AccessRule" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AccessRule ^ AccessRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AccessRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AccessControlType -&gt; System.Security.AccessControl.AccessRule" Usage="registrySecurity.AccessRuleFactory (identityReference, accessMask, isInherited, inheritanceFlags, propagationFlags, type)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AccessRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="type" Type="System.Security.AccessControl.AccessControlType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference"><span data-ttu-id="c2e03-160">Eine <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" />, mit deren Hilfe der Benutzer oder die Gruppe angegeben wird, für den bzw. die die Regel gilt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-160">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span></span></param>
        <param name="accessMask"><span data-ttu-id="c2e03-161">Eine bitweise Kombination von <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" />-Werten, die die zu verweigernden oder zu gewährenden Zugriffsrechte angibt (in eine ganze Zahl umgewandelt).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-161">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" /> values specifying the access rights to allow or deny, cast to an integer.</span></span></param>
        <param name="isInherited"><span data-ttu-id="c2e03-162">Ein boolescher Wert, der angibt, ob die Regel geerbt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-162">A Boolean value specifying whether the rule is inherited.</span></span></param>
        <param name="inheritanceFlags"><span data-ttu-id="c2e03-163">Eine bitweise Kombination von <see cref="T:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />-Werten, die angibt, wie die Regel von Unterschlüsseln geerbt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-163">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" /> values specifying how the rule is inherited by subkeys.</span></span></param>
        <param name="propagationFlags"><span data-ttu-id="c2e03-164">Eine bitweise Kombination von <see cref="T:System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />-Werten, die die Art der Vererbung der Regel für die Unterschlüssel ändert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-164">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.PropagationFlags" /> values that modify the way the rule is inherited by subkeys.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-165">Irrelevant, wenn der Wert von <paramref name="inheritanceFlags" /><see cref="F:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.None" /> ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-165">Meaningless if the value of <paramref name="inheritanceFlags" /> is <see cref="F:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.None" />.</span></span></param>
        <param name="type"><span data-ttu-id="c2e03-166">Einer der <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />-Werte, mit denen angegeben wird, ob die Rechte gewährt oder verweigert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-166">One of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> values specifying whether the rights are allowed or denied.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-167">Erstellt eine neue Zugriffssteuerungsregel für den angegebenen Benutzer mit den angegebenen Zugriffsrechten und Flags sowie der angegebenen Zugriffssteuerung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-167">Creates a new access control rule for the specified user, with the specified access rights, access control, and flags.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="c2e03-168">Ein <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />-Objekt, das die angegebenen Rechte für den angegebenen Benutzer darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-168">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> object representing the specified rights for the specified user.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-169">Die empfohlene Vorgehensweise zum Erstellen von Zugriffs Steuerungs Regeln ist die Verwendung der Konstruktoren der- <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-169">The recommended way to create access control rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-170">Obwohl Sie das-Flag angeben können <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit?displayProperty=nameWithType> , gibt es keine Möglichkeit, dies zu tun.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-170">Although you can specify the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit?displayProperty=nameWithType> flag, there is no point in doing so.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-171">Für den Zweck der Zugriffs Steuerung sind die Name-Wert-Paare in einem Unterschlüssel keine separaten Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-171">For the purposes of access control, the name/value pairs in a subkey are not separate objects.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-172">Die Zugriffsrechte für Name/Wert-Paare werden durch die Rechte des unter Schlüssels gesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-172">The access rights to name/value pairs are controlled by the rights of the subkey.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-173">Da alle Unterschlüssel Container sind (d. h., Sie können andere Unterschlüssel enthalten), wird das-Flag nicht beeinträchtigt <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-173">Furthermore, since all subkeys are containers (that is, they can contain other subkeys), they are not affected by the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-174">Schließlich wird durch die Angabe des <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> Flags unnötig die Wartung von Regeln erschwert, da dies die normale Kombination von kompatiblen Regeln beeinträchtigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-174">Finally, specifying the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag needlessly complicates the maintenance of rules, because it interferes with the normal combination of compatible rules.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="c2e03-175">Für <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> oder <paramref name="type" /> ist ein ungültiger Wert angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-175"><paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="type" /> specifies an invalid value.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-176"><paramref name="identityReference" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-176"><paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="c2e03-177">- oder -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-177">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="c2e03-178"><paramref name="accessMask" /> ist 0 (null).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-178"><paramref name="accessMask" /> is zero.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="c2e03-179"><paramref name="identityReference" /> ist weder vom Typ <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" /> noch von einem Typ wie etwa <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" />, der in den <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />-Typ konvertiert werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-179"><paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessRuleType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AccessRuleType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-180">Ruft den Typ ab, mit dessen Hilfe die <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" />-Klasse die Zugriffsregeln darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-180">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> class uses to represent access rules.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="c2e03-181">Ein <see cref="T:System.Type" />-Objekt, das die <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />-Klasse darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-181">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> class.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-182">Klassen, die von der-Klasse abgeleitet werden, <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> überschreiben die <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> -Eigenschaft und geben den Typ zurück, den Sie verwenden, um Zugriffsregeln</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-182">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> property and return the type they use to represent access rules.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-183">Wenn Sie mit Arrays oder Auflistungen arbeiten, die mehrere Typen von Sicherheits Objekten enthalten, verwenden Sie diese Eigenschaft, um den korrekten Zugriffs Regeltyp zu bestimmen, der für jedes Sicherheits Objekt verwendet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-183">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct access rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAccessRule (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAccessRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAccessRule (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAccessRule(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AddAccessRule : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.AddAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-184">Die hinzuzufügende Zugriffssteuerungsregel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-184">The access control rule to add.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-185">Sucht nach einer übereinstimmenden Zugriffssteuerung, mit der die neue Regel zusammengeführt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-185">Searches for a matching access control with which the new rule can be merged.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-186">Wenn keine Regel gefunden wurde, wird die neue Regel hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-186">If none are found, adds the new rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-187">Die <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> -Methode sucht nach Regeln mit dem gleichen Benutzer oder der gleichen Gruppe und mit dem gleichen <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-187">The <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> method searches for rules with the same user or group and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-188">Wenn keine gefunden werden, `rule` wird hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-188">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-189">Wenn eine abgleichsregel gefunden wird, werden die Rechte in `rule` mit der vorhandenen Regel zusammengeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-189">If a matching rule is found, the rights in `rule` are merged with the existing rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-190">Regeln können nicht zusammengeführt werden, wenn Sie unterschiedliche Vererbungs Flags aufweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-190">Rules cannot be merged if they have different inheritance flags.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-191">Wenn einem Benutzer z. b. Lesezugriff ohne Vererbungs Flags gestattet wird und <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> eine Regel hinzugefügt wird, die dem Benutzer Schreibzugriff auf die Vererbung von unter Schlüsseln ( <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit?displayProperty=nameWithType> ) gewährt, können die beiden Regeln nicht zusammengeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-191">For example, if a user is allowed read access with no inheritance flags, and <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> is used to add a rule giving the user write access with inheritance for subkeys (<xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit?displayProperty=nameWithType>), the two rules cannot be merged.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-192">Regeln mit unterschiedlichen <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> Werten werden nie zusammengeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-192">Rules with different <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> values are never merged.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-193">Regeln werden auf die wirtschaftlichste Weise mit rechten ausgedrückt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-193">Rules express rights in the most economical way.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-194">Wenn ein Benutzer beispielsweise über <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.QueryValues> <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.Notify> die Rechte, und verfügt <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadPermissions> und Sie eine Regel hinzufügen, die <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.EnumerateSubKeys> Rechte zulässt, verfügt der Benutzer über alle Bestandteile der <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> Rechte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-194">For example, if a user has <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.QueryValues>, <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.Notify> and <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadPermissions> rights, and you add a rule allowing <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.EnumerateSubKeys> rights, the user has all the constituent parts of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-195">Wenn Sie die Rechte des Benutzers Abfragen, wird eine Regel mit rechten angezeigt <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-195">If you query the user's rights, you will see a rule containing <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-196">Wenn Sie <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.EnumerateSubKeys> Rechte entfernen, werden auch die anderen Rechte Bestandteile der <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> Rechte angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-196">Similarly, if you remove <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.EnumerateSubKeys> rights, the other constituents of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> rights will reappear.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c2e03-197">Im folgenden Codebeispiel werden Registrierungs Zugriffsregeln erstellt und einem-Objekt hinzugefügt <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> . Dadurch wird gezeigt, wie Regeln, die die Rechte zulassen und verweigern, getrennt bleiben, während kompatible Regeln derselben Art zusammengeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-197">The following code example creates registry access rules and adds them to a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object, showing how rules that allow and deny rights remain separate, while compatible rules of the same kind are merged.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-198">In diesem Beispiel wird das Sicherheits Objekt nicht an ein-Objekt angefügt <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-198">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-199">Beispiele zum Anfügen von Sicherheits Objekten finden Sie unter <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> und <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-199">Examples that attach security objects can be found in <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-200">Ein Codebeispiel, das Vererbungs-und Weitergabeflags veranschaulicht, finden Sie in der- <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-200">A code example that demonstrates inheritance and propagation flags can be found in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-201"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-201"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAuditRule (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAuditRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAuditRule (rule As RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAuditRule(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AddAuditRule : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.AddAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-202">Die hinzuzufügende Überwachungsregel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-202">The audit rule to add.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-203">Der von dieser Regel angegebene Benutzer bestimmt die Suche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-203">The user specified by this rule determines the search.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-204">Sucht nach einer Überwachungsregel, mit der die neue Regel zusammengeführt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-204">Searches for an audit rule with which the new rule can be merged.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-205">Wenn keine Regel gefunden wurde, wird die neue Regel hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-205">If none are found, adds the new rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-206">Die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule%2A> Methode sucht nach Regeln mit dem gleichen Benutzer oder der gleichen Gruppe wie `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-206">The <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule%2A> method searches for rules with the same user or group as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-207">Wenn keine gefunden werden, `rule` wird hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-207">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-208">Wenn eine übereinstimmende Regel gefunden wird, werden die Flags in mit `rule` der vorhandenen Regel zusammengeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-208">If a matching rule is found, the flags in `rule` are merged into the existing rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-209">Regeln können nicht zusammengeführt werden, wenn Sie unterschiedliche Vererbungs Flags aufweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-209">Rules cannot be merged if they have different inheritance flags.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-210">Wenn z. b. fehlerhafte Versuche, in einen Schlüssel zu schreiben, für einen bestimmten Benutzer ohne Vererbungs Flags überwacht werden, <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule%2A> wird zum Hinzufügen einer Regel verwendet, um anzugeben, dass fehlgeschlagene Versuche zum Ändern von Berechtigungen für denselben Benutzer überwacht werden sollen, aber mit der Vererbung für Unterschlüssel ( <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit?displayProperty=nameWithType> ) können die beiden Regeln nicht zusammengeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-210">For example, if failed attempts to write to a key are audited for a particular user, with no inheritance flags, and <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAuditRule%2A> is used to add a rule specifying that failed attempts to change permissions are to be audited for the same user, but with inheritance for subkeys (<xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ContainerInherit?displayProperty=nameWithType>), the two rules cannot be merged.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AuditFlags flags) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AuditRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AuditFlags)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function AuditRuleFactory (identityReference As IdentityReference, accessMask As Integer, isInherited As Boolean, inheritanceFlags As InheritanceFlags, propagationFlags As PropagationFlags, flags As AuditFlags) As AuditRule" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AuditRule ^ AuditRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AuditRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AuditFlags -&gt; System.Security.AccessControl.AuditRule" Usage="registrySecurity.AuditRuleFactory (identityReference, accessMask, isInherited, inheritanceFlags, propagationFlags, flags)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AuditRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="flags" Type="System.Security.AccessControl.AuditFlags" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference"><span data-ttu-id="c2e03-211">Eine <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" />, mit deren Hilfe der Benutzer oder die Gruppe angegeben wird, für den bzw. die die Regel gilt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-211">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span></span></param>
        <param name="accessMask"><span data-ttu-id="c2e03-212">Eine bitweise Kombination von <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" />-Werten, die die zu überwachenden Zugriffsrechte angibt (in eine ganze Zahl umgewandelt).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-212">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryRights" /> values specifying the access rights to audit, cast to an integer.</span></span></param>
        <param name="isInherited"><span data-ttu-id="c2e03-213">Ein boolescher Wert, der angibt, ob die Regel geerbt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-213">A Boolean value specifying whether the rule is inherited.</span></span></param>
        <param name="inheritanceFlags"><span data-ttu-id="c2e03-214">Eine bitweise Kombination von <see cref="T:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />-Werten, die angibt, wie die Regel von Unterschlüsseln geerbt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-214">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" /> values specifying how the rule is inherited by subkeys.</span></span></param>
        <param name="propagationFlags"><span data-ttu-id="c2e03-215">Eine bitweise Kombination von <see cref="T:System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />-Werten, die die Art der Vererbung der Regel für die Unterschlüssel ändert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-215">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.PropagationFlags" /> values that modify the way the rule is inherited by subkeys.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-216">Irrelevant, wenn der Wert von <paramref name="inheritanceFlags" /><see cref="F:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.None" /> ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-216">Meaningless if the value of <paramref name="inheritanceFlags" /> is <see cref="F:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.None" />.</span></span></param>
        <param name="flags"><span data-ttu-id="c2e03-217">Eine bitweise Kombination von <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" />-Werten, die angibt, ob erfolgreiche Zugriffsversuche und/oder fehlgeschlagene Zugriffsversuche überwacht werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-217">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> values specifying whether to audit successful access, failed access, or both.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-218">Erstellt eine neue Überwachungsregel, die den Benutzer angibt, auf den diese Regel angewendet wird, sowie die zu überwachenden Zugriffsrechte, die Vererbung und Weitergabe der Regel und das Ergebnis, das die Überwachungsregel auslöst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-218">Creates a new audit rule, specifying the user the rule applies to, the access rights to audit, the inheritance and propagation of the rule, and the outcome that triggers the rule.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="c2e03-219">Ein <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />-Objekt, das die angegebene Überwachungsregel für den angegebenen Benutzer mit den angegebenen Flags darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-219">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> object representing the specified audit rule for the specified user, with the specified flags.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-220">Der Rückgabetyp der Methode entspricht der Basisklasse <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, er kann jedoch problemlos in die abgeleitete Klasse umgewandelt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-220">The return type of the method is the base class, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, but the return value can be cast safely to the derived class.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-221">Die empfohlene Vorgehensweise zum Erstellen von Überwachungsregeln ist die Verwendung der Konstruktoren der- <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-221">The recommended way to create audit rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-222">Obwohl Sie das-Flag angeben können <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit?displayProperty=nameWithType> , gibt es keine Möglichkeit, dies zu tun.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-222">Although you can specify the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit?displayProperty=nameWithType> flag, there is no point in doing so.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-223">Zum Zweck der Überwachungs Steuerung sind die Name-Wert-Paare in einem Unterschlüssel keine separaten Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-223">For the purposes of audit control, the name/value pairs in a subkey are not separate objects.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-224">Die Überwachungsrechte für Name/Wert-Paare werden durch die Rechte des unter Schlüssels gesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-224">The audit rights to name/value pairs are controlled by the rights of the subkey.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-225">Da alle Unterschlüssel Container sind (d. h., Sie können andere Unterschlüssel enthalten), wird das-Flag nicht beeinträchtigt <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-225">Furthermore, since all subkeys are containers (that is, they can contain other subkeys), they are not affected by the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-226">Schließlich wird durch die Angabe des <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> Flags unnötig die Wartung von Regeln erschwert, da dies die normale Kombination von kompatiblen Regeln beeinträchtigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-226">Finally, specifying the <xref:System.Security.AccessControl.InheritanceFlags.ObjectInherit> flag needlessly complicates the maintenance of rules, because it interferes with the normal combination of compatible rules.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="c2e03-227">Für <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> oder <paramref name="flags" /> ist ein ungültiger Wert angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-227"><paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="flags" /> specifies an invalid value.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-228"><paramref name="identityReference" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-228"><paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="c2e03-229">- oder -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-229">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="c2e03-230"><paramref name="accessMask" /> ist 0 (null).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-230"><paramref name="accessMask" /> is zero.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="c2e03-231"><paramref name="identityReference" /> ist weder vom Typ <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" /> noch von einem Typ wie etwa <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" />, der in den <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />-Typ konvertiert werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-231"><paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AuditRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AuditRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AuditRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AuditRuleType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AuditRuleType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-232">Ruft den Typ ab, mit dessen Hilfe die <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" />-Klasse Überwachungsregeln darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-232">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity" /> class uses to represent audit rules.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="c2e03-233">Ein <see cref="T:System.Type" />-Objekt, das die <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />-Klasse darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-233">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> class.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-234">Klassen, die von der-Klasse abgeleitet werden, <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> überschreiben die <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> -Eigenschaft und geben den Typ zurück, den Sie zum Darstellen von Überwachungs rechten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-234">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> property and return the type they use to represent audit rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-235">Wenn Sie mit Arrays oder Auflistungen arbeiten, die mehrere Typen von Sicherheits Objekten enthalten, verwenden Sie diese Eigenschaft, um den richtigen Überwachungs Regeltyp zu bestimmen, der für jedes Sicherheits Objekt verwendet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-235">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct audit rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAccessRule (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAccessRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAccessRule (rule As RegistryAccessRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAccessRule(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRule : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; bool" Usage="registrySecurity.RemoveAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-236">Eine <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />, die den Benutzer und den <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> angibt, nach denen gesucht werden soll, sowie eine Reihe von Vererbungs- und Weitergabeflags, mit denen eine übereinstimmende Regel (falls vorhanden) kompatibel sein muss.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-236">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-237">Gibt die Rechte an, die aus der kompatiblen Regel entfernt werden sollen (falls vorhanden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-237">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-238">Sucht nach einer Zugriffssteuerungsregel mit demselben Benutzer und demselben <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (gewähren oder verweigern) wie die angegebene Zugriffsregel sowie mit kompatiblen Vererbungs- und Weitergabeflags. Wenn eine solche Regel gefunden wird, werden die in der angegebenen Zugriffsregel enthaltenen Rechte daraus entfernt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-238">Searches for an access control rule with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified access rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if such a rule is found, the rights contained in the specified access rule are removed from it.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="c2e03-239"><see langword="true" />, wenn eine kompatible Regel gefunden wurde, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-239"><see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-240">Die aktuelle <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> wird nach einer Regel durchsucht, die denselben Benutzer und denselben <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> Wert wie hat `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-240">The current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> is searched for a rule that has the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-241">Wenn keine solche Regel gefunden wird, wird keine Aktion durchgeführt, und die Methode gibt zurück `false` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-241">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-242">Wenn übereinstimmende Regeln gefunden werden, werden deren Vererbungs-und Kompatibilitäts Flags auf Kompatibilität mit den in angegebenen Flags geprüft `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-242">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-243">Wenn keine kompatible Regel gefunden wird, wird keine Aktion durchgeführt, und die Methode gibt zurück `false` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-243">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-244">Wenn eine Regel mit kompatiblen Flags gefunden wird, werden die in angegebenen Rechte `rule` aus der kompatiblen Regel entfernt, und die Methode gibt zurück `true` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-244">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-245">Wenn `rule` Rechte angibt, die nicht in der kompatiblen Regel enthalten sind, wird in Bezug auf diese Rechte keine Aktion ausgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-245">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-246">Wenn alle Rechte aus der kompatiblen Regel entfernt werden, wird die gesamte Regel aus dem aktuellen- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt entfernt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-246">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c2e03-247">Das folgende Codebeispiel zeigt, wie die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> Methode Rechte aus einer kompatiblen Regel entfernt und wie die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> Methode Rechte mit kompatiblen Regeln zusammenfasst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-247">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method removes rights from a compatible rule, and how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.AddAccessRule%2A> method merges rights with compatible rules.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-248">Im Beispiel wird ein <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> -Objekt erstellt, und es wird eine Regel hinzugefügt, die die aktuellen Benutzer <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey?displayProperty=nameWithType> Rechte zulässt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-248">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds a rule that allows the current user <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey?displayProperty=nameWithType> rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-249">Im Beispiel wird dann eine Regel erstellt, die dem Benutzer <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue?displayProperty=nameWithType> die gleichen Vererbungs-und Weitergaberechte wie die erste Regel gewährt und die-Methode verwendet, <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> um diese neue Regel aus dem-Objekt zu entfernen <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-249">The example then creates a rule that grants the user <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue?displayProperty=nameWithType>, with the same inheritance and propagation rights as the first rule, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove this new rule from the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-250"><xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> ist ein Bestand von <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> , sodass es aus der kompatiblen Regel entfernt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-250"><xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> is a constituent of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>, so it is removed from the compatible rule.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-251">Die Regeln im- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt werden angezeigt und zeigen die verbleibenden Bestandteile von an <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-251">The rules in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object are displayed, showing the remaining constituents of <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.ReadKey>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-252">Der Beispielcode ruft dann die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> Methode auf, um das <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> direkt mit der Regel im-Objekt zusammenzuführen <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-252">The example code then calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method to merge the <xref:System.Security.AccessControl.RegistryRights.SetValue> right back into the rule in the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-253">In diesem Beispiel wird das Sicherheits Objekt nicht an ein-Objekt angefügt <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-253">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-254">Das zweite Beispiel in diesem Abschnitt fügt ein Sicherheits Objekt an. führen Sie die Beispiele in aus <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-254">The second example in this section attaches a security object, and so do the examples in <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType><xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-255"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-255"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleAll (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleAll(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleAll (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleAll(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRuleAll : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.RemoveAccessRuleAll rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-256">Eine <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />, die den Benutzer und den <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> angibt, nach denen gesucht werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-256">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-257">Alle in dieser Regel angegebenen Rechte, Vererbungsflags oder Weitergabeflags werden ignoriert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-257">Any rights, inheritance flags, or propagation flags specified by this rule are ignored.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-258">Sucht nach allen Zugriffssteuerungsregeln mit demselben Benutzer und demselben <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (gewähren oder verweigern) wie die angegebene Regel und entfernt diese (falls vorhanden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-258">Searches for all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule and, if found, removes them.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-259">Die aktuelle <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> wird nach Regeln gesucht, die denselben Benutzer und denselben <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> Wert wie haben `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-259">The current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> is searched for rules that have the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-260">Alle Rechte, Vererbungs Flags oder propagierungs Flags, `rule` die von angegeben werden, werden beim Ausführen dieser Suche ignoriert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-260">Any rights, inheritance flags, or propagation flags specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-261">Wenn keine übereinstimmenden Regeln gefunden werden, wird keine Aktion ausgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-261">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-262">Wenn ein Benutzer beispielsweise über mehrere Regeln verfügt, die verschiedene Rechte mit unterschiedlichen Vererbungs-und Weitergabeflags zulassen, können Sie alle diese Regeln entfernen, indem Sie ein <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> -Objekt erstellen, das den Benutzer und <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow?displayProperty=nameWithType> , mit beliebigen rechten und Flags angibt, und diese Regel an die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> Methode übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-262">For example, if a user has multiple rules that allow various rights with different inheritance and propagation flags, you can remove all those rules by creating a <xref:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule> object that specifies the user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow?displayProperty=nameWithType>, with any arbitrary rights and flags, and passing that rule to the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c2e03-263">Das folgende Codebeispiel zeigt, dass die <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> -Methode alle Regeln entfernt, die Benutzer und <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> unterliegen, wobei Rechte und Flags ignoriert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-263">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method removes all rules that match user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, ignoring rights and flags.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-264">Im Beispiel wird ein <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> -Objekt erstellt und Regeln hinzugefügt, die verschiedene Rechte für den aktuellen Benutzer mit unterschiedlichen Vererbungs-und Weitergabeflags zulassen und verweigern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-264">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user, with different inheritance and propagation flags.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-265">Im Beispiel wird dann eine neue Regel erstellt, die es dem aktuellen Benutzer ermöglicht, den Besitz zu übernehmen, und diese Regel an die-Methode übergibt, <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> um die beiden Regeln zu entfernen, die den Zugriff erlauben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-265">The example then creates a new rule that allows the current user to take ownership, and passes that rule to the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method to remove the two rules that allow access.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-266">In diesem Beispiel wird das Sicherheits Objekt nicht an ein-Objekt angefügt <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-266">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-267">Siehe die <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode und die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-267">See the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method and the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleAll/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-268"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-268"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleSpecific (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleSpecific (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleSpecific(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAccessRuleSpecific : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-269">Das zu entfernende <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />-Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-269">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> to remove.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-270">Sucht nach einer Zugriffssteuerungsregel, die genau mit der angegebenen Regel übereinstimmt, und entfernt diese (falls vorhanden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-270">Searches for an access control rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-271">Die Regel wird nur entfernt, wenn Sie `rule` in allen Details genau übereinstimmt, einschließlich Flags.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-271">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-272">Andere Regeln mit demselben Benutzer und <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> sind nicht betroffen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-272">Other rules with the same user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="c2e03-273">Eine Regel stellt einen oder mehrere zugrunde liegende Zugriffs Steuerungs Einträge (Access Control Entries, ACE) dar, und diese Einträge werden nach Bedarf aufgeteilt oder kombiniert, wenn Sie die Zugriffs Sicherheitsregeln für einen Benutzer ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-273">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the access security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-274">Folglich ist eine Regel möglicherweise nicht mehr in der spezifischen Form vorhanden, die Sie beim Hinzufügen hatte, und in diesem Fall <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> kann Sie von der Methode nicht entfernt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-274">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c2e03-275">Das folgende Codebeispiel zeigt, dass die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> Methode eine Regel nur dann entfernt, wenn Sie genau übereinstimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-275">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method removes a rule only if it matches exactly.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-276">Im Beispiel werden zwei Regeln erstellt, die unterschiedliche Rechte zulassen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-276">The example creates two rules that allow different rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-277">Die Regeln verfügen über kompatible Vererbungs-und Weitergabeflags. wenn die zweite Regel hinzugefügt wird, wird Sie mit der ersten zusammengeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-277">The rules have compatible inheritance and propagation flags, so when the second rule is added it merges with the first.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-278">Das Beispiel ruft die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> Methode auf und gibt die erste Regel an, aber da die Regeln zusammengeführt werden, gibt es keine Regel, die mit übereinstimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-278">The example calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method, specifying the first rule, but because the rules are merged there is no rule that matches.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-279">Im Beispiel wird dann die <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> -Methode aufgerufen, um die zweite Regel aus der zusammengeführten Regel zu entfernen, und schließlich wird die-Methode aufgerufen, <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> um die erste Regel zu entfernen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-279">The example then calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRule%2A> method to the remove the second rule from the merged rule, and finally calls the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method to remove the first rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-280">In diesem Beispiel wird das Sicherheits Objekt nicht an ein-Objekt angefügt <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-280">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-281">Siehe die <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode und die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-281">See the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method and the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAccessRuleSpecific/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-282"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-282"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAuditRule (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAuditRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRule(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAuditRule (rule As RegistryAuditRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAuditRule(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRule : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; bool" Usage="registrySecurity.RemoveAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-283">Eine <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />, die den zu suchenden Benutzer angibt, sowie eine Reihe von Vererbungs- und Weitergabeflags, mit denen eine übereinstimmende Regel (falls vorhanden) kompatibel sein muss.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-283">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> that specifies the user to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-284">Gibt die Rechte an, die aus der kompatiblen Regel entfernt werden sollen (falls vorhanden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-284">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-285">Sucht nach einer Überwachungssteuerungsregel mit demselben Benutzer wie die angegebene Regel und mit kompatiblen Vererbungs- und Weitergabeflags; wenn eine solche Regel gefunden wird, werden die in der angegebenen Regel enthaltenen Rechte daraus entfernt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-285">Searches for an audit control rule with the same user as the specified rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if a compatible rule is found, the rights contained in the specified rule are removed from it.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="c2e03-286"><see langword="true" />, wenn eine kompatible Regel gefunden wurde, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-286"><see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-287">Die aktuelle <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> wird nach einer Überwachungs Regel durchsucht, die denselben Benutzer wie hat `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-287">The current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> is searched for an audit rule that has the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-288">Wenn keine solche Regel gefunden wird, wird keine Aktion durchgeführt, und die Methode gibt zurück `false` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-288">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-289">Wenn übereinstimmende Regeln gefunden werden, werden deren Vererbungs-und Kompatibilitäts Flags auf Kompatibilität mit den in angegebenen Flags geprüft `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-289">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-290">Wenn keine kompatible Regel gefunden wird, wird keine Aktion durchgeführt, und die Methode gibt zurück `false` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-290">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-291">Wenn eine Regel mit kompatiblen Flags gefunden wird, werden die in angegebenen Rechte `rule` aus der kompatiblen Regel entfernt, und die Methode gibt zurück `true` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-291">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-292">Wenn `rule` Rechte angibt, die nicht in der kompatiblen Regel enthalten sind, wird in Bezug auf diese Rechte keine Aktion ausgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-292">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-293">Wenn alle Rechte aus der kompatiblen Regel entfernt werden, wird die gesamte Regel aus dem aktuellen- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> Objekt entfernt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-293">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-294"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-294"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleAll (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleAll(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRuleAll(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleAll (rule As RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleAll(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRuleAll : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.RemoveAuditRuleAll rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-295">Eine <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />, die den zu suchenden Benutzer angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-295">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> that specifies the user to search for.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-296">Alle in dieser Regel angegebenen Rechte, Vererbungsflags oder Weitergabeflags werden ignoriert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-296">Any rights, inheritance flags, or propagation flags specified by this rule are ignored.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-297">Sucht alle Überwachungsregeln, die denselben Benutzer wie die angegebene Regel aufweisen, und entfernt sie, sofern sie gefunden wurden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-297">Searches for all audit rules with the same user as the specified rule and, if found, removes them.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-298">Die aktuelle <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> wird nach Überwachungsregeln durchsucht, die denselben Benutzer wie haben `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-298">The current <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> is searched for audit rules that have the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-299">Alle Rechte, Vererbungs Flags oder propagierungs Flags, `rule` die von angegeben werden, werden beim Ausführen dieser Suche ignoriert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-299">Any rights, inheritance flags, or propagation flags specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-300">Wenn keine übereinstimmenden Regeln gefunden werden, wird keine Aktion ausgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-300">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-301"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-301"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleSpecific (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRuleSpecific(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleSpecific (rule As RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleSpecific(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveAuditRuleSpecific : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.RemoveAuditRuleSpecific rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-302">Das <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />-Objekt, das entfernt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-302">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> to be removed.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-303">Sucht nach einer Überwachungsregel, die genau mit der angegebenen Regel übereinstimmt, und entfernt diese (falls vorhanden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-303">Searches for an audit rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-304">Die Regel wird nur entfernt, wenn Sie `rule` in allen Details genau übereinstimmt, einschließlich Flags.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-304">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-305">Andere Überwachungsregeln für denselben Benutzer sind nicht betroffen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-305">Other audit rules for the same user are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="c2e03-306">Eine Regel stellt einen oder mehrere zugrunde liegende Zugriffs Steuerungs Einträge (Access Control Entries, ACE) dar, und diese Einträge werden nach Bedarf aufgeteilt oder kombiniert, wenn Sie die Überwachungs Sicherheitsregeln für einen Benutzer ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-306">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the audit security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-307">Folglich ist eine Regel möglicherweise nicht mehr in der spezifischen Form vorhanden, die Sie beim Hinzufügen hatte, und in diesem Fall <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> kann Sie von der Methode nicht entfernt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-307">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-308"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-308"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ResetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void ResetAccessRule (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void ResetAccessRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub ResetAccessRule (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void ResetAccessRule(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ResetAccessRule : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.ResetAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-309">Das hinzuzufügende <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-309">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> to add.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-310">Der von dieser Regel angegebene Benutzer bestimmt die Regeln, die vor dem Hinzufügen dieser Regel entfernt werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-310">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-311">Entfernt alle Zugriffssteuerungsregeln mit demselben Benutzer wie in der angegebenen Regel, unabhängig von <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, und fügt anschließend die angegebene Regel hinzu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-311">Removes all access control rules with the same user as the specified rule, regardless of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, and then adds the specified rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-312">Wenn keine Zugriffsregeln vorhanden sind, deren Benutzer der angegebenen Regel entsprechen, `rule` wird hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-312">If there are no access rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c2e03-313">Das folgende Codebeispiel zeigt, wie die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule%2A> Methode alle Regeln für den übereinstimmenden Benutzer durch die für die Übereinstimmung angegebene Regel ersetzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-313">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule%2A> method replaces all rules for the matching user with the rule specified for the match.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-314">Im Beispiel wird ein <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> -Objekt erstellt und Regeln hinzugefügt, die verschiedene Rechte für den aktuellen Benutzer mit unterschiedlichen Vererbungs-und Weitergabeflags zulassen und verweigern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-314">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user, with different inheritance and propagation flags.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-315">Im Beispiel wird dann eine neue Regel erstellt, die es dem aktuellen Benutzer gestattet, den Schlüssel zu lesen, und die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule%2A> Methode verwendet, um alle Regeln für den Benutzer zu entfernen und Sie durch die neue Regel zu ersetzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-315">The example then creates a new rule that allows the current user only to read the key, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule%2A> method to remove the all rules for the user and replace them with the new rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-316">In diesem Beispiel wird das Sicherheits Objekt nicht an ein-Objekt angefügt <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-316">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-317">Siehe die <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode und die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-317">See the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method and the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.ResetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAccessRule (System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAccessRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule(System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAccessRule (rule As RegistryAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAccessRule(System::Security::AccessControl::RegistryAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SetAccessRule : System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.SetAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-318">Das hinzuzufügende <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-318">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAccessRule" /> to add.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-319">Der Benutzer und der <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> dieser Regel bestimmen die Regeln, die vor dem Hinzufügen dieser Regel entfernt werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-319">The user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> of this rule determine the rules to remove before this rule is added.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-320">Entfernt alle Zugriffssteuerungsregeln mit demselben Benutzer und demselben <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (gewähren oder verweigern) wie die angegebene Regel und fügt anschließend die angegebene Regel hinzu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-320">Removes all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule, and then adds the specified rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-321">Wenn die angegebene Regel ist <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> , besteht die Auswirkung dieser Methode darauf, alle <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> Regeln für den angegebenen Benutzer zu entfernen und Sie durch die angegebene Regel zu ersetzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-321">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, the effect of this method is to remove all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules for the specified user, replacing them with the specified rule.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-322">Wenn die angegebene Regel aufweist <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> , <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> werden alle Regeln für den angegebenen Benutzer durch die angegebene Regel ersetzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-322">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>, all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules for the specified user are replaced with the specified rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-323">Wenn keine Regeln vorhanden sind, deren Benutzer <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> der angegebenen Regel entsprechen, `rule` wird hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-323">If there are no rules whose user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> match the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="c2e03-324">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, dass die- <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule%2A> Methode alle Regeln entfernt, die sowohl dem Benutzer als auch der <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> von entsprechen `rule` . dabei werden die Rechte und Flags ignoriert und durch ersetzt `rule` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-324">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule%2A> method removes all rules that match both the user and the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> of `rule`, ignoring rights and flags, and replaces them with `rule`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c2e03-325">Im Beispiel wird ein <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> -Objekt erstellt und Regeln hinzugefügt, die verschiedene Rechte für den aktuellen Benutzer mit unterschiedlichen Vererbungs-und Weitergabeflags zulassen und verweigern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-325">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user, with different inheritance and propagation flags.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-326">Im Beispiel wird dann eine neue Regel erstellt, die es dem aktuellen Benutzer gestattet, den Schlüssel zu lesen, und die-Methode verwendet, <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule%2A> um die beiden Regeln zu entfernen, die den Zugriff erlauben, und diese durch die neue Regel zu ersetzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-326">The example then creates a new rule that allows the current user only to read the key, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule%2A> method to remove the two rules that allow access and to replace them with the new rule.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-327">Die Regel, die den Zugriff verweigert, ist nicht betroffen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-327">The rule that denies access is not affected.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="c2e03-328">In diesem Beispiel wird das Sicherheits Objekt nicht an ein-Objekt angefügt <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-328">This example does not attach the security object to a <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey> object.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-329">Siehe die <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode und die- <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-329">See the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method and the <xref:Microsoft.Win32.RegistryKey.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-330"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-330"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAuditRule (System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAuditRule(class System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.RegistrySecurity.SetAuditRule(System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAuditRule (rule As RegistryAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAuditRule(System::Security::AccessControl::RegistryAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SetAuditRule : System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule -&gt; unit" Usage="registrySecurity.SetAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>Microsoft.Win32.Registry</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.3.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule"><span data-ttu-id="c2e03-331">Das hinzuzufügende <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-331">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.RegistryAuditRule" /> to add.</span></span> <span data-ttu-id="c2e03-332">Der von dieser Regel angegebene Benutzer bestimmt die Regeln, die vor dem Hinzufügen dieser Regel entfernt werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-332">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="c2e03-333">Entfernt alle Überwachungsregeln mit demselben Benutzer wie in der angegebenen Regel, unabhängig vom <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" />-Wert, und fügt danach die angegebene Regel hinzu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-333">Removes all audit rules with the same user as the specified rule, regardless of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> value, and then adds the specified rule.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c2e03-334">Wenn keine Überwachungsregeln vorhanden sind, deren Benutzer der angegebenen Regel entsprechen, `rule` wird hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-334">If there are no audit rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="c2e03-335"><paramref name="rule" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c2e03-335"><paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
