<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="404e57c4b8538315580af86b0c6bad658086f30b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69388394" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IBindableTemplate = interface&#xA;    interface ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="83f2c-101">Ermöglicht datengebundenen ASP.NET-Steuerelementen, z. B. <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> und <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, automatische Bindungen an ein ASP.NET-Datenquellensteuerelement in auf Vorlagen basierenden Inhaltsabschnitten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-101">Provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, to automatically bind to an ASP.NET data source control within templated content sections.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="83f2c-102">Die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> -Schnittstelle bietet eine Möglichkeit, Daten gebundene Steuerelemente, wie <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>z <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>. b <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>., und, an <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> Daten zu binden, die von einem ASP.NET-Datenquellen <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>Steuerelement bereitgestellt werden, z. b. oder, wenn die das Daten gebundene Steuerelement enthält Vorlagen basierten Inhalt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-102">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, to bind to data supplied by an ASP.NET data source control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> or <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, when the data-bound control includes templated content.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="83f2c-103">Seiten Entwickler implementieren die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> -Schnittstelle nicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-103">Page developers do not implement the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-104">Entwickler, die benutzerdefinierte Daten gebundene Steuerelemente <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> erstellen, können Objekte in Implementierungen <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> der-Methode und der <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> -Methode bearbeiten <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> , aber keine eigenen Objekte implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-104">Developers creating custom data-bound controls might manipulate <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects in implementations of the <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> methods, but do not implement their own <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="83f2c-105">Daten gebundene Steuerelemente, wie <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> z. b. in der Regel, berücksichtigen Ihre untergeordneten Steuerelement Strukturen und können daher Werte an Sie binden, Werte daraus extrahieren und diese Werte zwischen dem Daten gebundenen Steuerelement und einem Datenquellen-Steuerelement übergeben, wenn die Datenbindung erfolgt. .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-105">Data-bound controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> typically are aware of their child control trees, and can therefore bind values to them, extract values from them, and pass these values between the data-bound control and a data source control whenever data binding occurs.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-106">Wenn ein Seiten Entwickler jedoch Vorlagen basierten Inhalt für ein Daten gebundenes Steuerelement definiert, sind die untergeordneten Steuerelemente in der Vorlage für das übergeordnete Daten gebundene Steuerelement nicht sichtbar: das übergeordnete Element kann den untergeordneten Inhalt Rendering (Da Steuerelemente effektiv selbst dargestellt werden). Sie kann jedoch nicht die Werte dieser untergeordneten Steuerelemente extrahieren, um Sie an den Update-, INSERT-oder DELETE-Vorgang eines zugeordneten Datenquellen-Steuer Elements zu übergeben</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-106">However, when a page developer defines templated content for a data-bound control, the child controls within the template are not visible to the parent data-bound control: the parent can render the child content (because controls effectively render themselves), but it cannot extract the values of these child controls to pass to an associated data source control's update, insert, or delete operation.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-107">In Daten Bindungs Szenarios ist der Inhalt der Vorlage für ein übergeordnetes Daten gebundenes Steuerelement nicht transparent.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-107">In data-binding scenarios, templated content is opaque to a parent data-bound control.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-108">Die `Bind` -Syntax ermöglicht dem Daten gebundenen Steuerelement das Extrahieren der Werte aus einem Daten gebundenen Steuerelement innerhalb einer <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> -Instanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-108">The `Bind` syntax makes it possible for the data-bound control to extract the values from a control data-bound inside an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="83f2c-109">Die Datenbindung kann unidirektional oder bidirektional sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-109">The data binding can be one-way or two-way.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-110">(Diese Bindungs Richtungen werden durch die <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> -Enumeration definiert.) Die unidirektionale Datenbindung ist eine beliebige Datenbindung, die in ausgehender Richtung ausgeführt wird, von einem Datenquellen-Steuerelement bis zur Daten gebundenen Steuerung. Beispielsweise umfasst jedes Daten Lese Szenario eine unidirektionale Datenbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-110">(These binding directions are defined by the <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeration.) One-way data binding is any data binding performed in an outbound direction, from data source control to data-bound control; for example, any data-reading scenario involves one-way data binding.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-111">Für eine unidirektionale Datenbindung können Sie eine unidirektionale Daten Bindungs`<%# Eval("fieldname") %>`Syntax () in Vorlagen basierten Inhalten verwenden und müssen keine bidirektionale ASP.NET-Daten Bindungs Syntax verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-111">For one-way data binding, you can use one-way data binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) inside templated content, and do not need to use two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-112">Die bidirektionale Datenbindung beschreibt die Datenbindung in eingehender Richtung von dem Daten gebundenen Steuerelement an das Datenquellen-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-112">Two-way data-binding describes data-binding in the inbound direction, from the data-bound control to the data source control.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-113">Automatische Bearbeitungs-, Einfüge-und Lösch Szenarien mit ASP.NET-Daten gebundenen und Datenquellen-Steuerelementen sind bidirektionale Daten Bindungs Szenarien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-113">Automatic edit, insert, and delete scenarios using ASP.NET data-bound and data source controls are two-way data-binding scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-114">In diesen Szenarien werden bidirektionale Daten Bindungs Ausdrücke`<%# Bind("fieldname") %>`() verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-114">These scenarios use two-way data-binding expressions (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-115">Die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> -Schnittstelle und die ASP.NET-Infrastruktur unterstützen die automatische, deklarative bidirektionale Datenbindung zwischen ASP.NET-Datenquellen-Steuerelementen und Vorlagen Inhalt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-115">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface and the ASP.NET infrastructure support automatic, declarative, two-way data binding between ASP.NET data source controls and templated content.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-116">Weitere Informationen zu ASP.NET-Daten Bindungs Ausdrücken und-Syntax finden [Sie unterbinden an Datenbanken](https://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) und [Daten Bindungs Ausdrücke (Übersicht](https://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-116">For more information about ASP.NET data-binding expressions and syntax, see [Binding to Databases](https://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) and [Data-Binding Expressions Overview](https://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="83f2c-117">Auf Vorlagen basierende Inhalte für Daten gebundene Steuerelemente werden am häufigsten deklarativ definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-117">Templated content for data-bound controls is most often defined declaratively.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-118">In der folgenden Tabelle werden die Prozesse beschrieben, die am häufigsten zum Binden von Vorlagen basierten Daten an Daten gebundene Steuerelemente verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-118">The following table describes the processes most commonly used to bind templated data to data-bound controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="83f2c-119">Daten gebundenes Steuerelement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-119">Data-bound control</span></span>|<span data-ttu-id="83f2c-120">Prozess</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-120">Process</span></span>|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|<span data-ttu-id="83f2c-121">Das Daten gebundene Steuerelement wird mithilfe der `DataSourceID` -Eigenschaft des Datenquellen-Steuer Elements an Daten gebunden, und der Inhalt der Vorlage wird in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>- <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> ,-oder-Eigenschaft definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-121">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> property.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|<span data-ttu-id="83f2c-122">Das Daten gebundene Steuerelement wird mithilfe der `DataSourceID` -Eigenschaft des Datenquellen-Steuer Elements an Daten gebunden, und der Inhalt der Vorlage wird in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> -Eigenschaft oder-Eigenschaft definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-122">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-123">Das <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> -Steuerelement unterstützt keinen Einfügevorgang.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control does not support an insert operation.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|<span data-ttu-id="83f2c-124">Das Daten gebundene Steuer `DataSourceID` Element wird mithilfe der-Eigenschaft an Daten gebunden, und der Inhalt der Vorlage wird in <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>einer <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>-,- <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> oder-Eigenschaft oder in <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> einem-Objekt definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-124">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, or <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> property, or in a <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> object.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="83f2c-125">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> - <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> und-Steuerelemente unterstützen keine automatischen bidirektionalen Daten Bindungs Szenarien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> and <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controls do not support automatic two-way data-binding scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="83f2c-126">ASP.NET erstellt implizit ein <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Objekt, wenn vorlagenbasierte Inhalte, die an ein ASP.NET-Datenquellen Steuerelement innerhalb der Vorlage gebunden werden, analysiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-126">ASP.NET implicitly creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object when templated content that binds to an ASP.NET data source control within the template is parsed.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-127">Insbesondere erstellt der ASP.NET-Parser eine Instanz der <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> -Klasse, wenn er Vorlagen Inhalt analysiert, der die ASP.NET-Daten Bindungs Syntax verwendet, und ASP.NET-Webserver Steuerelemente enthält, die die Datenbindung unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-127">Specifically, the ASP.NET parser creates an instance of the <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> class when it parses templated content that uses ASP.NET data-binding syntax and contains ASP.NET Web server controls that support data binding.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-128">Diese ASP.NET-Server Steuerelemente werden durch das <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> -Attribut gekennzeichnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-128">These ASP.NET sever controls are marked by the <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attribute.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="83f2c-129">Die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> -Schnittstelle definiert eine <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>Methode,.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-129">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface defines one method, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-130">Diese Methode ist für die bidirektionale Datenbindung definiert, sodass ein Daten gebundenes Steuerelement automatisch Name/Wert-Paare aus Vorlagen basierten Inhalten extrahieren und die Paare zur Laufzeit an ein Datenquellen Steuerelement übergeben kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-130">This method is defined for two-way data binding, so that a data-bound control can automatically extract name/value pairs from templated content and pass the pairs to a data source control at run time.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-131">Damit die automatische Datenbindung erfolgreich ist, müssen die Feldnamen, die aus dem Vorlagen Inhalt <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> der-Methode extrahiert wurden, mit den Parameternamen in einem zugeordneten Datenquellen-Steuerelement identisch sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-131">For automatic data binding to succeed, the field names extracted from the templated content by the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method must match parameter names in an associated data source control.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-132">Steuerelement Entwickler nennen <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> die-Methode explizit nur innerhalb Ihrer <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> Implementierungen von oder einer anderen ähnlichen Methode eines benutzerdefinierten Daten gebundenen Steuer Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-132">Control developers call the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method explicitly only within their implementations of <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> or some other similar method of a custom data-bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="83f2c-133">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> wie ein Steuerelement auf Vorlagen basierende Inhalte deklarativ definieren, an die von <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> einem-Steuerelement bereitgestellten Daten binden und vorhandene Datensätze anzeigen und bearbeiten kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-133">The following code example demonstrates how a <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control can declaratively define templated content, bind to data provided by a <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control, and display and edit existing records.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-134">Der ASP.NET-Parser analysiert den Vorlagen Inhalt und erstellt zur Laufzeit <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> ein Objekt, das die Werte aus dem <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> Steuerelement an die Daten Bindungs Bereiche binden kann, die in der Vorlage durch die unidirektionale ASP.NET-Daten Bindungs Syntax`<%# Eval("fieldname") %>`definiertsind.) und bidirektionale Daten Bindungs Syntax (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-134">The ASP.NET parser parses the templated content and creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object at run time that is able to bind values from the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control to the data-binding areas defined in the template by both one-way ASP.NET data-binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) and two-way data-binding syntax (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="83f2c-135">Dieses Steuerelement verfügt über ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert. Dies stellt ein potenzielles Sicherheitsrisiko dar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-135">This control has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-136">Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-136">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-137">Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-137">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ExtractValues : System.Web.UI.Control -&gt; System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" Usage="iBindableTemplate.ExtractValues container" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container"><span data-ttu-id="83f2c-138">Das <see cref="T:System.Web.UI.Control" />, aus dem die Name-Wert-Paare extrahiert werden, die in Szenarios mit bidirektionaler Datenbindung vom datengebundenen Steuerelement an ein zugeordnetes Datenquellensteuerelement übergeben werden</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-138">The <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> from which to extract name/value pairs, which are passed by the data-bound control to an associated data source control in two-way data-binding scenarios.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="83f2c-139">Ruft beim Implementieren durch eine Klasse eine Gruppe von Name-Wert-Paaren für Werte ab, die im auf Vorlagen basierenden Inhalt mithilfe der Syntax für bidirektionale ASP.NET-Datenbindung gebunden wurden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-139">When implemented by a class, retrieves a set of name/value pairs for values bound using two-way ASP.NET data-binding syntax within the templated content.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="83f2c-140">Ein <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> von Name-Wert-Paaren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-140">An <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> of name/value pairs.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-141">Der Name stellt den Namen eines Steuerelements in dem auf Vorlagen basierenden Inhalt dar, und der Wert ist der aktuelle Wert eines Eigenschaftswerts, der mithilfe der Syntax für bidirektionale ASP.NET-Datenbindung gebunden wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-141">The name represents the name of a control within templated content, and the value is the current value of a property value bound using two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span></returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="83f2c-142">Eine <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> -Methode muss den folgenden Regeln entsprechen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-142">An <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method must conform to the following rules:</span></span> 
<span data-ttu-id="83f2c-143">Wenn für ein bestimmtes Feld mehr als eine Bindung vorhanden ist, wird die letzte gefundene Bindung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-143">-   If more than one binding exists for a given field, the last binding encountered is used.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="83f2c-144">Um in der <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> -Methode auf den Bezeichner eines Steuer Elements zu verweisen, muss das Steuerelement zur Analysezeit auch über eine benutzerdefinierte ID-Eigenschaft verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-144">-   In order to reference a control's identifier in the <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method, the control must also have a user-defined ID property at parse time.</span></span> <span data-ttu-id="83f2c-145">Wenn keine ID vorhanden ist, führt dies zu einem Analysefehler.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-145">If no ID exists, this results in a parse error.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="83f2c-146">-Bidirektional ASP.net die Daten Bindungs Syntax ist nur in einer <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> -Eigenschaft oder <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> -Eigenschaft eines Daten gebundenen Steuer Elements gültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83f2c-146">-   Two-way ASP.NET data-binding syntax is only valid in an <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> or <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> property of a data-bound control.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
