<Type Name="IDisposable" FullName="System.IDisposable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fb6601530881b8ec866135662b2765393431f98b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="b53d35b4a410c949742abd4c6a989d1af5357bca" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/21/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="86601564" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDisposable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDisposable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.IDisposable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDisposable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDisposable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDisposable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.2.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.1.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <TypeForwardingChain>
    <TypeForwarding From="mscorlib" FromVersion="4.0.0.0" To="System.Runtime" ToVersion="0.0.0.0" FrameworkAlternate="dotnet-uwp-10.0" />
    <TypeForwarding From="netstandard" FromVersion="2.1.0.0" To="System.Runtime" ToVersion="5.0.0.0" FrameworkAlternate="net-5.0" />
  </TypeForwardingChain>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0">
      <AttributeName Language="C#">[System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)]</AttributeName>
      <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)&gt;]</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Stellt einen Mechanismus für die Freigabe nicht verwalteter Ressourcen bereit.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die primäre Verwendung dieser Schnittstelle besteht darin, nicht verwaltete Ressourcen freizugeben. Der Garbage Collector gibt den Arbeitsspeicher, der einem verwalteten Objekt zugeordnet ist, automatisch frei, wenn dieses Objekt nicht mehr verwendet wird. Es ist jedoch nicht möglich, vorherzusagen, wann Garbage Collection auftreten werden. Außerdem hat der Garbage Collector keine Kenntnis von nicht verwalteten Ressourcen wie z. b. Fenster Handles oder geöffneten Dateien und Streams.  
  
 Verwenden Sie die- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode dieser Schnittstelle, um nicht verwaltete Ressourcen in Verbindung mit dem Garbage Collector explizit freizugeben. Der Consumer eines Objekts kann diese Methode aufzurufen, wenn das Objekt nicht mehr benötigt wird.  
  
> [!WARNING]
>  Es ist eine Breaking Change, die- <xref:System.IDisposable> Schnittstelle zu einer vorhandenen Klasse hinzuzufügen. Da bereits vorhandene Consumer ihres Typs nicht aufgerufen werden können <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> , können Sie nicht sicher sein, dass nicht verwaltete Ressourcen, die von Ihrem Typ aufbewahrt werden, freigegeben werden.  
  
 Da die- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> Implementierung vom Consumer eines-Typs aufgerufen wird, wenn die Ressourcen, die sich im Besitz einer Instanz befinden, nicht mehr benötigt werden, sollten Sie das verwaltete Objekt entweder in einem einschließen <xref:System.Runtime.InteropServices.SafeHandle> (die empfohlene Alternative), oder Sie sollten überschreiben, <xref:System.Object.Finalize%2A?displayProperty=nameWithType> um nicht verwaltete Ressourcen für den Fall freizugeben, dass der Consumer den Aufruf vergisst <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> .  
  
> [!IMPORTANT]
>  In der .NET Framework unterstützt der C++-Compiler die deterministische Freigabe von Ressourcen und lässt keine direkte Implementierung der- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode zu.  
  
 Ausführliche Informationen zur Verwendung dieser Schnittstelle und der- <xref:System.Object.Finalize%2A?displayProperty=nameWithType> Methode finden Sie in den Themen [Garbage Collection](/dotnet/standard/garbage-collection/) zur automatischen Speicher Bereinigung und zur [Implementierung einer](/dotnet/standard/garbage-collection/implementing-dispose) verwerfen-Methode.  
  
## <a name="using-an-object-that-implements-idisposable"></a>Verwenden eines Objekts, das iverwerfimplementiert  
 Wenn Ihre APP einfach ein Objekt verwendet, das die <xref:System.IDisposable> -Schnittstelle implementiert, sollten Sie die-Implementierung des Objekts abrufen, <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> Wenn Sie die Verwendung abgeschlossen haben. Abhängig von ihrer Programmiersprache können Sie dies auf zwei Arten erreichen:  
  
-   Mithilfe eines sprach Konstrukts, wie z `using` . b. der-Anweisung in c# und Visual Basic.  
  
-   Durch Umpacken des Aufrufes <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> in einen-Block in einen- `try` / `finally` Block.  
  
> [!NOTE]
>  Dokumentation für Typen, die implementieren <xref:System.IDisposable> , beachten Sie, dass diese Tatsache und eine Erinnerung enthalten, um die Implementierung aufzurufen <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> .  
  
<a name="Using"></a>   
### <a name="the-c-and-visual-basic-using-statement"></a>Die c#-und Visual Basic using-Anweisung  
 Wenn Ihre Sprache ein Konstrukt wie die [using](/dotnet/csharp/language-reference/keywords/using) -Anweisung in c# und die [using](/dotnet/visual-basic/language-reference/statements/using-statement) -Anweisung in Visual Basic unterstützt, können Sie Sie anstelle eines expliziten Aufrufs verwenden <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> . Im folgenden Beispiel wird dieser Ansatz verwendet `WordCount` , um eine Klasse zu definieren, die Informationen über eine Datei und die Anzahl der darin aufgeführten Wörter beibehält.  
  
 [!code-csharp[System.IDisposable#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/cs/calling1.cs#1)]
 [!code-vb[System.IDisposable#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/vb/calling1.vb#1)]  
  
 Die- `using` Anweisung ist eigentlich eine syntaktische Möglichkeit. Zum Zeitpunkt der Kompilierung implementiert der sprach Compiler die Intermediate Language (IL) für einen- `try` / `finally` Block.  
  
 Weitere Informationen zur- `using` Anweisung finden Sie in den Themen [using-Anweisung](/dotnet/visual-basic/language-reference/statements/using-statement) oder using- [Anweisung](/dotnet/csharp/language-reference/keywords/using-statement) .  
  
### <a name="the-tryfinally-block"></a>Der try/endlich-Block  
 Wenn Ihre Programmiersprache kein Konstrukt wie die- `using` Anweisung in c# oder Visual Basic unterstützt, oder wenn Sie diese nicht verwenden möchten, können Sie die- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> Implementierung aus dem- `finally` Block einer- `try` / `finally` Anweisung abrufen. Im folgenden Beispiel wird der- `using` Block im vorherigen Beispiel durch einen- `try` / `finally` Block ersetzt.  
  
 [!code-csharp[System.IDisposable#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/cs/calling2.cs#2)]
 [!code-vb[System.IDisposable#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/vb/calling2.vb#2)]  
  
 Weitere Informationen zum `try` / `finally` Muster finden [Sie unter try... Catch... Schließlich Statement](/dotnet/visual-basic/language-reference/statements/try-catch-finally-statement), [try-endlich](/dotnet/csharp/language-reference/keywords/try-finally)oder [try-endlich-Anweisung](https://msdn.microsoft.com/library/514400c1-c322-4bf3-9e48-3047240b8a82).  
  
## <a name="implementing-idisposable"></a>Implementieren von IDisposable  
 Sie sollten nur implementieren, <xref:System.IDisposable> Wenn Ihr Typ nicht verwaltete Ressourcen direkt verwendet. Die Consumer ihres Typs können Ihre-Implementierung aufzurufen <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> , um Ressourcen freizugeben, wenn die Instanz nicht mehr benötigt wird. Um Fälle zu behandeln, in denen Sie nicht aufruft <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> , sollten Sie entweder eine von abgeleitete Klasse verwenden, <xref:System.Runtime.InteropServices.SafeHandle> um die nicht verwalteten Ressourcen zu wrappen, oder Sie sollten die- <xref:System.Object.Finalize%2A?displayProperty=nameWithType> Methode für einen Verweistyp überschreiben. In beiden Fällen verwenden Sie die- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode, um die Bereinigung durchzuführen, die nach dem Verwenden der nicht verwalteten Ressourcen erforderlich ist, z. b. das freigeben, freigeben oder Zurücksetzen der nicht verwalteten Ressourcen.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Wenn Sie eine Basisklasse definieren, die nicht verwaltete Ressourcen verwendet und die über Unterklassen verfügen, die verworfen werden sollen, sollten Sie die <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode implementieren und eine zweite Überladung von bereitstellen `Dispose` , wie im nächsten Abschnitt erläutert.  
  
<a name="BaseClasses"></a>   
## <a name="idisposable-and-the-inheritance-hierarchy"></a>Iverwerfund die Vererbungs Hierarchie  
 Eine Basisklasse mit Unterklassen, die gelöscht werden sollten, muss <xref:System.IDisposable> wie folgt implementiert werden. Sie sollten dieses Muster immer dann verwenden, wenn Sie <xref:System.IDisposable> für einen Typ implementieren, der nicht ist `sealed` ( `NotInheritable` in Visual Basic).  
  
-   Es sollte eine öffentliche, nicht virtuelle <xref:System.IDisposable.Dispose> Methode und eine geschützte virtuelle Methode bereitstellen `Dispose(Boolean disposing)` .  
  
-   Die <xref:System.IDisposable.Dispose> -Methode muss aufgerufen werden, `Dispose(true)` um die Leistung zu unterdrücken.  
  
-   Der Basistyp sollte keine Finalizer enthalten.  
  
 Das folgende Code Fragment gibt das Lösch Muster für Basisklassen wieder. Dabei wird davon ausgegangen, dass der Typ die-Methode nicht überschreibt <xref:System.Object.Finalize%2A?displayProperty=nameWithType> .  
  
 [!code-csharp[System.IDisposable#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/cs/base1.cs#3)]
 [!code-vb[System.IDisposable#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/vb/base1.vb#3)]  
  
 Wenn Sie die-Methode überschreiben <xref:System.Object.Finalize%2A?displayProperty=nameWithType> , sollte die-Klasse das folgende Muster implementieren.  
  
 [!code-csharp[System.IDisposable#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/cs/base2.cs#5)]
 [!code-vb[System.IDisposable#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/vb/base2.vb#5)]  
  
 Unterklassen sollten das verwerfbare Muster wie folgt implementieren:  
  
-   Sie müssen `Dispose(Boolean)` überschreiben und die Basisklassen-`Dispose(Boolean)`-Implementierung aufrufen.  
  
-   Sie können bei Bedarf einen Finalizer bereitstellen. Der Finalizer muss `Dispose(false)` aufrufen.  
  
 Beachten Sie, dass abgeleitete Klassen die <xref:System.IDisposable> -Schnittstelle nicht selbst implementieren und keine Parameter lose- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode enthalten. Sie überschreiben lediglich die Basisklassen `Dispose(Boolean)` Methode.  
  
 Das folgende Code Fragment reflektiert das Lösch Muster für abgeleitete Klassen. Dabei wird davon ausgegangen, dass der Typ die-Methode nicht überschreibt <xref:System.Object.Finalize%2A?displayProperty=nameWithType> .  
  
 [!code-csharp[System.IDisposable#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/cs/derived1.cs#4)]
 [!code-vb[System.IDisposable#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.idisposable/vb/derived1.vb#4)]  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Beispiel wird veranschaulicht, wie eine Ressourcen Klasse erstellt wird, die die- <xref:System.IDisposable> Schnittstelle implementiert.  
  
 [!code-cpp[System.IDisposable.Dispose Example#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.IDisposable.Dispose Example/CPP/idisposabledispose.cpp#1)]
 [!code-csharp[System.IDisposable.Dispose Example#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.IDisposable.Dispose Example/CS/idisposabledispose.cs#1)]
 [!code-vb[System.IDisposable.Dispose Example#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.IDisposable.Dispose Example/VB/idisposabledispose.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:Microsoft.Win32.SafeHandles.SafeFileHandle" />
    <related type="Article" href="/dotnet/standard/garbage-collection/implementing-dispose">Implementieren einer Dispose-Methode</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Dispose">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Dispose ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Dispose() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.IDisposable.Dispose" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Dispose ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Dispose();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Dispose : unit -&gt; unit" Usage="iDisposable.Dispose " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.1.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Führt anwendungsspezifische Aufgaben durch, die mit der Freigabe, der Zurückgabe oder dem Zurücksetzen von nicht verwalteten Ressourcen zusammenhängen.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden Sie diese Methode, um nicht verwaltete Ressourcen, z. b. Dateien, Streams und Handles, die von einer Instanz der-Klasse, die diese Schnittstelle implementiert, zu schließen oder freizugeben. Gemäß der Konvention wird diese Methode für alle Aufgaben verwendet, die mit der Freigabe von Ressourcen in einem Objekt oder dem Vorbereiten eines Objekts für die Wiederverwendung in Zusammenhang stehen.  
  
> [!WARNING]
>  Wenn Sie eine Klasse verwenden, die die- <xref:System.IDisposable> Schnittstelle implementiert, sollten Sie Ihre-Implementierung aufzurufen, <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Wenn Sie die Verwendung der-Klasse abgeschlossen haben. Weitere Informationen finden Sie im Abschnitt "Verwenden eines Objekts, das iverwerfimplementiert" im <xref:System.IDisposable> Thema.  
  
 Wenn Sie diese Methode implementieren, stellen Sie sicher, dass alle gehaltenen Ressourcen freigegeben werden, indem Sie den-Befehl über die Kapselungs Hierarchie Wenn ein Objekt a z. b. ein Objekt b zuordnet und Objekt b ein Objekt C zuordnet, <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> muss die Implementierung <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> von a auf B, das wiederum auf C aufgerufen werden muss, aufgerufen werden <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> .  
  
> [!IMPORTANT]
>  Der C++-Compiler unterstützt die deterministische Entsorgung von Ressourcen und lässt keine direkte Implementierung der- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode zu.  
  
 Ein Objekt muss auch die- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode seiner Basisklasse aufzurufen, wenn die Basisklasse implementiert <xref:System.IDisposable> . Weitere Informationen zum Implementieren <xref:System.IDisposable> von für eine Basisklasse und deren Unterklassen finden Sie im Abschnitt "iverwerfand the Vererbungs Hierarchie" des <xref:System.IDisposable> Themas.  
  
 Wenn die-Methode eines Objekts mehrmals <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> aufgerufen wird, muss das-Objekt alle Aufrufe nach dem ersten ignorieren. Das-Objekt darf keine Ausnahme auslösen, wenn die zugehörige- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode mehrmals aufgerufen wird. Andere Instanzmethoden als <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> können eine auslösen, <xref:System.ObjectDisposedException> Wenn Ressourcen bereits verworfen wurden.  
  
 Benutzer erwarten möglicherweise, dass ein Ressourcentyp eine bestimmte Konvention verwendet, um einen zugewiesenen Zustand oder einen freigegebenen Zustand anzugeben. Ein Beispiel hierfür sind Streamklassen, die üblicherweise als offen oder geschlossen angesehen werden. Der Implementierer einer Klasse, die über eine solche Konvention verfügt, kann eine öffentliche Methode mit einem angepassten Namen implementieren, z `Close` . b., der die- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode aufruft.  
  
 Da die <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode explizit aufgerufen werden muss, besteht immer die Gefahr, dass die nicht verwalteten Ressourcen nicht freigegeben werden, da der Consumer eines Objekts seine-Methode nicht aufrufen kann <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> . Dies kann auf zwei Arten vermieden werden:  
  
-   Wrappen Sie die verwaltete Ressource in einem von abgeleiteten Objekt <xref:System.Runtime.InteropServices.SafeHandle?displayProperty=nameWithType> . <xref:System.IDisposable.Dispose%2A>Die-Implementierung ruft dann die- <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> Methode der- <xref:System.Runtime.InteropServices.SafeHandle?displayProperty=nameWithType> Instanzen auf. Weitere Informationen finden Sie im Abschnitt "SafeHandle-Alternative" des <xref:System.Object.Finalize%2A?displayProperty=nameWithType> Themas.  
  
-   Implementieren Sie einen Finalizer, um Ressourcen freizugeben, wenn <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> nicht aufgerufen wird. Standardmäßig ruft der Garbage Collector automatisch den Finalizer eines Objekts auf, bevor der zugehörige Speicher freigegeben wird. Wenn jedoch die <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> -Methode aufgerufen wurde, ist es in der Regel nicht erforderlich, dass der Garbage Collector den Finalizer des verworfenen Objekts aufruft. Um die automatische Finalisierung zu verhindern, <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> können Implementierungen die- <xref:System.GC.SuppressFinalize%2A?displayProperty=nameWithType> Methode aufruft.  
  
 Wenn Sie ein Objekt verwenden, das auf nicht verwaltete Ressourcen zugreift, wie z. b., empfiehlt es sich, <xref:System.IO.StreamWriter> die Instanz mit einer-Anweisung zu erstellen `using` . Die `using` -Anweisung schließt den Stream automatisch und ruft <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> für das-Objekt auf, wenn der Code, der ihn verwendet, abgeschlossen ist. Ein Beispiel finden Sie unter der- <xref:System.IO.StreamWriter> Klasse.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Beispiel wird gezeigt, wie Sie die-Methode implementieren können <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> .  
  
 [!code-cpp[System.IDisposable.Dispose Example#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.IDisposable.Dispose Example/CPP/idisposabledispose.cpp#1)]
 [!code-csharp[System.IDisposable.Dispose Example#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.IDisposable.Dispose Example/CS/idisposabledispose.cs#1)]
 [!code-vb[System.IDisposable.Dispose Example#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.IDisposable.Dispose Example/VB/idisposabledispose.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="/dotnet/standard/garbage-collection/implementing-dispose">Implementieren einer Dispose-Methode</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
