<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9e9d84443ac35fb686445ce5dca4bbc77cdbab9a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83976076" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="51745-101">Der <see cref="N:System.Text" />-Namespace enthält Klassen, die ASCII- und Unicode-Zeichen darstellen, abstrakte Basisklassen zum Konvertieren von Zeichenblöcken in und aus Byteblöcken und eine Hilfsklasse, die <see cref="T:System.String" />-Objekte bearbeitet und formatiert, ohne Zwischeninstanzen von <see cref="T:System.String" /> zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-101">The <see cref="N:System.Text" /> namespace contains classes that represent ASCII and Unicode character encodings; abstract base classes for converting blocks of characters to and from blocks of bytes; and a helper class that manipulates and formats <see cref="T:System.String" /> objects without creating intermediate instances of <see cref="T:System.String" />.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="51745-102">Die Codierungs Klassen sind hauptsächlich für die Konvertierung zwischen verschiedenen Codierungen oder Codepages und einer Unicode-Codierung vorgesehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-102">The encoding classes are primarily intended to convert between different encodings or code pages and a Unicode encoding.</span></span> <span data-ttu-id="51745-103">die <xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType>-Codierung (UTF-16) wird intern vom .NET Framework verwendet, und <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> Codierung wird häufig zum Speichern von Zeichendaten verwendet, um die Portabilität über alle Computer und Kulturen hinweg sicherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> (UTF-16) encoding is used internally by the .NET Framework, and <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> encoding is often used for storing character data to ensure portability across machines and cultures.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51745-104">Mit den von <xref:System.Text.Encoding> abgeleiteten Klassen können Sie eine Fall Back Strategie auswählen, mit der bestimmt wird, wie Zeichen, die nicht in eine Bytefolge codiert werden können, oder bytes, die nicht in Zeichen decodiert werden können, behandelt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-104">The classes derived from <xref:System.Text.Encoding> enable you to choose a fallback strategy, which determines how characters that cannot be encoded into a sequence of bytes, or bytes that cannot be decoded into characters, are handled.</span></span> <span data-ttu-id="51745-105">Sie können eine der folgenden Optionen auswählen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-105">You can choose one of the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="51745-106">Ausnahmefall Back.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-106">Exception fallback.</span></span> <span data-ttu-id="51745-107">Sie können Ausnahmen bei Datenfehlern entweder mithilfe eines `throwonerror` Flags auslösen, das in einigen Klassenkonstruktoren verfügbar ist, oder mithilfe der Klassen <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> und <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-107">You can choose to throw exceptions on data errors either by using a `throwonerror` flag that is available in some class constructors or by using the <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> and <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes.</span></span> <span data-ttu-id="51745-108">Wenn Sie sich Gedanken über die Integrität des Datenstroms machen, empfiehlt es sich, eine Ausnahme auszulösen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-108">If you are concerned about the integrity of the data stream, throwing on an exception is recommended.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="51745-109">Ersatz Fall Back.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-109">Replacement fallback.</span></span> <span data-ttu-id="51745-110">Sie können die Klassen <xref:System.Text.EncoderFallback> und <xref:System.Text.DecoderFallback> verwenden, um ein Zeichen automatisch in "?" oder in das Unicode-Ersatz Zeichen (U + FFFD) zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-110">You can use the <xref:System.Text.EncoderFallback> and <xref:System.Text.DecoderFallback> classes to silently change a character to "?" or to the Unicode replacement character (U+FFFD).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="51745-111">Fallback mit der optimalen Anpassung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-111">Best-fit fallback.</span></span> <span data-ttu-id="51745-112">Mit dieser Option wird ein Zeichen in einer Codierung einem Zeichen in einer anderen Codierung zugeordnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-112">This option maps a character in one encoding to a character in another encoding.</span></span> <span data-ttu-id="51745-113">Der Fall Back am besten geeignet ist oft nicht empfehlenswert, da dies zu Datenverlusten und Verwirrung führen kann und langsamer als einfache "?" Zeichen Ersetzungen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-113">Best fit fallback is often not recommended because it can cause data loss and confusion, and is slower than simple "?" character replacements.</span></span> <span data-ttu-id="51745-114">Bei ANSI-Codepages ist das Verhalten mit der optimalen Anpassung jedoch die Standardeinstellung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-114">However, for ANSI code pages the best-fit behavior is the default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51745-115">Die <xref:System.Text.StringBuilder>-Klasse ist für Vorgänge konzipiert, die umfangreiche Manipulationen bei einer einzelnen Zeichenfolge ausführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-115">The <xref:System.Text.StringBuilder> class is designed for operations that perform extensive manipulations on a single string.</span></span> <span data-ttu-id="51745-116">Anders als die <xref:System.String>-Klasse ist die <xref:System.Text.StringBuilder>-Klasse änderbar und bietet eine bessere Leistung beim Verketten oder Löschen von Zeichen folgen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-116">Unlike the <xref:System.String> class, the <xref:System.Text.StringBuilder> class is mutable and provides better performance when concatenating or deleting strings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="51745-117">Weitere Informationen zu <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>finden Sie unter [Zeichencodierung in der .NET Framework](/dotnet/standard/base-types/character-encoding) .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="51745-117">For more information about <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, see [Character Encoding in the .NET Framework](/dotnet/standard/base-types/character-encoding) .</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
