<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="08fc3691deb7adaf0dfd751b9d9d0b23a3d3a7b8" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68907409" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Device.Location" />-Namespace bietet Anwendungsentwicklern einfachen Zugriff auf den Standort des Computers mit einer einzelnen API.  Positionsinformationen können von mehreren Anbietern stammen, z. B. GPS, Wi-Fi-Triangulation und Triangulation über Mobilfunkmasten. Die <see cref="N:System.Device.Location" />-Klasse stellen eine API bereit, um die verschiedenen Ortungsanbieter auf einem Computer zu kapseln, und sie unterstützen die nahtlose Prioritätszuordnung sowie den nahtlosen Übergang zwischen diesen. Als Ergebnis müssen Anwendungsentwickler, die diese API verwenden, keine Anwendungen zu bestimmten Hardwarekonfigurationen anpassen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> -Klasse stellt Positionsdaten bereit, die auf breiten-und Längenkoordinaten basieren. Der <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> - <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> Typ und der-Typ bieten die Möglichkeit, von einem Koordinaten Speicherort zu einer öffentlichen Adresse aufzulösen. Außerdem kann die <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> -Schnittstelle implementiert werden, um die Art der bereitgestellten Positionsdaten zu erweitern.  
  
 In Windows 7 sind alle <xref:System.Device.Location> Klassen voll funktionsfähig, wenn ein Speicherort Anbieter installiert ist, und können den Speicherort des Computers ermitteln. Unter Windows 7 Starter Edition ist der Standardanbieter für den Speicherort, der in der Systemsteuerung festgelegt werden kann, der einzige unterstützte Speicherort Anbieter.  
  
 **Hinweis** In Windows-Versionen vor Windows 7 gelten die folgenden Bedingungen:  
  
-   Alle <xref:System.Device.Location> Objekte, die über Konstruktoren verfügen, können erstellt werden <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> , aber die-Eigenschaft weist <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>immer den Wert auf.  
  
-   Der von der <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> -Eigenschaft von <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> angegeben Speicherort ist <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>immer.  
  
-   Es werden keine Location-Ereignisse ausgelöst.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>