<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="cba4024e5642d7fc9640cade55b73b440dbb672c" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9506e50ec7beb4fa30206b9840dc546b035a6600" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/23/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83929003" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Net.Http" />-Namespace stellt eine Programmierschnittstelle für moderne HTTP-Anwendungen zur Verfügung.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der- <xref:System.Net.Http> Namespace soll Folgendes bereitstellen:  
  
1.  Http-Client Komponenten, die es Benutzern ermöglichen, moderne Webdienste über HTTP zu verwenden.  
  
2.  Http-Komponenten, die sowohl von Clients als auch von Servern (z. b. HTTP-Header und-Nachrichten) verwendet werden können. Dadurch wird sowohl auf dem Client als auch auf der Serverseite für moderne Webdienste über HTTP ein konsistentes Programmiermodell bereitstellt.  
  
 Der <xref:System.Net.Http> -Namespace und der zugehörige- <xref:System.Net.Http.Headers> Namespace stellen die folgenden Komponenten bereit:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient>: die primäre Klasse, die zum Senden und empfangen von Anforderungen über HTTP verwendet wird.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage>und <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -http-Nachrichten, wie in RFC 2616 durch IETF definiert.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders>-HTTP-Header gemäß Definition in RFC 2616 durch IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler>-HTTP-Handler für das Erstellen von HTTP-Antwort Nachrichten.  
  
 Es gibt verschiedene HTTP-Nachrichten Handler, die verwendet werden können. Hierzu gehören die folgenden.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler>-Eine Klasse, die zum Einbinden eines Handlers in eine handlerkette verwendet wird.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler>-Eine einfache Klasse, von der abgeleitet werden muss, die die gängigsten Anforderungen für die meisten Anwendungen unterstützt.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler>-Eine Klasse, die am unteren Rand der handlerkette operiert, die die http-Transportvorgänge tatsächlich verarbeitet.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler>-Eine spezielle Klasse, die am unteren Rand der handlerketten-Klasse arbeitet und http-Transportvorgänge mit Optionen verarbeitet, die für das-Objekt spezifisch sind <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> .  
  
 Der Inhalt einer HTTP-Nachricht entspricht dem in RFC 2616 definierten Entitäts Text.  
  
 Für HTTP-Inhalte kann eine Reihe von Klassen verwendet werden. Hierzu gehören die folgenden.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent>-HTTP-Inhalt, der auf einem Bytearray basiert.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent>-HTTP-Inhalt von Name-Wert-Tupeln, die mit dem MIME-Typ application/x-www-form-urlencoded codiert wurden.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent>-HTTP-Inhalt, der mit der Multipart/*-Inhaltstyp Spezifikation serialisiert wird.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent>-HTTP-Inhalt, der mit dem Multipart/Form-Data-MIME-Typ codiert ist.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent>-HTTP-Inhalt, der auf einem Stream basiert.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent>-HTTP-Inhalt auf Grundlage einer Zeichenfolge.  
  
 Wenn eine APP, die den <xref:System.Net.Http> -Namespace und den- <xref:System.Net.Http.Headers> Namespace verwendet, große Datenmengen herunterladen will (50 Megabyte oder mehr), sollte die APP diese Downloads streamen und nicht die Standard Pufferung verwenden. Wenn die Standard Pufferung verwendet wird, wird die Speicherauslastung des Clients sehr groß, was möglicherweise zu einer erheblich geringeren Leistung führt.  
  
 Klassen in den <xref:System.Net.Http> <xref:System.Net.Http.Headers> Namespaces und können verwendet werden, um Windows Store-Apps oder Desktop-Apps zu entwickeln. Bei Verwendung in einer Windows Store-App sind Klassen in den <xref:System.Net.Http> -und- <xref:System.Net.Http.Headers> Namespaces von der Netzwerk Isolations Funktion betroffen, die Teil des Anwendungs Sicherheitsmodells ist, das von verwendet wird [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)] . Die entsprechenden Netzwerkfunktionen müssen im App-Manifest für eine Windows Store-App aktiviert sein, damit das System den Netzwerk Zugriff durch eine Windows Store-App zulässt. Weitere Informationen finden Sie unter [Netzwerkisolation für Windows Store-Apps](/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696">Herstellen einer Verbindung mit einem Webdienst</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550">HttpClient Sample (HttpClient-Beispiel)</related>
  </Docs>
</Namespace>
