<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70594391" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="a00f5-101">Der Namespace <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> stellt einen einheitlichen Zugriff auf und eine einheitliche Bearbeitung von Benutzer-, Computer- und Gruppensicherheitsprinzipalen in mehreren Prinzipalspeichern bereit: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) und Machine SAM (MSAM).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span></span> <span data-ttu-id="a00f5-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> verwaltet Verzeichnisobjekte, die vom <see cref="N:System.DirectoryServices" />-Namespace unabhängig sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a00f5-103">Verwaltete Verzeichnisdienst Anwendungen können die API nutzen, <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> um die Verwaltung von Benutzer-, Computer-und Gruppen Prinzipale zu vereinfachen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="a00f5-104">Projektmappen, die zuvor eine komplizierte Kenntnis des Stores oder langen Codes erforderte, z. b. das Auffinden aller Gruppen, zu denen ein Benutzer gehört, werden mit <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> der API in wenigen Codezeilen ausgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a00f5-105">Die folgenden Features sind in der <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> -API verfügbar:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-106">Grundlegende Verzeichnis Vorgänge wie das Erstellen und Aktualisieren von Sicherheits Prinzipale werden vereinfacht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="a00f5-107">Die Anwendung benötigt weniger Kenntnisse über die zugrunde liegenden Speicher, um diese Vorgänge auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-108">Anwendungen können das Objektmodell so erweitern, dass neue Typen von Verzeichnis Objekten enthalten sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-109">Konto Verwaltungsaufgaben, wie z. b. das Aktivieren und Deaktivieren eines Benutzerkontos, werden vereinfacht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-110">Die Speicher übergreifende Unterstützung ermöglicht das Gruppieren von Objekten in den Datenbanken Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) und Computer-SAM (MSAM), die Mitglieder aus unterschiedlichen Speichertypen enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-111">Abfrage nach Beispiel Suche, verfügbar in der <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> -Klasse, ermöglicht Anwendungen das Festlegen von Eigenschaften für ein Prinzipal Objekt und das Durchsuchen des ausgewählten Stores nach anderen Objekten, die übereinstimmende Eigenschaftswerte enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-112">Durch die erweiterte Suche auf Computer-, Benutzer-und Gruppen Prinzipal Objekten können Anwendungen den ausgewählten Speicher nach übereinstimmenden Prinzipal Objekten durchsuchen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-113">Mithilfe der rekursiven Suche, die für das Gruppen Prinzipal Objekt verfügbar ist, können Anwendungen eine Gruppe rekursiv durchsuchen und nur Prinzipal Objekte zurückgeben, die Blattknoten sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-114">Die Überprüfung der Anmelde Informationen für die Machine Sam-, AD DS-und AD ls-Speicher ist vereinfacht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="a00f5-115">Die Geschwindigkeit von Verbindungen wird mithilfe der Funktion "schnelles gleichzeitige binden (FSB)" gesteigert, wenn Sie verfügbar ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="a00f5-116">Das Verbindungs Caching verringert die Anzahl der verwendeten Ports.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a"><span data-ttu-id="a00f5-117">Übersicht über den System. Director yservices. AccountManagement-Namespace</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a00f5-117">System.DirectoryServices.AccountManagement Namespace Overview</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>