<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70411546" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Xml.Serialization" />-Namespace enthält Klassen, die zum Serialisieren von Objekten in Dokumente oder Streams im XML-Format verwendet werden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die zentrale Klasse im-Namespace ist die <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> -Klasse. Um diese Klasse zu verwenden, verwenden <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> Sie den-Konstruktor, um eine Instanz der-Klasse mit dem Typ des zu serialisierenden Objekts zu erstellen. Nachdem ein <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> erstellt wurde, erstellen Sie eine Instanz des Objekts, das serialisiert werden soll. Sie müssen auch ein-Objekt erstellen, um die Datei in ein Dokument oder einen Stream zu schreiben <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>z. <xref:System.Xml.XmlWriter>b., oder. Sie können dann die <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> -Methode zum Konvertieren des-Objekts in ein XML-Dokument aufzurufen.  
  
 Wenn Sie ein Objekt aus einem XML-Dokument deserialisieren möchten, erstellen Sie ein geeignetes Objekt, um das Dokument oder den <xref:System.IO.Stream>Stream <xref:System.IO.TextWriter>zu lesen <xref:System.Xml.XmlWriter>(wiederum,, oder). Rufen Sie <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> die-Methode auf, während Sie das resultierende Objekt in den Typ des ursprünglichen Objekts umwandeln (das serialisiert wurde).  
  
 Zum weiteren Steuern der Serialisierung enthält der <xref:System.Xml.Serialization> -Namespace mehrere <xref:System.Attribute> Klassen, die auf Member einer Klasse angewendet werden können. Wenn eine Klasse z. b. einen Member enthält, der als XML-Element serialisiert wird, können Sie das <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> -Attribut auf den Member anwenden. Wenn Sie das-Attribut anwenden, können Sie mithilfe der <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> -Eigenschaft Details wie den tatsächlichen XML-Elementnamen angeben. Eine vollständige Liste aller Attribute finden Sie in der Übersicht <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> über die-Klasse.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>