<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6013430b7450cef3a6b5d7c6e6184723336e87b3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70488326" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="46a0d-101">Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" />-Namespace enthält Klassen, die Channels und Channelsenken unterstützen und behandeln. Letztere werden als Transportmedium verwendet, wenn ein Client eine Methode für ein Remoteobjekt aufruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> namespace contains classes that support and handle channels and channel sinks, which are used as the transport medium when a client calls a method on a remote object.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46a0d-102">Channels sind Objekte, die Nachrichten zwischen Anwendungen über Remotegrenzen hinweg übermitteln, sei es zwischen Anwendungsdomänen, Prozessen oder Computern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-102">Channels are objects that transport messages between applications across remoting boundaries, whether between application domains, processes, or computers.</span></span> <span data-ttu-id="46a0d-103">Ein Channel kann einen Endpunkt auf eingehende Nachrichten überwachen und/oder ausgehende Nachrichten an einen anderen Endpunkt senden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-103">A channel can listen on an endpoint for inbound messages, send outbound messages to another endpoint, or both.</span></span> <span data-ttu-id="46a0d-104">Dadurch können Sie eine Vielzahl von Protokollen einbinden, selbst wenn am anderen Ende des Channels keine Common Language Runtime vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-104">This enables you to plug in a wide range of protocols, even if the common language runtime is not at the other end of the channel.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46a0d-105">Kanäle senden jedes Objekt vor dem Senden oder nach dem Empfang einer Nachricht an eine Kette von Channelsenkenobjekten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-105">Channels send each object along a chain of channel sink objects prior to sending or after receiving a message.</span></span> <span data-ttu-id="46a0d-106">Diese Senkenkette enthält senken, die für grundlegende channelfunktionen erforderlich sind, wie z. b. Transport-oder Stack Builder-senken, aber Sie können die Channelsenkenkette anpassen, um spezielle Tasks mit einer Nachricht oder einem Stream auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-106">This sink chain contains sinks required for basic channel functionality, such as transport or stack builder sinks, but you can customize the channel sink chain to perform special tasks with a message or a stream.</span></span> <span data-ttu-id="46a0d-107">Jede Senke in jeder Kette empfängt das Objekt, führt einen bestimmten Vorgang aus und übergibt sie an die nächste Senke in der Kette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-107">Each sink in each chain receives the object, performs a specific operation, and passes it on to the next sink in the chain.</span></span> <span data-ttu-id="46a0d-108">Es gibt keine Regel, dass das von einer Meldungs Senke empfangene genaue Objekt an die nächste Senke weitergeleitet werden muss, obwohl dies häufig der Fall ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-108">There is no rule that the exact object received by a message sink must be passed on to the next sink, though this will often be the case.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46a0d-109">Weitere Informationen finden Sie unter [Kanäle](https://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) und [senken und senkenketten](https://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46a0d-109">For more information, see [Channels](https://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) and [Sinks and Sink Chains](https://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>