<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c816c744e2f1dabe13f364b5a93ddd721fa2b567" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83951797" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" />-Namespace enthält Clientdienstanbieter und andere Klassen, die in Anwendungen auf der Grundlage von Windows den Zugriff auf die Authentifizierung, Rollen und Profildienste für Microsoft Ajax ermöglichen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zu den Klassen im <xref:System.Web.ClientServices.Providers>-Namespace zählen Client Anwendungs Dienstanbieter, die es Windows-basierten Anwendungen ermöglichen, die [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] Authentifizierung, Rollen und Profil Dienste zu verwenden. Sie können diese Dienste aktivieren und Client Dienstanbieter in ihrer Anwendungs Konfigurationsdatei angeben und dann über vorhandene Infrastrukturen für die [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)]-Mitgliedschafts-, Identitäts-und Anwendungseinstellungen auf die Dienste zugreifen. Die Client Dienstanbieter unterstützen auch gelegentliche Konnektivität, indem Sie Benutzerinformationen in einem lokalen Daten Cache speichern und abrufen, wenn die Anwendung offline ist. Weitere Informationen finden Sie unter [Clientanwendungsdienste](/dotnet/framework/common-client-technologies/client-application-services).  
  
 Um auf den Anmeldedienst zuzugreifen, können Sie entweder Windows oder die Formular Authentifizierung verwenden, indem Sie die <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> oder <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> in ihrer Anwendungskonfiguration angeben. Die Windows-Authentifizierung verwendet die Identität, die bereitgestellt wird, wenn sich ein Benutzer beim Betriebssystem anmeldet. Die Formular Authentifizierung erfordert, dass Sie Anmelde Informationen vom Benutzer abrufen und an den Dienst übergeben. Dies können Sie erreichen, indem Sie eine <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider>-Implementierung mit ihrer <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider>-Konfiguration angeben. Die <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType>-Methode gibt ein <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials>-Objekt zurück, das Benutzer Anmelde Informationen enthält. Sie können dieses Objekt auffüllen, indem Sie z. b. ein Anmelde Dialogfeld in der <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A>-Methode anzeigen.  
  
 Um auf die Rollen und Profil Dienste zuzugreifen, geben Sie die <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> und <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> in ihrer Anwendungskonfiguration an.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>