<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="cd1105e67bd1d80a425574a3bc0da13b9692e34b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70650742" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Xml.Resolvers" />-Namespace stellt die Unterstützung für ein Vorauffüllen des Caches mit DTDs oder XML-Streams bereit.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Xml.Resolvers> <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> -Namespace definiert und die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> -Enumeration.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver>wird als Konflikt Löser verwendet, wenn automatische Netzwerk Aufrufe nicht erwünscht sind oder nicht möglich sind. Dieser Typ kann z. b. zum Laden zwischen gespeicherter externer DTDs verwendet werden. Ein anderes Szenario ist das Laden von <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> XHTML und die Verwendung von, um bekannte DTDs vorab zu laden, die in XHTML 1,0 definiert sind. Beim vorab Laden einer bekannten DTD werden keine Netzwerkverbindungen aufgerufen, da diese DTDs bereits in die System. Xml. utils-Assembly eingebettet sind. <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> Umfasst derzeit XHTML 1,0-und RSS 0,91-DTDs.  
  
 Die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> -Enumeration definiert, welche bekannten <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> DTDs von erkannt werden. Die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> -Enumeration enthält `Xhtml10`die `Rss091`Werte `All`,, `None` und.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10`Gibt an, `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` dass die DTDs und Entitäten erkennt, die in XHTML 1,0 definiert sind. Weitere Informationen zu XHTML finden Sie in der [XHTML 1,0-Spezifikation](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091`Gibt an, `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` dass die DTDs und Entitäten erkennt, die in RSS 0,91 definiert sind.  
  
 `XmlKnownDtd.All`Gibt an, <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> dass die alle derzeit unterstützten DTDs erkennt. Dies ist das Standardverhalten.  
  
 `XmlKnownDtd.None`Gibt an, <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> dass von keine vordefinierten DTDs erkannt werden.  
  
> [!NOTE]
>  Wenn das <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> eine bekannte DTD vorab lädt, werden keine Netzwerkverbindungen aufgerufen, da die DTDs bereits in der System. Xml. utils-Assembly eingebettet sind.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>