<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="0f699adf1661b44c2cf29f9610fc4c07fc3d27f6" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83959748" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="ffcaf-101">Der <see cref="N:System.Xml.Schema" />-Namespace enthält XML-Klassen, die auf Standards basierende Unterstützung für XSD-Schemas (XML Schema Definition) bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ffcaf-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
> -   <span data-ttu-id="ffcaf-102">Verwenden Sie keine Schemas aus unbekannten oder nicht vertrauenswürdigen Quellen oder Speicherorten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ffcaf-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="ffcaf-103">Dadurch wird die Sicherheit Ihres Codes beeinträchtigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ffcaf-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="ffcaf-104">XML-Schemas (einschließlich Inline Schemas) sind von Natur aus anfällig für Denial-of-Service-Angriffe. akzeptieren Sie Sie nicht in nicht vertrauenswürdigen Szenarien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ffcaf-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="ffcaf-105">Schema Validierungs Fehlermeldungen und-Ausnahmen können vertrauliche Informationen über das Inhalts Modell oder URI-Pfade zur Schema Datei verfügbar machen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ffcaf-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="ffcaf-106">Achten Sie darauf, diese Informationen nicht für nicht vertrauenswürdige Aufrufer verfügbar zu machen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ffcaf-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="ffcaf-107">Weitere Überlegungen zur Sicherheit finden Sie im Abschnitt "Hinweise" der APIs in diesem Namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ffcaf-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="/dotnet/standard/data/xml/working-with-xml-schemas"><span data-ttu-id="ffcaf-108">Arbeiten mit XML-Schemata</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ffcaf-108">Working with XML Schemas</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>