<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70507731" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.ServiceProcess" />-Namespace stellt Klassen bereit, die die Implementierung, Installation und Steuerung von Windows-Dienstanwendungen ermöglichen. Dienste sind ausführbare Dateien mit langer Laufzeit, die ohne Benutzeroberfläche ausgeführt werden. Im Rahmen der Implementierung eines Dienstes muss von der <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />-Klasse geerbt und ein bestimmtes Verhalten bei der Übergabe der Befehle zum Starten, Beenden, Anhalten und Fortsetzen sowie ein benutzerdefiniertes Verhalten festgelegt werden. Daneben müssen Aktionen definiert werden, die beim Herunterfahren des Systems auszuführen sind.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Dienste werden mithilfe eines Installationsprogramms wie "installutil. exe" installiert. Der <xref:System.ServiceProcess> -Namespace stellt Installations Klassen bereit, die Dienst Informationen in die Registrierung schreiben. Die <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> -Klasse stellt eine umfassende Klasse bereit, die Komponenten installiert, die für alle Dienste in einer-Installation gemeinsam sind. Für jeden Dienst erstellen Sie eine Instanz der <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> -Klasse, um Dienst spezifische Funktionen zu installieren.  
  
 Die <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> -Klasse ermöglicht es Ihnen, eine Verbindung mit einem vorhandenen Dienst herzustellen und ihn zu bearbeiten oder Informationen dazu zu erhalten. Diese Klasse wird in der Regel in einer administrativen Kapazität verwendet und ermöglicht das starten, beenden, anhalten, fortsetzen oder Ausführen benutzerdefinierter Befehle für einen Dienst. Wenn die <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> -Klasse die Verarbeitung definiert, die ein-Dienst ausführt, wenn <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> ein-Befehl auftritt, ist der Agent, der es Ihnen ermöglicht, diese Befehle für den Dienst aufzurufen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>