<Namespace Name="System.Configuration.Install">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c6f52a094065fc846ea054e90ff493b0b50ef0d9" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83961931" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Configuration.Install" />-Namespace stellt Klassen bereit, mit denen benutzerdefinierte Installationsprogramme für eigene Komponenten geschrieben werden können. Die <see cref="T:System.Configuration.Install.Installer" />-Klasse ist die Basisklasse für alle benutzerdefinierten Installer in .NET Framework.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Durch die <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A>-Eigenschaft enthält ein Installer eine Auflistung anderer Installer als untergeordnete Elemente. Beim Ausführen des Installationsprogramms werden die untergeordneten Elemente durchlaufen, und es werden <xref:System.Configuration.Install.Installer.Install%2A>, <xref:System.Configuration.Install.Installer.Commit%2A>, <xref:System.Configuration.Install.Installer.Rollback%2A>oder <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A>aufgerufen. Ein Beispiel für ein Objekt in der <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> Auflistung finden Sie unter <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.  
  
 Die <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A>-Eigenschaft enthält Informationen über die Installation. Beispielsweise Informationen zum Speicherort der Protokolldatei für die Installation, zum Speicherort der Datei, die Informationen speichert, die von der <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A>-Methode benötigt werden, sowie zu der Befehlszeile, die beim Ausführen der ausführbaren Installationsdatei eingegeben wurde. Ein Beispiel für eine ausführbare Installationsdatei finden Sie unter [installutil. exe (Installationstool)](/dotnet/framework/tools/installutil-exe-installer-tool).  
  
 Die <xref:System.Configuration.Install.Installer.Install%2A>-, <xref:System.Configuration.Install.Installer.Commit%2A>-, <xref:System.Configuration.Install.Installer.Rollback%2A>-und <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A>-Methoden werden nicht immer auf derselben Instanz von <xref:System.Configuration.Install.Installer>aufgerufen. Beispielsweise können Sie eine-<xref:System.Configuration.Install.Installer> verwenden, um eine Anwendung zu installieren und zu übertragen, und dann den Verweis auf diese <xref:System.Configuration.Install.Installer>freigeben. Später wird beim Deinstallieren der Anwendung ein neuer Verweis auf eine <xref:System.Configuration.Install.Installer>erstellt, was bedeutet, dass die <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A>-Methode für eine andere Instanz von <xref:System.Configuration.Install.Installer>aufgerufen wird. Speichern Sie aus diesem Grund den Zustand eines Computers nicht in einem Installationsprogramm. Verwenden Sie stattdessen eine <xref:System.Collections.IDictionary>, die über Aufrufe hinweg beibehalten und an die Methoden <xref:System.Configuration.Install.Installer.Install%2A>, <xref:System.Configuration.Install.Installer.Commit%2A>, <xref:System.Configuration.Install.Installer.Rollback%2A>und <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A> geleitet wird.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
