<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="397961a0164281b579f68064c3bb66c071f374d9" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/14/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="64168102" /></Metadata><Docs>
    <summary>Stellt Klassen bereit, mit denen Sie die Verwaltung von Druckservern, Druckwarteschlangen und Druckaufträgen automatisieren können.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Dieser Namespace enthält die folgenden Kernklassen:  
  
-   Die- <xref:System.Printing.PrintSystemObject> Klasse, die die Basisklasse für die anderen Kern Druckklassen ist.  
  
-   Die- <xref:System.Printing.PrintServer> Klasse, die einen tatsächlichen Druckserver darstellt, normalerweise ein Computer.  
  
-   Die <xref:System.Printing.PrintQueue> -Klasse, die eine tatsächliche Druck Warteschlange und Ihren Drucker darstellt.  
  
-   Die- <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> Klasse, die einen bestimmten Druckauftrag darstellt.  
  
-   Die- <xref:System.Printing.PrintTicket> Klasse, die den Drucker anweist, wie ein Druckauftrag verarbeitet wird.  
  
 Von der-Klasse abgeleitete Klassen <xref:System.Printing.PrintSystemObject> verfügen jeweils über eine <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> -Methode und eine- <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> Methode. Sie müssen diese Methoden verwenden, um sicherzustellen, dass Instanzen der Klassen mit den von Ihnen dargestellten Hardware-oder Softwarekomponenten synchronisiert werden.  
  
 Der- <xref:System.Printing> Namespace enthält auch viele Enumerationen, die Druckerfunktionen beschreiben, z. b. ob ein Drucker eine sortierte Ausgabe erzeugt und Anweisungen für Drucker angeben, wie z. b. das Papierformat, das für einen Druckauftrag verwendet werden soll.  
  
 Dieser Namespace ist Teil der erweiterten Druckdienste, die mit Windows Presentation Foundation bereitgestellt werden. Entwickler von verwaltetem Code, die Windows Forms verwenden, müssen die APIs im- <xref:System.Drawing.Printing> Namespace verwenden.  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen im- <xref:System.Printing> Namespace werden nicht für die Verwendung in einem Windows-Dienst oder einer ASP.NET-Anwendung oder einem-Dienst unterstützt. Der Versuch, diese Klassen innerhalb eines dieser Anwendungs Typen zu verwenden, kann zu unerwarteten Problemen führen, wie z. b. verminderter Dienstleistung und Lauf Zeit Ausnahmen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>