<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="397961a0164281b579f68064c3bb66c071f374d9" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/14/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="64167852" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting" />-Namespace stellt Klassen und Schnittstellen bereit, die Entwicklern das Erstellen und Konfigurieren verteilter Anwendungen ermöglichen. Einige der wichtigeren Klassen des <see cref="N:System.Runtime.Remoting" />-Namespaces sind die <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />-Klasse, die <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" />-Klasse und die <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" />-Klasse.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die- <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> Klasse enthält statische Methoden für die Schnittstellen mit Konfigurationseinstellungen. Die- <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> Methode ermöglicht es Entwicklern, die Remoting-Infrastruktur durch die Verwendung von XML-formatierten Konfigurationsdateien zu konfigurieren. Die <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> -Klasse enthält auch mehrere Methoden für die Client-und Server-End-Registrierung von Client-und Server aktivierten Objekten, die sich auf dem Server befinden.  
  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> -Klasse stellt eine Reihe von Methoden bereit, um die Verwendung und Veröffentlichung von remoten Objekten zu erleichtern. Die- <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> Methode bietet die Funktionalität zum Speichern aller relevanten Informationen, die erforderlich sind, um ein Remote Objekt in einer Instanz der- <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> Klasse für die spätere Serialisierung und Übertragung an einen Remote Speicherort zu aktivieren und mit ihm zu kommunizieren. Die- <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> Methode kehrt diesen Prozess um und erstellt einen Proxy für ein Remote Objekt, das von einer Anwendung ohne Berücksichtigung von Remoting-Unterteilungen verwendet werden kann.  
  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> -Klasse enthält alle relevanten Informationen, die erforderlich sind, um ein Remote Objekt zu aktivieren und mit ihm zu kommunizieren. Bei dieser Klasse handelt es sich um eine serialisierbare Darstellung eines Objekts, das über einen Kanal an einen Remote Speicherort übertragen wird (siehe <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A> ) und zum Erstellen eines lokalen Proxys für das Remote Objekt verwendet werden kann.  
  
> [!NOTE]
>  Marshal-by-Reference-Objekte (MBRs) befinden sich nicht immer im Arbeitsspeicher. Es sei denn, der Typ überschreibt, <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> um seine eigenen Lebensdauer Richtlinien zu steuern, hat jeder MBR eine endliche Lebensdauer, bevor das .NET Framework Remoting-System den Löschvorgang für den Prozess startet und den Speicher freigibt. Weitere Informationen finden Sie unter [Lebensdauer-Leases](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>