<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e16821cec5f86013a0e54b15803b51ffe5fd29a1" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="1403e40e1f487577d6846a42664d2e74b78a08b7" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/29/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="76824506" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Web.Security" />-Namespace enthält Klassen, mit denen die Sicherheit für ASP.NET in Webserveranwendungen implementiert wird.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.Security.Membership> Klasse wird von ASP.NET-Anwendungen verwendet, um Benutzer Anmelde Informationen zu überprüfen und Benutzereinstellungen wie Kenn Wörter und e-Mail-Adressen zu verwalten. Die <xref:System.Web.Security.Roles>-Klasse ermöglicht es Ihnen, die Autorisierung für Ihre Anwendung basierend auf Gruppen von Benutzern zu verwalten, die Rollen in der-Webanwendung zugewiesen sind.  
  
 Sowohl die <xref:System.Web.Security.Membership>-Klasse als auch die <xref:System.Web.Security.Roles>-Klasse arbeiten mit Anbietern, Klassen, die auf den Datenspeicher der Anwendung zugreifen, um Mitgliedschafts-und Rollen Informationen abzurufen. Mitgliedschafts-und Rollen Informationen können mithilfe der Klassen <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> und <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> in einer Microsoft SQL Server Datenbank gespeichert werden. in einer Active Directory, die die Klassen <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> und <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> oder in einer benutzerdefinierten Datenquelle mithilfe von Implementierungen der Klassen <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> und <xref:System.Web.Security.RoleProvider> verwendet.  
  
 Sie konfigurieren die ASP.NET-Mitgliedschaft mithilfe des [Mitgliedschafts Elements (ASP.NET Settings Schema)](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/1b9hw62f(v=vs.100)). Beim Zugriff auf eine Anwendung, die die Mitgliedschaft verwendet, erstellt ASP.net eine Instanz der <xref:System.Web.Security.Membership>-Klasse, die Sie zum Abfragen von Mitgliedschafts Informationen verwenden können. Anbieterspezifische Implementierungen der <xref:System.Web.Security.MembershipUser>-Klasse enthalten Informationen über den Benutzer, der auf die Seite zugreift. Sie können benutzerdefinierte Implementierungen der <xref:System.Web.Security.MembershipUser>-Klasse für die Anwendung erstellen.  
  
 Sie konfigurieren ASP.NET-Rollen mit dem [roleManager-Element (ASP.NET Settings Schema)](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/ms164660(v=vs.100)). ASP.NET erstellt eine Instanz der <xref:System.Web.Security.Roles>-Klasse, die Informationen über die Rollen Mitgliedschaft des aktuellen Benutzers enthält.  
  
 ASP.NET stellt Server Steuerelemente bereit, die mit der <xref:System.Web.Security.Membership>-Klasse und der <xref:System.Web.Security.Roles>-Klasse interagieren. Die Steuerelemente <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>und <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> arbeiten mit der <xref:System.Web.Security.Membership>-Klasse, um das Erstellen einer authentifizierten Webanwendung zu vereinfachen, und das <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView>-Steuerelement verwendet Rollen spezifische Vorlagen, um Webseiten für bestimmte Gruppen von Benutzern anzupassen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/yh26yfzy(v=vs.100)">Einführung in die Mitgliedschaft</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/5k850zwb(v=vs.100)">Grundlegendes zur Rollen Verwaltung</related>
  </Docs>
</Namespace>