<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="0144944767823b913cab9d39a54eb4f892652446" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83951788" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Web.ClientServices" />-Namespace stellt Klassen bereit, die in Windows-basierten Anwendungen Zugriff auf die Authentifizierung, Rollen und Profildienste für Microsoft Ajax ermöglichen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Klassen im <xref:System.Web.ClientServices>-Namespace unterstützen die Anbieter von Client Anwendungsdiensten im <xref:System.Web.ClientServices.Providers>-Namespace. Diese Dienstanbieter ermöglichen Windows-basierten Anwendungen die Verwendung der [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] Authentifizierungs-, Rollen-und Profil Dienste über vorhandene Infrastrukturen für [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] Mitgliedschafts-, Identitäts-und Anwendungseinstellungen. Die Client Dienstanbieter unterstützen auch gelegentliche Konnektivität, indem Sie Benutzerinformationen in einem lokalen Daten Cache speichern und abrufen, wenn die Anwendung offline ist. Weitere Informationen finden Sie unter [Clientanwendungsdienste](/dotnet/framework/common-client-technologies/client-application-services).  
  
 Die Klassen <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> und <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> stellen Eigenschaften und Methoden bereit, die sich auf die Identität, die Rolle und den Authentifizierungs Status eines Benutzers beziehen.  
  
 Die <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus>-Klasse ermöglicht es Ihnen, den Status der Netzwerkverbindung des Benutzers im lokalen Daten Cache zu speichern. Der Verbindungsstatus gibt an, ob die Client Dienstanbieter den Offline Cache verwenden oder versuchen, auf die Anwendungsdienste zuzugreifen.  
  
> [!NOTE]
>  Die <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus>-Klasse enthält keine Logik zum Ermitteln des tatsächlichen Status der Netzwerkverbindung. Sie sind dafür verantwortlich, den Konnektivitätsstatus Ihrer Anwendung gemäß ihren eigenen Kriterien zu bestimmen und die <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A>-Eigenschaft entsprechend festzulegen. Windows-basierte Anwendungen stellen z. b. häufig eine Option in der Benutzeroberfläche bereit, sodass Benutzer im Offline Modus arbeiten können oder versuchen, Online zu gehen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>