<Namespace Name="System.Configuration.Install">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c6f52a094065fc846ea054e90ff493b0b50ef0d9" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9506e50ec7beb4fa30206b9840dc546b035a6600" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/23/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83961931" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Configuration.Install" />-Namespace stellt Klassen bereit, mit denen benutzerdefinierte Installationsprogramme für eigene Komponenten geschrieben werden können. Die <see cref="T:System.Configuration.Install.Installer" />-Klasse ist die Basisklasse für alle benutzerdefinierten Installer in .NET Framework.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Mithilfe der- <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> Eigenschaft enthält ein Installer eine Auflistung anderer Installationsprogramme als untergeordnete Elemente. Wenn das Installationsprogramm ausgeführt wird, durchläuft es die untergeordneten Elemente und ruft <xref:System.Configuration.Install.Installer.Install%2A> , <xref:System.Configuration.Install.Installer.Commit%2A> , <xref:System.Configuration.Install.Installer.Rollback%2A> oder auf <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A> . Ein Beispiel für ein Objekt in der Auflistung <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> finden Sie unter <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> .  
  
 Die- <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A> Eigenschaft enthält Informationen zur-Installation. Beispielsweise Informationen zum Speicherort der Protokolldatei für die Installation, zum Speicherort der Datei, in der die von der-Methode benötigten Informationen gespeichert <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A> werden, und zur Befehlszeile, die beim Ausführen der ausführbaren Installationsdatei eingegeben wurde. Ein Beispiel für eine ausführbare Installationsdatei finden Sie unter [Installutil.exe (Installationstool)](/dotnet/framework/tools/installutil-exe-installer-tool).  
  
 Die <xref:System.Configuration.Install.Installer.Install%2A> <xref:System.Configuration.Install.Installer.Commit%2A> Methoden,, <xref:System.Configuration.Install.Installer.Rollback%2A> und <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A> werden nicht immer auf derselben Instanz von aufgerufen <xref:System.Configuration.Install.Installer> . Beispielsweise können Sie eine <xref:System.Configuration.Install.Installer> -Anwendung verwenden, um eine Anwendung zu installieren und zu übertragen, und dann den Verweis darauf freigeben <xref:System.Configuration.Install.Installer> . Später wird beim Deinstallieren der Anwendung ein neuer Verweis auf eine erstellt <xref:System.Configuration.Install.Installer> , was bedeutet, dass die- <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A> Methode für eine andere Instanz von aufgerufen wird <xref:System.Configuration.Install.Installer> . Speichern Sie aus diesem Grund den Zustand eines Computers nicht in einem Installationsprogramm. Verwenden Sie stattdessen einen <xref:System.Collections.IDictionary> , der über Aufrufe hinweg beibehalten wird und an <xref:System.Configuration.Install.Installer.Install%2A> die <xref:System.Configuration.Install.Installer.Commit%2A> Methoden,, und übermittelt wird <xref:System.Configuration.Install.Installer.Rollback%2A> <xref:System.Configuration.Install.Installer.Uninstall%2A> .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
