<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="243b4e8aa42ec0762af970f0253b1825cb6feea4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70724635" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" />-Namespace bietet erweiterte Funktionen für zweidimensionale Grafiken und Vektorgrafiken.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In der folgenden Tabelle sind einige der wichtigen Klassen und Enumerationen im <xref:System.Drawing.Drawing2D> -Namespace aufgelistet, die in Kategorien gruppiert sind.  
  
|Klassen Kategorie|Details|  
|--------------------|-------------|  
|-Grafiken und Grafik Pfade|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState> Klassen <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> und melden Informationen zum aktuellen `Graphics` Objekt. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>Klassen stellen eine Reihe von Linien und Kurven dar. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> Klassen <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> und stellen ausführliche Informationen <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> über den Inhalt eines-Objekts bereit.|  
|-Matrix-und Transformations bezogene Typen|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix> -Klasse stellt eine Matrix für geometrische Transformationen dar. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder> -Enumeration gibt die Reihenfolge für Matrix Transformationen an.|  
|-Brush-Klassen|Mit <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush> der <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> -Klasse und der-Klasse können Sie Formen entweder mit einem Farbverlaufs-bzw. Schraffurmuster ausfüllen.|  
|-Enumeration im Zusammenhang mit Zeilen|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap> Enumerationen und ermöglichen es Ihnen, für eine Linie Cap- <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap> Stile anzugeben. Mit der-Enumeration können Sie angeben, wie zwei Zeilen in einem Pfad verknüpft werden. <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin> Mit <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment> der-Enumeration können Sie die Ausrichtung der Zeichnungs Spitze angeben, wenn Sie eine Linie zeichnen. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType> -Enumeration gibt das Muster an, mit dem eine Zeile aufgefüllt werden soll.|  
|-Enumerationen im Zusammenhang mit dem Ausfüllen von Formen und Pfaden|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle> -Enumeration gibt Füll Stile <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush>für an. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend> -Klasse gibt ein Blend-Muster <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush>für ein an. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode> -Enumeration gibt den Füllstil für <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>ein-Element an.|  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen im- <xref:System.Drawing.Drawing2D> Namespace werden nicht für die Verwendung in einem Windows- [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)] oder-Dienst unterstützt. Der Versuch, diese Klassen in einem dieser Anwendungs Typen zu verwenden, kann zu unerwarteten Problemen führen, wie z. b. verminderter Dienstleistung und Lauf Zeit Ausnahmen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9fef7451-bddf-4c68-9350-400d1f1f25a3">Koordinatensysteme und Transformationen</related>
  </Docs>
</Namespace>