<Namespace Name="System.Deployment.Application">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1032cf1082e6b131dfb823649294f9d7ff45acda" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70646462" /></Metadata><Docs>
    <summary>Mit dem <see cref="N:System.Deployment.Application" />-Namespace können Sie ein benutzerdefiniertes Upgradeverhalten für die ClickOnce-Anwendung programmieren.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Schlüssel Klasse in diesem Namespace ist <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment>. Mit der <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdate%2A> -Methode oder <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateAsync%2A> der-Methode können Sie überprüfen, ob die Bereitstellung über ein verfügbares Update <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateCompleted> verfügt. die letztere Methode löst das-Ereignis aus, wenn es erfolgreich abgeschlossen wurde. <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForDetailedUpdate%2A>gibt wichtige Informationen zum Update zurück, z. b. die Versionsnummer und ob es sich um ein erforderliches Update für aktuelle Benutzer handelt. Wenn ein Update verfügbar ist, können Sie es mithilfe <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.Update%2A> von oder <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateAsync%2A>installieren. die letztere Methode löst das <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateCompleted> -Ereignis aus, nachdem die Installation des Updates abgeschlossen ist. Bei großen Updates können Sie Status Benachrichtigungen über das <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateProgressChanged> -Ereignis und das- <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateProgressChanged> Ereignis empfangen <xref:System.ComponentModel.ProgressChangedEventArgs> und die Informationen unter verwenden, um den Benutzer über den Download Status zu benachrichtigen.  
  
 Sie können auch verwenden <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment> , um große Dateien und Assemblys bei Bedarf herunterzuladen. Diese Dateien müssen im Anwendungs Manifest der Bereitstellung als "optional" gekennzeichnet werden, damit Sie bei der Installation nicht heruntergeladen werden. Sie können die Dateien jederzeit während der Anwendungsdauer mithilfe der <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroup%2A> -Methode oder <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroupAsync%2A> der-Methode herunterladen. Sie können Assemblys herunterladen, bevor Sie in den Speicher geladen werden, indem <xref:System.AppDomain.AssemblyResolve> Sie einen Ereignis <xref:System.AppDomain> Handler für das-Ereignis der-Klasse angeben. Weitere Informationen finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Bedarfsgerechtes Herunterladen von Assemblys mit der API für die ClickOnce-Bereitstellung unter Verwendung des Designers](https://msdn.microsoft.com/library/59a0dd5f-1cab-4f2f-b780-0ab7399905d5).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>