<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="65e9d995dee1d301255750e7ba524def9f09c741" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70663732" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" />-Namespace enthält Klassen, mit denen Steuerelemente und andere Elemente der Windows-Benutzeroberfläche mit visuellen Stilen in Betriebssystemen gerendert werden, die entsprechende Unterstützung bieten.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> -Namespace enthält die folgenden Hauptklassen:  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement>ist eine Basisklasse zum Identifizieren beliebiger Steuerelemente oder Benutzeroberflächen Elemente, die von visuellen Stilen unterstützt werden. Zusätzlich zu <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> selbst enthält der <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> -Namespace viele geschachtelte Klassen von <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> mit `static` -Eigenschaften, die <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> für jeden Zustand eines Steuerelements, Teil eines Steuerelements oder jedes UI-Element zurückgeben, der bzw. das von visuellen Stilen unterstützt wird. Beispielsweise gibt die <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> -Eigenschaft <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> der-Klasse einen <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> zurück, der eine Schaltfläche im gedrückten Zustand mit visuellen Stilen identifiziert.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer>stellt Methoden bereit, mit denen Informationen <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> gezeichnet und abgerufen werden, die durch den aktuellen visuellen Stil des Betriebssystems definiert sind. Die Informationen, die über ein Element abgerufen werden können, beinhalten die Standardgröße, den Hintergrundtyp und die Farbdefinitionen.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation>bietet eine Reihe von `static` Eigenschaften, die Informationen über den aktuellen visuellen Stil des Betriebssystems bereitstellen.  
  
 Der <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> -Namespace enthält auch einen Satz von Enumerationen. Einige dieser Enumerationen, z <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> . b. und <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, stellen Zustands Definitionen für Verwandte visuelle Stilelemente bereit. Die meisten anderen Enumerationen unterstützen <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> Methoden, die Informationen zu einem bestimmten Element zurückgeben. Beispielsweise stellt die <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> -Enumeration die möglichen Argument Werte für die <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> -Methode bereit. Schließlich stellt die <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> -Enumeration Werte bereit, die definieren, wie visuelle Stile aktuell auf die Anwendung angewendet werden.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a5b178ba-610e-46c4-a6c0-509c0886a744">Rendering von Steuerelementen mit visuellen Stilen</related>
  </Docs>
</Namespace>