<Namespace Name="System.Transactions.Configuration">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e406cd06122394fbd4f5392f7d1b645141c7c722" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="397961a0164281b579f68064c3bb66c071f374d9" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/14/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="64167400" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="ad80d-101">Der <see cref="N:System.Transactions.Configuration" />-Namespace enthält Klassen, die von <see cref="N:System.Transactions" />-Klassen verwendete Konfigurationsoptionen beschreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad80d-101">The <see cref="N:System.Transactions.Configuration" /> namespace contains classes that describe configuration options used by <see cref="N:System.Transactions" /> classes.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ad80d-102">Eine von der Transaktions Anwendung verwendete Beispielkonfigurationsdatei kann wie folgt lauten:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad80d-102">An example configuration file used by your transaction application can be as follows,</span></span>  
  
 `<configuration>`  
  
 `<system.transactions>`  
  
 `<defaultSettings distributedTransactionManagerName="F04M25" timeout="02:00:00"/>`  
  
 `<machineSettings maxTimeout="02:00:00"/>`  
  
 `</system.transactions>`  
  
 `</configuration>`  
  
 <span data-ttu-id="ad80d-103">In diesem Beispiel werden die Standardwerte einer Transaktion angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad80d-103">This example specifies the default values of a transaction.</span></span> <span data-ttu-id="ad80d-104">Insbesondere wird der Computername des Distributed Transaction Coordinator (MSDTC) festgelegt, der für die Koordination aller lokal gestarteten verteilten Transaktionen zuständig ist, und die Standardzeit, nach der ein Timeout für eine Transaktion auftritt. Außerdem wird eine Einstellung angegeben, die nur auf Computer Ebene geändert werden kann. Dies ist die maximale Zeitspanne, die vor dem Timeout einer Transaktion zulässig ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ad80d-104">Specifically, it sets the computer name of the Distributed Transaction Coordinator (MSDTC) that is responsible for coordinating all distributed transactions started locally, and the default time after which a transaction times out. In addition, it specifies a setting that can only be modified at the machine level, which is the maximum amount of time allowed before a transaction times out.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>