<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6013430b7450cef3a6b5d7c6e6184723336e87b3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70488326" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" />-Namespace enthält Klassen, die Channels und Channelsenken unterstützen und behandeln. Letztere werden als Transportmedium verwendet, wenn ein Client eine Methode für ein Remoteobjekt aufruft.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Channels sind Objekte, die Nachrichten zwischen Anwendungen über Remotegrenzen hinweg übermitteln, sei es zwischen Anwendungsdomänen, Prozessen oder Computern. Ein Channel kann einen Endpunkt auf eingehende Nachrichten überwachen und/oder ausgehende Nachrichten an einen anderen Endpunkt senden. Dadurch können Sie eine Vielzahl von Protokollen einbinden, selbst wenn am anderen Ende des Channels keine Common Language Runtime vorhanden ist.  
  
 Kanäle senden jedes Objekt vor dem Senden oder nach dem Empfang einer Nachricht an eine Kette von Channelsenkenobjekten. Diese Senkenkette enthält senken, die für grundlegende channelfunktionen erforderlich sind, wie z. b. Transport-oder Stack Builder-senken, aber Sie können die Channelsenkenkette anpassen, um spezielle Tasks mit einer Nachricht oder einem Stream auszuführen. Jede Senke in jeder Kette empfängt das Objekt, führt einen bestimmten Vorgang aus und übergibt sie an die nächste Senke in der Kette. Es gibt keine Regel, dass das von einer Meldungs Senke empfangene genaue Objekt an die nächste Senke weitergeleitet werden muss, obwohl dies häufig der Fall ist.  
  
 Weitere Informationen finden Sie unter [Kanäle](https://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) und [senken und senkenketten](https://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>