<Namespace Name="System.ComponentModel.Design">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="516c52379acb5c159826bc2181074b383a8847a7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70522811" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.ComponentModel.Design" />-Namespace enthält Klassen, mit denen Entwickler benutzerdefiniertes Entwurfszeitverhalten für Komponenten und Benutzeroberflächen erstellen können, um Komponenten zur Entwurfszeit zu konfigurieren. Die Entwurfszeitumgebung stellt Systeme bereit, die Entwicklern das Anordnen von Komponenten und das Konfigurieren ihrer Eigenschaften ermöglichen. Für einige Komponenten ist u. U. ein spezielles, nur für die Entwurfszeit geltendes Verhalten erforderlich, damit sie in einer Entwurfszeitumgebung ordnungsgemäß funktionieren. Darüber hinaus kann es hilfreich sein, benutzerdefinierte Benutzeroberflächen bereitzustellen, die Entwickler beim Konfigurieren von Komponenten oder Werten mit komplexen Datentypen unterstützen. Die in diesem Namespace definierten Klassen und Schnittstellen können verwendet werden, um Entwurfszeitverhalten für Komponenten zu erstellen, auf Entwurfszeitdienste zuzugreifen und angepasste Schnittstellen zur Entwurfszeitkonfiguration zu implementieren.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Zu den Klassen in diesem Namespace gehören:  
  
-   Eine Grund <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner> Legende Schnittstelle, die Sie zum Anpassen des Entwurfszeit Verhaltens für bestimmte Typen von Komponenten verwenden können.  
  
-   Eine <xref:System.ComponentModel.Design.ComponentDesigner> Klasse, die eine anspruchsvollere Designer-Basisklasse bereitstellt <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner>, <xref:System.IDisposable>die die <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter> -,-und-Schnittstellen implementiert.  
  
-   Designer Schnittstellen und-Dienste, die es einem Designer ermöglichen, zusätzliche Funktionen zu unterstützen, einschließlich:  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IComponentChangeService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerEventService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerHost>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerOptionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDictionaryService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IEventBindingService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderListService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderProviderService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IHelpService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IInheritanceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IMenuCommandService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IReferenceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IResourceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IRootDesigner>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ISelectionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IServiceContainer>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeDescriptorFilterService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeResolutionService>  
  
-   Klassen, die zum Anpassen der Verwaltung und Serialisierung des Entwurfszeit-Lizenz Kontexts <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContext> verwendet <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContextSerializer>werden können: und.  
  
-   Einfache Auflistungs-Editoren, <xref:System.ComponentModel.Design.ArrayEditor> die <xref:System.ComponentModel.Design.CollectionEditor>erweitert werden können: und.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>