<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3cac97164f78601690269f4d75ec8185b3ab72f0" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="8dc7427b3f8ede13c290b671feeb1dc33978e582" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="02/06/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="77043220" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" />-Namespace bietet erweiterte Funktionen für zweidimensionale Grafiken und Vektorgrafiken.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In der folgenden Tabelle sind einige der wichtigen Klassen und Enumerationen im <xref:System.Drawing.Drawing2D> Namespace aufgelistet, die in Kategorien gruppiert sind.  
  
|Klassen Kategorie|Details|  
|--------------------|-------------|  
|-Grafiken und Grafik Pfade|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState>-und <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> Klassen melden Informationen zum aktuellen `Graphics`-Objekt. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> Klassen stellen eine Reihe von Linien und Kurven dar. Die Klassen <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> und <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> stellen ausführliche Informationen über den Inhalt eines <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> Objekts bereit.|  
|-Matrix-und Transformations bezogene Typen|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix>-Klasse stellt eine Matrix für geometrische Transformationen dar. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder>-Enumeration gibt die Reihenfolge für Matrix Transformationen an.|  
|-Brush-Klassen|Mit den Klassen <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush> und <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> können Sie Formen entweder mit einem Farbverlaufs-bzw. Schraffurmuster ausfüllen.|  
|-Enumeration im Zusammenhang mit Zeilen|Mit den <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap>-und <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap>-Enumerationen können Sie die Cap-Stile für eine Linie angeben. Mit der <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin>-Enumeration können Sie angeben, wie zwei Zeilen in einem Pfad verknüpft werden. Mit der <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment>-Enumeration können Sie die Ausrichtung der Zeichnungs Spitze angeben, wenn Sie eine Linie zeichnen. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType>-Enumeration gibt das Muster an, mit dem eine Zeile aufgefüllt werden soll.|  
|-Enumerationen im Zusammenhang mit dem Ausfüllen von Formen und Pfaden|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle>-Enumeration gibt Füll Stile für eine <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush>an. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend>-Klasse gibt ein Blend-Muster für ein <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush>an. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode>-Enumeration gibt den Füllstil für ein <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>an.|  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen im <xref:System.Drawing.Drawing2D>-Namespace werden nicht für die Verwendung in einem Windows-oder [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)]-Dienst unterstützt. Der Versuch, diese Klassen in einem dieser Anwendungs Typen zu verwenden, kann zu unerwarteten Problemen führen, wie z. b. verminderter Dienstleistung und Lauf Zeit Ausnahmen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="~/docs/framework/winforms/advanced/coordinate-systems-and-transformations.md">Koordinatensysteme und Transformationen</related>
  </Docs>
</Namespace>