<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70663722" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Windows.Forms" />-Namespace enthält Klassen zum Erstellen Windows-basierter Anwendungen, mit denen die Vorzüge der umfangreichen im Betriebssystem Microsoft Windows verfügbaren Benutzeroberflächenfunktionen optimal genutzt werden können.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In der folgenden Tabelle werden die Klassen <xref:System.Windows.Forms> in-Namespace dargestellt, die in Kategorien gruppiert sind.  
  
|Klassen Kategorie|Details|  
|--------------------|-------------|  
|-Steuerelement, Benutzer Steuerelement und Formular|Die meisten Klassen im <xref:System.Windows.Forms> -Namespace werden von <xref:System.Windows.Forms.Control> der-Klasse abgeleitet. Die <xref:System.Windows.Forms.Control> -Klasse stellt die Basisfunktionalität für alle-Steuerelemente bereit, <xref:System.Windows.Forms.Form>die auf einem angezeigt werden. Die <xref:System.Windows.Forms.Form> -Klasse stellt ein Fenster innerhalb einer Anwendung dar. Dies umfasst Dialogfelder, nicht modare Fenster und MDI-Client (Multiple Document Interface) und übergeordnete Fenster. Sie können auch eigene Steuerelemente erstellen, indem Sie von <xref:System.Windows.Forms.UserControl> der-Klasse ableiten.|  
|-Menüs und Symbolleisten|Windows Forms enthält einen umfangreichen Satz von Klassen zum Erstellen Ihrer eigenen benutzerdefinierten Symbolleisten und Menüs mit moderner Darstellung und Verhalten (Aussehen und Verhalten). <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip> und <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip>  können zum Erstellen von Symbolleisten, Menüleisten, Kontextmenüs und Status leisten verwendet werden.|  
|-Steuerelemente|Der <xref:System.Windows.Forms> -Namespace stellt eine Reihe von Steuerelement Klassen bereit, die Sie zum Erstellen umfassender Benutzeroberflächen verwenden können. Einige Steuerelemente sind für die Dateneingabe innerhalb der Anwendung konzipiert, <xref:System.Windows.Forms.TextBox> wie <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> z. b. und Steuerelemente. Andere Steuerelemente zeigen Anwendungsdaten an, <xref:System.Windows.Forms.Label> z <xref:System.Windows.Forms.ListView>. b. und. Der-Namespace bietet auch Steuerelemente zum Aufrufen von Befehlen innerhalb der Anwendung <xref:System.Windows.Forms.Button>, z. b. Mit <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> dem Steuerelement und den verwalteten HTML- <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>Klassen, wie z. b., können Sie HTML-Seiten in der verwalteten Windows Forms Anwendung anzeigen und bearbeiten. Das <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> -Steuerelement ist ein erweitertes Dateneingabe-Steuerelement, mit dem Sie Masken definieren können, die Benutzereingaben automatisch akzeptieren oder ablehnen. Darüber hinaus können Sie das <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> -Steuerelement verwenden, um eigene Windows Forms-Designer zu erstellen, die die für den Designer sichtbaren Eigenschaften der Steuerelemente anzeigt.|  
|-Layout|Mehrere wichtige Klassen in Windows Forms helfen dabei, das Layout von Steuerelementen auf einer Anzeige Oberfläche, z. b. ein Formular oder Steuerelement, zu steuern. <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel>stellt alle darin enthaltenen Steuerelemente seriell dar und <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> ermöglicht das Definieren von Zellen und Zeilen zum Anordnen von Steuerelementen in einem festgelegten Raster. <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer>Dividiert die Anzeige Oberfläche in zwei oder mehr anpassbare Teile.|  
|-Daten und Datenbindung|Windows Forms definiert eine umfangreiche Architektur für die Bindung an Datenquellen, z. b. Datenbanken und XML-Dateien. Das <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> -Steuerelement stellt eine anpassbare Tabelle zum Anzeigen von Daten bereit und ermöglicht das Anpassen von Zellen, Zeilen, Spalten und Rahmen. Das <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> -Steuerelement stellt eine standardisierte Methode dar, um Daten in einem Formular zu navigieren und mit Ihnen zu arbeiten. wird häufig mit dem <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> -Steuerelement gekoppelt, um Datensätze in einem Formular zu durchlaufen und mit Ihnen zu interagieren. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator>|  
|-Komponenten|Neben-Steuerelementen <xref:System.Windows.Forms> stellt der-Namespace andere Klassen bereit, die nicht <xref:System.Windows.Forms.Control> von der-Klasse abgeleitet sind, aber weiterhin visuelle Funktionen für eine Windows-basierte Anwendung bereitstellen. Einige Klassen, wie z <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> . <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>b. und, erweitern die Funktionen oder stellen dem Benutzerinformationen zur Verfügung. Mit der <xref:System.Windows.Forms.Help> - <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> Klasse und der-Klasse können Sie Hilfe Informationen für einen Benutzer Ihrer Anwendungen anzeigen.|  
|-Allgemeine Dialog Felder|Windows stellt mehrere allgemeine Dialogfelder bereit, die Sie verwenden können, um Ihrer Anwendung eine konsistente Benutzeroberfläche zur Verfügung zu stellen, wenn Sie Aufgaben wie das Öffnen und Speichern von Dateien, die Bearbeitung der Schriftart oder Textfarbe oder das Drucken ausführen. Die <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> Klassen <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> und stellen die Funktionalität bereit, um ein Dialogfeld anzuzeigen, mit dem der Benutzer den Namen einer zu öffnenden oder zu speichernden Datei suchen und eingeben kann. Die <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> -Klasse zeigt ein Dialogfeld an, in dem <xref:System.Drawing.Font> Sie die Elemente der von der Anwendung verwendeten ändern können. Die <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>Klassen <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, und <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog>  zeigen Dialogfelder an, die es dem Benutzer ermöglichen, Aspekte von Druck Dokumenten zu steuern. Weitere Informationen zum Drucken aus einer Windows-basierten Anwendung finden Sie unter dem <xref:System.Drawing.Printing> -Namespace. Neben den allgemeinen Dialogfeldern stellt der <xref:System.Windows.Forms> -Namespace die <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> -Klasse zum Anzeigen eines Meldungs Felds bereit, mit dem Daten vom Benutzer angezeigt und abgerufen werden können.|  
  
 Es gibt mehrere Klassen im <xref:System.Windows.Forms> -Namespace, die Unterstützung für die in der vorherigen Zusammenfassung erwähnten Klassen bieten. Beispiele für die unterstützenden Klassen sind Enumerationen, Ereignis Argument Klassen und Delegaten, die von Ereignissen innerhalb von Steuerelementen und Komponenten verwendet werden.  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen innerhalb des Windows Forms-Namespace werden nicht für die Verwendung in einem Windows-Dienst unterstützt. Der Versuch, diese Klassen in einem Dienst zu verwenden, kann zu unerwarteten Problemen führen, wie z. b. verminderter Dienstleistung und Lauf Zeit Ausnahmen.  
>   
>  Wenn Sie .NET Framework Version 1,1 oder .NET Framework 1,0 verwenden und die Windows Forms Anwendung die visuellen Windows XP-Stile unterstützen muss, stellen Sie sicher, dass Sie `FlatStyle` die-Eigenschaft der Steuer <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> Elemente auf festlegen und ein Manifest mit Ihrem ausführbare Datei. Ein Manifest ist eine XML-Datei, die entweder als Ressource in der ausführbaren Datei der Anwendung oder als separate Datei enthalten ist, die sich im selben Verzeichnis wie die ausführbare Datei befindet. Ein Beispiel für ein Manifest finden Sie im Beispiel Abschnitt für die <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> -Enumeration. Weitere Informationen zum Verwenden der visuellen Stile, die in Windows XP verfügbar sind, finden Sie in der MSDN Library unter "Verwenden von visuellen Windows XP-Stilen in der Benutzeroberfläche" Design und Entwicklung ". Standardmäßig sind visuelle Stile für die .NET Framework-Versionen 1,1, 1,2 und 2,0 aktiviert.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>