<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3b30dd3667799aee09c9f0461112c3e094c0b90" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70697162" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Drawing.Printing" />-Namespace stellt druckrelevante Dienste für Windows Forms-Anwendungen bereit.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn Sie aus einer Windows Forms Anwendung drucken, erstellen Sie in der Regel eine neue Instanz der <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> -Klasse, legen Eigenschaften fest, wie <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>z. b. und, die beschreiben, wie <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> gedruckt werden soll, und rufen die-Methode auf, um das Dokument. Durch Aufrufen <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> der-Methode <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> wird das-Ereignis ausgelöst, das behandelt werden sollte, um das Dokument Layout für das Drucken auszuführen.  
  
 Verwenden Sie <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> die-Eigenschaft <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> des-Objekts, <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> das aus dem-Ereignis abgerufen wird, um die Ausgabe anzugeben Wenn Sie eine Textdatei drucken, verwenden <xref:System.IO.StreamReader> Sie, um eine Zeile gleichzeitig aus dem Stream zu lesen, und die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> -Methode aufzurufen, um die Zeile im Grafik Objekt zu zeichnen. Weitere Informationen zu diesem Prozess finden Sie in den <xref:System.Drawing.Graphics> Klassen <xref:System.IO.StreamReader> und. Ein Beispiel für das Drucken eines Textdokuments finden Sie im Thema <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> Übersicht über die Klasse.  
  
> [!NOTE]
>  Die <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> Methoden <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer>  der-Klasse werden zum Drucken nicht unterstützt. Verwenden Sie stattdessen die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> Methoden <xref:System.Drawing.Graphics> der-Klasse.  
  
 Bei der Implementierung in einer abgeleiteten Klasse <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> steuert das, <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> wie ein gedruckt wird. Die <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>- <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>Methode ruft die Methoden,, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>und <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> des Druck Controllers auf, die wiederum den Drucker darüber informieren, wie das Dokument gedruckt werden soll. Weitere Informationen zum Drucken von Dialogfeldern finden <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> Sie unter und. <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>  
  
 Der Prozess für die Druckvorschau verwendet einen spezialisierten Druck Controller, ein spezielles Dialogfeld und ein Steuerelement. Ein Beispiel für einen solchen Druck Controller und ein Dialogfeld finden <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>Sie unter, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>und <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen im- <xref:System.Drawing.Printing> Namespace werden nicht für die Verwendung in einem Windows-Dienst oder einer ASP.NET-Anwendung oder einem-Dienst unterstützt. Der Versuch, diese Klassen innerhalb eines dieser Anwendungs Typen zu verwenden, kann zu unerwarteten Problemen führen, wie z. b. verminderter Dienstleistung und Lauf Zeit Ausnahmen.  
  
 Wenn Sie aus einer WPF-Anwendung (Windows Presentation Foundation) drucken möchten, finden Sie <xref:System.Printing> Weitere Informationen unter dem-Namespace.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a4a2960c-eb70-48e2-b641-cfb222704e46">Druckunterstützung in Windows Forms</related>
  </Docs>
</Namespace>