<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ebc863bb010817c325ef845b50736842554cc1c5" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="83d757eaee63e682417f41094d711281691d9aba" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="03/10/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="78958072" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Drawing.Printing" />-Namespace stellt druckrelevante Dienste für Windows Forms-Anwendungen bereit.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn Sie aus einer Windows Forms Anwendung drucken, erstellen Sie in der Regel eine neue Instanz der <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument>-Klasse, legen Eigenschaften wie <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> und <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>fest, die das Drucken beschreiben, und rufen die <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A>-Methode auf, um das Dokument tatsächlich zu drucken. Wenn Sie die <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType>-Methode aufrufen, wird das <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType>-Ereignis ausgelöst, das behandelt werden sollte, um das Dokument Layout für das Drucken auszuführen.  
  
 Verwenden Sie die <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A>-Eigenschaft des <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> Objekts aus dem <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType>-Ereignis, um die Ausgabe anzugeben, die gedruckt werden soll. Wenn Sie eine Textdatei drucken, verwenden Sie <xref:System.IO.StreamReader>, um eine Zeile gleichzeitig aus dem Stream zu lesen, und die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A>-Methode aufrufen, um die Zeile im Grafik Objekt zu zeichnen. Weitere Informationen zu diesem Prozess finden Sie in den Klassen <xref:System.Drawing.Graphics> und <xref:System.IO.StreamReader>. Ein Beispiel für das Drucken eines Textdokuments finden Sie im Thema <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument>-Klassen Übersicht.  
  
> [!NOTE]
>  Die <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> Methoden der <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer>-Klasse werden für das Drucken nicht unterstützt. Verwenden Sie stattdessen die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> Methoden der <xref:System.Drawing.Graphics>-Klasse.  
  
 Bei der Implementierung in einer abgeleiteten Klasse steuert der <xref:System.Drawing.Printing.PrintController>, wie ein <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> gedruckt wird. Die <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType>-Methode ruft die Methoden <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>und <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> des Druck Controllers auf, die wiederum den Drucker darüber informieren, wie das Dokument gedruckt werden soll. Weitere Informationen zum Drucken von Dialogfeldern finden Sie unter <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> und <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 Der Prozess für die Druckvorschau verwendet einen spezialisierten Druck Controller, ein spezielles Dialogfeld und ein Steuerelement. Ein Beispiel für einen solchen Druck Controller und ein Dialogfeld finden Sie unter <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>und <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen innerhalb des <xref:System.Drawing.Printing> Namespace werden nicht für die Verwendung in einem Windows-Dienst oder einer ASP.NET-Anwendung oder einem-Dienst unterstützt. Der Versuch, diese Klassen innerhalb eines dieser Anwendungs Typen zu verwenden, kann zu unerwarteten Problemen führen, wie z. b. verminderter Dienstleistung und Lauf Zeit Ausnahmen.  
  
 Wenn Sie aus einer WPF-Anwendung (Windows Presentation Foundation) drucken möchten, finden Sie weitere Informationen unter <xref:System.Printing>-Namespace.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
    <related type="Article" href="~/docs/framework/winforms/advanced/windows-forms-print-support.md">Druckunterstützung in Windows Forms</related>
  </Docs>
</Namespace>