<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e4fd0f909a0dce71ae8913a8d1d48236e5167fb7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70477036" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Speech.Recognition" />-Namespace enthält Windows Desktop Speech-Technologie zum Implementieren von Spracherkennung.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Windows Desktop Speech Technology-Software bietet eine grundlegende sprach Erkennungs Infrastruktur, die akustische Signale digitalisiert und Wörter und Sprachelemente aus Audioeingaben wiederherstellt.  
  
 Anwendungen verwenden den <xref:System.Speech.Recognition> -Namespace, um auf diese grundlegende Spracherkennungstechnologie zuzugreifen und diese zu erweitern, indem Sie Algorithmen definieren, um bestimmte Ausdrücke oder Wort Muster zu identifizieren und zu verwenden, und indem Sie das Laufzeitverhalten dieser Sprache verwalten. Gas.  
  
 **Erstellen von Grammatiken**  
  
 Sie erstellen Grammatiken, die aus einem Satz von Regeln oder Einschränkungen bestehen, um Wörter und Ausdrücke zu definieren, die von der Anwendung als sinnvolle Eingaben erkannt werden. Wenn Sie einen Konstruktor für <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> die-Klasse verwenden, können Sie ein Grammatik Objekt zur <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> Laufzeit <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> von-oder-Instanzen oder aus einer Datei, einer Zeichenfolge oder einem Stream erstellen, der eine Definition einer Grammatik enthält.  
  
 Mithilfe der <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> - <xref:System.Speech.Recognition.Choices> Klasse und der-Klasse können Sie Programm gesteuert Grammatiken mit niedriger bis mittlerer Komplexität erstellen, die verwendet werden können, um für viele gängige Szenarien eine Erkennung durchzuführen. Wenn Sie Grammatiken Programm gesteuert erstellen möchten, die der [Spracherkennungs-Grammatik-Spezifikation 1,0 (SRGS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) entsprechen, und die Flexibilität der Zertifizierungsstelle für die Erstellung von SRGS nutzen möchten, verwenden Sie die Typen des <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> -Namespace. Mithilfe eines beliebigen Text-Editors können Sie auch SRGS-Grammatiken im XML-Format erstellen und das <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>Ergebnis <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> zum Erstellen <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> von-,-oder-Objekten verwenden.  
  
 Außerdem stellt die <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> -Klasse eine spezielle Grammatik zur Unterstützung eines herkömmlichen Diktat Modells bereit.  
  
 Weitere Informationen und Beispiele finden Sie unter [Erstellen von Grammatiken](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361675(v=office.14)) im [Programmier Handbuch für die System Sprache für .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) .  
  
 **Verwalten von Spracherkennungs-Engines**  
  
 Instanzen von <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> und <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> , die <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> mit-Objekten bereitgestellt werden, stellen den primären Zugriff auf die Spracherkennungs-Engines der Windows-Desktop Sprachtechnologie bereit.  
  
 Sie können die <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> -Klasse verwenden, um Client Anwendungen zu erstellen, die die von Windows bereitgestellte Spracherkennungstechnologie verwenden. Diese können Sie über die **Systemsteuerung**konfigurieren. Solche Anwendungen akzeptieren Eingaben über den standardmäßigen audioeingabemechanismus eines Computers.  
  
 Um mehr Kontrolle über die Konfiguration und den Typ der Erkennungs-Engine zu erhalten, <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>erstellen Sie eine Anwendung mithilfe von, die in-Process ausgeführt wird. Mithilfe der <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> -Klasse können Sie auch die Audioeingabe von Geräten, Dateien oder Streams dynamisch auswählen.  
  
 Weitere Informationen finden Sie unter [initialisieren und Verwalten einer sprach Erkennungs-Engine](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361636(v=office.14)) im [Programmier Handbuch zur System Sprache für .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) .  
  
 **Reagieren auf Ereignisse**  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer>- <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> und-Objekte generieren Ereignisse als Reaktion auf Audioeingaben für die Spracherkennungs-Engine. Die `AudioLevelUpdated`- `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` -,-Ereignisse werden als Reaktion auf Änderungen im eingehenden Signal ausgelöst. Das `SpeechDetected` -Ereignis wird ausgelöst, wenn die Spracherkennungs-Engine eingehende Audiodaten als Sprache identifiziert. Die Spracherkennungs-Engine löst `SpeechRecognized` das-Ereignis aus, wenn Sie Spracheingaben mit einem Ihrer geladenen Grammatiken vergleicht, `SpeechRecognitionRejected` und löst die aus, wenn die Spracheingabe nicht mit den geladenen Grammatiken übereinstimmt.  
  
 Andere Ereignis Typen enthalten das `LoadGrammarCompleted` Ereignis, das eine Spracherkennungs-Engine auslöst, wenn Sie eine Grammatik geladen hat. Der <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> ist exklusiv für die <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> -Klasse, die das-Ereignis auslöst, wenn sich der Zustand der Windows-Spracherkennung ändert.  
  
 Sie können sich registrieren, um für Ereignisse benachrichtigt zu werden, die das sprach Erkennungs Modul auslöst und Handler `EventsArgs` mithilfe der Klassen erstellt, die den einzelnen Ereignissen zugeordnet sind, um das Verhalten Ihrer Anwendung zu programmieren, wenn ein Ereignis ausgelöst wird.  
  
 Weitere Informationen finden [Sie unter Verwenden von sprach Erkennungs Ereignissen](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361573(v=office.14)) im [Programmier Handbuch für die System Sprache .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361633(v=office.14)">Spracherkennung</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361675(v=office.14)">Erstellen von Grammatiken</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361636(v=office.14)">Initialisieren und Verwalten einer Spracherkennungs-Engine</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361573(v=office.14)">Verwenden von sprach Erkennungs Ereignissen</related>
  </Docs>
</Namespace>