<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70523061" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.AddIn.Contract" />-Namespace enthält Schnittstellen und Strukturen, die die Basis für die Kommunikation zwischen Komponenten bereitstellen, die unabhängig aktualisiert werden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> -Namespace definiert einen Satz von Schnittstellen und Strukturen, die von unabhängig aktualisierten Komponenten, z. b. einer Anwendung und einem Add-in, verwendet werden können, um zu kommunizieren. Komponenten können die Schnittstellen und Strukturen im <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> -Namespace verwenden, um über Prozess-oder Anwendungs Domänen Grenzen hinweg zu kommunizieren, oder um mit anderen Komponenten im gleichen Prozess oder in der gleichen Anwendungsdomäne zu kommunizieren.  
  
 Die Schnittstellen im <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> -Namespace werden auch als Verträge bezeichnet. Alle Verträge werden von der <xref:System.AddIn.Contract.IContract> -Schnittstelle abgeleitet. Der Zweck, <xref:System.AddIn.Contract.IContract> der für Komponenten verwendet wird, die mit dem .NET Framework erstellt werden, ähnelt `IUnknown` der Verwendung der-Schnittstelle für Komponenten, die mit com erstellt werden. Um zu ermitteln, ob ein Objekt einen bestimmten Vertrag implementiert, verwenden <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> Komponenten die-Methode.  
  
 Die <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> - <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> und-Namespaces enthalten zusätzliche Verträge, <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> die den-Namespace ergänzen. Der <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> -Namespace enthält Verträge, die-Komponenten verwenden, um auf Typinformationen zuzugreifen und Typmember aufzurufen. Der <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> -Namespace enthält Verträge, die Sammlungen <xref:System.AddIn.Contract.IContract> von <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> -Objekten und-Objekten definieren.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>