<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5473f4478e79b73d640627bd977296813aaecad2" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="a6c4dae9c1ba2cfbc4452907ef5697ad1f870c0d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="10/30/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="73083615" /></Metadata><Docs>
    <summary>Stellt Klassen bereit, die die Struktur eines <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> im Hinblick auf Abschnitte, Absätze, Abbildungen, Aufzählungs- oder nummerierte Listen und Tabellen beschreiben.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Mit der Formatierung und dem Layout eines [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokuments können sich verschiedene Teile des Inhalts in einer semantischen Form wie z. b. in Absätzen, Tabellen und Listen Verhalten.  Menschen können die semantische Struktur der Inhalte aus ihrer Darstellung wahrnehmen. das physische Format und das Layout des Markups identifizieren die eigentlichen semantischen Elemente jedoch nicht explizit.  Um das programmgesteuerte Verständnis der Dokument Organisation zu ermöglichen, stellt der <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures>-Namespace Strukturelemente bereit, die verwendet werden können, um das Dokument anhand seiner semantischen Teile zu definieren.  
  
 Jede Seite eines [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokuments enthält ein <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> Element, das seinen *Inhalt* in Form von positionellen Text Ausführungen und Grafiken definiert.  Durch die Verwendung von Dokumentstruktur Elementen können Seiten eines [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokuments auch <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> Elementen zugeordnet werden, die die *Struktur* der Seite in Form von Abschnitten, Absätzen, Listen, Abbildungen und Tabellen definieren.  Die <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement>-Klasse wird verwendet, um die Zuordnungen zwischen Inhalts-und Strukturteilen des Dokument Markups zu definieren.  Ein <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> ist das untergeordnete Element eines strukturellen Elements, z. b. eine Tabellenzelle oder ein Aufzählungs Listenelement, das sich in der <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> Hierarchie einer Seite befindet.  Ein <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> der ein Element in der <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> Hierarchie der gleichen Seite identifiziert.  Das Element, auf das verwiesen wird, ist der Inhalt des strukturellen Elements.  
  
 Anwendungen, die [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokumente erstellen, müssen kein strukturelles Markup enthalten, aber die Verwendung von Dokumentstruktur Elementen erhöht die Flexibilität, mit der Anwendungen auf den Inhalt eines Dokuments zugreifen und diese verwenden können.  
  
 Weitere Informationen zu Strukturelementen [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokumenten finden Sie in Kapitel 9 und Anhang E der XML Paper Specification (XPS), die Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000)zur Verfügung stellen können.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>