<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70646282" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Diagnostics" />-Namespace stellt Klassen bereit, die die Interaktion mit Systemprozessen, Ereignisprotokollen und Leistungsindikatoren ermöglichen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   Die <xref:System.Diagnostics.EventLog> Komponente stellt Funktionen zum Schreiben in Ereignisprotokolle, zum Lesen von Ereignisprotokoll Einträgen und zum Erstellen und Löschen von Ereignisprotokollen und Ereignis Quellen im Netzwerk bereit. <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> Bietet eine Möglichkeit zum asynchronen interagieren mit Ereignisprotokollen. Unterstützende Klassen bieten Zugriff auf ausführlichere Steuerelemente, einschließlich der Berechtigungs Einschränkungen, der Möglichkeit zum Angeben von Ereignisprotokoll Typen (steuert den Typ der Standarddaten, die mit einem Ereignisprotokoll Eintrag geschrieben werden) und durchlaufen von Auflistungen von Ereignisprotokollen. Gewinner. Weitere Informationen zu diesen Aufgaben finden Sie in den <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>Klassen <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, und <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> .  
  
-   Die <xref:System.Diagnostics.Process> -Klasse stellt Funktionen zum Überwachen von System Prozessen im Netzwerk und zum Starten und Abbrechen von lokalen System Prozessen bereit. Zusätzlich zum Abrufen von Listen mit laufenden Prozessen (durch Angabe des Computers, des Prozess namens oder der Prozess-ID) oder Anzeigen von Informationen über den Prozess, der derzeit auf den Prozessor zugreifen kann, erhalten Sie ausführliche Informationen zu Prozessthreads und Module, die sich <xref:System.Diagnostics.Process> durch die-Klasse selbst und durch Interaktion <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> mit <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> der-Klasse und der-Klasse befinden. Mit <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> der-Klasse können Sie eine Vielzahl von Elementen angeben, mit denen ein neuer Prozess gestartet werden soll, z. b. Eingabe-, Ausgabe-und Fehler Datenströme, Arbeitsverzeichnisse und Befehlszeilen Verben und-Argumente. Dadurch haben Sie die Möglichkeit, das Verhalten ihrer Prozesse zu steuern. Mit anderen verknüpften Klassen können Sie Fenster Stile, Prozess-und Thread Prioritäten angeben und mit Auflistungen von Threads und Modulen interagieren.  
  
-   Die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> -Klasse ermöglicht es Ihnen, die Systemleistung zu <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> überwachen, während die-Klasse eine Möglichkeit bietet, neue benutzerdefinierte Indikatoren und Kategorien zu erstellen. Sie können in lokale benutzerdefinierte Leistungsindikatoren schreiben und sowohl aus lokalen als auch Remote-Indikatoren lesen (sowohl System als auch Benutzer definiert). Sie können Stichproben Indikatoren mithilfe <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> der-Klasse verwenden und Ergebnisse aus aufeinander folgenden Leistungsindikator Beispielen <xref:System.Diagnostics.CounterSample> mithilfe der-Klasse berechnen. Mit <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> der-Klasse können Sie mehrere Zähler in einer Kategorie erstellen und deren Typen angeben. Andere Klassen, die der Leistungsindikator Komponente zugeordnet sind, ermöglichen den Zugriff auf Auflistungen von Leistungsindikatoren, Indikator Berechtigungen und Indikator Typen.  
  
 Der <xref:System.Diagnostics> -Namespace stellt auch Klassen bereit, mit denen Sie Ihre Anwendung debuggen und die Ausführung des Codes verfolgen können. Weitere Informationen finden Sie in den Ausführungen zur <xref:System.Diagnostics.Trace>-Klasse und zur <xref:System.Diagnostics.Debug>-Klasse.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>