<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70488236" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="08911-101">Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting" />-Namespace stellt Klassen und Schnittstellen bereit, die Entwicklern das Erstellen und Konfigurieren verteilter Anwendungen ermöglichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace provides classes and interfaces that allow developers to create and configure distributed applications.</span></span> <span data-ttu-id="08911-102">Einige der wichtigeren Klassen des <see cref="N:System.Runtime.Remoting" />-Namespaces sind die <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />-Klasse, die <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" />-Klasse und die <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" />-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-102">Some of the more important classes of the <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace are the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" /> class, the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> class, and the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" /> class.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="08911-103">Die <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> -Klasse enthält statische Methoden für die Schnittstellen mit Konfigurationseinstellungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-103">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class contains static methods for interfacing with configuration settings.</span></span> <span data-ttu-id="08911-104">Die <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode ermöglicht es Entwicklern, die Remoting-Infrastruktur durch die Verwendung von XML-formatierten Konfigurationsdateien zu konfigurieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-104">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> method allows developers to configure the remoting infrastructure through the use of XML formatted configuration files.</span></span> <span data-ttu-id="08911-105">Die <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> -Klasse enthält auch mehrere Methoden für die Client-und Server-End-Registrierung von Client-und Server aktivierten Objekten, die sich auf dem Server befinden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-105">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class also contains several methods for client-end and server-end registration of client and server activated objects that reside on the server.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="08911-106">Die <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> -Klasse stellt eine Reihe von Methoden bereit, um die Verwendung und Veröffentlichung von remoten Objekten zu erleichtern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-106">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> class provides a number of methods to help in using and publishing remoted objects.</span></span> <span data-ttu-id="08911-107">Die <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode bietet die Funktionalität zum Speichern aller relevanten Informationen, die erforderlich sind, um ein Remote Objekt in einer Instanz der- <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> Klasse für die spätere Serialisierung und Übertragung an einen Remote Speicherort zu aktivieren und mit ihm zu kommunizieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-107">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> method provides the functionality for storing all the relevant information required to activate and communicate with a remote object in an instance of the <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class for later serialization and transmission to a remote location.</span></span> <span data-ttu-id="08911-108">Die <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode kehrt diesen Prozess um und erstellt einen Proxy für ein Remote Objekt, das von einer Anwendung ohne Berücksichtigung von Remoting-Unterteilungen verwendet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-108">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> method reverses this process, creating a proxy for a remote object that can be used by an application without regard for any remoting subdivisions.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="08911-109">Die <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> -Klasse enthält alle relevanten Informationen, die erforderlich sind, um ein Remote Objekt zu aktivieren und mit ihm zu kommunizieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-109">The <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class holds all the relevant information required to activate and communicate with a remote object.</span></span> <span data-ttu-id="08911-110">Bei dieser Klasse handelt es sich um eine serialisierbare Darstellung eines Objekts, das über einen Kanal an einen Remote Speicherort übertragen wird (siehe <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) und zum Erstellen eines lokalen Proxys für das Remote Objekt verwendet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-110">This class is a serializable representation of an object that is transmitted to a remote location using a channel, where it is unmarshaled (see <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) and can be used to create a local proxy of the remoted object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="08911-111">Marshal-by-Reference-Objekte (MBRs) befinden sich nicht immer im Arbeitsspeicher.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-111">Marshal-by-reference objects (MBRs) do not reside in memory forever.</span></span> <span data-ttu-id="08911-112">Es sei denn, der Typ über <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> schreibt, um seine eigenen Lebensdauer Richtlinien zu steuern, hat jeder MBR eine endliche Lebensdauer, bevor das .NET Framework Remoting-System den Löschvorgang für den Prozess startet und den Speicher freigibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-112">Instead, unless the type overrides <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> to control its own lifetime policies, each MBR has a finite lifetime before the .NET Framework remoting system begins the process of deleting it and reclaiming the memory.</span></span> <span data-ttu-id="08911-113">Weitere Informationen hierzu finden Sie unter [Lebensdauerleases](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08911-113">For more information, see [Lifetime Leases](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>