<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9e9d84443ac35fb686445ce5dca4bbc77cdbab9a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9506e50ec7beb4fa30206b9840dc546b035a6600" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/23/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83976076" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Text" />-Namespace enthält Klassen, die ASCII- und Unicode-Zeichen darstellen, abstrakte Basisklassen zum Konvertieren von Zeichenblöcken in und aus Byteblöcken und eine Hilfsklasse, die <see cref="T:System.String" />-Objekte bearbeitet und formatiert, ohne Zwischeninstanzen von <see cref="T:System.String" /> zu erstellen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Codierungs Klassen sind hauptsächlich für die Konvertierung zwischen verschiedenen Codierungen oder Codepages und einer Unicode-Codierung vorgesehen. <xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType>(UTF-16)-Codierung wird intern vom-.NET Framework verwendet, und die <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> Codierung wird häufig zum Speichern von Zeichendaten verwendet, um die Portabilität über Computer und Kulturen hinweg sicherzustellen.  
  
 Mithilfe der von abgeleiteten Klassen <xref:System.Text.Encoding> können Sie eine Fall Back Strategie auswählen, mit der bestimmt wird, wie Zeichen, die nicht in eine Bytefolge codiert werden können, oder bytes, die nicht in Zeichen decodiert werden können, behandelt werden. Sie können eine der folgenden Optionen auswählen:  
  
-   Ausnahmefall Back. Sie können Ausnahmen für Datenfehler auslösen, indem Sie entweder ein `throwonerror` Flag verwenden, das in einigen Klassenkonstruktoren verfügbar ist, oder indem Sie die <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> -Klasse und die-Klasse verwenden <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> . Wenn Sie sich Gedanken über die Integrität des Datenstroms machen, empfiehlt es sich, eine Ausnahme auszulösen.  
  
-   Ersatz Fall Back. Mit der <xref:System.Text.EncoderFallback> -Klasse und der-Klasse können Sie <xref:System.Text.DecoderFallback> ein Zeichen automatisch in "?" oder in das Unicode-Ersatz Zeichen (U + FFFD) ändern.  
  
-   Fallback mit der optimalen Anpassung. Mit dieser Option wird ein Zeichen in einer Codierung einem Zeichen in einer anderen Codierung zugeordnet. Der Fall Back am besten geeignet ist oft nicht empfehlenswert, da dies zu Datenverlusten und Verwirrung führen kann und langsamer als einfache "?" Zeichen Ersetzungen ist. Bei ANSI-Codepages ist das Verhalten mit der optimalen Anpassung jedoch die Standardeinstellung.  
  
 Die- <xref:System.Text.StringBuilder> Klasse ist für Vorgänge konzipiert, die umfangreiche Manipulationen bei einer einzelnen Zeichenfolge ausführen. Anders als bei der <xref:System.String> <xref:System.Text.StringBuilder> -Klasse ist die-Klasse änderbar und bietet eine bessere Leistung beim Verketten oder Löschen von Zeichen folgen.  
  
 Weitere Informationen zu <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType> finden Sie unter [Zeichencodierung in der .NET Framework](/dotnet/standard/base-types/character-encoding) .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
