<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e0f4e8f9ce0d2337fcf1fb4b17eba9a35631172e" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9506e50ec7beb4fa30206b9840dc546b035a6600" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/23/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83941693" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" />-Namespace bietet erweiterte Funktionen für zweidimensionale Grafiken und Vektorgrafiken.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In der folgenden Tabelle sind einige der wichtigen Klassen und Enumerationen im- <xref:System.Drawing.Drawing2D> Namespace aufgelistet, die in Kategorien gruppiert sind.  
  
|Klassen Kategorie|Details|  
|--------------------|-------------|  
|-Grafiken und Grafik Pfade|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState> <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> Klassen und melden Informationen zum aktuellen `Graphics` Objekt. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>Klassen stellen eine Reihe von Linien und Kurven dar. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> Klassen und stellen ausführliche Informationen über den Inhalt eines- <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> Objekts bereit.|  
|-Matrix-und Transformations bezogene Typen|Die- <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix> Klasse stellt eine Matrix für geometrische Transformationen dar. Die- <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder> Enumeration gibt die Reihenfolge für Matrix Transformationen an.|  
|-Brush-Klassen|<xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush>Mit der-Klasse und der- <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> Klasse können Sie Formen entweder mit einem Farbverlaufs-bzw. Schraffurmuster ausfüllen.|  
|-Enumeration im Zusammenhang mit Zeilen|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap> <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap> Enumerationen und ermöglichen es Ihnen, für eine Linie Cap-Stile anzugeben. Mit der- <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin> Enumeration können Sie angeben, wie zwei Zeilen in einem Pfad verknüpft werden. Mit der- <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment> Enumeration können Sie die Ausrichtung der Zeichnungs Spitze angeben, wenn Sie eine Linie zeichnen. Die- <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType> Enumeration gibt das Muster an, mit dem eine Zeile aufgefüllt werden soll.|  
|-Enumerationen im Zusammenhang mit dem Ausfüllen von Formen und Pfaden|Die- <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle> Enumeration gibt Füll Stile für an <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> . Die- <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend> Klasse gibt ein Blend-Muster für ein an <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush> . Die- <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode> Enumeration gibt den Füllstil für ein-Element an <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> .|  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen im- <xref:System.Drawing.Drawing2D> Namespace werden nicht für die Verwendung in einem Windows-oder-Dienst unterstützt [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)] . Der Versuch, diese Klassen in einem dieser Anwendungs Typen zu verwenden, kann zu unerwarteten Problemen führen, wie z. b. verminderter Dienstleistung und Lauf Zeit Ausnahmen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="/dotnet/framework/winforms/advanced/coordinate-systems-and-transformations">Koordinatensysteme und Transformationen</related>
  </Docs>
</Namespace>