<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="040085f663162836260f3591e6fe2408281ce472" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70523101" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />-Namespace enthält Schnittstellen, die Komponenten für den Zugriff auf Typinformationen und den Aufruf von Typmembern verwenden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden Sie die Schnittstellen <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> im-Namespace, damit Komponenten auf Typinformationen für ein Remote Objekt zugreifen können, ohne direkten <xref:System.Type> Zugriff auf die des Remote Objekts zu haben. Der <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> -Namespace definiert die Reflektionsfunktionalität für Komponenten, die die-Schnitt <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>stellen und <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> -Strukturen in den Namespaces, und für die <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>Kommunikation verwenden. Die Schnittstellen in diesen Namespaces werden auch als Verträge bezeichnet. Alle Verträge werden von der <xref:System.AddIn.Contract.IContract> -Schnittstelle abgeleitet.  
  
 Wenn Sie Verträge verwenden, um die Kommunikation zwischen Komponenten zu verwalten, müssen <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> Sie die-Schnittstelle in einem Typ implementieren, um die Typinformationen für andere Komponenten verfügbar zu machen. Komponenten können dann auf die Member des Typs zugreifen, indem Sie <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> die-Methode der-Schnittstelle <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>aufrufen, um eine abzurufen. Die anderen Schnittstellen und Strukturen im <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> -Namespace ermöglichen den Zugriff auf Typinformationen für Delegaten, Eigenschaften, Methoden, Ereignisse und Felder.  
  
 Komponenten können die Verträge im <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> -Namespace verwenden, um auf Typinformationen für ein Objekt zuzugreifen, das sich in einem anderen Prozess oder in einer anderen Anwendungsdomäne oder im gleichen Prozess oder in derselben Anwendungsdomäne befindet.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Add-Ins und Erweiterbarkeit</related>
  </Docs>
</Namespace>