<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="397961a0164281b579f68064c3bb66c071f374d9" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/14/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="64167897" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" />-Namespace enthält Klassen zum Erstellen und Übermitteln von Meldungen. Die Remoteinfrastruktur verwendet Nachrichten zur Kommunikation mit Remoteobjekten. Die Nachrichten werden verwendet, um Remotemethodenaufrufe zu übermitteln, Remoteobjekte zu aktivieren und Informationen auszutauschen. Ein Meldungsobjekt enthält einen Satz benannter Eigenschaften. Dazu zählen u. a. Aktionsbezeichner, Boteninformationen und Parameter. Die Klassen <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" />, <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" /> und <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> zählen zu den wichtigsten Klassen des <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" />-Namespaces.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> -Klasse speichert die Ergebnisse eines asynchronen Methoden Aufrufes und gibt Sie zurück. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult>-Instanzen enthalten den `return` Wert, den Aufruf Status, den für den Aufruf verwendeten Delegaten und die anderen Informationen über den asynchronen Methodenaufruf.  
  
 Die- <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> Klasse kann verwendet werden, um die Serialisierung von Objekten zu steuern, die erweitern <xref:System.MarshalByRefObject> . Ein <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> wählt das Ersatz Zeichen aus, das bei der Serialisierung und Deserialisierung solcher Objekte verwendet wird. Ein Ersatz Zeichen ist ein Objekt, das die Serialisierung oder Deserialisierung eines Objekts steuern kann.  
  
 Die- <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> Klasse enthält Informationen, die nach einem Remote Methodenaufrufe zurückgegeben werden. Ein <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> enthält den `return` Wert und alle- `out` oder- `ref` Parameter, die durch den Remote Methodenaufrufe verursacht wurden.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>