<Namespace Name="System.Collections.Immutable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3d9ab64f22dfbfa50b38bd28927abd51f50bb7fa" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70522931" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Collections.Immutable" />-Namespace enthält Schnittstellen und Klassen, die unveränderliche Auflistungen definieren. Diese Klassen werden ab [!INCLUDE[net_v45](~/includes/net-v45-md.md)] unterstützt. Verwenden Sie sie zum Erstellen von Desktop-, [!INCLUDE[win8_appstore_long](~/includes/win8-appstore-long-md.md)]-, [!INCLUDE[net_portable](~/includes/net-portable-md.md)]- und Windows Phone 8-Apps.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks  
Mit unveränderlichen Auflistungen haben Sie folgende Möglichkeiten:

- Geben Sie eine Sammlung so frei, dass Ihr Consumer sicher sein kann, dass sich die Sammlung nie ändert.

- Bereitstellen impliziter Threadsicherheit in Multithreaded-Anwendungen (keine Sperren für den Zugriff auf Auflistungen erforderlich)

- Einhalten funktionaler Programmierstile

- Ändern einer Auflistung während der Enumeration, wobei sichergestellt wird, dass sich die ursprüngliche Auflistung nicht ändert

Die unveränderlichen Auflistungs Klassen sind in .net Core verfügbar, aber Sie sind nicht Teil der Kernklassen Bibliothek, die mit dem .NET Framework verteilt ist. Sie sind ab .NET Framework 4,5 über nuget verfügbar.

So installieren Sie die unveränderlichen Auflistungen über nuget:

1. Öffnen Sie Ihr Projekt in Visual Studio, und wählen Sie dann im Menü **Projekt** die Option **NuGet-Pakete verwalten** aus.

2. Aktivieren Sie optional das Kontrollkästchen **Vorabversion einschließen** . Diese Option ermöglicht Ihnen den Zugriff auf neue Vorabversionen der unveränderlichen Klassen, sobald sie verfügbar sind.

3. Verwenden Sie das **Suchfeld** , um das **System. Collections. immutable** -Paket zu suchen.

4. Wählen Sie im linken Bereich das Paket **System. Collections. immutable** aus. Wählen Sie im rechten Bereich die gewünschte Version aus, und wählen Sie dann installieren aus.

Die oben beschriebenen Installationsschritte gelten für Visual Studio 2015. Bei anderen Versionen von Visual Studio unterscheiden sich die Schritte aufgrund von Unterschieden in der Benutzeroberfläche möglicherweise geringfügig.
  
 ]]></format>      
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
