<Type Name="ObjectDataSourceFilteringEventHandler" FullName="System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceFilteringEventHandler">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1d0542d7f09aeae1adebae0c068bcb995218effb" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83962847" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void ObjectDataSourceFilteringEventHandler(object sender, ObjectDataSourceFilteringEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ObjectDataSourceFilteringEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceFilteringEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub ObjectDataSourceFilteringEventHandler(sender As Object, e As ObjectDataSourceFilteringEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void ObjectDataSourceFilteringEventHandler(System::Object ^ sender, ObjectDataSourceFilteringEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ObjectDataSourceFilteringEventHandler = delegate of obj * ObjectDataSourceFilteringEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceFilteringEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Die Quelle des Ereignisses: <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource" />.</param>
    <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceFilteringEventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
    <summary>Stellt die Methode dar, die das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceView.Filtering" />-Ereignis des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource" />-Steuerelements behandelt.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Beim Erstellen eines <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceFilteringEventHandler>-Delegaten geben Sie die Methode für die Ereignisbehandlung an. Um dem Ereignishandler das Ereignis zuzuordnen, fügen Sie dem Ereignis eine Instanz des Delegaten hinzu. Der Ereignishandler wird bei jedem Eintreten des Ereignisses aufgerufen, sofern der Delegat nicht entfernt wird. Weitere Informationen zum Behandeln von Ereignissen finden Sie unter [behandeln und Auslösen von Ereignissen](/dotnet/standard/events/).  
  
   
  
## Examples  
 Dieser Abschnitt enthält zwei Codebeispiele. Im ersten Codebeispiel wird veranschaulicht, wie gefilterte Daten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource>-Steuerelement zum Abrufen von Daten aus einem Geschäftsobjekt der mittleren Ebene angezeigt werden und anschließend ein <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>-Steuerelement verwendet wird, um die Ergebnisse anzuzeigen. Das zweite Codebeispiel enthält ein Beispiel für ein Geschäftsobjekt der mittleren Ebene, das im ersten Codebeispiel verwendet wird.  
  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie gefilterte Daten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource>-Steuerelement zum Abrufen von Daten aus einem Geschäftsobjekt der mittleren Ebene angezeigt werden und anschließend ein <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>-Steuerelement verwendet wird, um die Ergebnisse anzuzeigen. Das <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> Steuerelement kann Daten nur filtern, wenn die Methode, die die Daten abruft, Sie als <xref:System.Data.DataSet> oder <xref:System.Data.DataTable> Objekt abruft. Aus diesem Grund identifiziert die <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.SelectMethod%2A>-Eigenschaft eine Geschäftsobjekt Methode, die Daten als <xref:System.Data.DataSet> oder <xref:System.Data.DataTable>-Objekt abruft.  
  
 Das Codebeispiel besteht aus einem <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>-Steuerelement, einem <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>-Steuerelement, dem <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource>-Steuerelement und einer Schaltfläche zum **senden** . Standardmäßig wird das <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>-Steuerelement mit dem Namen eines Mitarbeiters bei Northwind Traders aufgefüllt. Das <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>-Steuerelement zeigt Informationen zum Mitarbeiter an, der durch den Namen in der <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>identifiziert wird. Wenn Sie Daten für einen anderen Mitarbeiter abrufen möchten, geben Sie im <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> Steuerelement den vollständigen Namen des Mitarbeiters ein, und klicken Sie dann auf die Schaltfläche **senden** .  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.FilterExpression%2A>-Eigenschaft gibt einen Ausdruck an, der verwendet wird, um die Daten zu filtern, die von der-Methode abgerufen werden, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.SelectMethod%2A>-Eigenschaft angegeben wird. Dabei werden Parameter Platzhalter verwendet, die für die Parameter ausgewertet werden, die in der <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.FilterParameters%2A> Auflistung enthalten sind. In diesem Beispiel wird der Parameter Platzhalter in einfache Anführungszeichen (') eingeschlossen, da der Typ des Parameters ein Zeichen Folgentyp ist, der möglicherweise Leerzeichen enthält. Wenn der Typ des Parameters numerisch oder Date ist, sind keine Anführungszeichen erforderlich. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.FilterParameters%2A>-Auflistung enthält einen Parameter, ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FormParameter>-Objekt, das an das <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>-Steuerelement gebunden ist.  
  
 Wenn im <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> Steuerelement kein Name angegeben ist, wird der <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceFilteringEventArgs.ParameterValues%2A> Auflistung ein neuer Parameter hinzugefügt, sodass die Suche erfolgreich ist.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_9#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_9/CS/objds9cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_9#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_9/VB/objds9vb.aspx#1)]  
  
 Das folgende Codebeispiel enthält ein Beispiel für ein Geschäftsobjekt der mittleren Ebene, das im vorangehenden Codebeispiel verwendet wird. Das Codebeispiel besteht aus zwei grundlegenden Klassen: `EmployeeLogic` und `NorthwindEmployee`. Die `EmployeeLogic`-Klasse kapselt die Geschäftslogik ein, und die `NorthwindEmployee`-Klasse ist eine Modell Klasse, die nur die grundlegenden Funktionen enthält, die zum Laden und Speichern von Daten aus der Datenebene erforderlich sind. Der Einfachheit halber erstellt die `EmployeeLogic`-Klasse einen statischen Satz von Daten, anstatt die Daten von einer Datenebene abzurufen. Ein umfassendes, funktionierendes Beispiel ist die Kompilierung und Verwendung dieser Klassen mit den Web Forms Codebeispielen, die bereitgestellt werden.  
  
 [!code-csharp[System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_9#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_9/CS/northwindemployee9.cs#2)]
 [!code-vb[System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_9#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_9/VB/northwindemployee9.vb#2)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceFilteringEventArgs" />
    <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.Filtering" />
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.FilterParameters" />
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.FilterExpression" />
    <altmember cref="P:System.ComponentModel.CancelEventArgs.Cancel" />
  </Docs>
</Type>
