<Type Name="PerformanceCounterCategory" FullName="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ec64e96bbad8269738db2e825bbcba4106ab98d7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83947046" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PerformanceCounterCategory extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PerformanceCounterCategory" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PerformanceCounterCategory sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PerformanceCounterCategory = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="25d05-101">Stellt ein Leistungsobjekt dar, das eine Kategorie von Leistungsindikatoren definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-101">Represents a performance object, which defines a category of performance counters.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="25d05-102">Zum Erstellen oder Löschen eines Leistungs Zählers muss der zugrunde liegende Code mithilfe eines benannten Mutex synchronisiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-102">Creating or deleting a performance counter requires synchronization of the underlying code by using a named mutex.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-103">Wenn eine Anwendung mit hohen Berechtigungen das benannte Mutex sperrt, bewirkt die Erstellung oder Löschung eines Leistungs Zählers, dass die Anwendung nicht mehr reagiert, bis die Sperre aufgehoben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-103">If a highly privileged application locks the named mutex, attempts to create or delete a performance counter causes the application to stop responding until the lock is released.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-104">Um dieses Problem zu vermeiden, erteilen Sie <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> Berechtigung niemals für nicht vertrauenswürdigen Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-104">To help avoid this problem, never grant <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permission to untrusted code.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-105">Außerdem ermöglicht <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> Berechtigung möglicherweise, dass andere Berechtigungen umgangen werden und nur hochgradig vertrauenswürdigem Code gewährt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-105">In addition, <xref:System.Security.Permissions.SecurityPermissionFlag.UnmanagedCode> permission potentially allows other permissions to be bypassed and should only be granted to highly trusted code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-106">Die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>-Eigenschaft der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>-Instanz wird im Feld Leistungs Objekt im Dialogfeld Leistungswert hinzufügen der Leistungsanzeige Anwendung angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-106">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instance's <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property is displayed in the Performance Object field of the Performance Viewer application's Add Counter dialog box.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-107">Die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>-Klasse bietet mehrere Methoden zum interagieren mit Indikatoren und Kategorien auf dem Computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-107">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> class provides several methods for interacting with counters and categories on the computer.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-108">Mit den <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A>-Methoden können Sie benutzerdefinierte Kategorien definieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-108">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> methods enable you to define custom categories.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-109">Die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A>-Methode bietet eine Möglichkeit, Kategorien vom Computer zu entfernen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-109">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method provides a way to remove categories from the computer.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-110">Mit der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A>-Methode können Sie die Liste der Kategorien anzeigen, während <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> alle einer einzelnen Kategorie zugeordneten Counter-und Instanzdaten abruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-110">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method enables you to view the list of categories, while <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> retrieves all the counter and instance data associated with a single category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-111">Leistungsdaten zu einer Anwendung werden von einem Leistungswert veröffentlicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-111">A performance counter publishes performance data about an application.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-112">Zu den Kategorien gehören physische Komponenten (z. b. Prozessoren, Datenträger und Arbeitsspeicher) und Systemobjekte (z. b. Prozesse und Threads).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-112">Categories include physical components (such as processors, disks, and memory) and system objects (such as processes and threads).</span></span> <span data-ttu-id="25d05-113">System Leistungsindikatoren, die sich auf das gleiche Leistungs Objekt beziehen, werden in eine Kategorie eingeteilt, die ihren allgemeinen Fokus angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-113">System counters that are related to the same performance object are grouped into a category that indicates their common focus.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-114">Wenn Sie eine Instanz der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>-Klasse erstellen, geben Sie zuerst die Kategorie an, mit der die Komponente interagieren wird, und wählen Sie dann einen Indikator aus dieser Kategorie aus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-114">When you create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class, you first indicate the category with which the component will interact, and then you choose a counter from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-115">Eine Windows-gegen Kategorie ist beispielsweise die Arbeitsspeicher Kategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-115">For example, one Windows counter category is the Memory category.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-116">System Leistungsindikatoren in dieser Kategorie verfolgen Arbeitsspeicher Daten, wie z. b. die Anzahl der verfügbaren Bytes und die Anzahl der zwischengespeicherten Bytes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-116">System counters within this category track memory data such as the number of bytes available and the number of bytes cached.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-117">Wenn Sie mit den in der Anwendung zwischengespeicherten Bytes arbeiten möchten, erstellen Sie eine Instanz der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Komponente, verbinden Sie Sie mit der Kategorie Speicher, und wählen Sie dann den entsprechenden Counter (in diesem Fall zwischengespeicherte Bytes) aus dieser Kategorie aus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-117">If you wanted to work with the bytes cached in your application, you would create an instance of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> component, connect it to the Memory category, and then pick the appropriate counter (in this case, Cached Bytes) from that category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-118">Obwohl Ihr System viele weitere Indikatorenkategorien zur Verfügung stellt, sind die Kategorien, mit denen Sie wahrscheinlich häufig interagieren werden, die Cache-, Arbeitsspeicher-, Objekt-, PhysicalDisk-, Prozess-, Prozessor-, Server-, System-und Thread Kategorien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-118">Although your system makes many more counter categories available, the categories that you will probably interact with most frequently are the Cache, Memory, Objects, PhysicalDisk, Process, Processor, Server, System, and Thread categories.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="25d05-119">Durch die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A>-Methode in der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>-Klasse wird der-Wert freigegeben, und wenn die Option Wiederverwendung für diese Kategorie ausgewählt ist, wird die Instanz des Zählers wieder verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-119">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter.RemoveInstance%2A> method in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class will release the counter and, if the reuse option is selected for that category, the instance of the counter will be reused.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-120">Dies kann zu einer Racebedingung führen, wenn ein anderer Prozess oder sogar ein anderer Teil des Codes versucht, in die Instanz des Zählers zu schreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-120">This could cause a race condition if another process or even another part of the code is trying to write to the counter instance.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-121">Es wird dringend empfohlen, während der Installation der Anwendung neue Leistungs Indikatorenkategorien zu erstellen, nicht während der Ausführung der Anwendung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-121">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-122">Auf diese Weise kann das Betriebssystem die Liste der registrierten Leistungs Indikatorenkategorien aktualisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-122">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-123">Wenn die Liste nicht aktualisiert wurde, tritt beim Versuch, die Kategorie zu verwenden, ein Fehler auf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-123">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-124">Leistungs Indikatorenkategorien, die mit dem [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] installiert werden, verwenden separaten freigegebenen Speicher, wobei jede Leistungs Indikatorenkategorie über einen eigenen Arbeitsspeicher verfügt</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-124">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-125">Sie können die Größe des separaten freigegebenen Speichers angeben, indem Sie ein DWORD namens FileMappingSize im Registrierungsschlüssel HKEY_LOCAL_MACHINE \system\currentcontrolset\services\\*\<Kategoriename >* \Performance.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-125">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-126">Der Wert FileMappingSize ist auf die Größe des freigegebenen Speichers der Kategorie festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-126">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-127">Die Standardgröße ist 131072 Decimal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-127">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-128">Wenn der FileMappingSize-Wert nicht vorhanden ist, wird der `fileMappingSize`-Attribut Wert für das `performanceCounters` Element verwendet, das in der Datei Machine. config angegeben ist, wodurch zusätzlicher Aufwand für die Verarbeitung von Konfigurationsdateien verursacht wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-128">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-129">Sie können eine Leistungsverbesserung für den Anwendungsstart erzielen, indem Sie in der Registrierung die Größe der Datei Zuordnung festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-129">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-130">Weitere Informationen zur Größe der Datei Zuordnung finden Sie unter [&lt;Performance Counters&gt;](/dotnet/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-130">For more information about the file mapping size, see [&lt;performanceCounters&gt;](/dotnet/framework/configure-apps/file-schema/trace-debug/performancecounters-element).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-131">Im folgenden Codebeispiel wird bestimmt, ob eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> und ihre <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> auf dem lokalen Computer oder auf einem anderen Computer vorhanden sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-131">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> and its <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> exist on the local computer or on another computer.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-132">Wenn diese Objekte nicht auf dem lokalen Computer vorhanden sind, werden Sie optional im Beispiel erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-132">If these objects do not exist on the local computer, the example optionally creates them.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-133">Er verwendet die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A>-Methode, um zu bestimmen, ob die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-133">It uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method to determine whether the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> exists.</span></span>  <span data-ttu-id="25d05-134">Wenn die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nicht vorhanden ist und kein Namen für den-Wert angegeben ist, oder wenn der Computer ein Remote Computer ist, wird das Beispiel beendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-134">If the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> does not exist and no counter name is specified, or if the computer is a remote machine, the example exits.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-135">Wenn ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Name angegeben wird, wird im Beispiel die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A>-Methode verwendet, und das Ergebnis wird dem Benutzer angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-135">If a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name is provided, the example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method and displays the result to the user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-136">Wenn die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> nicht vorhanden ist, kann der Benutzer die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mit dem neuen <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>löschen und neu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-136">If the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> does not exist, the user can delete and re-create the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the new <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-137">Wenn der Benutzer dies tut, wird die Kategorie mithilfe der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A>-Methode gelöscht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-137">If the user does so, the category is deleted using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-138">Wenn dies angefordert wird, erstellt das Beispiel jetzt den neuen <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> und <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> mithilfe der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A>-Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-138">If requested, the example now creates the new <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-139">Wenn ein Instanzname angegeben wird, wird im Beispiel die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A>-Methode verwendet, und das Ergebnis wird angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-139">If an instance name is specified, the example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> method and displays the result.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class#27](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class/CS/perfcountercatcreateexist.cs#27)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class#27](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Class/VB/perfcountercatcreateexist.vb#27)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterSample" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-140">Initialisiert eine neue Instanz der Klasse <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-140">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-141">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Klasse, lässt die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft leer und legt die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />-Eigenschaft auf den lokalen Computer fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-141">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, leaves the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property empty, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-142">Die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>-Eigenschaft muss festgelegt werden, bevor diese <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Instanz einem Leistungs Objekt auf dem Server zugeordnet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-142">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property must be set before associating this <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> instance with a performance object on the server.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-143">Andernfalls wird eine Ausnahme ausgelöst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-143">Otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-144">Im folgenden Codebeispiel werden ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Name und ein Computername von der Befehlszeile aus akzeptiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-144">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span>  <span data-ttu-id="25d05-145">Er erstellt eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mithilfe der Konstruktorüberladung, die für die Anzahl der bereitgestellten Parameter geeignet ist, und zeigt dann seine Eigenschaften an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-145">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory categoryName" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-146">Der Name der Leistungsindikatorkategorie oder des Leistungsobjekts, der bzw. dem diese <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Instanz zugeordnet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-146">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-147">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Klasse, legt die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft auf den angegebenen Wert und die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />-Eigenschaft auf den lokalen Computer fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-147">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class, sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property to the specified value, and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> property to the local computer.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-148">Im folgenden Codebeispiel werden ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Name und ein Computername von der Befehlszeile aus akzeptiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-148">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-149">Er erstellt eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mithilfe der Konstruktorüberladung, die für die Anzahl der bereitgestellten Parameter geeignet ist, und zeigt dann seine Eigenschaften an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-149">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload that is appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-150">Der <paramref name="categoryName" /> ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-150">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-151">Der Jointyp (<paramref name="categoryName" />) lautet <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-151">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PerformanceCounterCategory (string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (categoryName As String, machineName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PerformanceCounterCategory(System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory : string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="new System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory (categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-152">Der Name der Leistungsindikatorkategorie oder des Leistungsobjekts, der bzw. dem diese <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Instanz zugeordnet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-152">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span></span></param>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="25d05-153">Der Computer, auf dem die Leistungsindikatorkategorie und die zugeordneten Indikatoren vorhanden sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-153">The computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-154">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Klasse und legt die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft und die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />-Eigenschaft auf die angegebenen Werte fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-154">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> class and sets the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties to the specified values.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-155">Im folgenden Codebeispiel werden ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Name und ein Computername von der Befehlszeile aus akzeptiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-155">The following code example accepts a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name and a computer name from the command line.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-156">Er erstellt eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mithilfe der Konstruktorüberladung, die für die Anzahl der bereitgestellten Parameter geeignet ist, und zeigt dann seine Eigenschaften an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-156">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> using the constructor overload that is appropriate for the number of parameters provided, then displays its properties.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatctor.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatctor.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-157">Der <paramref name="categoryName" /> ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-157">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-158">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-158">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-159">Die Syntax für <paramref name="machineName" /> ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-159">The <paramref name="machineName" /> syntax is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-160">Der Jointyp (<paramref name="categoryName" />) lautet <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-160">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryHelp">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryHelp { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryHelp" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CategoryHelp As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryHelp { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryHelp : string" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-161">Ruft den Hilfetext zu dieser Kategorie ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-161">Gets the category's help text.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="25d05-162">Eine Beschreibung des Leistungsobjekts, das von dieser Kategorie gemessen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-162">A description of the performance object that this category measures.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-163">Im folgenden Codebeispiel wird eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mit dem-<xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-163">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-164">Der Benutzer wird aufgefordert, die Namen der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> und Computer einzugeben, und dann werden die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> und <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> Eigenschaften aus den eingegebenen Werten festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-164">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-165">Anschließend werden die Werte der Eigenschaften <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>und <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> angezeigt, oder es wird eine Fehlermeldung angezeigt, wenn auf die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nicht zugegriffen werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-165">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-166">Die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-166">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-167">Der Kategoriename muss vor dem Abrufen der Hilfe für die Kategorie festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-167">The category name must be set before getting the category help.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-168">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-168">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryName : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-169">Ruft den Namen des Leistungsobjekts ab, das diese Kategorie definiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-169">Gets or sets the name of the performance object that defines this category.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="25d05-170">Der Name der Leistungsindikatorkategorie oder des Leistungsobjekts, der bzw. dem diese <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Instanz zugeordnet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-170">The name of the performance counter category, or performance object, with which to associate this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-171">Im folgenden Codebeispiel wird eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mit dem-<xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-171">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-172">Der Benutzer wird aufgefordert, die Namen der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> und Computer einzugeben, und dann werden die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> und <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> Eigenschaften aus den eingegebenen Werten festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-172">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-173">Anschließend werden die Werte der Eigenschaften <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>und <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> angezeigt, oder es wird eine Fehlermeldung angezeigt, wenn auf die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nicht zugegriffen werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-173">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-174">Der <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-174">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-175">Der Jointyp (<see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />) lautet <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-175">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType CategoryType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType CategoryType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property CategoryType As PerformanceCounterCategoryType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType CategoryType { System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryType : System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-176">Ruft den Typ der Leistungsindikatorkategorie ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-176">Gets the performance counter category type.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="25d05-177">Einer der <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />-Werte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-177">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-178">Die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType%2A>-Eigenschaft gibt an, ob das <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt mehrere Instanzen aufweisen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-178">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryType%2A> property indicates whether the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object can have multiple instances.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-179">Mögliche Werte sind <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>oder <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-179">The possible values are <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance>, or <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-180">Es gibt zwei Typen von Leistungs Indikatorenkategorien: Single-Instance und MultiInstance.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-180">There are two types of performance counter categories: single-instance and multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-181">Standardmäßig ist eine Kategorie eine Einzel Instanz, wenn Sie erstellt wird, und wird zu mehreren Instanzen, wenn eine andere Instanz hinzugefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-181">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-182">Kategorien werden erstellt, wenn eine Anwendung eingerichtet wird, und Instanzen werden zur Laufzeit hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-182">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-183">In den .NET Framework Versionen 1,0 und 1,1 ist es nicht notwendig zu wissen, ob es sich bei einer Leistungs Bezeichner-Kategorie um eine mehrfach Instanz oder eine Einzel Instanz handelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-183">In the .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-184">Im [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)]wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType>-Enumeration verwendet, um anzugeben, ob ein Leistungsindikator mehrere Instanzen aufweisen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-184">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="CounterExists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-185">Bestimmt, ob ein angegebener Zähler in einer bestimmten Kategorie registriert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-185">Determines whether a specified counter is registered to a particular category.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool CounterExists (string counterName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool CounterExists(string counterName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function CounterExists (counterName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool CounterExists(System::String ^ counterName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CounterExists : string -&gt; bool" Usage="performanceCounterCategory.CounterExists counterName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="25d05-186">Der Name des gesuchten Leistungsindikators.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-186">The name of the performance counter to look for.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-187">Bestimmt, ob der angegebene Zähler in dieser Kategorie registriert ist. Dies wird durch die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft und die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />-Eigenschaft angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-187">Determines whether the specified counter is registered to this category, which is indicated by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-188"><see langword="true" />, wenn der Zähler in der Kategorie registriert ist, die durch die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft und die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />-Eigenschaft angegeben wird, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-188"><see langword="true" /> if the counter is registered to the category that is specified by the <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> and <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> properties; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-189">Sie müssen die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>-Eigenschaft festlegen, bevor Sie diese Methode aufrufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-189">You must set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property before calling this method.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-190">Andernfalls wird eine Ausnahme ausgelöst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-190">Otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-191">Wenn Sie die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>-Eigenschaft nicht festgelegt haben, wird von dieser Methode der lokale Computer (".") verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-191">If you have not set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> property, this method uses the local computer (".").</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-192">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-192">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-193">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-193">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-194">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-194">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-195">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-195">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-196">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-196">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-197">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-197">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-198">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-198">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-199">Im folgenden Codebeispiel wird bestimmt, ob ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-199">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-200">Der Name der Kategorie, der Name des Zählers und der Computername werden von der Befehlszeile abgerufen, sofern diese angegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-200">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-201">Er erstellt mithilfe des entsprechenden <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor%2A>ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>-Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-201">It creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object using the appropriate <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-202">Anschließend wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%28System.String%29>-Methode verwendet, um zu bestimmen, ob die angegebene <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> vorhanden ist, und der Benutzer wird informiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-202">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%28System.String%29> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists, and informs the user.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatobjexists.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatobjcountexists.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-203">Der Jointyp (<paramref name="counterName" />) lautet <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-203">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-204">Die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft wurde nicht festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-204">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property has not been set.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-205">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-205">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-206">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-206">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool CounterExists (string counterName, string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool CounterExists(string counterName, string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function CounterExists (counterName As String, categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool CounterExists(System::String ^ counterName, System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member CounterExists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists (counterName, categoryName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="25d05-207">Der Name des gesuchten Leistungsindikators.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-207">The name of the performance counter to look for.</span></span></param>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-208">Der Name der Leistungsindikatorkategorie oder des Leistungsobjekts, der bzw. dem der angegebene Leistungsindikator zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-208">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-209">Bestimmt, ob der angegebene Indikator in der angegebenen Kategorie auf dem lokalen Computer registriert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-209">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-210"><see langword="true" />, wenn der Zähler in der angegebenen Kategorie auf dem lokalen Computer registriert ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-210"><see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the local computer; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-211">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-211">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-212">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-212">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-213">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-213">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-214">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-214">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-215">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-215">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-216">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-216">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-217">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-217">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-218">Im folgenden Codebeispiel wird bestimmt, ob ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-218">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-219">Der Name der Kategorie, der Name des Zählers und der Computername werden von der Befehlszeile abgerufen, sofern diese angegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-219">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-220">Es verwendet die statischen über Ladungen der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A>-Methode, um zu bestimmen, ob der angegebene <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Name im <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-220">It uses the static overloads of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-221">Die-Überladung wird ausgewählt, je nachdem, ob ein Computername angegeben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-221">The overload is selected based on whether a computer name is provided.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatcounterexists.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatcountexists.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-222">Der Jointyp (<paramref name="categoryName" />) lautet <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-222">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-223">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-223">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-224">Der Jointyp (<paramref name="counterName" />) lautet <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-224">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-225">Der <paramref name="categoryName" /> ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-225">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-226">Der Kategorienname ist nicht vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-226">The category name does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-227">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-227">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-228">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-228">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CounterExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool CounterExists (string counterName, string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool CounterExists(string counterName, string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function CounterExists (counterName As String, categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool CounterExists(System::String ^ counterName, System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member CounterExists : string * string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists (counterName, categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="25d05-229">Der Name des gesuchten Leistungsindikators.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-229">The name of the performance counter to look for.</span></span></param>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-230">Der Name der Leistungsindikatorkategorie oder des Leistungsobjekts, der bzw. dem der angegebene Leistungsindikator zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-230">The name of the performance counter category, or performance object, with which the specified performance counter is associated.</span></span></param>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="25d05-231">Der Name des Computers, auf dem die Leistungsindikatorkategorie und die zugeordneten Zähler vorhanden sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-231">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-232">Bestimmt, ob der angegebene Indikator in der angegebenen Kategorie auf einem Remotecomputer registriert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-232">Determines whether the specified counter is registered to the specified category on a remote computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-233"><see langword="true" />, wenn der Zähler in der angegebenen Kategorie auf dem angegebenen Computer registriert ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-233"><see langword="true" />, if the counter is registered to the specified category on the specified computer; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-234">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-234">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-235">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-235">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-236">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-236">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-237">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-237">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-238">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-238">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-239">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-239">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-240">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-240">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-241">Im folgenden Codebeispiel wird bestimmt, ob ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-241">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> exists.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-242">Der Name der Kategorie, der Name des Zählers und der Computername werden von der Befehlszeile abgerufen, sofern diese angegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-242">It gets a category name, counter name, and computer name from the command line, if they are given.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-243">Es verwendet die statischen über Ladungen der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A>-Methode, um zu bestimmen, ob der angegebene <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Name im <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-243">It uses the static overloads of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists%2A> method to determine whether the specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> name exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-244">Die-Überladung wird ausgewählt, je nachdem, ob ein Computername angegeben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-244">The overload is selected based on whether a computer name is provided.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatcounterexists.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatcountexists.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-245">Der Jointyp (<paramref name="categoryName" />) lautet <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-245">The <paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-246">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-246">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-247">Der Jointyp (<paramref name="counterName" />) lautet <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-247">The <paramref name="counterName" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-248">Der <paramref name="categoryName" /> ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-248">The <paramref name="categoryName" /> is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-249">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-249">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-250"><paramref name="machineName" /> ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-250">The <paramref name="machineName" /> is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-251">Der Kategorienname ist nicht vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-251">The category name does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-252">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-252">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-253">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-253">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Create">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-254">Registriert eine benutzerdefinierte Leistungsindikatorkategorie und mindestens einen Zähler im System.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-254">Registers a custom performance counter category and one or more counters with the system.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, class System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, counterData As CounterCreationDataCollection) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::CounterCreationDataCollection ^ counterData);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, counterData)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0">
          <AttributeName>System.Obsolete("Use another overload that uses PerformanceCounterCategoryType instead")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netcore-2.1;netcore-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;netcore-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;netcore-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0">
          <AttributeName>System.Obsolete("This method has been deprecated.  Please use System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(string categoryName, string categoryHelp, PerformanceCounterCategoryType categoryType, CounterCreationDataCollection counterData) instead.  https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=14202")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-3.0;netcore-3.0">
          <AttributeName>System.Obsolete("This method has been deprecated.  Please use System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(string categoryName, string categoryHelp, PerformanceCounterCategoryType categoryType, CounterCreationDataCollection counterData) instead.  https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=14202")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Obsolete("This method has been deprecated.  Please use System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(string categoryName, string categoryHelp, PerformanceCounterCategoryType categoryType, CounterCreationDataCollection counterData) instead.  http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=14202")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterData" Type="System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-255">Der Name der benutzerdefinierten Leistungsindikatorkategorie, die erstellt und im System registriert werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-255">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span></span></param>
        <param name="categoryHelp"><span data-ttu-id="25d05-256">Eine Beschreibung der benutzerdefinierten Kategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-256">A description of the custom category.</span></span></param>
        <param name="counterData"><span data-ttu-id="25d05-257">Eine <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />, die die als Bestandteil der neuen Kategorie zu erstellenden Zähler angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-257">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-258">Registriert die benutzerdefinierte Leistungsindikatorkategorie, die die angegebenen Zähler enthält, auf dem lokalen Computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-258">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-259">Eine <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />, die der neuen benutzerdefinierten Kategorie oder dem Leistungsobjekt zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-259">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-260">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-260">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-261">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-261">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-262">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-262">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-263">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-263">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-264">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-264">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-265">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-265">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-266">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-266">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-267">Im folgenden Codebeispiel wird bestimmt, ob ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt mit dem Namen "Orders" vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-267">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named "orders" exists.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-268">Wenn dies nicht der Fall ist, wird das <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt mithilfe eines <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> Objekts erstellt, das zwei Leistungsindikatoren enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-268">If not, it creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-269">Ein in der <paramref name="counterData" />-Auflistung angegebener Zählername ist <see langword="null" /> oder eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-269">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-270">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-270">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-271">Ein in der <paramref name="counterData" />-Auflistung angegebener Zähler ist bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-271">A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-272">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-272">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-273">Die Syntax des <paramref name="counterName" />-Parameters ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-273">The <paramref name="counterName" /> parameter has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-274">Sie enthält möglicherweise umgekehrte Schrägstriche ("\\") oder ist länger als 80 Zeichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-274">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-275">Der Parameter <paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-275">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-276">Die Kategorie ist auf dem lokalen Computer bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-276">The category already exists on the local computer.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-277">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-277">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-278">Das Layout der <paramref name="counterData" />-Auflistung ist bezüglich der Basiszähler falsch.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-278">The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-279">Auf einen Zähler des Typs <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> oder <see langword="SampleCounter" /> muss unmittelbar einer der Basiszählertypen folgen (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" /> oder <see langword="SampleBase" />).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-279">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> or <see langword="SampleCounter" /> has to be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-280">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-280">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-281">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-281">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, class System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection counterData) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, categoryType As PerformanceCounterCategoryType, counterData As CounterCreationDataCollection) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType categoryType, System::Diagnostics::CounterCreationDataCollection ^ counterData);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType * System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, categoryType, counterData)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" Index="0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" Index="1" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="categoryType" Type="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" Index="2" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="counterData" Type="System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" Index="3" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-282">Der Name der benutzerdefinierten Leistungsindikatorkategorie, die erstellt und im System registriert werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-282">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span></span></param>
        <param name="categoryHelp"><span data-ttu-id="25d05-283">Eine Beschreibung der benutzerdefinierten Kategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-283">A description of the custom category.</span></span></param>
        <param name="categoryType"><span data-ttu-id="25d05-284">Einer der <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />-Werte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-284">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values.</span></span></param>
        <param name="counterData"><span data-ttu-id="25d05-285">Eine <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />, die die als Bestandteil der neuen Kategorie zu erstellenden Zähler angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-285">A <see cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" /> that specifies the counters to create as part of the new category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-286">Registriert die benutzerdefinierte Leistungsindikatorkategorie, die die angegebenen Zähler enthält, auf dem lokalen Computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-286">Registers the custom performance counter category containing the specified counters on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-287">Eine <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />, die der neuen benutzerdefinierten Kategorie oder dem Leistungsobjekt zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-287">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new custom category, or performance object.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-288">Der `categoryType`-Parameter gibt an, ob es sich bei der Leistungsindikatorkategorie um eine Einzel Instanz oder mehrere</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-288">The `categoryType` parameter specifies whether the performance counter category is single-instance or multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-289">Standardmäßig ist eine Kategorie eine Einzel Instanz, wenn Sie erstellt wird, und wird zu mehreren Instanzen, wenn eine andere Instanz hinzugefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-289">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-290">Kategorien werden erstellt, wenn eine Anwendung eingerichtet wird, und Instanzen werden zur Laufzeit hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-290">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-291">In den .NET Framework Versionen 1,0 und 1,1 ist es nicht notwendig zu wissen, ob es sich bei einer Leistungs Bezeichner-Kategorie um eine mehrfach Instanz oder eine Einzel Instanz handelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-291">In the  .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-292">Im [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)]wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType>-Enumeration verwendet, um anzugeben, ob ein Leistungsindikator mehrere Instanzen aufweisen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-292">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-293">Leistungs Indikatorenkategorien, die mit dem [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] installiert werden, verwenden separaten freigegebenen Speicher, wobei jede Leistungs Indikatorenkategorie über einen eigenen Arbeitsspeicher verfügt</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-293">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span>  <span data-ttu-id="25d05-294">Sie können die Größe des separaten freigegebenen Speichers angeben, indem Sie ein DWORD namens FileMappingSize im Registrierungsschlüssel HKEY_LOCAL_MACHINE \system\currentcontrolset\services\\*\<Kategoriename >* \Performance.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-294">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-295">Der Wert FileMappingSize ist auf die Größe des freigegebenen Speichers der Kategorie festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-295">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-296">Die Standardgröße ist 131072 Decimal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-296">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-297">Wenn der FileMappingSize-Wert nicht vorhanden ist, wird der `fileMappingSize`-Attribut Wert für das `performanceCounters` Element verwendet, das in der Datei Machine. config angegeben ist, wodurch zusätzlicher Aufwand für die Verarbeitung von Konfigurationsdateien verursacht wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-297">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-298">Sie können eine Leistungsverbesserung für den Anwendungsstart erzielen, indem Sie in der Registrierung die Größe der Datei Zuordnung festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-298">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-299">Es wird dringend empfohlen, während der Installation der Anwendung neue Leistungs Indikatorenkategorien zu erstellen, nicht während der Ausführung der Anwendung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-299">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-300">Auf diese Weise kann das Betriebssystem die Liste der registrierten Leistungs Indikatorenkategorien aktualisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-300">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-301">Wenn die Liste nicht aktualisiert wurde, tritt beim Versuch, die Kategorie zu verwenden, ein Fehler auf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-301">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-302">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-302">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-303">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-303">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-304">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-304">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-305">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-305">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-306">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-306">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-307">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-307">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-308">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-308">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-309">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A>-Methode veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-309">The following code example shows the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-310">Das Beispiel zeigt, wie Sie eine benutzerdefinierte Leistungswert Kategorie für mehrere Instanzen für die Anzahl der Bestellungen pro Sekunde erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-310">The example shows how to create a custom, multi-instance performance counter category for the number of orders per second.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/CS/program.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/VB/program.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-311">Ein in der <paramref name="counterData" />-Auflistung angegebener Zählername ist <see langword="null" /> oder eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-311">A counter name that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-312">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-312">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-313">Ein in der <paramref name="counterData" />-Auflistung angegebener Zähler ist bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-313">A counter that is specified within the <paramref name="counterData" /> collection already exists.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-314">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-314">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="25d05-315">Die Syntax für <paramref name="counterName" /> ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-315"><paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-316">Sie enthält möglicherweise umgekehrte Schrägstriche ("\\") oder ist länger als 80 Zeichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-316">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-317"><paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-317"><paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-318">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-318">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="25d05-319"><paramref name="counterData" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-319"><paramref name="counterData" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException"><span data-ttu-id="25d05-320">Der <paramref name="categoryType" />-Wert liegt außerhalb des Bereichs der folgenden Werte: <see langword="MultiInstance" />, <see langword="SingleInstance" />, oder <see langword="Unknown" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-320"><paramref name="categoryType" /> value is outside of the range of the following values: <see langword="MultiInstance" />, <see langword="SingleInstance" />, or <see langword="Unknown" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-321">Die Kategorie ist auf dem lokalen Computer bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-321">The category already exists on the local computer.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-322">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-322">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-323">Das Layout der <paramref name="counterData" />-Auflistung ist bezüglich der Basiszähler falsch.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-323">The layout of the <paramref name="counterData" /> collection is incorrect for base counters.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-324">Auf einen Zähler des Typs <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" /> oder <see langword="SampleCounter" /> muss unmittelbar einer der Basiszählertypen folgen (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" /> oder <see langword="SampleBase" />).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-324">A counter of type <see langword="AverageCount64" />, <see langword="AverageTimer32" />, <see langword="CounterMultiTimer" />, <see langword="CounterMultiTimerInverse" />, <see langword="CounterMultiTimer100Ns" />, <see langword="CounterMultiTimer100NsInverse" />, <see langword="RawFraction" />, <see langword="SampleFraction" />, or <see langword="SampleCounter" /> must be immediately followed by one of the base counter types (<see langword="AverageBase" />, <see langword="MultiBase" />, <see langword="RawBase" />, or <see langword="SampleBase" />).</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-325">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-325">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-326">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-326">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, string counterName, string counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, string counterName, string counterHelp) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, counterName As String, counterHelp As String) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::String ^ counterName, System::String ^ counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, counterName, counterHelp)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0">
          <AttributeName>System.Obsolete("Use another overload that uses PerformanceCounterCategoryType instead")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netcore-2.1;netcore-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;netcore-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;netcore-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0">
          <AttributeName>System.Obsolete("This method has been deprecated.  Please use System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(string categoryName, string categoryHelp, PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp) instead.  https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=14202")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-3.0;netcore-3.0">
          <AttributeName>System.Obsolete("This method has been deprecated.  Please use System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(string categoryName, string categoryHelp, PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp) instead.  https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=14202")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Obsolete("This method has been deprecated.  Please use System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(string categoryName, string categoryHelp, PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp) instead.  http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=14202")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="counterHelp" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-327">Der Name der benutzerdefinierten Leistungsindikatorkategorie, die erstellt und im System registriert werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-327">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span></span></param>
        <param name="categoryHelp"><span data-ttu-id="25d05-328">Eine Beschreibung der benutzerdefinierten Kategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-328">A description of the custom category.</span></span></param>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="25d05-329">Der Name eines neuen Indikators vom Typ <see langword="NumberOfItems32" />, der als Bestandteil der neuen Kategorie erstellt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-329">The name of a new counter, of type <see langword="NumberOfItems32" />, to create as part of the new category.</span></span></param>
        <param name="counterHelp"><span data-ttu-id="25d05-330">Eine Beschreibung des Zählers, der der neuen benutzerdefinierten Kategorie zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-330">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-331">Registriert eine benutzerdefinierte Leistungsindikatorkategorie, die einen einzelnen Indikator vom Typ <see langword="NumberOfItems32" /> enthält, auf dem lokalen Computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-331">Registers a custom performance counter category containing a single counter of type <see langword="NumberOfItems32" /> on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-332">Eine <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />, die der neuen Systemkategorie oder dem Leistungsobjekt zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-332">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-333">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-333">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-334">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-334">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-335">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-335">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-336">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-336">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-337">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-337">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-338">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-338">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-339">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-339">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-340">Im folgenden Codebeispiel wird mithilfe der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.String%2CSystem.String%29>-Methode eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> und eine einzelne <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> mit Hilfe Text erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-340">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and single <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> with help text for each, using the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.String%2CSystem.String%29> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfcountercatcreate.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatcreate.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-341"><paramref name="counterName" /> ist <see langword="null" /> oder eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-341"><paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-342">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-342">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-343">Der von <paramref name="counterName" /> angegebene Zähler ist bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-343">The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-344">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-344">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="25d05-345">Die Syntax für <paramref name="counterName" /> ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-345"><paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-346">Sie enthält möglicherweise umgekehrte Schrägstriche ("\\") oder ist länger als 80 Zeichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-346">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-347">Die Kategorie ist auf dem lokalen Computer bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-347">The category already exists on the local computer.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-348"><paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-348"><paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-349">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-349">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="25d05-350"><paramref name="counterHelp" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-350"><paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-351">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-351">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-352">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-352">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.CounterHelp" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Create">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create (string categoryName, string categoryHelp, System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory Create(string categoryName, string categoryHelp, valuetype System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType categoryType, string counterName, string counterHelp) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Create (categoryName As String, categoryHelp As String, categoryType As PerformanceCounterCategoryType, counterName As String, counterHelp As String) As PerformanceCounterCategory" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^ Create(System::String ^ categoryName, System::String ^ categoryHelp, System::Diagnostics::PerformanceCounterCategoryType categoryType, System::String ^ counterName, System::String ^ counterHelp);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Create : string * string * System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType * string * string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create (categoryName, categoryHelp, categoryType, counterName, counterHelp)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" Index="0" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="categoryHelp" Type="System.String" Index="1" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="categoryType" Type="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" Index="2" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="counterName" Type="System.String" Index="3" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="counterHelp" Type="System.String" Index="4" FrameworkAlternate="dotnet-plat-ext-2.1;dotnet-plat-ext-2.2;dotnet-plat-ext-3.0;dotnet-plat-ext-3.1;dotnet-plat-ext-5.0;net-5.0;netcore-3.0;netcore-3.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-353">Der Name der benutzerdefinierten Leistungsindikatorkategorie, die erstellt und im System registriert werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-353">The name of the custom performance counter category to create and register with the system.</span></span></param>
        <param name="categoryHelp"><span data-ttu-id="25d05-354">Eine Beschreibung der benutzerdefinierten Kategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-354">A description of the custom category.</span></span></param>
        <param name="categoryType"><span data-ttu-id="25d05-355">Einer der <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" />-Werte, der angibt, ob die Kategorie <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance" />, <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance" /> oder <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown" /> ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-355">One of the <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType" /> values specifying whether the category is <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.MultiInstance" />, <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.SingleInstance" />, or <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType.Unknown" />.</span></span></param>
        <param name="counterName"><span data-ttu-id="25d05-356">Der Name eines neuen Zählers, der als Bestandteil der neuen Kategorie erstellt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-356">The name of a new counter to create as part of the new category.</span></span></param>
        <param name="counterHelp"><span data-ttu-id="25d05-357">Eine Beschreibung des Zählers, der der neuen benutzerdefinierten Kategorie zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-357">A description of the counter that is associated with the new custom category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-358">Registriert die benutzerdefinierte Leistungsindikatorkategorie, die einen einzelnen Indikator vom Typ <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32" /> enthält, auf dem lokalen Computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-358">Registers the custom performance counter category containing a single counter of type <see cref="F:System.Diagnostics.PerformanceCounterType.NumberOfItems32" /> on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-359">Eine <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />, die der neuen Systemkategorie oder dem Leistungsobjekt zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-359">A <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> that is associated with the new system category, or performance object.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-360">Der `categoryType`-Parameter gibt an, ob es sich bei der Leistungsindikatorkategorie um eine Einzel Instanz oder mehrere</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-360">The `categoryType` parameter specifies whether the performance counter category is single-instance or multi-instance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-361">Standardmäßig ist eine Kategorie eine Einzel Instanz, wenn Sie erstellt wird, und wird zu mehreren Instanzen, wenn eine andere Instanz hinzugefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-361">By default, a category is single-instance when it is created and becomes multi-instance when another instance is added.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-362">Kategorien werden erstellt, wenn eine Anwendung eingerichtet wird, und Instanzen werden zur Laufzeit hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-362">Categories are created when an application is set up, and instances are added at run time.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-363">In den .NET Framework Versionen 1,0 und 1,1 ist es nicht notwendig zu wissen, ob es sich bei einer Leistungs Bezeichner-Kategorie um eine mehrfach Instanz oder eine Einzel Instanz handelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-363">In the .NET Framework versions 1.0 and 1.1, it is not necessary to know if a performance counter category is multi-instance or single-instance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-364">Im [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)]wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType>-Enumeration verwendet, um anzugeben, ob ein Leistungsindikator mehrere Instanzen aufweisen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-364">In the [!INCLUDE[dnprdnext](~/includes/dnprdnext-md.md)], the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType> enumeration is used to indicate whether a performance counter can have multiple instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-365">Leistungs Indikatorenkategorien, die mit dem [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] installiert werden, verwenden separaten freigegebenen Speicher, wobei jede Leistungs Indikatorenkategorie über einen eigenen Arbeitsspeicher verfügt</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-365">Performance counter categories installed with the [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] use separate shared memory, with each performance counter category having its own memory.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-366">Sie können die Größe des separaten freigegebenen Speichers angeben, indem Sie ein DWORD namens FileMappingSize im Registrierungsschlüssel HKEY_LOCAL_MACHINE \system\currentcontrolset\services\\*\<Kategoriename >* \Performance.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-366">You can specify the size of separate shared memory by creating a DWORD named FileMappingSize in the registry key HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\Services\\*\<category name>* \Performance.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-367">Der Wert FileMappingSize ist auf die Größe des freigegebenen Speichers der Kategorie festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-367">The FileMappingSize value is set to the shared memory size of the category.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-368">Die Standardgröße ist 131072 Decimal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-368">The default size is 131072 decimal.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-369">Wenn der FileMappingSize-Wert nicht vorhanden ist, wird der `fileMappingSize`-Attribut Wert für das `performanceCounters` Element verwendet, das in der Datei Machine. config angegeben ist, wodurch zusätzlicher Aufwand für die Verarbeitung von Konfigurationsdateien verursacht wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-369">If the FileMappingSize value is not present, the `fileMappingSize` attribute value for the `performanceCounters` element specified in the Machine.config file is used, causing additional overhead for configuration file processing.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-370">Sie können eine Leistungsverbesserung für den Anwendungsstart erzielen, indem Sie in der Registrierung die Größe der Datei Zuordnung festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-370">You can realize a performance improvement for application startup by setting the file mapping size in the registry.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-371">Es wird dringend empfohlen, während der Installation der Anwendung neue Leistungs Indikatorenkategorien zu erstellen, nicht während der Ausführung der Anwendung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-371">It is strongly recommended that new performance counter categories be created during the installation of the application, not during the execution of the application.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-372">Auf diese Weise kann das Betriebssystem die Liste der registrierten Leistungs Indikatorenkategorien aktualisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-372">This allows time for the operating system to refresh its list of registered performance counter categories.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-373">Wenn die Liste nicht aktualisiert wurde, tritt beim Versuch, die Kategorie zu verwenden, ein Fehler auf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-373">If the list has not been refreshed, the attempt to use the category will fail.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-374">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-374">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-375">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-375">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-376">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-376">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-377">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-377">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-378">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-378">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-379">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-379">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-380">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-380">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-381">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A>-Methode veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-381">The following code example shows the use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-382">Das Beispiel zeigt, wie Sie eine benutzerdefinierte Einzel Instanz-Leistungs Leistungswert Kategorie erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-382">The example shows how to create a custom, single instance performance counter category.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/CS/program.cs#3)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategoryType/VB/program.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-383"><paramref name="counterName" /> ist <see langword="null" /> oder eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-383"><paramref name="counterName" /> is <see langword="null" /> or is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-384">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-384">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-385">Der von <paramref name="counterName" /> angegebene Zähler ist bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-385">The counter that is specified by <paramref name="counterName" /> already exists.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-386">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-386">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="25d05-387">Die Syntax für <paramref name="counterName" /> ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-387"><paramref name="counterName" /> has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-388">Sie enthält möglicherweise umgekehrte Schrägstriche ("\\") oder ist länger als 80 Zeichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-388">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-389">Die Kategorie ist auf dem lokalen Computer bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-389">The category already exists on the local computer.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-390"><paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-390"><paramref name="categoryName" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-391">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-391">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="25d05-392"><paramref name="counterHelp" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-392"><paramref name="counterHelp" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-393">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-393">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-394">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-394">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Delete">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void Delete (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void Delete(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Sub Delete (categoryName As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void Delete(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Delete : string -&gt; unit" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete categoryName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-395">Der Name der zu löschenden benutzerdefinierten Leistungsindikatorkategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-395">The name of the custom performance counter category to delete.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-396">Entfernt die Kategorie und die zugeordneten Indikatoren vom lokalen Computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-396">Removes the category and its associated counters from the local computer.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-397">Sie können nur benutzerdefinierte Leistungs Indikatorenkategorien aus dem System löschen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-397">You can delete only custom performance counter categories from the system.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-398">Sie können einen-Counter nicht aus einer Kategorie löschen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-398">You cannot delete a counter from a category.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-399">Löschen Sie hierzu die Kategorie, und erstellen Sie die Kategorie mit den Leistungsindikatoren neu, die Sie beibehalten möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-399">To do so, delete the category and recreate the category with the counters you want to retain.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-400">Um eine Ausnahme zu vermeiden, vergewissern Sie sich, dass die Kategorie vorhanden ist, bevor Sie versuchen, Sie zu löschen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-400">To avoid an exception, confirm that the category exists before you attempt to delete it.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-401">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-401">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-402">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-402">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-403">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-403">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-404">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-404">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-405">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-405">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-406">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-406">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-407">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-407">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-408">Im folgenden Codebeispiel wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A>-Methode verwendet, um eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> und die darin enthaltenen <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Objekte zu löschen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-408">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Delete%2A> method to delete a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects that it contains.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatDelete.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatdelete.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-409">Der Parameter <paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-409">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-410">Die Syntax des <paramref name="categoryName" />-Parameters ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-410">The <paramref name="categoryName" /> parameter has invalid syntax.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-411">Sie enthält möglicherweise umgekehrte Schrägstriche ("\\") oder ist länger als 80 Zeichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-411">It might contain backslash characters ("\\") or have length greater than 80 characters.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-412">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-412">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-413">Die Kategorie ist keine benutzerdefinierte Kategorie und kann daher nicht gelöscht werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-413">The category cannot be deleted because it is not a custom category.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-414">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-414">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Create(System.String,System.String,System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection)" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="Exists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-415">Bestimmt, ob die Kategorie im System registriert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-415">Determines whether the category is registered on the system.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="Exists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Exists (string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool Exists(string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Exists (categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool Exists(System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Exists : string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists categoryName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-416">Der Name der gesuchten Leistungsindikatorkategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-416">The name of the performance counter category to look for.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-417">Bestimmt, ob die Kategorie auf dem lokalen Computer registriert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-417">Determines whether the category is registered on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-418"><see langword="true" />, wenn die Kategorie registriert ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-418"><see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-419">Die Verwendung der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> Methode kann zu einer spürbaren Leistungseinbußen führen, während alle Leistungsindikatoren auf dem Computer auf Verfügbarkeit geprüft werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-419">Use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method can result in a noticeable performance penalty while all performance counters on the machine are checked for availability.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-420">Wenn Sie nur in einen Leistungsindikator schreiben, können Sie die globale Suche nach Leistungsindikatoren vermeiden, indem Sie den Leistungsindikator bei der Installation der Anwendung erstellen und davon ausgehen, dass die Kategorie beim Zugriff auf den Leistungsindikator vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-420">If you are only writing to a performance counter, you can avoid the global search for performance counters by creating the performance counter when the application is installed and assuming the category exists when accessing the counter.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-421">Es gibt keine Möglichkeit, die Leistungsindikator Suche beim Lesen aus Leistungsindikatoren zu vermeiden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-421">There is no way to avoid the performance counter search when reading from performance counters.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-422">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-422">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-423">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-423">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-424">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-424">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-425">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-425">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-426">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-426">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-427">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-427">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-428">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-428">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-429">Im folgenden Codebeispiel wird bestimmt, ob ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt mit dem Namen "Orders" vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-429">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named "orders" exists.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-430">Wenn dies nicht der Fall ist, wird das <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt mithilfe eines <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> Objekts erstellt, das zwei Leistungsindikatoren enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-430">If not, it creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-431">Der Parameter <paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-431">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-432">Der <paramref name="categoryName" />-Parameter ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-432">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-433">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-433">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-434">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-434">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Exists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Exists (string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool Exists(string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function Exists (categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool Exists(System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member Exists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists (categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-435">Der Name der gesuchten Leistungsindikatorkategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-435">The name of the performance counter category to look for.</span></span></param>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="25d05-436">Der Name des Computers, auf dem die Kategorie gesucht wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-436">The name of the computer to examine for the category.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-437">Bestimmt, ob die Kategorie auf dem angegebenen Computer registriert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-437">Determines whether the category is registered on the specified computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-438"><see langword="true" />, wenn die Kategorie registriert ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-438"><see langword="true" /> if the category is registered; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-439">Die Verwendung der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> Methode kann zu einer spürbaren Leistungseinbußen führen, während alle Leistungsindikatoren auf dem Computer auf Verfügbarkeit geprüft werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-439">Use of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists%2A> method can result in a noticeable performance penalty while all performance counters on the machine are checked for availability.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-440">Wenn Sie nur in einen Leistungsindikator schreiben, können Sie die globale Suche nach Leistungsindikatoren vermeiden, indem Sie den Leistungsindikator bei der Installation der Anwendung erstellen und davon ausgehen, dass die Kategorie beim Zugriff auf den Leistungsindikator vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-440">If you are only writing to a performance counter, you can avoid the global search for performance counters by creating the performance counter when the application is installed and assuming the category exists when accessing the counter.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-441">Es gibt keine Möglichkeit, die Leistungsindikator Suche beim Lesen aus Leistungsindikatoren zu vermeiden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-441">There is no way to avoid the performance counter search when reading from performance counters.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-442">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-442">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-443">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-443">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-444">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-444">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-445">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-445">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-446">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-446">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-447">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-447">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-448">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-448">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-449">Im folgenden Beispiel wird bestimmt, ob ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt mit dem Namen `Orders` vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-449">The following example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object named `Orders` exists.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-450">Wenn Sie nicht vorhanden ist, wird im Beispiel das <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt mithilfe eines <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> Objekts erstellt, das zwei Leistungsindikatoren enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-450">If it does not exist, the example creates the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object by using a <xref:System.Diagnostics.CounterCreationDataCollection> object that contains two performance counters.</span></span>  
  
 [!code-cpp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CPP/ccd.cpp#1)]
 [!code-csharp[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/CS/ccd.cs#1)]
 [!code-vb[PerfCounter_ccd#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/PerfCounter_ccd/VB/ccd.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-451">Der Parameter <paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-451">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-452">Der <paramref name="categoryName" />-Parameter ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-452">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-453">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-453">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-454">Der <paramref name="machineName" />-Parameter ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-454">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-455">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-455">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.IO.IOException"><span data-ttu-id="25d05-456">Der Netzwerkpfad kann nicht gefunden werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-456">The network path cannot be found.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-457">Der Aufrufer verfügt nicht über die erforderliche Berechtigung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-457">The caller does not have the required permission.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-458">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-458">-or-</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-459">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-459">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="GetCategories">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-460">Ruft eine Liste der auf einem Computer registrierten Leistungsindikatorkategorien ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-460">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on a computer.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="GetCategories">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function GetCategories () As PerformanceCounterCategory()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^&gt; ^ GetCategories();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member GetCategories : unit -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-461">Ruft eine Liste der auf dem lokalen Computer registrierten Leistungsindikatorkategorien ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-461">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the local computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-462">Ein Array von <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Objekten, das die auf dem lokalen Computer registrierten Kategorien angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-462">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the local computer.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-463">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-463">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-464">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-464">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-465">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-465">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-466">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-466">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-467">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-467">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-468">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-468">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-469">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-469">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-470">Im folgenden Codebeispiel wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A>-Methode verwendet, um ein Array von <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekten vom lokalen Computer oder einem angegebenen Computer zurückzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-470">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objects from the local computer or a specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-471">Das <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Array wird in ein Array von Kategorien Amen konvertiert, das für den Benutzer sortiert und angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-471">It converts the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> array into an array of category names, which it sorts and displays for the user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-472">Die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> Überladung wird ausgewählt, je nachdem, ob ein Computername angegeben wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-472">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload is selected based on whether a computer name was specified.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountergetcat.cpp#2)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountergetcat.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcat.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-473">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-473">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-474">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-474">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCategories">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories (string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig class System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[] GetCategories(string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function GetCategories (machineName As String) As PerformanceCounterCategory()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounterCategory ^&gt; ^ GetCategories(System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member GetCategories : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories machineName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="25d05-475">Der zu durchsuchende Computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-475">The computer to look on.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-476">Ruft eine Liste der auf dem angegebenen Computer registrierten Leistungsindikatorkategorien ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-476">Retrieves a list of the performance counter categories that are registered on the specified computer.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-477">Ein Array von <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Objekten, das die auf dem angegebenen Computer registrierten Kategorien angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-477">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> objects indicating the categories that are registered on the specified computer.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-478">Um die Kategorien auf dem lokalen Computer abzurufen, verwenden Sie eine andere Überladung, oder übergeben Sie "." als `machineName` Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-478">To retrieve the categories on the local computer, use another overload or pass "." as the `machineName` parameter.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-479">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-479">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-480">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-480">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-481">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-481">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-482">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-482">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-483">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-483">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-484">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-484">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-485">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-485">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-486">Im folgenden Codebeispiel wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A>-Methode verwendet, um ein Array von <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekten vom lokalen Computer oder einem angegebenen Computer zurückzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-486">The following code example uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> objects from the local computer or a specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-487">Das <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Array wird in ein Array von Kategorien Amen konvertiert, das für den Benutzer sortiert und angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-487">It converts the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> array into an array of category names, which it sorts and displays for the user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-488">Die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> Überladung wird ausgewählt, je nachdem, ob ein Computername angegeben wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-488">The <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCategories%2A> overload is selected based on whether a computer name was specified.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountergetcat.cpp#2)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountergetcat.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcat.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-489">Der <paramref name="machineName" />-Parameter ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-489">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-490">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-490">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-491">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-491">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="GetCounters">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-492">Ruft eine Liste der Zähler in dieser Leistungsindikatorkategorie ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-492">Retrieves a list of the counters in this performance counter category.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="GetCounters">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetCounters () As PerformanceCounter()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounter ^&gt; ^ GetCounters();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetCounters : unit -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounter[]" Usage="performanceCounterCategory.GetCounters " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounter[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-493">Ruft eine Liste von Indikatoren in einer Leistungsindikatorkategorie ab, die genau eine Instanz enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-493">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains exactly one instance.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-494">Ein Array von <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />-Objekten, das die Zähler angibt, die dieser Leistungsindikatorkategorie mit einzelner Instanz zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-494">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with this single-instance performance counter category.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-495">Weitere Informationen zu Leistungs Objektinstanzen finden Sie in der Übersicht über die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-495">For more information about performance object instances, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class overview.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-496">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-496">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-497">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-497">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-498">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-498">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-499">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-499">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-500">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-500">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-501">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-501">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-502">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-502">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-503">Im folgenden Codebeispiel wird eine Liste der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>-Objekte in einer <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>abgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-503">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-504">Zuerst wird eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mit dem entsprechenden Konstruktor erstellt, je nachdem, ob ein Computername angegeben wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-504">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the appropriate constructor, based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-505">Anschließend wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A>-Methode verwendet, um ein Array von <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Objekten zurückzugeben, wobei die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A>-Überladung basierend darauf ausgewählt wird, ob ein Instanzname angegeben wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-505">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects, selecting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload based on whether an instance name was specified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-506">Diese <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters> Überladung schlägt fehl, wenn Sie nicht mit einer Einzel Instanz-Kategorie verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-506">This <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters> overload fails unless it is used with a single-instance category.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetcount.cpp#4)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetcount.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcount.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-507">Die Kategorie ist keine einzelne Instanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-507">The category is not a single instance.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-508">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-508">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-509">Die Kategorie hat keine zugeordnete Instanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-509">The category does not have an associated instance.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-510">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-510">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetCounters">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters (string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.PerformanceCounter[] GetCounters(string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetCounters (instanceName As String) As PerformanceCounter()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::Diagnostics::PerformanceCounter ^&gt; ^ GetCounters(System::String ^ instanceName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetCounters : string -&gt; System.Diagnostics.PerformanceCounter[]" Usage="performanceCounterCategory.GetCounters instanceName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.PerformanceCounter[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName"><span data-ttu-id="25d05-511">Die Leistungsobjektinstanz, für die die Liste der zugeordneten Indikatoren abgerufen werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-511">The performance object instance for which to retrieve the list of associated counters.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-512">Ruft eine Liste von Indikatoren in einer Leistungsindikatorkategorie ab, die mindestens eine Instanz enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-512">Retrieves a list of the counters in a performance counter category that contains one or more instances.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-513">Ein Array von <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />-Objekten, das die Zähler angibt, die der angegebenen Objektinstanz dieser Leistungsindikatorkategorie zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-513">An array of <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" /> objects indicating the counters that are associated with the specified object instance of this performance counter category.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-514">Um eine Einzel Instanz-Kategorie darzustellen, übergeben Sie eine leere Zeichenfolge ("") für den `instanceName`-Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-514">To represent a single-instance category, pass an empty string ("") for the `instanceName` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-515">Weitere Informationen zu Leistungs Objektinstanzen finden Sie in der Übersicht über die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-515">For more information about performance object instances, see the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> class overview.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-516">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-516">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-517">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-517">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-518">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-518">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-519">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-519">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-520">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-520">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-521">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-521">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-522">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-522">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-523">Im folgenden Codebeispiel wird eine Liste der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>-Objekte in einer <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>abgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-523">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-524">Zuerst wird eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mit dem entsprechenden Konstruktor erstellt, je nachdem, ob ein Computername angegeben wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-524">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the appropriate constructor, based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-525">Anschließend wird die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A>-Methode verwendet, um ein Array von <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Objekten zurückzugeben, wobei die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A>-Überladung basierend darauf ausgewählt wird, ob ein Instanzname angegeben wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-525">It then uses the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> method to return an array of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects, selecting the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%2A> overload based on whether an instance name was specified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-526">Diese <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%28System.String%29> Überladung schlägt fehl, es sei denn, Sie wird mit einer Kategorie verwendet, die Instanzen enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-526">This <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetCounters%28System.String%29> overload fails unless it is used with a category that contains instances.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetcount.cpp#4)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetcount.cs#4)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetcount.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-527">Der Parameter <paramref name="instanceName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-527">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-528">Die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft für diese <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Instanz wurde nicht festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-528">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property for this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> instance has not been set.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-529">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-529">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-530">Die Kategorie enthält nicht die durch den <paramref name="instanceName" />-Parameter angegebene Instanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-530">The category does not contain the instance that is specified by the <paramref name="instanceName" /> parameter.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-531">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-531">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-532">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-532">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetInstanceNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string[] GetInstanceNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance string[] GetInstanceNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetInstanceNames () As String()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; cli::array &lt;System::String ^&gt; ^ GetInstanceNames();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetInstanceNames : unit -&gt; string[]" Usage="performanceCounterCategory.GetInstanceNames " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String[]</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-533">Ruft die Liste der Leistungsobjektinstanzen ab, die dieser Kategorie zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-533">Retrieves the list of performance object instances that are associated with this category.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-534">Ein Array von Zeichenfolgen, das die Namen der Leistungsobjektinstanzen darstellt, die dieser Kategorie zugeordnet sind, oder, wenn die Kategorie nur eine Leistungsobjektinstanz enthält, ein Array mit einzelnem Eintrag, das eine leere Zeichenfolge ("") enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-534">An array of strings representing the performance object instance names that are associated with this category or, if the category contains only one performance object instance, a single-entry array that contains an empty string ("").</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-535">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-535">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-536">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-536">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-537">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-537">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-538">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-538">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-539">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-539">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-540">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-540">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-541">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-541">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-542">Im folgenden Codebeispiel wird eine Liste der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>-Objekte in einer <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>abgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-542">The following code example gets a list of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects in a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-543">Zuerst wird ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt erstellt, wobei der entsprechende Konstruktor verwendet wird, je nachdem, ob ein Computername angegeben wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-543">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object, using the appropriate constructor based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-544">Anschließend wird <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames%2A> verwendet, um die Instanznamen als Array von <xref:System.String>zurückzugeben, das sortiert und angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-544">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetInstanceNames%2A> to return the instance names as an array of <xref:System.String>, which it sorts and displays.</span></span>  
  
 [!code-cpp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/cpp/perfcountercatgetinst.cpp#6)]
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/CS/perfcountercatgetinst.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.GetMembers/VB/perfcountercatgetinst.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-545">Die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-545">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-546">Die Eigenschaft wurde möglicherweise nicht festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-546">The property might not have been set.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-547">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-547">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-548">Die Kategorie hat keine zugeordnete Instanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-548">The category does not have an associated instance.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-549">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-549">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-550">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-550">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="InstanceExists">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-551">Bestimmt, ob die Kategorie die angegebene Leistungsobjektinstanz enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-551">Determines whether the category contains the specified performance object instance.</span></span></summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool InstanceExists (string instanceName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool InstanceExists(string instanceName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function InstanceExists (instanceName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool InstanceExists(System::String ^ instanceName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstanceExists : string -&gt; bool" Usage="performanceCounterCategory.InstanceExists instanceName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName"><span data-ttu-id="25d05-552">Die gesuchte Leistungsobjektinstanz in dieser Leistungsindikatorkategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-552">The performance object instance in this performance counter category to search for.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-553">Bestimmt, ob die angegebene Leistungsobjektinstanz in der Kategorie vorhanden ist, die durch die <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" />-Eigenschaft dieses <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Objekts bezeichnet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-553">Determines whether the specified performance object instance exists in the category that is identified by this <see cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory" /> object's <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-554"><see langword="true" />, wenn die Kategorie die angegebene Leistungsobjektinstanz enthält, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-554"><see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-555">Diese Überladung von <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> wird nicht `static`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-555">This overload of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> is not `static`.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-556">Es erfordert, dass Sie ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>-Objekt erstellen und die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>-Eigenschaft festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-556">It requires you to create a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object and to set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-557">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-557">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-558">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-558">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-559">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-559">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-560">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-560">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-561">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-561">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-562">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-562">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-563">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-563">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-564">Im folgenden Codebeispiel wird festgelegt, ob eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>-Instanz in einer <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-564">The following code example determines whether a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists within a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-565">Zuerst wird ein <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Objekt erstellt, wobei der entsprechende Konstruktor verwendet wird, je nachdem, ob ein Computername angegeben wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-565">It first creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> object, using the appropriate constructor based on whether a computer name was specified.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-566">Anschließend wird <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%28System.String%29> verwendet, um zu bestimmen, ob die angegebene Instanz vorhanden ist. Anschließend wird der Benutzer informiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-566">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%28System.String%29> to determine whether the specified instance exists, then informs the user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-567">Wenn kein Instanzname angegeben ist, wird im Beispiel der standardmäßige Einzelinstanzname verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-567">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcounterobjinstexists.cs#2)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatobjinstexists.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-568">Die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-568">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-569">Die Eigenschaft wurde möglicherweise nicht festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-569">The property might not have been set.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-570">Der Parameter <paramref name="instanceName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-570">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-571">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-571">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-572">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-572">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool InstanceExists (string instanceName, string categoryName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool InstanceExists(string instanceName, string categoryName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function InstanceExists (instanceName As String, categoryName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool InstanceExists(System::String ^ instanceName, System::String ^ categoryName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member InstanceExists : string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists (instanceName, categoryName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName"><span data-ttu-id="25d05-573">Die gesuchte Leistungsobjektinstanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-573">The performance object instance to search for.</span></span></param>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-574">Die zu durchsuchende Leistungsindikatorkategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-574">The performance counter category to search.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-575">Bestimmt, ob die angegebene Kategorie auf dem lokalen Computer die angegebene Leistungsobjektinstanz enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-575">Determines whether a specified category on the local computer contains the specified performance object instance.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-576"><see langword="true" />, wenn die Kategorie die angegebene Leistungsobjektinstanz enthält, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-576"><see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-577">Es ist nicht möglich, zu bestimmen, ob eine Leistungs Objektinstanz auf einem Computer vorhanden ist, ohne eine bestimmte Kategorie anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-577">It is not possible to determine whether a performance object instance exists on a computer without specifying a specific category to look in.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-578">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-578">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-579">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-579">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-580">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-580">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-581">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-581">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-582">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-582">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-583">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-583">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-584">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-584">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-585">Im folgenden Codebeispiel werden die statischen über Ladungen von <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> verwendet, um zu bestimmen, ob die angegebene <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Instanz im <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-585">The following code example uses the static overloads of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> to determine whether the given <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-586">Die-Überladung wird ausgewählt, je nachdem, ob ein Computername angegeben ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-586">The overload is selected based on whether a computer name is specified.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-587">Wenn kein Instanzname angegeben ist, wird im Beispiel der standardmäßige Einzelinstanzname verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-587">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatinstexists.cs#10)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatinstexists.vb#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-588">Der Parameter <paramref name="instanceName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-588">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-589">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-589">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-590">Der Parameter <paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-590">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-591">Der <paramref name="categoryName" />-Parameter ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-591">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-592">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-592">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-593">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-593">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceExists">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool InstanceExists (string instanceName, string categoryName, string machineName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig bool InstanceExists(string instanceName, string categoryName, string machineName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Function InstanceExists (instanceName As String, categoryName As String, machineName As String) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static bool InstanceExists(System::String ^ instanceName, System::String ^ categoryName, System::String ^ machineName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member InstanceExists : string * string * string -&gt; bool" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists (instanceName, categoryName, machineName)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="categoryName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="machineName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceName"><span data-ttu-id="25d05-594">Die gesuchte Leistungsobjektinstanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-594">The performance object instance to search for.</span></span></param>
        <param name="categoryName"><span data-ttu-id="25d05-595">Die zu durchsuchende Leistungsindikatorkategorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-595">The performance counter category to search.</span></span></param>
        <param name="machineName"><span data-ttu-id="25d05-596">Der Name des Computers, auf dem das Paar von Kategorieinstanzen gesucht werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-596">The name of the computer on which to look for the category instance pair.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-597">Bestimmt, ob eine angegebene Kategorie auf dem angegebenen Computer die angegebene Leistungsobjektinstanz enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-597">Determines whether a specified category on a specified computer contains the specified performance object instance.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-598"><see langword="true" />, wenn die Kategorie die angegebene Leistungsobjektinstanz enthält, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-598"><see langword="true" /> if the category contains the specified performance object instance; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-599">Es ist nicht möglich, zu bestimmen, ob eine Leistungs Objektinstanz auf einem Computer vorhanden ist, ohne eine bestimmte Kategorie anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-599">It is not possible to determine whether a performance object instance exists on a computer without specifying a specific category to look in.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-600">Sie können "." verwenden, um den lokalen Computer anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-600">You can use "." to specify the local computer.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-601">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-601">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-602">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-602">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-603">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-603">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-604">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-604">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-605">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-605">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-606">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-606">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-607">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-607">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-608">Im folgenden Codebeispiel werden die statischen über Ladungen von <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> verwendet, um zu bestimmen, ob die angegebene <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Instanz im <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-608">The following code example uses the static overloads of <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.InstanceExists%2A> to determine whether the given <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> instance exists in the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-609">Die-Überladung wird ausgewählt, je nachdem, ob ein Computername angegeben ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-609">The overload is selected based on whether a computer name is specified.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-610">Wenn kein Instanzname angegeben ist, wird im Beispiel der standardmäßige Einzelinstanzname verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-610">If no instance name is specified, the example uses the default single-instance name.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/CS/perfcountercatstatinstexists.cs#10)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ExistMembers/VB/perfcountercatstatinstexists.vb#10)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="25d05-611">Der Parameter <paramref name="instanceName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-611">The <paramref name="instanceName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-612">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-612">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-613">Der Parameter <paramref name="categoryName" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-613">The <paramref name="categoryName" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-614">Der <paramref name="categoryName" />-Parameter ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-614">The <paramref name="categoryName" /> parameter is an empty string ("").</span></span>  
  
<span data-ttu-id="25d05-615">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-615">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="25d05-616">Der <paramref name="machineName" />-Parameter ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-616">The <paramref name="machineName" /> parameter is invalid.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-617">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-617">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-618">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-618">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounter.InstanceName" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CounterExists(System.String)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.Exists(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MachineName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string MachineName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MachineName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property MachineName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ MachineName { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.MachineName : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-619">Ruft den Namen des Computers ab, auf dem diese Kategorie vorhanden ist, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-619">Gets or sets the name of the computer on which this category exists.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="25d05-620">Der Name des Computers, auf dem die Leistungsindikatorkategorie und die zugeordneten Zähler vorhanden sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-620">The name of the computer on which the performance counter category and its associated counters exist.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-621">Im folgenden Codebeispiel wird eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> mit dem <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor>-Konstruktor erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-621">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> with the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.%23ctor> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-622">Der Benutzer wird aufgefordert, die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> und die Computernamen einzugeben, und dann werden die Eigenschaften <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> und <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> aus den eingegebenen Werten festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-622">It prompts the user for the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> and the computer names, then sets the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A> properties from the entered values.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-623">Anschließend werden die Werte der Eigenschaften <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>und <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> angezeigt, oder es wird eine Fehlermeldung angezeigt, wenn auf die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> nicht zugegriffen werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-623">It then displays the values of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>, <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName%2A>, and <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryHelp%2A> properties, or it displays an error message if the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> cannot be accessed.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/CS/perfCounterCatProps.cs#8)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.OtherMembers/VB/perfcountercatprops.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="25d05-624">Die Syntax für <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> ist ungültig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-624">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.MachineName" /> syntax is invalid.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.PerformanceCounter" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ReadCategory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection ReadCategory ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance class System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection ReadCategory() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ReadCategory () As InstanceDataCollectionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Diagnostics::InstanceDataCollectionCollection ^ ReadCategory();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ReadCategory : unit -&gt; System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" Usage="performanceCounterCategory.ReadCategory " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Diagnostics.PerformanceCounter</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="xamarinmac-3.0">
          <AttributeName>System.MonoTODO</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="25d05-625">Liest sämtliche Daten für Indikator- und Leistungsobjektinstanzen, die dieser Leistungsindikatorkategorie zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-625">Reads all the counter and performance object instance data that is associated with this performance counter category.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="25d05-626">Eine <see cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" />, die die Daten für Zähler- und Leistungsobjektinstanzen für die Kategorie enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-626">An <see cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" /> that contains the counter and performance object instance data for the category.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="25d05-627">Sie müssen die <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A>-Eigenschaft festlegen, bevor Sie <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A>aufgerufen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-627">You must set the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName%2A> property before you call <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="25d05-628">Das gleichzeitige Lesen der gesamten Kategorie kann so effizient sein wie das Lesen eines einzelnen Leistungs Zählers, weil das System die Daten bereitstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-628">Reading the entire category at once can be as efficient as reading a single counter because of the way that the system provides the data.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="25d05-629">Zum Lesen von Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher, Windows XP Professional x64 Edition oder Windows Server 2003 müssen Sie entweder Mitglied der Gruppe "System Monitor Benutzer" sein oder über Administratorrechte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-629">To read performance counters in Windows Vista and later, Windows XP Professional x64 Edition, or Windows Server 2003, you must either be a member of the Performance Monitor Users group or have administrative privileges.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-630">Um zu vermeiden, dass Sie Ihre Berechtigungen für den Zugriff auf Leistungsindikatoren in Windows Vista und höher erhöhen müssen, müssen Sie sich selbst der Gruppe der System Monitor Benutzer hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-630">To avoid having to elevate your privileges to access performance counters in Windows Vista and later, add yourself to the Performance Monitor Users group.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="25d05-631">Unter Windows Vista (und höher) werden die Berechtigungen eines Benutzers von der Benutzerkontensteuerung (User Account Control, UAC) bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-631">In Windows Vista and later, User Account Control (UAC) determines the privileges of a user.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-632">Als Mitglied der integrierten Administratorgruppe sind Ihnen zwei Zugriffstoken für die Laufzeit zugewiesen: ein Standardbenutzertoken und ein Administratorzugriffstoken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-632">If you are a member of the Built-in Administrators group, you are assigned two run-time access tokens: a standard user access token and an administrator access token.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-633">Standardmäßig verwenden Sie die Standardbenutzerrolle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-633">By default, you are in the standard user role.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-634">Um den Code auszuführen, der auf Leistungsindikatoren zugreift, müssen Sie zunächst Ihre Berechtigungen von Standardbenutzer auf Administrator erhöhen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-634">To execute the code that accesses performance counters, you must first elevate your privileges from standard user to administrator.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-635">Dazu starten Sie eine Anwendung, indem Sie mit der rechten Maustaste auf das Anwendungssymbol klicken und angeben, dass Sie die Anwendung als Administrator ausführen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-635">You can do this when you start an application by right-clicking the application icon and indicating that you want to run as an administrator.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="25d05-636">Im folgenden Codebeispiel wird eine <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> für einen angegebenen <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> Namen erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-636">The following code example creates a <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> for a specified <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> name.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-637">Anschließend wird <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> verwendet, um eine <xref:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection> zurückzugeben, die Instanzdaten für alle Instanzen der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> Objekte innerhalb der <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-637">It then uses <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.ReadCategory%2A> to return an <xref:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection> that contains instance data for all the instances of the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> objects within the <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.InstanceData.CopyTo#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.InstanceData.CopyTo/CS/instdatacopyto.cs#6)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.InstanceData.CopyTo#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Diagnostics.InstanceData.CopyTo/VB/instdatacopyto.vb#6)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="25d05-638">Die <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" />-Eigenschaft ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-638">The <see cref="P:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory.CategoryName" /> property is <see langword="null" />.</span></span> <span data-ttu-id="25d05-639">Die Eigenschaft wurde möglicherweise nicht festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-639">The property might not have been set.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.Win32Exception"><span data-ttu-id="25d05-640">Fehler beim Aufruf einer zugrunde liegenden System-API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-640">A call to an underlying system API failed.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.UnauthorizedAccessException"><span data-ttu-id="25d05-641">Ohne Administratorrechte ausgeführter Code hat versucht, einen Leistungsindikator zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="25d05-641">Code that is executing without administrative privileges attempted to read a performance counter.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollectionCollection" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceDataCollection" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.InstanceData" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
