<Type Name="StaticSiteMapProvider" FullName="System.Web.StaticSiteMapProvider">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="da8e09c32b1d30ab382e6d3a95dbc234b55775ef" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="83d757eaee63e682417f41094d711281691d9aba" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="03/10/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="78956373" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class StaticSiteMapProvider : System.Web.SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit StaticSiteMapProvider extends System.Web.SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class StaticSiteMapProvider&#xA;Inherits SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class StaticSiteMapProvider abstract : System::Web::SiteMapProvider" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type StaticSiteMapProvider = class&#xA;    inherit SiteMapProvider" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.SiteMapProvider</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="156cf-101">Fungiert als Teilimplementierung einer abstrakten <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />-Klasse sowie als Basisklasse für die <see cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" />-Klasse, die Standardsiteübersichtsanbieter in ASP.NET ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-101">Serves as a partial implementation of the abstract <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> class and serves as a base class for the <see cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" /> class, which is the default site map provider in ASP.NET.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-102">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse ist eine partielle Implementierung der abstrakten <xref:System.Web.SiteMapProvider>-Klasse und bietet zwei weitere Methoden: <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> und <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A>sowie die abstrakten <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-und geschützten <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A>-Methoden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-102">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class is a partial implementation of the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider> class and supplies two additional methods: <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A>, as well as the abstract <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> and protected <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-103">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse unterstützt das Schreiben eines Site Übersichts Anbieters (z. b. eines <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>), der eine im persistenten Speicher gespeicherte Site Übersicht in eine im Arbeitsspeicher gespeicherte Site Map übersetzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-103">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class supports writing a site map provider (for example, an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>) that translates a site map that is stored in persistent storage to one that is stored in memory.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-104">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse stellt grundlegende Implementierungen zum Speichern und Abrufen von <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekten bereit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-104">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class provides basic implementations for storing and retrieving <xref:System.Web.SiteMapNode> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-105">Die Klassen "<xref:System.Web.SiteMapProvider>" und "<xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>" unterstützen das Konzept einer Site Übersichts Anbieter-Hierarchie, in der ein Site Übersichts Anbieter eine hierarchische Beziehung zu anderen Site Übersichts Anbietern aufweisen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-105">The <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classes support the concept of a site map provider hierarchy, where a site map provider can have a hierarchical relationship with other site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-106">Dieses Muster wird mit den Eigenschaften <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootProvider%2A> und <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-106">This pattern is implemented with the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootProvider%2A> and <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-107">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse speichert die <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekte in Hash Tabellen und verwendet intern die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType>-Eigenschaft der Seiten, die von Site Übersichts Knoten dargestellt werden, als Schlüssel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-107">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class stores its <xref:System.Web.SiteMapNode> objects in hash tables and internally uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property of the pages, represented by site map nodes, as keys.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-108">(Wenn ein Site Übersichts Knoten keine URL angibt, wird er mit einem automatisch generierten eindeutigen Schlüssel nachverfolgt.) Daher ist es nicht möglich, Site Übersichts Knoten zu verwenden, in denen ein Site Übersichts Knoten mit derselben URL mehrmals verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-108">(If a site map node does not specify a URL, it is tracked using an automatically generated unique key.) As a result, you cannot have site map nodes wherein a site map node with the same URL is used more than once.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-109">Wenn Sie z. b. versuchen, den im folgenden Codebeispiel dargestellten Site Übersichts Knoten mit der <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>-Klasse zu laden, die den standardmäßigen ASP.net Site Übersichts Anbieter oder einen beliebigen Site Übersichts Anbieter enthält, der von der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse abgeleitet ist, funktioniert nicht, da die aboutus. aspx-Seite mehrmals verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-109">For example, attempting to load the site map node illustrated in the following code example with the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which is the default ASP.NET site map provider, or any site map provider that is derived from the  <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class will not work because the AboutUs.aspx page is used more than once.</span></span>  
  
```  
<sitemap>  
  <sitemapnode title="Home" description="Home" url="default.aspx" >  
    <sitemapnode title="Catalog" description="Our catalog" url="catalog.aspx"/>  
    <sitemapnode title="About Us" description="All about our company" url="aboutus.aspx"/>  
    <sitemapnode title="Driving Directions" description="Directions to our store" url="aboutus.aspx"/>  
  </sitemapnode>  
</sitemap>  
```  
  
 <span data-ttu-id="156cf-110">Wenn Sie die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse erweitern, sind die drei wichtigsten Methoden die Methoden <xref:System.Web.SiteMapProvider.GetRootNodeCore%2A>, <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A>und <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-110">If you are extending the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, the three most important methods are the <xref:System.Web.SiteMapProvider.GetRootNodeCore%2A>, <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A>, and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> methods.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-111">Die Methoden <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> und <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> haben Standard Implementierungen, die für die meisten benutzerdefinierten Site Übersichts Anbieter-Implementierungen ausreichend sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-111">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> methods have default implementations that are sufficient for most custom site map provider implementations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-112">Die <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A>-Methode wird aufgerufen, um abgeleitete Site Übersichts Anbieter zu initialisieren. dazu zählen auch alle Ressourcen, die zum Laden von Site Übersichts Daten erforderlich sind, aber es wird versucht, den Site Übersichts Knoten im Arbeitsspeicher zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-112">The <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method is called to initialize derived site map providers, including any resources that are required to load site map data, but it does attempt to build the site map node in memory.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-113">Wenn die abgeleitete Klasse Dateien zum Speichern von Site Übersichts Daten verwendet, kann hier eine beliebige Datei Initialisierung durchgeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-113">If your derived class is using files to store site map data, any file initialization can be performed here.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-114">Wenn der Site Übersichts Knoten einen anderen Typ von Datenspeicher verwendet, z. b. eine relationale Datenbank, kann hier eine Verbindung initialisiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-114">If the site map node uses some other type of data store, such as a relational database, initializing a connection might be performed here.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-115">Zusätzliche Attribute, wie z. b. Dateinamen oder Verbindungs Zeichenfolgen, die im Site Map-Anbieter Element in der Konfiguration platziert werden, werden vom ASP.NET-Konfigurationssystem verarbeitet und mit dem `attributes`-Parameter an die <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A>-Methode übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-115">Additional attributes, such as file names or connection strings that are placed on the site map provider element in the configuration are processed by the ASP.NET configuration system and passed to the <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method with the `attributes` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-116">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode muss von allen Klassen überschrieben werden, die von der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse abgeleitet sind, und wird aufgerufen, um den Site Übersichts Knoten aus dem permanenten Speicher zu laden und in eine interne Darstellung zu konvertieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-116">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method must be overridden by all classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and is called to load the site map node from persistent storage and convert it to an internal representation.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-117">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode wird intern in vielen der Standardmember-Implementierungen der Klassen <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> und <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> aufgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-117">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is called internally in many of the default member implementations of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-118">Wenn Sie einen eigenen Site Übersichts Anbieter implementieren, stellen Sie sicher, dass die Datenverarbeitung der Site Map einmal erfolgt und dass nachfolgende Aufrufe der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode sofort zurückgegeben werden, wenn noch keine Site Übersichts Informationen geladen wurden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-118">If you implement your own site map provider, ensure that site map data processing occurs once and subsequent calls to the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method return immediately, if site map information has already been loaded.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-119">Wenn Sie die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode implementieren, stellen Sie sicher, dass Sie Thread sicher ist, da mehrere gleichzeitige Seiten Anforderungen indirekt zu mehreren Aufrufen zum Laden von Site Übersichts Informationen führen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-119">When you implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method, ensure it is thread safe, as multiple concurrent page requests can result indirectly in multiple calls to load site map information.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-120">Die Site Übersichts Infrastruktur unterstützt die Anzeige von Site Übersichts Informationen basierend auf der Rolle des Benutzers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-120">The site map infrastructure supports displaying site map information based on the user's role.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-121">Abhängig von der <xref:System.Web.SiteMapNode.Roles%2A> Eigenschaft, die von den einzelnen <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekten unterstützt wird, kann für verschiedene Benutzer eine andere Navigationsstruktur vorhanden sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-121">Depending on the <xref:System.Web.SiteMapNode.Roles%2A> property that are supported by the individual <xref:System.Web.SiteMapNode> objects, a different navigation structure can exist for different users.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-122">Die Standard Implementierungen des Site Übersichts Knotens, die Mitglieder der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse abrufen, führen die Sicherheits Kürzung automatisch durch Aufrufen der <xref:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser%2A>-Methode aus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-122">The default implementations of the site map node retrieval members of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class perform security trimming automatically by calling the <xref:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-123">Die Methoden <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A>, <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> und <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A> bearbeiten die internen Auflistungen, die zum Nachverfolgen von Site Übersichts Knoten auf Thread sichere Weise verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-123">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A>, <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> and <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode%2A> methods manipulate the internal collections that are used to track site map nodes in a thread-safe manner.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="156cf-124">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie Sie die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse so erweitern, dass Sie Microsoft Access als Site Übersichts Anbieter verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-124">The following code example demonstrates how you to extend the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class to use Microsoft Access as a site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-125">Bei der `AccessSiteMapProvider`-Klasse handelt es sich um einen Site Übersichts Anbieter, der nur eine einfache Hierarchie mit einer Ebene unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-125">The `AccessSiteMapProvider` class is a site map provider that supports only a simple, one-level-deep hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-126">Die Tabelle, in der die Daten der Site Map gespeichert werden, weist die folgende Struktur auf:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-126">The table that the site map data is stored in has the following structure:</span></span>  
  
```  
NODEID URL            NAME       PARENTNODEID  
 ---------------------------------------------  
 1      default.aspx   Default    <NULL>  
 2      catalog.aspx   Catalog    1  
 3      aboutus.aspx   Contact Us 1  
...  
```  
  
 <span data-ttu-id="156cf-127">Die `AccessSiteMapProvider`-Klasse wird von der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse abgeleitet und ruft die Informationen aus einer Microsoft Access-Datenbank mithilfe grundlegender SQL-Abfragen und der <xref:System.Data.OleDb.OleDbCommand>-und <xref:System.Data.OleDb.OleDbDataReader>-Objekte ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-127">The `AccessSiteMapProvider` class is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and retrieves its information from a Microsoft Access database using basic SQL queries and the <xref:System.Data.OleDb.OleDbCommand> and <xref:System.Data.OleDb.OleDbDataReader> objects.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#1)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#1)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="156cf-128">Zum Schluss wird der `AccessSiteMapProvider` als Standardanbieter in der folgenden Web. config-Datei konfiguriert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-128">Finally, the `AccessSiteMapProvider` is configured as the default provider in the following Web.config file.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <system.web>  
    <siteMap defaultProvider="AccessSiteMapProvider">  
     <providers>  
       <add   
         name="AccessSiteMapProvider"  
         type="Samples.AspNet.AccessSiteMapProvider,Samples.AspNet "  
         accessSiteMapConnectionString="PROVIDER=MICROSOFT.JET.OLEDB.4.0;DATA SOURCE=sitemap.mdb "/>  
     </providers>   
    </siteMap>  
  </system.web>  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="156cf-129">Wenn Sie von der <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />-Klasse erben, müssen Sie den folgenden Member überschreiben: <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-129">When you inherit from the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class, you must override the following member: <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.XmlSiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNode" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMap" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e468hxky(v=vs.100)"><span data-ttu-id="156cf-130">ASP.net Übersicht über die Site Navigation</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-130">ASP.NET Site Navigation Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/yy2ykkab(v=vs.100)"><span data-ttu-id="156cf-131">ASP.net Site Maps</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-131">ASP.NET Site Maps</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/4ht3k9tx(v=vs.100)5"><span data-ttu-id="156cf-132">ASP.net Site-Navigations Anbieter</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-132">ASP.NET Site Navigation Providers</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected StaticSiteMapProvider ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; StaticSiteMapProvider();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-133">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-133">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-134">**Hinweis** Diese Klasse wird nicht direkt instanziiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-134">**Note** This class is not instantiated directly.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-135">Dieser Konstruktor wird vom Konstruktor von Klassen aufgerufen, die von der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse abgeleitet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-135">This constructor is called from the constructor of classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void AddNode (System.Web.SiteMapNode node, System.Web.SiteMapNode parentNode);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void AddNode(class System.Web.SiteMapNode node, class System.Web.SiteMapNode parentNode) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub AddNode (node As SiteMapNode, parentNode As SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void AddNode(System::Web::SiteMapNode ^ node, System::Web::SiteMapNode ^ parentNode);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.AddNode : System.Web.SiteMapNode * System.Web.SiteMapNode -&gt; unit" Usage="staticSiteMapProvider.AddNode (node, parentNode)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
        <Parameter Name="parentNode" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node"><span data-ttu-id="156cf-136">Der dem Siteübersichtsanbieter hinzuzufügende <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-136">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> to add to the site map provider.</span></span></param>
        <param name="parentNode"><span data-ttu-id="156cf-137">Der <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />, unter dem <paramref name="node" /> hinzugefügt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-137">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> under which to add <paramref name="node" />.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-138">Fügt den vom Siteübersichtsanbieter verwalteten Auflistungen einen <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> hinzu und richtet eine Über- bzw. Unterordnungsbeziehung zwischen den <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />-Objekten ein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-138">Adds a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> to the collections that are maintained by the site map provider and establishes a parent/child relationship between the <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-139">Der durch den `node`-Parameter identifizierte Site Übersichts Knoten wird einer internen Auflistung hinzugefügt, und zwischen diesem und dem vom `parentNode`-Parameter identifizierten Site Übersichts Knoten wird eine Beziehung zwischen über-und untergeordneten Elementen erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-139">The site map node that is identified by the `node` parameter is added to an internal collection and a parent-child relationship is created between it and the site map node that is identified by the `parentNode` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-140">Die URL für einen Site Übersichts Knoten wird möglicherweise interpretiert, wenn er den internen Auflistungen hinzugefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-140">The URL for a site map node might be interpreted when it is added to the internal collections.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-141">Anwendungs relative und relative URLs werden auf virtuelle Anwendungs absolute Pfade erweitert, die dann intern verwendet werden, um die einzelnen Instanzen der <xref:System.Web.SiteMapNode> Klasse zu speichern und darauf zuzugreifen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-141">Application-relative and relative URLs are expanded to application-absolute virtual paths, which are then used internally to store and access the individual instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-142">Andere URLs, z. b. physische Pfade, Pfade mit Protokollen in Ihnen und UNC-Pfade, werden nicht interpretiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-142">Other URLs, such as physical paths, paths with protocols in them, and UNC paths, are not interpreted.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-143">Die <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>-Klasse, die von der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse abgeleitet ist, und ist der Standard-Site Übersichts Anbieter für ASP.net, verwendet standardmäßig die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>-Eigenschaft eines <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekts als Suchschlüssel in den internen Auflistungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-143">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-144">Wenn die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>-Eigenschaft des <xref:System.Web.SiteMapNode> festgelegt ist, muss Sie innerhalb des Bereichs des Site Übersichts Anbieters eindeutig sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-144">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-145">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A>-Methode versucht, Site Übersichts Knoten basierend auf Ihrer <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>-Eigenschaft abzurufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-145">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-146">Andernfalls können Sie die <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A>-Eigenschaft und die entsprechende <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A>-Methode zum Abrufen von Site Übersichts Knoten verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-146">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-147">Wenn keine <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> oder <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> angegeben ist, generiert der Site Übersichts Anbieter automatisch eine <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> zum Nachverfolgen der Site Übersichts Knoten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-147">If no <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> or <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> is specified, the site map provider automatically generates a <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> to track the site map nodes.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="156cf-148"><paramref name="node" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-148"><paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="156cf-149">Der <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Url" /> oder der <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> ist bereits beim <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> registriert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-149">The <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Url" /> or <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> is already registered with the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-150">Ein Siteübersichtsknoten muss aus Seiten mit eindeutigen URLs oder Schlüsseln bestehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-150">A site map node must be made up of pages with unique URLs or keys.</span></span></exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="156cf-151">Wenn Sie die <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" /> Methode überschreiben, stellen Sie sicher, dass die Eigenschaft <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> auf einen eindeutigen Wert festgelegt ist, wenn Sie den Site Übersichts Knoten mithilfe der <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" />-Methode hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-151">When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode(System.Web.SiteMapNode,System.Web.SiteMapNode)" /> method, ensure that the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Key" /> property is set to a unique value when adding the site map node using the <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> method.</span></span></para></block>
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BuildSiteMap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract System.Web.SiteMapNode BuildSiteMap ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.SiteMapNode BuildSiteMap() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function BuildSiteMap () As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Web::SiteMapNode ^ BuildSiteMap();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member BuildSiteMap : unit -&gt; System.Web.SiteMapNode" Usage="staticSiteMapProvider.BuildSiteMap " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-152">Lädt beim Überschreiben in einer abgeleiteten Klasse die Siteübersichtsinformationen aus dem permanenten Speicher und erstellt sie im Arbeitsspeicher.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-152">When overridden in a derived class, loads the site map information from persistent storage and builds it in memory.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="156cf-153">Der Stamm-<see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> der Navigationsstruktur für die Siteübersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-153">The root <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> of the site map navigation structure.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-154">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode ist der einzige abstrakte Member der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-154">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is the one abstract member of the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-155">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode wird aufgerufen, um den Site Übersichts Knoten aus dem permanenten Speicher zu laden und zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-155">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method is called to load and build the site map node from persistent storage.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-156">Wenn Sie die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode implementieren, stellen Sie sicher, dass Sie Thread sicher ist, da mehrere gleichzeitige Seiten Anforderungen indirekt zu mehreren Aufrufen zum Laden von Site Übersichts Informationen führen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-156">When you implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method, ensure that it is thread-safe, because multiple concurrent page requests can result indirectly in multiple calls to load site map information.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="156cf-157">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode implementiert wird, um Daten aus einer Microsoft Access-Datenbank abzurufen und <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekte zu erstellen, die der <xref:System.Web.SiteMapNode.ChildNodes%2A>-Auflistung des Stamm Site Übersichts Knotens hinzugefügt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-157">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method to retrieve data from a Microsoft Access database and build <xref:System.Web.SiteMapNode> objects that are added to the <xref:System.Web.SiteMapNode.ChildNodes%2A> collection of the root site map node.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-158">Zum Schluss wird die <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A>-Eigenschaft an den Aufrufer zurückgegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-158">Finally, the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property  is returned to the caller.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-159">Dieses Codebeispiel ist Teil eines größeren Beispiels, das für die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse bereitgestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-159">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#4)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#4)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="156cf-160">Wenn Sie die <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> Methode in einer abgeleiteten Klasse überschreiben, stellen Sie sicher, dass Sie die URLs <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> Objekte, die Sie Ihrem Site Übersichts Anbieter hinzufügen, normalisieren, damit die <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" />-Methode einen Site Übersichts Knoten abrufen kann, unabhängig davon, ob die URL für den Site Übersichts Knoten als absoluter virtueller Pfad oder Anwendungs relativer Pfad bereitgestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-160">When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method in a derived class, be sure to normalize the URLs of <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you add to your site map provider, so that the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method can retrieve a site map node regardless of whether the URL for the site map node is supplied as an absolute virtual path or application relative path.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-161">Die Implementierer von Site Map-Anbietern, die die <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" />-Methode verwenden, sollten alle URLs normalisieren, bevor Sie <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> Objekte in den internen Hash Tabellen im Namen des Site Übersichts Anbieters speichern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-161">Site map provider implementers using the <see cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" /> method should normalize any URLs before storing <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects in the internal hash tables on behalf of the site map provider.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="156cf-162">Das sicherheitseinschränkungs Verhalten ist in den <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />-und <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />-Klassen Implementierungen enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-162">Security trimming behavior is included in the <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> and <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class implementations.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-163">Damit die Sicherheits Kürzung in abgeleiteten Klassen funktioniert, müssen Sie jedoch die <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" />-Eigenschaft aller <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> Objekte festlegen, die Sie beim Erstellen eines Site Übersichts Anbieters erstellen, wenn Sie die <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />-Methode außer Kraft setzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-163">However, for security trimming to function in derived classes, you must set the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> property of any <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you create while building a site map provider when you override the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method.</span></span></para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMapProvider.RootNode" />
        <altmember cref="M:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize(System.String,System.Collections.Specialized.NameValueCollection)" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Clear">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void Clear ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void Clear() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overridable Sub Clear ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual void Clear();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Clear : unit -&gt; unit&#xA;override this.Clear : unit -&gt; unit" Usage="staticSiteMapProvider.Clear " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-164">Entfernt alle Elemente in den Auflistungen von untergeordneten und übergeordneten Siteübersichtsknoten, die der <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> gemäß seinem Zustand nachverfolgt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-164">Removes all elements in the collections of child and parent site map nodes that the <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> tracks as part of its state.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-165">Klassen, die von der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse abgeleitet werden, können die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A>-Methode überschreiben, um zusätzliche Bereinigungs Vorgänge auszuführen, je nachdem, welchen Zustand die abgeleiteten Klassen behalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-165">Classes that are derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class can override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method to perform additional cleanup, depending on what state the derived classes maintain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-166">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> Methode setzt den Status nicht zurück, der während der <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> Methode initialisiert wird. Sie setzt nur den Zustand zurück, der während der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> Methode initialisiert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-166">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method does not reset state that is initialized during the <xref:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize%2A> method - it resets only state that is initialized during the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="156cf-167">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A>-Methode überschrieben wird, um eine zusätzliche Bereinigung des Zustands auszuführen, der von der-Klasse verwaltet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-167">The following code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.Clear%2A> method to perform additional cleanup of state that is maintained by the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-168">Dieses Codebeispiel ist Teil eines größeren Beispiels, das für die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse bereitgestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-168">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class.</span></span>  
  
 [!code-cpp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CPP/accesssitemapprovider.cpp#3)]
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/CS/accesssitemapprovider.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.AccessSiteMapProvider_1/VB/accesssitemapprovider.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Configuration.Provider.ProviderBase.Initialize(System.String,System.Collections.Specialized.NameValueCollection)" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FindSiteMapNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNode (string rawUrl);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNode(string rawUrl) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function FindSiteMapNode (rawUrl As String) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ FindSiteMapNode(System::String ^ rawUrl);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.FindSiteMapNode : string -&gt; System.Web.SiteMapNode" Usage="staticSiteMapProvider.FindSiteMapNode rawUrl" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rawUrl" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rawUrl"><span data-ttu-id="156cf-169">Eine URL, die die Seite angibt, für die ein <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> abgerufen werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-169">A URL that identifies the page for which to retrieve a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-170">Ruft ein <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />-Objekt ab, das die Seite an der angegebenen URL darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-170">Retrieves a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object that represents the page at the specified URL.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="156cf-171">Ein <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />, der die Seite darstellt, die durch <paramref name="rawURL" /> identifiziert wird. Andernfalls <see langword="null" />, wenn kein entsprechender Siteübersichtsknoten gefunden wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-171">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the page identified by <paramref name="rawURL" />; otherwise, <see langword="null" />, if no corresponding site map node is found.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-172">Die angegebene URL ist in der Regel ein virtueller oder absolute URL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-172">The provided URL is typically a virtual or absolute URL.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-173">Es kann sich auch um eine URL handeln, die die Anwendungs relative Syntax von ASP.NET verwendet, wie z. b. `"~/apprelativedirectory"`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-173">It can also be a URL that uses ASP.NET application-relative syntax, such as `"~/apprelativedirectory"`.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-174">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse normalisiert Anwendungs relative Rohdaten-URLs automatisch in einen absoluten virtuellen Pfad.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-174">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class automatically normalizes application-relative raw URLs to an absolute virtual path.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-175">Das <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider>-Objekt, das vom <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> abgeleitet ist und der Standard-Site Übersichts Anbieter für ASP.net ist, verwendet standardmäßig die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>-Eigenschaft eines <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekts als Suchschlüssel in seinen internen Auflistungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-175">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-176">Wenn die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>-Eigenschaft des <xref:System.Web.SiteMapNode> festgelegt ist, muss Sie innerhalb des Bereichs des Site Übersichts Anbieters eindeutig sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-176">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-177">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A>-Methode versucht, Site Übersichts Knoten basierend auf Ihren <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>abzurufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-177">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-178">Andernfalls können Sie die <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A>-Eigenschaft und die entsprechende <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A>-Methode zum Abrufen von Site Übersichts Knoten verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-178">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-179">Wenn keine <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> oder <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> angegeben ist, generiert der Site Übersichts Anbieter automatisch eine <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A>-Eigenschaft zum Nachverfolgen der Site Übersichts Knoten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-179">If no <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> or <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> is specified, the site map provider automatically generates a <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property to track the site map nodes.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="156cf-180"><paramref name="rawURL" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-180"><paramref name="rawURL" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="156cf-181">Wenn Sie die <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> Methode in einer abgeleiteten Klasse überschreiben, stellen Sie sicher, dass Sie die URLs der <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> Objekte, die Sie Ihrem Site Übersichts Anbieter hinzufügen, normalisieren, damit die <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" />-Methode einen Site Übersichts Knoten abrufen kann, unabhängig davon, ob die URL für den Site Übersichts Knoten als absoluter virtueller Pfad oder als relativer Anwendungspfad angegeben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-181">When overriding the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method in a derived class, be sure to normalize the URLs of the <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you add to your site map provider, so that the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode(System.String)" /> method can retrieve a site map node regardless of whether URL for the site map node is supplied as an absolute virtual path or an application relative path.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="156cf-182">Das sicherheitseinschränkungs Verhalten ist in den <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />-und <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />-Klassen Implementierungen enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-182">Security trimming behavior is included in the <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> and <see cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" /> class implementations.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-183">Damit die Sicherheits Kürzung in abgeleiteten Klassen funktioniert, müssen Sie jedoch die <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" />-Eigenschaft aller <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> Objekte festlegen, die Sie beim Erstellen eines Site Übersichts Anbieters erstellen, wenn Sie die <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />-Methode außer Kraft setzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-183">However, for security trimming to function in derived classes, you must set the <see cref="P:System.Web.SiteMapNode.Roles" /> property of any <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> objects that you create while building a site map provider when you override the <see cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" /> method.</span></span></para></block>
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap" />
        <altmember cref="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FindSiteMapNodeFromKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNodeFromKey (string key);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode FindSiteMapNodeFromKey(string key) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function FindSiteMapNodeFromKey (key As String) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ FindSiteMapNodeFromKey(System::String ^ key);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.FindSiteMapNodeFromKey : string -&gt; System.Web.SiteMapNode" Usage="staticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey key" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="key" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="key"><span data-ttu-id="156cf-184">Ein Suchschlüssel, mit dem ein <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> erstellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-184">A lookup key with which a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> is created.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-185">Ruft ein <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />-Objekt auf Grundlage eines angegebenen Schlüssels ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-185">Retrieves a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object based on a specified key.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="156cf-186">Ein <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />, der die von <paramref name="key" /> identifizierte Seite darstellt. Andernfalls <see langword="null" />, wenn Einschränkungen aus Sicherheitsgründen aktiviert sind und der Siteübersichtsknoten dem aktuellen Benutzer nicht angezeigt werden kann bzw. der Siteübersichtsknoten von <paramref name="key" /> in der Siteübersichtsknotenauflistung nicht gefunden wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-186">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the page identified by <paramref name="key" />; otherwise, <see langword="null" />, if security trimming is enabled and the site map node cannot be shown to the current user or the site map node is not found in the site map node collection by <paramref name="key" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-187">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A>-Methode ruft einen Site Übersichts Knoten von einem internen <xref:System.Collections.Hashtable>-Objekt ab, das auf `key`basiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-187">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method retrieves a site map node from an internal <xref:System.Collections.Hashtable> object based on `key`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-188">Das <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> Objekt, das von der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse abgeleitet ist und der Standard-Site Übersichts Anbieter für ASP.net ist, verwendet standardmäßig die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>-Eigenschaft eines <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekts als Suchschlüssel in den internen Auflistungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-188">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is derived from the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and is the default site map provider for ASP.NET, uses the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a lookup key in its internal collections, by default.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-189">Wenn die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>-Eigenschaft des <xref:System.Web.SiteMapNode> festgelegt ist, muss Sie innerhalb des Bereichs des Site Übersichts Anbieters eindeutig sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-189">If the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> is set, it must be unique within the scope of the site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-190">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A>-Methode versucht, Site Übersichts Knoten basierend auf Ihren <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>abzurufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-190">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method attempts to retrieve site map nodes based on their <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-191">Andernfalls können Sie die <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A>-Eigenschaft und die entsprechende <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A>-Methode zum Abrufen von Site Übersichts Knoten verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-191">Otherwise, you can use the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A> property and the corresponding <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNodeFromKey%2A> method to retrieve site map nodes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-192">Der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> verfügt über eine Standard Implementierung, die Instanzen der <xref:System.Web.SiteMapNode>-Klasse basierend auf dem `key`-Parameter sucht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-192">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> has a default implementation that looks up instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class based on the `key` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-193">Wenn ein sitemapanbieterimplementierer die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A>-Methode verwendet hat, hat der <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> bereits einen Verweis auf die einzelnen <xref:System.Web.SiteMapNode> auf der Grundlage des Werts der <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType>-Eigenschaft gespeichert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-193">If a site map provider implementer used the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode%2A> method, the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> already will have stored a reference to each <xref:System.Web.SiteMapNode> based on the value of the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-194">Standardmäßig generiert das <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> GUIDs für Instanzen der <xref:System.Web.SiteMapNode> Klasse, die keinen Wert für die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType>-Eigenschaft aufweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-194">By default, the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> generates GUIDs for instances of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class that do not have a value for the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span>  <span data-ttu-id="156cf-195">Die Implementierer von benutzerdefinierten Site Übersichts Anbietern müssen einen eigenen Mechanismus bereitstellen, um eindeutige Werte der <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType>-Eigenschaft zu erstellen, wenn eine Instanz der <xref:System.Web.SiteMapNode>-Klasse keinen Wert für die <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType>-Eigenschaft hat.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-195">Custom site map provider implementers must provide their own mechanism for generating unique values of the <xref:System.Web.SiteMapNode.Key%2A?displayProperty=nameWithType> property in the event that an instance of the <xref:System.Web.SiteMapNode> class does not have a value for the <xref:System.Web.SiteMapNode.Url%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-196">Die <xref:System.Web.SiteMapProvider>-und <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> Klassen, bei denen es sich um die Standard Implementierung des Site Map-Anbieters für ASP.net handelt, verwenden die URL eines <xref:System.Web.SiteMapNode>-Objekts als Schlüssel in den verschiedenen Auflistungen, die von den Klassen verwaltet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-196">The <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes, which are the default site map provider implementation for ASP.NET, use the URL of a <xref:System.Web.SiteMapNode> object as a key in the various collections that the classes maintain.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetChildNodes">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNodeCollection GetChildNodes (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNodeCollection GetChildNodes(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetChildNodes (node As SiteMapNode) As SiteMapNodeCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNodeCollection ^ GetChildNodes(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetChildNodes : System.Web.SiteMapNode -&gt; System.Web.SiteMapNodeCollection" Usage="staticSiteMapProvider.GetChildNodes node" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNodeCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node"><span data-ttu-id="156cf-197">Der <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />, für den alle untergeordneten Siteübersichtsknoten abgerufen werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-197">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> for which to retrieve all child site map nodes.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-198">Ruft die untergeordneten Siteübersichtsknoten eines bestimmten <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />-Objekts ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-198">Retrieves the child site map nodes of a specific <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="156cf-199">Eine schreibgeschützte <see cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" />, die die untergeordneten Siteübersichtsknoten von <paramref name="node" /> enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-199">A read-only <see cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" /> that contains the child site map nodes of <paramref name="node" />.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-200">Wenn Einschränkungen aus Sicherheitsgründen aktiviert sind, enthält die Auflistung nur Siteübersichtsknoten, die der Benutzer sehen darf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-200">If security trimming is enabled, the collection contains only site map nodes that the user is permitted to see.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-201">Der <xref:System.Web.SiteMapNode>-Objekte, die an den Site Übersichts Anbieter delegiert werden, um die untergeordneten und übergeordneten Site Übersichts Knoten nachzuverfolgen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-201">The <xref:System.Web.SiteMapNode> objects delegate to the site map provider to keep track of their child and parent site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-202">Daher müssen Klassen, die einen Site Übersichts Anbieter für eine hierarchische Struktur von Site Zuordnungen implementieren (z. b. <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>) und <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekte zum Darstellen von Site Übersichts Knoten verwenden, die hierarchischen Beziehungen aller Site Übersichts Knoten nachverfolgen, damit Sie in einer gesamten hierarchischen Struktur navigieren können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-202">As a result, classes that implement a site map provider for a hierarchical site map structure, such as <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>, and use <xref:System.Web.SiteMapNode> objects to represent site map nodes, must track the hierarchical relationships of all site map nodes in order to be able to navigate an entire hierarchical tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-203">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes%2A>-Methode ruft intern die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode auf, um schreibgeschützte <xref:System.Web.SiteMapNodeCollection> Auflistung von Site Übersichts Knoten abzurufen, die relativ zum angegebenen Site Übersichts Knoten sind und für den aktuellen Benutzer relevant sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-203">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetChildNodes%2A> method calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method internally to retrieve read-only <xref:System.Web.SiteMapNodeCollection> collection of site map nodes that are relative to the specified site map node and relevant to the current user.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="156cf-204"><paramref name="node" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-204"><paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser(System.Web.HttpContext,System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetParentNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.SiteMapNode GetParentNode (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.SiteMapNode GetParentNode(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetParentNode (node As SiteMapNode) As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::SiteMapNode ^ GetParentNode(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetParentNode : System.Web.SiteMapNode -&gt; System.Web.SiteMapNode" Usage="staticSiteMapProvider.GetParentNode node" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node"><span data-ttu-id="156cf-205">Der <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />, für den der übergeordnete Siteübersichtsknoten abgerufen werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-205">The <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> for which to retrieve the parent site map node.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-206">Ruft den übergeordneten Siteübersichtsknoten eines bestimmten <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />-Objekts ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-206">Retrieves the parent site map node of a specific <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="156cf-207">Ein <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />, der den übergeordneten Knoten des angegebenen <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> darstellt. Andernfalls <see langword="null" />, wenn kein übergeordneter Siteübersichtsknoten vorhanden ist oder der Benutzer nicht berechtigt ist, den übergeordneten Siteübersichtsknoten zu sehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-207">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the parent of the specified <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />; otherwise, <see langword="null" />, if no parent site map node exists or the user is not permitted to see the parent site map node.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="156cf-208">Der <xref:System.Web.SiteMapNode>-Objekte, die an den Site Übersichts Anbieter delegiert werden, um die untergeordneten und übergeordneten Site Übersichts Knoten nachzuverfolgen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-208">The <xref:System.Web.SiteMapNode> objects delegate to the site map provider to keep track of their child and parent site map nodes.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-209">Daher müssen Klassen, die einen Site Übersichts Anbieter für eine hierarchische Struktur von Site Zuordnungen implementieren, z. b. die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>-Klasse und <xref:System.Web.SiteMapNode> Objekte verwenden, um Site Übersichts Knoten darzustellen, die hierarchischen Beziehungen aller Site Übersichts Knoten nachverfolgen, damit Sie in einer gesamten hierarchischen Struktur navigieren können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-209">As a result, classes that implement a site map provider for a hierarchical site map structure, such as the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class, and use <xref:System.Web.SiteMapNode> objects to represent site map nodes, must track the hierarchical relationships of all site map nodes in order to be able to navigate an entire hierarchical tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-210">Wenn eine <xref:System.Web.SiteMapNode.ParentNode%2A> Eigenschaft nicht gefunden wird, erkennt die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> Klasse, ob der aktuelle Site Übersichts Anbieter über eine <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A>-Eigenschaft verfügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-210">If a <xref:System.Web.SiteMapNode.ParentNode%2A> property is not found, the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class detects whether the current site map provider has a <xref:System.Web.SiteMapProvider.ParentProvider%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-211">Wenn dies der Fall ist, ruft der Site Übersichts Anbieter die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A>-Eigenschaft für den übergeordneten Site Übersichts Anbieter auf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-211">If so, the site map provider calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> property for the parent site map provider.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-212">Dies ermöglicht das Szenario, in dem der übergeordnete Site Übersichts Knoten eines Site Übersichts Knotens von einem anderen Site Übersichts Anbieter verwaltet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-212">This enables the scenario where the parent site map node of a site map node is maintained by a different site map provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="156cf-213">Die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A>-Methode ruft intern die <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A>-Methode auf, um die <xref:System.Web.SiteMapNode> abzurufen, die das übergeordnete Element des angegebenen Site Übersichts Knotens darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-213">The <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.GetParentNode%2A> method calls the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.BuildSiteMap%2A> method internally to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> that represents the parent of the specified site map node.</span></span> <span data-ttu-id="156cf-214">Wenn die Sicherheits Kürzung aktiviert ist, wird der Site Übersichts Knoten nur zurückgegeben, wenn der Benutzer ihn sehen darf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-214">If security trimming is enabled, the site map node is returned only if the user is permitted to see it.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="156cf-215"><paramref name="node" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-215"><paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.SiteMapProvider.IsAccessibleToUser(System.Web.HttpContext,System.Web.SiteMapNode)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RemoveNode (System.Web.SiteMapNode node);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RemoveNode(class System.Web.SiteMapNode node) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.StaticSiteMapProvider.RemoveNode(System.Web.SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RemoveNode (node As SiteMapNode)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RemoveNode(System::Web::SiteMapNode ^ node);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RemoveNode : System.Web.SiteMapNode -&gt; unit" Usage="staticSiteMapProvider.RemoveNode node" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="node" Type="System.Web.SiteMapNode" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="node"><span data-ttu-id="156cf-216">Der aus den Auflistungen der Siteübersichtsknoten zu entfernende Siteübersichtsknoten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-216">The site map node to remove from the site map node collections.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="156cf-217">Entfernt das angegebene <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" />-Objekt aus allen Siteübersichtsknotenauflistungen, die vom Siteübersichtsanbieter nachverfolgt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-217">Removes the specified <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object from all site map node collections that are tracked by the site map provider.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="156cf-218"><paramref name="node" /> ist <see langword="null" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="156cf-218"><paramref name="node" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <altmember cref="Overload:System.Web.StaticSiteMapProvider.AddNode" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
