<Type Name="ConnectionsZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2ecb6e27d4f2e8c9f4fd29f9ea2db6c1bad503c5" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="e7974886b08aa83a8fb461e8550f31a7d4331ee3" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/23/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68399880" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class ConnectionsZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ConnectionsZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConnectionsZone&#xA;Inherits ToolZone" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionsZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ToolZone" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionsZone = class&#xA;    inherit ToolZone" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Bietet eine Benutzeroberfläche (UI), mit der Benutzer Verbindungen zwischen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> und anderen Serversteuerelementen herstellen können, die sich in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zonen befinden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Mithilfe des Webparts-Steuerelement Satzes können Sie zwei Server Steuerelemente aktivieren, um eine Verbindung herzustellen und Daten freizugeben, wobei ein Steuerelement als Anbieter fungiert und das andere als der Consumer der Daten fungiert. Die beiden Steuerelemente können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente oder andere Typen von Server Steuerelementen sein, vorausgesetzt, dass Sie für die Handhabung von Verbindungen konzipiert sind und sich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> in einer Zone befinden. Weitere Informationen zu Webparts Verbindungen finden Sie in den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Klassen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Übersichten und und [Webparts Verbindungen (Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100))).  
  
 Vorausgesetzt, dass die erforderlichen Steuerelemente und Bedingungen vorhanden sind, um eine Webparts Verbindung zu bilden, ist es immer noch notwendig, die Steuerelemente tatsächlich zu verbinden. Es gibt drei Möglichkeiten, eine Verbindung zwischen Server Steuerelementen herzustellen: das Deklarieren einer Verbindung auf einer Webseite, das Erstellen einer Verbindung im Code oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> das Hinzufügen eines Steuer Elements zur Seite, sodass Benutzer die Steuerelemente Bedarfs gesteuert verbinden können. Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement generiert eine Benutzeroberfläche, mit der Benutzer beliebige Server Steuerelemente auf einer Seite, die die für eine Verbindung erforderlichen Bedingungen erfüllen, verbinden oder trennen können. Dabei handelt es sich um ein optionales Steuerelement, das zum bilden von Verbindungen nicht erforderlich ist. Dies ist jedoch nützlich, wenn Sie Benutzern die Kontrolle über die verbundenen oder getrennten Server Steuerelemente einräumen möchten.  
  
 Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement ist eines der Webparts toolzonensteuerelemente, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> die von der-Basisklasse erben. Als ToolZone ist das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement so konzipiert, dass es nur sichtbar ist, wenn sich die zugehörige Webseite in einem bestimmten Anzeigemodus befindet. In diesem Fall <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> hat der Anzeigemodus den Namen Connect Mode (eine Seite befindet sich in diesem Modus, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> wenn für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>das Steuerelement auf der Seite der-Eigenschafts Wert auf festgelegt ist). Nachdem Benutzer eine Seite in den Verbindungs Modus gewechselt haben, müssen Sie im Verbenmenü eines der Server Steuerelemente auf ein Connect-Verb klicken, und dann wird die Benutzeroberfläche der Verbindung sichtbar.  
  
 Als Webparts Zonensteuerelement ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> das Steuerelement ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Zonentyp (der von der <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> -Klasse erbt), der für andere Steuerelemente entworfen wurde. Im Allgemeinen hat eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Zone die meisten Elemente derselben Elemente wie andere Webparts Toolzonen: eine Kopfzeile, ein Text-oder Inhalts Bereich und eine Fußzeile. Eine ausführliche Erläuterung, was eine Webparts Zone ist, und die verschiedenen Teile einer Zone finden Sie in der Übersicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> über die-Klasse.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Im Gegensatz zu den meisten anderen Webparts Zonen ist es wichtig zu beachten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> , dass eine Zone keinen eindeutigen Typ von Server Steuerelement enthält. Eine Liste der Zonen und der zugehörigen Steuerelemente, die Sie enthalten, finden Sie im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Diagramm in der Übersicht über die-Klasse. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Zone enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> jedoch keine Steuerelemente. Stattdessen ist es sehr eingeschränkt, eine Benutzeroberfläche bereitzustellen, mit der Benutzer Server Steuerelemente verbinden oder trennen können, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> in einer bestimmten Zone auf der Seite vorhanden sind. Die einzigen Steuerelemente, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> in einem Steuerelement enthalten sind, sind die standardmäßigen ASP.NET-Server Steuerelemente, die Sie als Teil der Benutzeroberfläche zum bilden von Verbindungen  
  
 Wenn das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement gerendert wird, generiert es eine Benutzeroberfläche auf der Grundlage der Server Steuerelemente auf der Seite, die Verbindungen bilden können. Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement bestimmt, welche Server <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Steuerelemente in der Zone auf der Seite Anbieter sind, d. a. Consumer, welche Verbindungspunkte verfügbar sind und ob die Server Steuerelemente derzeit verbunden oder getrennt sind. generiert die Benutzeroberfläche entsprechend.  
  
 Angenommen, es gibt ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, das ein Anbieter sein kann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , ein Steuerelement, das ein Consumer sein kann, das in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> auf der Seite deklariert ist und zurzeit getrennt ist. Wenn ein Benutzer die Seite in den Verbindungs Modus wechselt und auf das Connect-Verb in einem der Steuerelemente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> klickt, generiert das Steuerelement eine Benutzeroberfläche mit einem Link, auf den Benutzer klicken können, um eine Verbindung herzustellen. (Wenn die Steuerelemente zuvor verbunden waren, zeigt die anfängliche Ansicht Benutzern eine Schaltfläche, um die Steuerelemente zu trennen). In der Verbindungs Benutzeroberfläche zum Erstellen neuer Verbindungen werden Benutzern angezeigt, welches Steuerelement ein Anbieter ist und welches Steuerelement ein Consumer ist. Unter jedem Server Steuerelement wird ein Dropdown Listen-Steuerelement angezeigt, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> das die verfügbaren Objekte für das Steuerelement auflistet. In den entsprechenden Dropdown Listen müssen Benutzer ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt für den Anbieter auswählen (um zu ermitteln, welche Schnittstelle und welche Daten für Consumer freigegeben werden), und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt für jeden Consumer (um zu ermitteln, welche Schnittstelle und welche Daten die Consumer nutzt), die mit dem Anbieter verbunden werden.  
  
> [!NOTE]
>  In der Standard Implementierung des Webparts Steuersatzes kann ein Anbieter eine Verbindung mit vielen Consumern herstellen, aber ein Consumer kann nur über einen Anbieter verfügen.  
  
 Um das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zu verwenden, können Sie es innerhalb `<form>` des-Elements auf einer Webseite (aber nicht in einem anderen Webparts Zone-Element geschachtelt `<asp:connectionszone>` ) mit dem-Element deklarieren, oder Sie können es der Seite Programm gesteuert hinzufügen. Wenn Sie das Element auf einer Seite deklarieren, können Sie im Gegensatz zu den anderen Webparts Zonen keinen anderen Typ von Server Steuerelementen zwischen den Tags `<asp:connectionszone>` des Elements deklarieren. Sie können darin enthaltenen Elemente deklarieren, die sich auf Ihre eigenen Eigenschaften und Stil Details beziehen, es handelt sich jedoch um ein eigenständiges Element, das kein Vorlagen Steuerelement ist, in dem andere Server Steuerelemente deklariert werden können.  
  
> [!NOTE]
>  Um die Barrierefreiheit zu Verb <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Essern, wird das Steuer `<fieldset>` Element in einem-Element gerendert Das `<fieldset>` -Element gruppiert den zugehörigen Satz von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelementen, die zum Herstellen von Verbindungen im-Steuerelement verwendet werden, und ermöglicht die Navigation im Registerkarten Format zwischen diesen Steuerelementen für visuelle Benutzer-Agents (z. b. gewöhnliche Webbrowser) und sprachorientierte Benutzer-Agents (z. b. Bildschirmlesesoftware).  
  
 Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement verfügt über eine Reihe von Eigenschaften, die es zum Rendern der Verbindungs Benutzeroberfläche verwendet. Ein Satz von Eigenschaften umfasst mehrere Verben, die nur in Bezug auf Verbindungen verwendet werden, die Aktionen in der Benutzeroberfläche ausführen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A>: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A>. Eine große Anzahl von Eigenschaften, die speziell für die Benutzeroberfläche der Verbindungs Zone verwendet wird, besteht aus Text Zeichenfolgen, die an verschiedenen Stellen (oder in bestimmten Situationen, z. b <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A>. bei Fehlern <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A>), in der Benutzeroberfläche angezeigt werden:, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A>,, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> ,<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A>und .<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Klasse enthält auch eine Reihe allgemeiner Eigenschaften, die in anderen Webparts Zonen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A>gefunden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A>werden: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display%2A>,, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType%2A>, und. Schließlich ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> -Eigenschaft für die-Klasse eindeutig, die auf das Steuerelement verweist, das die Verbindung initiiert (Dies ist das Steuerelement, auf das der Benutzer in seinem Verbenmenü auf das Connect-Verb klickt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> , das auch das Steuerelement ist, auf das im Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> -Eigenschaft).  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Klasse verfügt auch über eine Reihe von Methoden, von denen alle geerbt und von Basisklassen überschrieben werden, und die meisten von den Basisklassen der Webparts-Zone. Weitere Informationen finden Sie in den einzelnen Methoden.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement auf einer Webparts Seite verwendet wird. Das Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.  
  
-   Eine Webseite, die alle Steuerelemente hostet, veranschaulicht, wie ein `<asp:connectionszone>` Element deklariert wird, und legt eine Reihe von Eigenschaften in der Verbindungs Zone deklarativ und Programm gesteuert fest.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu wechseln. Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden [Sie unter Exemplarische Vorgehensweise: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0)Seite  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 Der zweite Teil des Beispiels ist die Quelldatei mit der-Schnittstelle und den benutzerdefinierten Steuerelementen. Beachten Sie, `ZipCodeWebPart` dass das- `IZipCode` Steuerelement die- `ConnectionProvider` Schnittstelle implementiert und ein-Attribut hinzufügt, damit das-Steuerelement als Anbieter für eine Verbindung fungieren kann. Das `WeatherWebPart` -Steuerelement verfügt über eine- `ConnectionConsumer` Methode, die mit einem- `IZipCode` Attribut gekennzeichnet ist, wo die-Schnittstelle verwendet wird, sodass es als Consumer in einer Verbindung fungieren kann.  
  
 Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den Ordner "App_Code" der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. In diesem Beispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet. Eine exemplarische Vorgehensweise, die die Kompilierung veranschaulicht [, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Steuer Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 Der dritte Teil des Beispielcodes ist die Webseite. Im oberen Bereich sind `Register` Direktiven für das Benutzer Steuerelement und die benutzerdefinierten Steuerelemente, die in der Verbindung verwendet werden. Ein `<asp:connectionszone>` -Element wird auf der Seite als Beispiel für die deklarative <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Verwendung des-Steuer Elements deklariert. Innerhalb des-Elements werden eine Reihe von Eigenschaften deklarativ festgelegt. Andere Eigenschaften in der Verbindungs Zone werden Programm gesteuert im `<script>` Abschnitt der Seite festgelegt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Webseite in einem Browser. Verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Verbindungs Modus zu wechseln. Klicken Sie im Verbenmenü des **ZIP-Code Anbieter** -Steuer Elements (das Verbenmenü wird durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste des Steuer Elements angezeigt), klicken Sie auf das Connect-Verb. Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement wird angezeigt. Beachten Sie, dass die Schaltfläche **Verbindung beenden** auf der Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird. die Verbindung wurde bereits im Markup der Seite deklariert, sodass die Steuerelemente bereits verbunden sind. Klicken Sie auf **Verbindung beenden**, und verwenden Sie dann das Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Durchsuchenmodus zurückzukehren Geben Sie als nächstes die Seite erneut in den Verbindungs Modus ein, klicken Sie auf das Connect-Verb für eines der Steuerelemente, und beachten Sie, dass die Verbindungs Benutzeroberfläche nun einen Hyperlink anzeigt, der es Ihnen ermöglicht, eine Verbindung zwischen den Steuerelementen herzustellen. Klicken Sie auf den Link, und verwenden Sie die Verbindungs Benutzeroberfläche, um Verbindungspunkte auszuwählen und die Verbindung herzustellen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para>Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> Klasse kann erweitert werden, wenn Entwickler ihr Verhalten oder die standardmäßige Benutzeroberfläche ändern möchten, die Sie für die Arbeit mit Verbindungen bereitstellt.</para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)">Übersicht über Webparts Verbindungen</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConnectionsZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConnectionsZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Dieser Parameter lose Konstruktor wird aufgerufen, wenn Sie das `<asp:connectionszone>` -Element auf einer ASP.NET-Seite deklarieren. Sie müssen diesen Konstruktor nicht implizit aufzurufen, außer in Fällen, in denen Sie das Steuerelement Programm gesteuert zur Seite hinzufügen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> -Konstruktor verwendet wird, um eine neue <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Instanz eines-Steuer Elements zu erstellen, die einer Webseite Programm gesteuert hinzugefügt wird. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung des-Konstruktors veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle- `Page_Init` <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelemente hostet und in der-Methode den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> -Konstruktor verwendet, um eine neue Instanz des-Steuer Elements zu erstellen und diese der Seite hinzuzufügen.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Auf der-Webseite wird in der `Page_Init` -Methode ein neues <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement erstellt (mit dem-Konstruktor) und der Seite hinzugefügt. Wenn ein Benutzer die Seite auf den Verbindungs Modus festlegt und in einem der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente auf das Connect-Verb klickt, wird ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement angezeigt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/CS/connectionZoneCtorCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/VB/connectionZoneCtorVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Die Benutzeroberfläche der Verbindung wird angezeigt, und die Steuerelemente sind bereits verbunden, da die Verbindung im Markup der Seite deklariert wurde.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CancelVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CancelVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CancelVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, mit dem Endbenutzer das Herstellen einer Verbindung abbrechen können.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> ermöglicht Endbenutzern, das Herstellen einer Verbindung zwischen zwei Steuerelementen abzubrechen.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Cancel-Verb, wie es mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> einem-Steuerelement verwendet wird, ist ein Verb auf Zonenebene, das in der Benutzeroberfläche der Verbindung als Teil der Ansicht angezeigt wird, in der Benutzer Verbindungspunkte für die Steuerelemente auswählen. Wenn Benutzer auf das Verb Abbrechen klicken, wird der Prozess der Auswahl von Verbindungs Punkten abgebrochen, und die Verbindungs Zonen Ansicht wird an die Hyperlinks zurückgegeben, auf die Benutzer klicken können, um eine neue Verbindung herzustellen.  
  
 Verwenden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> die-Eigenschaft, um einen Verweis auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> das entsprechende Objekt in der Benutzeroberfläche zu erhalten. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, können Sie Ihre Eigenschaftswerte nach Bedarf ändern, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb vorgenommen haben.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des Cancel-Verbs deklarativ festlegen, indem Sie `<cancelverb>` das-Element innerhalb der Tags `<asp:connectionszone>` eines Elements deklarieren. Die Eigenschaften des `Property-Subproperty`Verbs können deklarativ in der Form festgelegt werden, wobei `Subproperty` eine Eigenschaft des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekts ist (z `CancelVerb-Text`. b.). Sie können die Eigenschaften auch Programm gesteuert im Formular `Property.Subproperty` ( `CancelVerb.Text`z. b.) festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft deklarativ und Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und innerhalb des-Elements wird ein `<cancelverb>` -Element deklariert und einige Eigenschaften mithilfe von Attributen festgelegt. In der `Page_PreRender` -Methode legt der Code außerdem einige Eigenschaften für das Cancel-Verb für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement fest.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Steuerelemente zu trennen, die aufgrund der deklarativen Verbindung auf der Seite bereits verbunden sind. Klicken Sie auf den Link **Wählen Sie einen Consumer für den Anbieter aus, um eine Verbindung herzustellen** , und beachten Sie die Auswirkung der verschiedenen Eigenschaften. Wenn Sie den Mauszeiger über die Schaltfläche " **Beenden** " positionieren, wird der benutzerdefinierte Beschreibungstext in einer QuickInfo angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Close">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Close ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Close() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub Close ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void Close();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Close : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Close " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Schließt die vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement erstellte Benutzeroberfläche für Verbindungen.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close%2A> -Methode wird aufgerufen, wenn ein Benutzer auf das schließende Verb auf Zonenebene in der Benutzeroberfläche der Verbindung klickt. Nachdem die Methode ausgeführt wurde, wird die Benutzeroberfläche der Verbindung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> ausgeblendet, der `null`-Eigenschafts Wert ist, und die Seite bleibt im Verbindungsanzeige Modus. An dieser Stelle können Benutzer ein Steuerelement auswählen, indem Sie im Verbenmenü des Steuer Elements auf das Connect-Verb klicken oder die Seite in einen anderen Anzeigemodus wechseln.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CloseVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CloseVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CloseVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, mit dem Endbenutzer die Benutzeroberfläche für Verbindungen schließen können, die vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement erstellt wurde.</summary>
        <value><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> ermöglicht einem Endbenutzer die Benutzeroberfläche für Verbindungen zu schließen.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das schließende Verb, wie es mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> einem-Steuerelement verwendet wird, ist ein Verb auf Zonenebene, das am unteren Rand (der Fußzeile) der Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird. Wenn Benutzer auf das schließende Verb klicken, wird der Verbindungsprozess abgebrochen und die Verbindungs Benutzeroberfläche geschlossen, aber die Seite wird im Verbindungsanzeige Modus belassen. An diesem Punkt kann der Benutzer entweder die Seite an den Durchsuchenmodus zurückgeben oder auf das Connect-Verb in einem anderen Server Steuerelement klicken, um die Verbindungs Benutzeroberfläche erneut zu öffnen  
  
 Das Close-Verb sollte vom Header close-Verb unterschieden werden (Ausführliche Informationen finden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.HeaderCloseVerb%2A> Sie unter der-Eigenschaft). Beide Verben führen die gleiche Aktion aus, um die Verbindungs Benutzeroberfläche zu schließen. das Header Schließen-Verb wird jedoch am oberen Rand der Benutzeroberfläche angezeigt und wird standardmäßig durch einen Hyperlink dargestellt, während das schließende Verb unten auf der Benutzeroberfläche angezeigt wird und standardmäßig durch eine Schaltfläche dargestellt wird.  
  
 Verwenden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> die-Eigenschaft, um einen Verweis auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> das entsprechende Objekt in der Benutzeroberfläche zu erhalten. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, können Sie Ihre Eigenschaftswerte nach Bedarf ändern, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb vorgenommen haben.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des Close-Verbs deklarativ festlegen, indem Sie `<closeverb>` das-Element innerhalb der Tags `<asp:connectionszone>` eines Elements deklarieren. Die Eigenschaften des `Property-Subproperty`Verbs können deklarativ in der Form festgelegt werden, wobei `Subproperty` eine Eigenschaft des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekts ist (z `CloseVerb-Text`. b.). Sie können die Eigenschaften auch Programm gesteuert im Formular `Property.Subproperty` ( `CloseVerb.Text`z. b.) festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft deklarativ und Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert `<asp:connectionszone>` ein-Element, und innerhalb des-Elements wird ein `<closeverb>` -Element deklariert und eine Eigenschaft mithilfe von Attributen festgelegt. Außerdem legt der Code `Page_PreRender` in der-Methode eine Eigenschaft für das Close-Verb für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement fest.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Steuerelemente zu trennen, die aufgrund der deklarativen Verbindung auf der Seite bereits verbunden sind. Klicken Sie auf den Link **Wählen Sie einen Consumer für den Anbieter aus, um eine Verbindung herzustellen** , und beachten Sie die Auswirkung der verschiedenen Eigenschaften. Wenn Sie den Mauszeiger auf die Schaltfläche **Zone schließen** unten auf der Benutzeroberfläche der Verbindung positionieren, wird der benutzerdefinierte Beschreibungstext in einer QuickInfo angezeigt. Beachten Sie, dass das Kopfzeilen Ende-Verb am oberen Rand der Verbindungs Zone durch einen Hyperlink dargestellt wird, und die Eigenschaften Zuweisungen auf dem schließende Verb haben keine Auswirkung auf das Header-Verb Schließen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfigureConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConfigureConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConfigureConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den als Titel eines Unterabschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der von einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement erstellt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Titel des Abschnitts Verbindungen konfigurieren enthält. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> die-Eigenschaft, um einen benutzerdefinierten Wert für den Titel dieses Abschnitts der Verbindungs Benutzeroberfläche zu verwenden. Der Abschnitt Verbindungen konfigurieren der Benutzeroberfläche wird angezeigt, wenn ein Benutzer die Verbindungs Benutzeroberfläche mit einer vorhandenen Verbindung angezeigt und auf das Verb konfigurieren klickt (Standardmäßig wird dies durch eine Schaltfläche **Konfigurieren** in der Verbindungs Benutzeroberfläche dargestellt).  
  
 Sie können den Eigenschafts Wert deklarativ festlegen, indem Sie dem `configureconnectiontitle` -Attribut `<asp:connectionszone>` auf einer Webseite eine Zeichenfolge zuweisen. Oder Sie können der-Eigenschaft Programm gesteuert eine Zeichenfolge zuweisen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Da die Verbindung bereits vorhanden ist, sehen Sie nun eine Schaltfläche zum **Beenden der Verbindung** und eine Schaltfläche " **Konfigurieren** ", die das Konfigurations Verb darstellt. Wenn die Verbindung konfiguriert werden konnte (Dies ist nicht in diesem Codebeispiel der Fall), ist die Schaltfläche " **Konfigurieren** " aktiviert. Sie können darauf klicken, um den Abschnitt Verbindungen konfigurieren zu öffnen, und der Titel ist der Wert, der dem Code <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> zugewiesen wird, der der Eigenschaft zugewiesen ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConfigureVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConfigureVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, mit dem die Konfigurationsansicht auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen geöffnet wird.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> wird verwendet, um den Abschnitt Verbindungen konfigurieren auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen zu öffnen.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Konfigurations-Verb wird im Abschnitt Manage Connections (Verbindungen verwalten) der Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt, wenn bereits eine Verbindung besteht und ein Benutzer die Verbindungs Benutzeroberfläche geöffnet hat. Die Benutzeroberfläche zeigt Benutzern eine Schaltfläche zum **Beenden** der Verbindung, um die Verbindung zu beenden, und eine Schaltfläche **Konfigurieren** (die das Konfigurations Verb darstellt) zum Konfigurieren der Verbindung. Wenn ein Benutzer auf die Schaltfläche " **Konfigurieren** " klickt, wird der Abschnitt Verbindungen konfigurieren der Benutzeroberfläche angezeigt, sodass Benutzer die Verbindung konfigurieren können. Diese Option zum Konfigurieren einer Verbindung (und somit die Schaltfläche **Konfigurieren** ) ist nur aktiviert, wenn die Verbindung einen Transformator verwendet und der Transformator einen Konfigurations-Assistenten-<xref:System.Web.UI.WebControls.Wizard>Steuerelement () enthält, der die Konfiguration durch Benutzer ermöglicht. Weitere Informationen finden Sie in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> der-Klasse.  
  
 Verwenden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> die-Eigenschaft, um einen Verweis auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> das entsprechende Objekt in der Benutzeroberfläche zu erhalten. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, können Sie Ihre Eigenschaftswerte nach Bedarf ändern, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb vorgenommen haben.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des configure-Verbs deklarativ festlegen, indem Sie `<configureverb>` das-Element innerhalb der Tags `<asp:connectionszone>` eines Elements deklarieren. Die Eigenschaften des `Property-Subproperty`Verbs können deklarativ in der Form festgelegt werden, wobei `Subproperty` eine Eigenschaft des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekts ist (z `ConfigureVerb-Text`. b.). Sie können die Eigenschaften auch Programm gesteuert im Formular `Property.Subproperty` ( `ConfigureVerb.Text`z. b.) festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft deklarativ und Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert `<asp:connectionszone>` ein-Element, und innerhalb des-Elements wird ein `<configureverb>` -Element deklariert und eine Eigenschaft mithilfe von Attributen festgelegt. Außerdem legt der Code `Page_PreRender` in der-Methode eine Eigenschaft für das Konfigurations Verb für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement fest.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Beachten Sie, dass es eine Schaltfläche zum **Beenden der Verbindung** gibt, um die bereits verbundenen Steuerelemente zu trennen, und eine deaktivierte Schaltfläche **Konfigurieren** . Wenn in Ihrem Codebeispiel ein Transformator verwendet wird, der einen Konfigurations-Assistenten enthielt, ist die Schaltfläche " **Konfigurieren** " aktiviert, und Benutzer können darauf klicken, um die Verbindung zu konfigurieren. Wenn Sie den Mauszeiger über die Schaltfläche **Konfigurieren** in der Benutzeroberfläche der Verbindung positionieren, wird der benutzerdefinierte Beschreibungstext in einer QuickInfo angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.Wizard" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Anweisungstext ab, der im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, in dem ein Consumer-Verbindungspunkt ausgewählt wird, mit dem der Anbieter verbunden wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Anweisungen für das Erstellen einer Consumer-Verbindung zum Anbieter enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Anbieter Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> klickt, zeigt das Steuerelement einen Teil der Verbindungs Benutzeroberfläche an, mit der Benutzer einen Consumer auswählen können. Wenn der Benutzer auf ein Connect-Verb für den Consumer geklickt hat, würde die Verbindungs Benutzeroberfläche den umgekehrten durchführen und Informationen über das Herstellen einer Verbindung mit einem Anbieter anzeigen.  
  
 Der Text in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> -Eigenschaft wird direkt oberhalb der Dropdown Listen-Steuerelemente angezeigt, die die verfügbaren Consumerverbindungspunkte enthalten, mit denen ein Anbieter verbunden werden kann.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, indem Sie das `ConnectToConsumerInstructionText` -Attribut im öffnenden Tag `<asp:connectionszone>` des-Elements auf einer Seite verwenden, oder Sie können die-Eigenschaft Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Verbindung zu beenden, und klicken Sie dann auf den Link **Consumer für den Anbieter auswählen, um eine Verbindung herzustellen** . Die Benutzeroberfläche für die consumerverbindung wird angezeigt, und der Benutzer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> definierte Text, der der Eigenschaft zugewiesen ist, wird direkt oberhalb des Bereichs mit dem Steuerelement angezeigt, mit dem Sie einen Verbindungspunkt für den Consumer für die Verbindung mit dem Anbieter auswählen können.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text eines Links ab, auf den zum Öffnen einer Ansicht geklickt werden kann, in der ein Consumer-Steuerelement für eine Verbindung ausgewählt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Text eines Links angezeigt wird, mit dem die Ansicht zum Auswählen eines Consumers geöffnet wird. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Anbieter Steuerelement klickt und keine Verbindung besteht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> , zeigt das Steuerelement einen Hyperlink mit dem Text **Select a Consumer for the Provider to Connect an**. Wenn Benutzer auf den Link klicken, wird eine Ansicht geöffnet, in der Sie einen verfügbaren Consumer für die Verbindung mit dem Anbieter auswählen können.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, indem Sie das `ConnectToConsumerText` -Attribut im öffnenden Tag `<asp:connectionszone>` des-Elements auf einer Seite verwenden, oder Sie können die-Eigenschaft Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Verbindung zu beenden, und beachten Sie, dass der Hyperlink mit dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> benutzerdefinierten Text angezeigt wird, der der Eigenschaft zugewiesen ist  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titeltext des Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen ab, in dem ein bestimmter Consumer ausgewählt werden kann, mit dem eine Verbindung hergestellt werden soll.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titel des Abschnitts zur Auswahl von Consumern dient. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn Benutzer auf das Connect-Verb in einem Anbieter Steuerelement klicken und keine Verbindung besteht, werden Sie schließlich in einer Ansicht angezeigt, in der Sie einen Consumer auswählen können, um eine Verbindung mit dem zuvor ausgewählten Anbieter herzustellen. Der Titel dieser Ansicht wird von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> -Eigenschaft bereitgestellt.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, indem Sie das `ConnectToConsumerTitle` -Attribut im öffnenden Tag `<asp:connectionszone>` des-Elements auf einer Seite verwenden, oder Sie können die-Eigenschaft Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Verbindung zu beenden, und klicken Sie dann auf den Link, um einen Consumer auszuwählen. Beachten Sie, dass in der Ansicht für die Auswahl eines Consumers der Titeltext des Abschnitts der Text ist, den der Code der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> Eigenschaft zuweist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Anweisungstext ab, der im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, in dem ein Anbieterverbindungspunkt ausgewählt wird, mit dem der Consumer verbunden wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Anweisungen zum Erstellen einer Anbieterverbindung zum Consumer enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Consumersteuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> klickt, zeigt das Steuerelement einen Teil der Verbindungs Benutzeroberfläche an, mit der Benutzer einen Anbieter auswählen können. Wenn der Benutzer auf ein Connect-Verb für den Anbieter geklickt hat, würde die Verbindungs Benutzeroberfläche den umgekehrten durchführen und Informationen über das Herstellen einer Verbindung mit einem Consumer anzeigen.  
  
 Der Text in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> -Eigenschaft wird direkt oberhalb der Dropdown Listen-Steuerelemente angezeigt, die die verfügbaren Anbieter Verbindungspunkte enthalten, mit denen ein Consumer verbunden werden kann.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, indem Sie das `ConnectToProviderInstructionText` -Attribut im öffnenden Tag `<asp:connectionszone>` des-Elements auf einer Seite verwenden, oder Sie können die-Eigenschaft Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Verbindung zu beenden, und klicken Sie dann auf den Link **Anbieter für den Consumer auswählen, um eine Verbindung herzustellen** . Die Benutzeroberfläche für die Anbieter Verbindung wird angezeigt, und der Benutzer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> definierte Text, der der Eigenschaft zugewiesen ist, wird direkt oberhalb des Bereichs mit dem Steuerelement angezeigt, mit dem Sie einen Verbindungspunkt auf dem Anbieter für die Verbindung mit dem Consumer auswählen können.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text eines Links ab, auf den Benutzer zum Öffnen einer Ansicht klicken, in der ein Anbietersteuerelement für eine Verbindung ausgewählt werden kann, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Text eines Links angezeigt wird, mit dem die Ansicht zum Auswählen von Anbietern geöffnet wird. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Consumersteuerelement klickt und keine Verbindung besteht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> , zeigt das Steuerelement einen Hyperlink mit dem Text **Wählen Sie einen Anbieter aus, mit dem der Consumer eine Verbindung herstellen soll**. Wenn Benutzer auf den Link klicken, wird eine Ansicht geöffnet, in der Sie einen verfügbaren Anbieter für die Verbindung mit dem Consumer auswählen können.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, indem Sie das `ConnectToProviderText` -Attribut im öffnenden Tag `<asp:connectionszone>` des-Elements auf einer Seite verwenden, oder Sie können die-Eigenschaft Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Verbindung zu beenden, und beachten Sie, dass der Hyperlink mit dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> benutzerdefinierten Text angezeigt wird, der der Eigenschaft zugewiesen ist  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titeltext des Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen ab, in dem ein bestimmter Provider ausgewählt werden kann, mit dem eine Verbindung hergestellt werden soll.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titel des Abschnitts zur Auswahl von Anbietern dient. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn Benutzer in einem Consumersteuerelement auf das Connect-Verb klicken und keine Verbindung besteht, werden Sie schließlich in einer Ansicht angezeigt, in der Sie einen Anbieter für die Verbindung mit dem zuvor ausgewählten Consumer auswählen können. Der Titel dieser Ansicht wird von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> -Eigenschaft bereitgestellt.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, indem Sie das `ConnectToProviderTitle` -Attribut im öffnenden Tag `<asp:connectionszone>` des-Elements auf einer Seite verwenden, oder Sie können die-Eigenschaft Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Verbindung zu beenden, und klicken Sie dann auf den Link, um einen Anbieter auszuwählen. Beachten Sie, dass in der Ansicht für das Auswählen eines Anbieters der Titeltext des Abschnitts der Text ist, den der Code der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> Eigenschaft zuweist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, das zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente zum Herstellen einer Verbindung aktiviert.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, das zwei Steuerelemente zum Herstellen einer Verbindung aktiviert.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Connect-Verb, wie es mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> einem-Steuerelement verwendet wird, ist ein Verb auf Zonenebene, das in der Benutzeroberfläche der Verbindung als Teil der Ansicht angezeigt wird, in der Benutzer eine Verbindung zwischen zwei Steuerelementen beenden. Im Teil der Benutzeroberfläche, in der Benutzer Verbindungspunkte auswählen können, wird das Connect-Verb am unteren Rand der Benutzeroberfläche aktiviert, wenn zwei Steuerelemente eine Verbindung herstellen können. Nachdem Benutzer einen Verbindungspunkt ausgewählt haben, können Sie auf das Connect-Verb klicken, um die Verbindung zu erstellen.  
  
> [!NOTE]
>  Das in diesem Thema beschriebene Verbindungs Verb auf Zonenebene stellt tatsächlich eine Verbindung zwischen- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen her und unterscheidet sich von dem Verb, das im Verbenmenü eines-Steuer Elements angezeigt wird. Wenn ein Benutzer eine Webseite zum Verbindungsanzeige Modus wechselt, wird ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Connect-Verb im Verbenmenü angezeigt, wenn ein Steuerelement Verbindungen bilden kann. Dieses <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Verbindungs Verb öffnet einfach die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> vom Steuerelement erstellte Verbindungs Benutzeroberfläche. Im Gegensatz dazu erstellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> das Verb, das in diesem Thema erläutert wird, das auf der Zonenebene arbeitet, tatsächlich eine Verbindung.  
  
 Verwenden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> die-Eigenschaft, um einen Verweis auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> das entsprechende Objekt in der Benutzeroberfläche zu erhalten. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, können Sie Ihre Eigenschaftswerte nach Bedarf ändern, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb vorgenommen haben.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des CONNECT-Verbs deklarativ festlegen, indem Sie `<connectverb>` das-Element zwischen den öffnenden und Schließ `<asp:connectionszone>` enden Tags eines Elements deklarieren. Die Eigenschaften des Verbs können auch `<asp:connectionszone>` deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des Elements festgelegt werden, indem ein Attribut im Formular `Property-Subproperty`hinzugefügt wird, `Subproperty` wobei eine `ConnectVerb-Text`Eigenschaft des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekts ist (z. b.). Sie können die Eigenschaften auch Programm gesteuert im Formular `Property.Subproperty` ( `ConnectVerb.Text`z. b.) festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft deklarativ und Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` Element, und innerhalb der Element Tags wird ein `<connectverb>` -Element deklariert und einige Eigenschaften mithilfe von Attributen festgelegt. In der `Page_PreRender` -Methode legt der Code außerdem einige Eigenschaften für das Connect-Verb für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement fest.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Steuerelemente zu trennen, die aufgrund der deklarativen Verbindung auf der Seite bereits verbunden sind. Klicken Sie auf den Link **Wählen Sie einen Consumer für den Anbieter aus, um eine Verbindung herzustellen** , und beachten Sie die Auswirkung der verschiedenen Eigenschaften. Wenn Sie den Mauszeiger über die Schaltfläche Steuer **Elemente verbinden** positionieren, wird der benutzerdefinierte Beschreibungstext in einer QuickInfo angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Anweisungstext ab, der im Anbieterabschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung besteht, oder legt diesen Anweisungstext fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Anweisungstext für Consumer dient, die an einer Verbindung teilnehmen. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Anbieter Steuerelement klickt und bereits eine Verbindung besteht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> , zeigt das Steuerelement eine Ansicht an, die es Benutzern ermöglicht, die Verbindung zu trennen. In der Ansicht werden auch alle Consumer angezeigt, die an der Verbindung teilnehmen. Direkt oberhalb der Liste der Consumer ist der Anweisungs Text für Consumer, bei dem es sich standardmäßig um eine Beschreibung handelt, welche Consumersteuerelemente bei einer Verbindung funktionieren.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `ConsumersInstructionText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, im Abschnitt Consumer nach dem benutzerdefinierten Text <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> , der der Eigenschaft zugewiesen ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titel ab, der oberhalb des Consumer-Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung besteht, oder legt diesen Titel fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titeltext für Consumer dient, die an einer Verbindung teilnehmen. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Anbieter Steuerelement klickt und bereits eine Verbindung besteht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> , zeigt das Steuerelement eine Ansicht an, die es Benutzern ermöglicht, die Verbindung zu trennen. In der Ansicht werden auch alle Consumer angezeigt, die an der Verbindung teilnehmen. Direkt oberhalb der Liste der Consumer steht der Anweisungs Text der Consumer und darüber, dass der Titel des Consumers-Abschnitts ist, für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> den die-Eigenschaft den Text bereitstellt.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `ConsumersTitle` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, im Abschnitt Consumer nach dem benutzerdefinierten Text <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> , der der Eigenschaft zugewiesen ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Erstellt vor dem Zurücksenden an den Server oder zum Rendern alle untergeordneten Steuerelemente, die in einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement enthalten sind.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode überschreibt die Basis <xref:System.Web.UI.Control.CreateChildControls%2A?displayProperty=nameWithType> Methode. Sie bereitet alle Verbindungs bezogenen Objekte vor, die für Verbindungen benötigt werden (z. b. Ruft die Verbindungspunkt Objekte von den verfügbaren Consumer-und Anbieter Steuerelementen ab) und erstellt die verschiedenen Benutzeroberflächen-Steuerelemente, mit denen Benutzer in interagieren. Verbindungs Benutzeroberfläche, um eine Verbindung herzustellen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisconnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property DisconnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ DisconnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisconnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, mit dem zwei verbundene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente getrennt werden können.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, mit dem zwei verbundene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente getrennt werden.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Disconnect-Verb, wie es mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> einem-Steuerelement verwendet wird, ist ein Verb auf Zonenebene, das in der Benutzeroberfläche der Verbindung als Teil der Ansicht angezeigt wird, in der Benutzer eine vorhandene Verbindung zwischen zwei Steuerelementen verwalten. Nachdem Benutzer im Verbenmenü eines Steuer Elements auf das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Connect-Verb geklickt haben und die Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung zwischen zwei Steuerelementen vorhanden ist, wird das Disconnect-Verb am unteren Rand der Benutzeroberfläche aktiviert.  
  
 Verwenden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> die-Eigenschaft, um einen Verweis auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> das entsprechende Objekt in der Benutzeroberfläche zu erhalten. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, können Sie Ihre Eigenschaftswerte nach Bedarf ändern, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb vorgenommen haben.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des Disconnect-Verbs deklarativ festlegen, indem Sie `<disconnectverb>` das-Element zwischen den öffnenden und Schließ `<asp:connectionszone>` enden Tags eines Elements deklarieren. Die Eigenschaften des Verbs können auch `<asp:connectionszone>` deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des Elements festgelegt werden, indem ein Attribut im Formular `Property-Subproperty`hinzugefügt wird, `Subproperty` wobei eine `DisconnectVerb-Text`Eigenschaft des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekts ist (z. b.). Sie können die Eigenschaften auch Programm gesteuert im Formular `Property.Subproperty` ( `DisconnectVerb.Text`z. b.) festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft deklarativ und Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Auf der Webseite wird ein `<asp:connectionszone>` Element deklariert, und innerhalb der Element Tags wird ein `<disconnectverb>` -Element deklariert und einige Eigenschaften mithilfe von Attributen festgelegt. In der `Page_PreRender` -Methode legt der Code außerdem einige Eigenschaften für das Disconnect-Verb für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement fest.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im **ZIP-Code Anbieter** -Steuerelement auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Verbindungs Verb. Beachten Sie die Auswirkung der Eigenschaftswerte, die für das Disconnect-Verb festgelegt wurden. Wenn Sie den Mauszeiger über die Schaltfläche **Verbindung beenden** positionieren, wird der benutzerdefinierte Beschreibungstext in einer QuickInfo angezeigt. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** , um die Steuerelemente zu trennen, die aufgrund der deklarativen Verbindung auf der Seite bereits verbunden sind.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />-Steuerelement aktuell angezeigt wird.</summary>
        <value><see langword="true" />, wenn das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> aktuell angezeigt wird, andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EmptyZoneText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string EmptyZoneText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EmptyZoneText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ EmptyZoneText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EmptyZoneText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine Textmeldung ab, die in einem leeren <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement angezeigt wird, wenn nicht genügend Steuerelemente auf einer Webseite zum Herstellen einer Verbindung vorhanden sind, oder legt diese fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.String" />, der die Meldung für eine leere Zone enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.EmptyZoneText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExistingConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ExistingConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExistingConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ExistingConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExistingConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text einer Meldung ab, der auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen bei einem Fehler oder einem Hinweis zu einer bestehenden Verbindung angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.String" />, der den Text der Meldung enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetFromText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetFromText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetFromText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetFromText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetFromText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetFromText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der dem benannten Anbieter vorangestellt ist, von dem ein Consumer Daten abruft, oder legt diesen Abschnitt fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die dem benannten Anbieter vorangestellt ist, von dem der Consumer Daten abruft. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Consumersteuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> klickt, zeigt das Steuerelement eine Ansicht an, die es Benutzern ermöglicht, eine Verbindung mit einem Anbieter herzustellen. Im Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzer anweist, einen Anbieter Verbindungspunkt auszuwählen, gibt es Text, der dem Dropdown Listen-Steuerelement vorangestellt ist, in dem die Benutzer auswählen können, von welchem Verbindungspunkt der Consumer die Daten erhält. Dieser Text, der dem Dropdown-Steuerelement vorangestellt ist, ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> der Text in der-Eigenschaft. Standardmäßig ist der Textwert **aus**.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `GetFromText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, im Anbieter Abschnitt nach dem Text, der dem benannten Anbieter vorangestellt ist. Dies ist der Text, der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> Eigenschaft zugewiesen ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der dem benannten Consumer vorangestellt ist, von dem ein Anbieter Daten abruft, oder legt diesen Text fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die dem benannten Consumer in der Verbindung vorangestellt ist. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Consumersteuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> klickt, zeigt das Steuerelement eine Ansicht an, die es Benutzern ermöglicht, eine Verbindung mit einem Anbieter herzustellen. Im Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzer anweist, einen Anbieter Verbindungspunkt auszuwählen, gibt es Text, der dem benannten Consumer vorangestellt ist, der an der Verbindung teilnimmt. Dieser Text, der dem Consumer vorangestellt ist, ist der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Text in der-Eigenschaft. Standardmäßig lautet der Textwert **Get**.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `GetText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, im Anbieter Abschnitt nach dem Text, der dem benannten Consumer vorangestellt ist. Dies ist der Text, der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Eigenschaft zugewiesen ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HeaderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string HeaderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HeaderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HeaderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HeaderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HeaderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Headertext ab, der im oberen Bereich der vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement erstellten Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Headertext für die Benutzeroberfläche für Verbindungen enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> -Eigenschaft enthaltene Text ist sichtbar, wenn die Benutzeroberfläche der Verbindung angezeigt wird. Wenn ein Benutzer im Verbenmenü eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements auf das Connect-Verb klickt, wird die Benutzeroberfläche der Verbindung angezeigt, und der Header Text dient als Bezeichnung am oberen Rand der Verbindungs Benutzeroberfläche. Der Standardtext ist " **Connections Zone**".  
  
 Diese Eigenschaft überschreibt die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText%2A> Eigenschaft <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> der-Klasse, sodass der-Eigenschaft der standardmäßige Verbindungs Zonen Header Text zugewiesen werden kann.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `HeaderText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Beachten Sie, dass in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, der Header Text am oberen Rand der Verbindungs Zone der Wert ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> , der der-Eigenschaft im Codebeispiel zugewiesen wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string InstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property InstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text ab, der für allgemeine Anweisungen für das ausgewählte Steuerelement im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen für das Verwalten von bestehenden Verbindungen verwendet wird, oder legt diesen Text fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Anweisungstext für die Benutzeroberfläche für Verbindungen enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> -Eigenschaft enthaltene Text ist sichtbar, wenn die Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird und bereits eine Verbindung besteht. Direkt unterhalb des Header Texts (der in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> -Eigenschaft enthalten ist), der sich oben in der Verbindungs Benutzeroberfläche befindet, ist der Anweisungs Titel, und direkt unterhalb des Anweisungs Texts. Der Anweisungs Text informiert Benutzer darüber, welche Art von Aktion für das aktuell ausgewählte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement ausgeführt werden kann (das ausgewählte Steuerelement, für das der Benutzer im Verbenmenü des Steuer Elements auf ein Connect-Verb geklickt hat). Standardmäßig ist der Anweisungs Text **die Verwaltung der Verbindungen für das aktuelle WebPart**.  
  
 Diese Eigenschaft überschreibt die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.InstructionText%2A> Eigenschaft aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> -Klasse, sodass der standardmäßigen Verbindungs Zonen Anweisungs Text der-Eigenschaft zugewiesen werden kann.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `InstructionText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Beachten Sie, dass in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, der Anweisungs Text am oberen Rand der Verbindungs Zone der Wert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> ist, der der-Eigenschaft im Codebeispiel zugewiesen wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string InstructionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property InstructionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den als allgemeine Beschreibung der Aktion verwendeten Text ab oder legt ihn fest, der im Consumer- oder Anbietersteuerelement innerhalb der Benutzeroberfläche für Verbindungen zum Verwalten von bestehenden Verbindungen ausgeführt werden kann.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Anweisungstitel für die Benutzeroberfläche für Verbindungen enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> -Eigenschaft enthaltene Text ist sichtbar, wenn die Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird und bereits eine Verbindung besteht. Der Anweisungs Titeltext befindet sich direkt unterhalb des Header Texts (in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> der-Eigenschaft enthalten), der sich oben in der Verbindungs Benutzeroberfläche befindet. Der Anweisungs Titel ist eine allgemeine Beschreibung, mit der Benutzer darüber informiert werden, welche Art von Aktion für den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Consumer oder die Anbieter Steuerung durchgeführt werden kann, die an einer vorhandenen Verbindung beteiligt ist. Standardmäßig beginnt der Anweisungs Titel mit der **Verwaltung der Verbindungen für**und endet mit dem Namen des Consumers oder Anbieter Steuer Elements, das der Benutzer durch Klicken auf das Connect-Verb im Verbenmenü ausgewählt hat.  
  
> [!NOTE]
>  Wenn Sie dieser Eigenschaft einen benutzerdefinierten Wert zuweisen, denken Sie daran, dass Sie zur Entwurfszeit nicht wissen können, ob der Benutzer einen Anbieter oder ein Consumer-Steuerelement zum Verwalten der Verbindung auswählen kann. Daher muss der benutzerdefinierte Anweisungs Titel allgemein genug sein, um auf einen Consumer oder PR zu verweisen. das Steuerelement des Steuer Elements. Im Gegensatz dazu wird der Standardwert der Eigenschaft so gerendert, dass er dynamisch den Namen des Benutzers oder des Anbieter Steuer Elements anfügt, den der Benutzer auswählt. Wenn Sie einen benutzerdefinierten Wert für die-Eigenschaft angeben möchten, die dieses Verhalten imitiert, müssen Sie von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der-Klasse erben und diese Eigenschaft oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> die-Methode überschreiben.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `InstructionTitle` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Beachten Sie, dass in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, der Anweisungs Titel direkt unterhalb des Header Texts in der Nähe des oberen Rands der Verbindungs Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> der Wert ist, der der-Eigenschaft im Codebeispiel zugewiesen wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Ein <see cref="T:System.Object" />, das den wiederherzustellenden Steuerelementzustand darstellt.</param>
        <summary>Stellt die Informationen über den Steuerelementzustand aus einer früheren Seitenanforderung wieder her, die durch die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />-Methode gespeichert wurden.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn diese Methode aufgerufen wird, bestimmt Sie, ob der Steuerelement Zustand zuvor für das Steuerelement gespeichert wurde. wenn dies der Fall ist, wird der Steuerelement Zustand auf den gespeicherten Wert festgelegt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Die Länge von <paramref name="savedState" /> entspricht nicht der Länge des von der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />-Methode erstellten Arrays.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.LoadControlState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadViewState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void LoadViewState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub LoadViewState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void LoadViewState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadViewState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadViewState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Ein <see cref="T:System.Object" />, das den wiederherzustellenden Ansichtszustand enthält.</param>
        <summary>Stellt die Informationen über den Ansichtszustand aus einer früheren Seitenanforderung wieder her, die mit der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />-Methode gespeichert wurden.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode wird hauptsächlich von der .NET Framework-Infrastruktur verwendet und ist nicht für die direkte Verwendung im Code vorgesehen. Steuerungs Entwickler können diese Methode jedoch außer Kraft setzen, um anzugeben, wie ein benutzerdefiniertes Server Steuerelement seinen Ansichts Zustand wiederherstellt. Weitere Informationen finden Sie unter [ASP.net State Management Overview](https://msdn.microsoft.com/library/0218d965-5d30-445b-b6a6-8870e70e63ce(v=vs.100)).  
  
 Wenn diese Methode aufgerufen wird, bestimmt Sie, ob der Ansichts Zustand für das Steuerelement zuvor gespeichert wurde, und legt, wenn dies der Fall ist, den Ansichts Zustand auf den gespeicherten Wert fest. Die-Methode überschreibt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.LoadViewState%2A> die-Methode, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> die von der-Klasse geerbt wurde, sodass Sie der Basis Implementierung und dem Wiederherstellungs Status für die verschiedenen im- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement verwendeten Verben auf Zonenebene hinzugefügt werden kann.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Die Länge von <paramref name="savedState" /> entspricht nicht der Länge des von der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />-Methode erstellten Arrays.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.LoadViewState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NewConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NewConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NewConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text einer Meldung ab, der auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen bei einem Fehler oder einem Hinweis zu einer neuen Verbindung, die erstellt werden soll, angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.String" />, der den Text der Meldung enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Anweisungstext ab, der im Textkörper der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn ein Webparts-Steuerelement keine bestehende Verbindung aufweist, oder legt diesen Anweisungstext fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Textmeldung für den Fall enthält, dass keine Verbindung besteht Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> -Eigenschaft enthaltene Text ist sichtbar, wenn die Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird und keine Verbindung besteht. Wenn ein Benutzer eine Seite in den Verbindungsanzeige Modus wechselt und auf ein Connect-Verb im Verbenmenü <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> eines Steuer Elements klickt, wird die Hauptbenutzer Oberfläche der Verbindung angezeigt. Wenn keine aktuelle Verbindung vorhanden ist, wird der Text aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> der-Eigenschaft am unteren Rand der Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt, und zwar direkt über dem Close-Verb im Footerbereich der Zone. Der Text beschreibt die Tatsache, dass keine Verbindungen vorhanden sind, und gibt Benutzern grundlegende Anweisungen zum Erstellen einer Verbindung in der Benutzeroberfläche.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `NoExistingConnectionInstructionText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Klicken Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** . Beachten Sie, dass der Anweisungs Text für keine vorhandenen Verbindungen am unteren Rand der Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird, und zwar direkt über dem Close-Verb im Footerbereich der Zone.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titeltext ab, der im Textkörper der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn ein Webparts-Steuerelement keine bestehende Verbindung aufweist, oder legt diesen Titeltext fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Titeltext für den Fall enthält, dass keine Verbindung besteht. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> -Eigenschaft enthaltene Text ist sichtbar, wenn die Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird und keine Verbindung besteht. Wenn ein Benutzer eine Seite in den Verbindungsanzeige Modus wechselt und auf ein Connect-Verb im Verbenmenü <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> eines Steuer Elements klickt, wird die Hauptbenutzer Oberfläche der Verbindung angezeigt. Wenn keine aktuelle Verbindung vorhanden ist, wird der Text aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> der-Eigenschaft am oberen Rand des Texts der Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt, direkt unterhalb des Links, auf den Benutzer klicken können, um eine neue Verbindung zu erstellen. Der Titel fasst die Tatsache zusammen, dass keine Verbindungen vorhanden sind und der Standard Titel **keine aktiven Verbindungen**ist.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `NoExistingConnectionTitle` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Klicken Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, auf die Schaltfläche **Verbindung beenden** . Beachten Sie, dass der Anweisungs Titel für keine vorhandenen Verbindungen direkt unterhalb des Links auftritt, mit dem Benutzer eine neue Verbindung erstellen können.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDisplayModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnDisplayModeChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnDisplayModeChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnDisplayModeChanged (sender As Object, e As WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnDisplayModeChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDisplayModeEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnDisplayModeChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnDisplayModeChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Der Absender des Ereignisses.</param>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode löst das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> -Ereignis aus und stellt einen benutzerdefinierten Handler dafür bereit. Nachdem eine Webseite in den Verbindungsanzeige Modus gelangt ist, führt diese Methode mehrere für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement eindeutige Schritte aus. Die-Methode bricht alle Verbindungs Aktivitäten ab, die zu diesem Zeitpunkt ausstehend sind, stellt sicher, dass keine untergeordneten Steuerelemente von der Benutzeroberfläche für Verbindungen <xref:System.Web.UI.Control.ChildControlsCreated%2A> angezeigt werden `false`, indem die-Eigenschaft auf festgelegt wird, und legt die Verbindungs Benutzeroberfläche auf einen Modus fest, in dem Sie kann Informationen zu vorhandenen Verbindungen anzeigen, wenn ein Benutzer mit dem Erstellen einer Verbindung fortfährt.  
  
 Um der in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged%2A> -Methode bereitgestellten Behandlung spezialisierte Behandlung hinzuzufügen, können Entwickler von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Klasse erben und diese Methode überschreiben. Als Alternative können Entwickler auch einen Handler für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> das-Ereignis für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement bereitstellen, `OnDisplayModeChanged` indem Sie dem `<asp:webpartmanager>` -Element auf einer Webseite ein-Attribut hinzufügen und ihm den Wert einer benutzerdefinierten Methode zuweisen, um das Ereignis zu behandeln. In dieser Methode können Entwickler den aktuellen Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> -Eigenschaft überprüfen, und wenn dies der Fall ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>, können Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> die gewünschten Änderungen am Steuerelement ausführen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnDisplayModeChanged(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.Control.Init" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode ruft die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit%2A?displayProperty=nameWithType> Methode auf und fügt eine benutzerdefinierte Behandlung hinzu, um die Webseite auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> die Anzeige des Steuer Elements vorzubereiten.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit(System.EventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnSelectedWebPartChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnSelectedWebPartChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnSelectedWebPartChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnSelectedWebPartChanged (sender As Object, e As WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnSelectedWebPartChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnSelectedWebPartChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnSelectedWebPartChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Ein <see cref="T:System.Object" />, das den Absender des Ereignisses angibt.</param>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPartChanged" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> -Implementierung, um die Benutzeroberfläche der Verbindung zurückzusetzen, die darauf zurückzuführen ist, dass die untergeordneten Steuerelemente neu erstellt werden müssen. Dies ist erforderlich, da sich bei der Änderung des ausgewählten Steuer Elements mehrere Optionen in der Verbindungs Benutzeroberfläche ändern, je nachdem, ob es sich bei dem ausgewählten Steuerelement um einen Consumer oder einen Anbieter handelt und welche Verbindungspunkte die Steuerelemente haben (die Verbindungspunkte sind in aufgeführt). Dropdown Listen-Steuerelemente) und weitere Details.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property PartChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType PartChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Typ des Rahmens ab, der das in einer Zone enthaltene Serversteuerelement in einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement umgibt, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />, der den Rahmentyp bestimmt, der die in der Verbindungszone enthaltenen Steuerelemente umgibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Anweisungstext ab, der im Anbieterabschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung besteht, oder legt diesen Anweisungstext fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Anweisungstext für Anbieter dient, die an einer Verbindung teilnehmen. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Consumersteuerelement klickt und bereits eine Verbindung besteht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> , zeigt das Steuerelement eine Ansicht an, die es Benutzern ermöglicht, die Verbindung zu trennen. In der Ansicht werden auch alle Anbieter angezeigt, die an der Verbindung teilnehmen. Direkt oberhalb der Liste der Anbieter befindet sich der Anweisungs Text des Anbieters, bei dem es sich standardmäßig um eine genauere Beschreibung der Anbieter Steuerelemente in einer Verbindung handelt.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `ProvidersInstructionText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, im Anbieter Abschnitt nach dem benutzerdefinierten Text <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> , der der Eigenschaft zugewiesen ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titel ab, der oberhalb des Consumer-Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung besteht, oder legt diesen Titel fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titeltext für Anbieter dient, die an einer Verbindung teilnehmen. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Consumersteuerelement klickt und bereits eine Verbindung besteht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> , zeigt das Steuerelement eine Ansicht an, die es Benutzern ermöglicht, die Verbindung zu trennen. In der Ansicht werden auch alle Anbieter angezeigt, die an der Verbindung teilnehmen. Direkt oberhalb der Liste der Anbieter befindet sich der Anweisungs Text der Anbieter und darüber, dass der Titel des Abschnitts "Providers" ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> , für den die-Eigenschaft den Text bereitstellt.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `ProvidersTitle` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> der-Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement veranschaulicht. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die die Verwendung der-Eigenschaft veranschaulicht. Informationen zu den anderen beiden Code Dateien, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf der Webseite zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Quelldatei, die den Code für eine ZIP-Code Schnittstelle enthält, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und zwei Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren. Rufen Sie diesen Code aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> der Klassen Übersicht ab.  
  
-   Eine Webseite, die alle-Steuerelemente hostet, `<asp:connectionszone>` ein-Element deklariert und zeigt, wie die-Eigenschaft Programm gesteuert verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Die Webseite deklariert ein `<asp:connectionszone>` -Element, und in der `Page_PreRender` -Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> weist der Code der-Eigenschaft einen Wert zu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Wechseln Sie in den Verbindungs Modus, indem Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden. Klicken Sie im Steuerelement für die **Postleitzahl** auf den Menübefehl Verben, und klicken Sie auf das Connect-Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, im Anbieter Abschnitt nach dem benutzerdefinierten Text <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> , der der Eigenschaft zugewiesen ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RaisePostBackEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RaisePostBackEvent (string eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RaisePostBackEvent(string eventArgument) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RaisePostBackEvent (eventArgument As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RaisePostBackEvent(System::String ^ eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RaisePostBackEvent : string -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RaisePostBackEvent eventArgument" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="eventArgument" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="eventArgument">Ein <see cref="T:System.String" />, der die Argumentdaten für das Ereignis enthält.</param>
        <summary>Löst ein Ereignis für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement aus, wenn das Formular, in dem es enthalten ist, an den Server zurückgesendet wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> -Methode behandelt die verschiedenen möglichen Ergebnisse, die auftreten können, wenn ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Formular, das ein-Steuerelement enthält, an den Server zurückgesendet wird. Erstens: Wenn der Wert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> der-Eigenschaft ist `null`, gibt es keine weitere verbindungsbezogene Aktion, sodass alle ausstehenden Verbindungen abgebrochen werden und die Methode zurückgibt. Zweitens: Wenn die Benutzeroberfläche der Verbindung tatsächlich sichtbar ist und der Benutzer gerade eine Verbindung herstellt, verarbeitet die Methode die möglichen Szenarien: der Benutzer hat auf ein Connect-Verb geklickt, der Benutzer hat auf ein Disconnect-Verb geklickt, die Transformator-UI wird wird angezeigt, die Zone wird geschlossen, es wird eine Verbindung mit einem Anbieter erstellt, oder es wird eine Verbindung mit einem Consumer erstellt. In jedem Fall `eventArgument` nimmt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> Methode den übergebenen Parameter an und aktualisiert das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement entsprechend. Wenn keine der oben genannten Fälle zutrifft, ruft die-Methode die-Basis Methode in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> -Klasse auf.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Der <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, der den Inhalt des Webparts-Steuerelements empfängt.</param>
        <summary>Übergibt den Inhalt des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelements an das angegebene <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />-Objekt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render%2A> -Methode aktualisiert die Benutzeroberfläche der Verbindung (UI) mit allen Änderungen, die seit dem Erstellen der untergeordneten Steuerelemente oder während der vorab Erstellungs Phase aufgetreten sind <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render%2A?displayProperty=nameWithType> , und ruft dann die Basis Methode auf, um den Inhalt der Zone auf die Webseite zu schreiben. .  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderBody">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderBody (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderBody(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderBody (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderBody(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderBody : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderBody writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Der <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, der den Textkörperinhalt des Steuerelements empfängt.</param>
        <summary>Sendet den Inhalt des Textkörpers eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelements an das angegebene <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />-Objekt, das den Inhalt in die Webseite schreibt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Text eines Webparts-Steuer Elements ist der Teil zwischen den Kopf-und Fußzeilen Bereichen. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> -Methode überschreibt das Rendering des Text Bereichs, der von der Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody%2A?displayProperty=nameWithType> Methode ausgeführt wird.  
  
 Diese Methode fügt den eindeutigen Stil Attributen für das Rendering, die für ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement gelten, hinzu und rendert außerdem den passenden Inhalt für die untergeordneten Steuerelemente in der Benutzeroberfläche der Verbindung, basierend auf der vorherigen Auswahl, die von einem Benutzer in der Benutzeroberfläche vorgenommen wurde.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderVerbs (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderVerbs(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderVerbs (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderVerbs(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderVerbs : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderVerbs writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Der <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, der den Inhalt der Verben empfängt, die in einer Verbindungszone gerendert werden.</param>
        <summary>Gibt die Verben der Zonenebene für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement wieder.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode rendert die verschiedenen Verben auf Zonenebene, die in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> einem-Steuerelement enthalten sind. Als Teil dieser Methode wird auch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode aufgerufen, um die einzelnen Details jedes Verbs zu erzeugen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert alle Änderungen am Zustand des Webparts-Steuerelements, die seit dem letzten Zurücksenden der Seite an den Server aufgetreten sind.</summary>
        <returns>Gibt den aktuellen Zustand des Webparts-Steuerelements zurück. Wenn dem Steuerelement kein Zustand zugeordnet ist, gibt diese Methode <see langword="null" /> zurück.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement in einem seiner Modi sichtbar ist, mit Ausnahme des Modus, in dem vorhandene Verbindungsdetails angezeigt werden, und wenn er Steuerungs Zustandsdaten über Verbindungsdetails aufweist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState%2A> , speichert die Methode die Daten so, dass sie persistent gespeichert werden kann. über Roundtrips zum Server.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.SaveControlState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance object SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function SaveViewState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Object ^ SaveViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveViewState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert die Änderungen am Ansichtszustand des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelements, die seit dem letzten Zurücksenden der Seite an den Server aufgetreten sind.</summary>
        <returns>Gibt ein <see cref="T:System.Object" /> zurück, das den aktuellen Ansichtszustand des Steuerelements enthält. Wenn dem Steuerelement kein Ansichtszustand zugeordnet ist, gibt diese Methode <see langword="null" /> zurück.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Ansichts Zustand ist die Ansammlung der Werte der Eigenschaften eines Webparts Steuer Elements. Diese Werte werden automatisch in die-Eigenschaft des <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> -Steuer Elements eingefügt, bei der es <xref:System.Web.UI.StateBag> sich um eine Instanz der-Klasse handelt. Der Wert dieser Eigenschaft wird dann in einem Zeichen folgen Objekt nach der Phase Zustands speichern des Lebenszyklus des Steuer Elements persistent gespeichert.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState%2A> -Methode fügt der Basis Implementierung die Möglichkeit hinzu, den Ansichts Zustand für die verschiedenen Verben in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement zu speichern.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.SaveViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der dem benannten Anbieter vorangestellt ist und der Daten an einen Consumer sendet, oder legt diesen Text fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die dem benannten Anbieter in der Verbindung vorangestellt ist. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Anbieter Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> klickt, zeigt das Steuerelement eine Ansicht an, die es Benutzern ermöglicht, eine Verbindung mit einem Consumer herzustellen. Im Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzer anweist, einen Consumerverbindungspunkt auszuwählen, gibt es Text, der dem benannten Anbieter vorangestellt ist, der an der Verbindung teilnimmt. Dieser Text, der dem Anbieter vorausgeht, ist der Text <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> in der-Eigenschaft. Standardmäßig lautet der Textwert **Send**.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `SendText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendToText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendToText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendToText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendToText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendToText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendToText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der dem benannten Consumer vorangestellt ist, an den ein Anbieter Daten sendet, oder legt diesen Text fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die dem benannten Consumer vorangestellt ist, an den der Anbieter Daten sendet. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> -Eigenschaft wird in einem bestimmten Verbindungs Szenario wirksam. Wenn ein Benutzer auf das Connect-Verb in einem Anbieter Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> klickt, zeigt das Steuerelement eine Ansicht an, die es Benutzern ermöglicht, eine Verbindung mit einem Consumer herzustellen. Im Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzer anweist, einen Consumerverbindungspunkt auszuwählen, gibt es Text, der dem Dropdown Listen-Steuerelement vorangestellt ist, in dem Benutzer den Verbindungspunkt auswählen können, an den der Anbieter die Daten sendet. Dieser Text, der dem Dropdown-Steuerelement vorangestellt ist, ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> der Text in der-Eigenschaft. Standard **mäßig lautet der**Textwert.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ innerhalb des öffnenden Tags des `<asp:connectionszone>` -Elements festlegen, indem Sie ein Attribut mit dem Namen `SendToText` hinzufügen und diesem einen Wert zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Verfolgt Änderungen am Ansichtszustand des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelements, sodass diese Änderungen im <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" />-Objekt des Steuerelements gespeichert werden können.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode ruft die Basis Methode in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> -Klasse auf und löst auch eine Ansichts Zustandsüberwachung für die Verben aus, die einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zugeordnet sind.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartToConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartToConnect As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ WebPartToConnect { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartToConnect : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft das derzeit ausgewählte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab, mit dem eine Verbindung hergestellt werden soll.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn ein Benutzer eine Webseite in den Verbindungsanzeige Modus wechselt und auf das Connect-Verb im Verbenmenü eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements klickt, das für Verbindungen aktiviert ist, wird die Benutzeroberfläche für die Verbindung geöffnet, und auf das Steuerelement wird jetzt vom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> Property.  
  
> [!NOTE]
>  Das Steuerelement, auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> das die-Eigenschaft verweist, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> ruft seinen Wert aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> der-Eigenschaft des aktuellen-Objekts ab.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>