<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3820b1d28d7d0da147eee2b14823ff6256fc47f1" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70690452" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionPoint = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="0cb52-101">Fungiert als Basisklasse zum Definieren von Verbindungspunktobjekten, sodass das Consumer-Steuerelement und das Anbietersteuerelement Daten in einer Webparts-Verbindung gemeinsam nutzen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0cb52-102">Jede Webparts Verbindung besteht aus zwei Server Steuerelementen, die Daten gemeinsam nutzen: ein Steuerelement ist der Consumer, der andere ist der Anbieter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-102">Every Web Parts connection consists of two server controls sharing data: one control is the consumer, the other is the provider.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-103">Eine Erörterung der wesentlichen Komponenten einer Webparts Verbindung und des Verbindungs Objekts selbst finden Sie in der Übersicht über <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> die-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-103">For a discussion of the essential components of a Web Parts connection, and the connection object itself, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-104">Jede Webparts Verbindung erfordert Verbindungspunkte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-104">Every Web Parts connection requires connection points.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-105">Der Anbieter und das Consumer-Steuerelement müssen jeweils über mindestens ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> definiertes Objekt verfügen (jedes kann optional über mehrere Verbindungspunkte verfügen), das die Details darüber enthält, wie ein Steuerelement eine Verbindung mit einem anderen Steuerelement herstellen kann, und den Typ der Daten, die es freigeben kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-105">The provider and the consumer control must each have at least one defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object (each of them can optionally have multiple connection points) that contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-106">Bei einer tatsächlichen Verbindung hat der Anbieter seinen eigenen Typ von Verbindungspunkt Objekt (abgeleitet von der Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Klasse), eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Instanz, und der Consumer verfügt über ein eigenes-Objekt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> , eine-Instanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-106">In an actual connection, the provider has its own type of connection point object (derived from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance, and the consumer has its own object, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-107">Um einen Anbieter Verbindungspunkt zu erstellen, müssen Entwickler dem Anbieter eine Rückruf Methode hinzufügen, die eine implementierte Schnittstellen Instanz an einen Consumer zurückgibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-107">To create a provider connection point, developers must add a callback method to the provider that will return an implemented interface instance to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-108">Sie müssen die Rückruf Methode im Quellcode mit einem `ConnectionProvider` Code Attribut kennzeichnen (siehe die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> -Klasse).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-108">They must mark the callback method in the source code with a `ConnectionProvider` code attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class).</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-109">Um einen Consumerverbindungspunkt zu erstellen, müssen Entwickler dem Consumer, der eine Schnittstellen Instanz empfängt, eine Methode hinzufügen, und Sie müssen diese Methode mit `ConnectionConsumer` einem-Attribut markieren <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> (siehe die-Klasse).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-109">Similarly, to create a consumer connection point, developers must add a method to the consumer that receives an interface instance, and they must mark that method with a `ConnectionConsumer` attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-110">Wenn Entwickler Verbindungen auf einer Webseite erstellen, können Sie als statische oder dynamische Verbindungen erstellt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-110">When developers create connections on a Web page, they can be created as static or dynamic connections.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-111">Statische Verbindungen werden im Markup einer Webseite deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-111">Static connections are declared in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-112">Wenn eine statische Verbindung deklariert wird, können Entwickler festlegen, welche Verbindungspunkte für den Consumer und den Anbieter verwendet werden, indem Sie dem `ProviderConnectionPointID` - `ConsumerConnectionPointID` Attribut und dem `<asp:webpartconnection>` -Attribut innerhalb des Elementtags Werte zuweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-112">When a static connection is declared, developers can designate which connection points are used for both the consumer and provider by assigning values to the `ProviderConnectionPointID` and `ConsumerConnectionPointID` attributes within the `<asp:webpartconnection>` element tag.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-113">Diese Vorgehensweise ist besonders nützlich, wenn mehrere Verbindungspunkte innerhalb der Consumer-und Provider-Steuerelemente definiert sind, da dadurch die statische Verbindung identifiziert werden kann, welche Verbindungspunkte für die Verbindung verwendet werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-113">This approach is especially useful if there are multiple connection points defined within the consumer and provider controls, because it enables the static connection to identify which connection points to use for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-114">Dynamische Verbindungen werden Programm gesteuert erstellt, entweder durch den Code eines Entwicklers oder durch Benutzer über die Benutzeroberfläche (UI), die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> vom Steuerelement bereitgestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-114">Dynamic connections are created programmatically, either by a developer's code or by users through the user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-115">Um eine Verbindung im Code zu erstellen, müssen Entwickler eine Instanz eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Objekts abrufen, indem Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> - <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Methode für das-Steuerelement aufrufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-115">To create a connection in code, developers must get an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-116">Bevor diese Methode aufgerufen werden kann, müssen Entwickler über Verweise auf die Consumer-und Anbieter Server-Steuerelemente und die entsprechenden Verbindungspunkt Objekte verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-116">Before they can call this method, developers must have references to the consumer and provider server controls and their respective connection point objects.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-117">Um Verweise auf die Verbindungspunkte für einen Anbieter und ein Consumersteuerelement abzurufen, nennen Entwickler zunächst <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> -Methode und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> die-Methode für das-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-117">To get references to the connection points for a provider and a consumer control, developers first call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> methods on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-118">Diese Methoden geben die entsprechenden Verbindungspunkt Objekte zurück, die wiederum an die-Methode zum Erstellen einer Verbindung übermittelt werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-118">These methods return the appropriate connection point objects, which in turn can be passed to the method for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-119">Wenn die Verbindungspunkt Objekte des Anbieters und des Consumers beide mit dem gleichen Schnittstellentyp funktionieren, sind Sie kompatibel und können eine direkte Verbindung zur Freigabe von Daten bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-119">When the provider's and the consumer's connection point objects both work with the same type of interface, they are compatible and can form a direct connection to share data.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-120">Wenn Sie nicht mit dem gleichen Schnittstellentyp funktionieren, muss <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> ein-Objekt verwendet werden, um die Schnittstellen Instanz vom Anbieter in einen Typ zu übersetzen, mit dem der Consumer arbeiten kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-120">If they do not work with the same interface type, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to translate the interface instance from the provider into a type that the consumer can work with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-121">Die abstrakte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Klasse stellt die grundlegenden Details von Verbindungs Punkten bereit, die von den Steuerelementen Consumer und Provider gemeinsam genutzt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-121">The abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class provides the base details of connection points that are shared by both consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-122">Mehrere Eigenschaften enthalten diese Details.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-122">Several properties contain these details.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-123">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> -Eigenschaft gibt an, ob ein Verbindungspunkt gleichzeitig an mehr als einer Verbindung teilnehmen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property indicates whether a connection point can participate in more than one connection at a time.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-124">Standardmäßig können Anbieter Verbindungspunkte an mehreren Verbindungen teilnehmen, und Consumerverbindungspunkte können nicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-124">By default, provider connection points can participate in multiple connections, and consumer connection points cannot.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-125">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> -Eigenschaft gibt den Typ des Server Steuer Elements an, das einem Verbindungspunkt zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property indicates the type of the server control associated with a connection point.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-126">Beachten Sie, dass <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> nicht nur Steuerelemente Verbindungen bilden können. jedes Server Steuerelement, unabhängig davon, ob ein ASP.NET-Steuerelement, ein benutzerdefiniertes Steuerelement oder ein Benutzer Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> vorhanden ist, kann bei der Platzierung in einer Zone aktiviert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-126">Note that not only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can form connections; any server control, whether an ASP.NET control, a custom control, or a user control, can be enabled to participate in connections if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-127">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> -Eigenschaft stellt einen anzeigen Amen für den Verbindungspunkt bereit, der in der Benutzeroberfläche angezeigt werden kann, um Benutzer zu unterstützen, die Verbindungen erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property provides a friendly name for the connection point that can be displayed in the UI to assist users who are creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-128">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> -Eigenschaft dient als Zeichen folgen Bezeichner für das Verbindungspunkt Objekt selbst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property serves as a string identifier for the connection point object itself.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-129">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> -Eigenschaft gibt an, welche Art von Schnittstellen Instanz der Verbindungspunkt versteht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface instance the connection point understands.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-130">Ob ein angegebener Verbindungspunkt eine Instanz dieser Schnittstelle bereitstellt oder verwendet, hängt davon ab <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> , ob <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> es sich um ein-oder-Objekt handelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-130">Whether a given connection point provides or consumes an instance of that interface is determined by whether it is a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-131">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Klasse verfügt über eine-Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class has one method.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-132">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> -Methode gibt einen booleschen Wert zurück, der angibt, ob ein Verbindungspunkt zurzeit an Verbindungen teilnehmen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method returns a Boolean value indicating whether a connection point is currently able to participate in connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-133">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Klasse verfügt auch über ein öffentliches <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>Feld,.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class also has one public field, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-134">Dieses Feld enthält einen Wert, mit dem der Standard Verbindungspunkt in einer Verbindung identifiziert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-134">This field contains a value used to identify the default connection point in a connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="0cb52-135">Die Attribute zum Angeben von Verbindungspunkt Methoden verfügen nur über einen erforderlichen `displayName`Parameter,, daher ist es möglich, das Standard Attribut für Verbindungspunkte ohne Angabe einer ID zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-135">The attributes for specifying connection point methods have only one required parameter, `displayName`, so it is possible to create the default connection point attribute without specifying an ID.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-136">In solchen Fällen liefert das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Feld einen zu verwendenden Basiswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-136">In such cases, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field supplies a base value to use.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0cb52-137">Im folgenden Codebeispiel wird die Erstellung einer Webparts Verbindung veranschaulicht, die die erforderlichen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Objekte enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-137">The following code example demonstrates the creation of a Web Parts connection that includes the required <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-138">Da es <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> sich bei der-Klasse um eine abstrakte Basisklasse handelt, sind Instanzen<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>untergeordneten Klassen und--die eigentlichen-Objekte, die zum bilden einer Verbindung verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-138">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class is an abstract base class, instances of its child classes--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--are the actual objects used to form a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-139">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-139">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0cb52-140">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-140">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0cb52-141">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-141">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0cb52-142">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-142">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0cb52-143">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-143">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-144">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-144">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-145">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem `Src` -Attribut `Register` der-Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-145">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-146">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-146">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-147">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-147">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-148">Die Quelldatei enthält eine einfache Schnittstelle `IZipCode`mit dem Namen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-148">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-149">Es gibt auch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse mit `ZipCodeWebPart` dem Namen, die die-Schnittstelle implementiert und als Anbieter Steuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-149">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-150">Die `ProvideIZipCode` -Methode ist die Rückruf Methode, die das einzige Member der-Schnittstelle implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-150">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-151">Die-Methode gibt einfach eine Instanz der-Schnittstelle zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-151">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-152">Beachten Sie, dass die-Methode in `ConnectionProvider` Ihren Metadaten mit einem-Attribut gekennzeichnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-152">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-153">Dies ist der Mechanismus, mit dem die Methode als Rückruf Methode für den Verbindungspunkt des Anbieters identifiziert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-153">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-154">Die andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse hat den `WeatherWebPart`Namen und fungiert als Consumer für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-154">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-155">Diese Klasse verfügt über eine Methode `GetZipCode` `IZipCode` mit dem Namen, die eine Instanz der-Schnittstelle aus dem Anbieter Steuerelement abruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-155">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-156">Beachten Sie, dass diese Methode als Verbindungspunkt Methode des Consumers mit einem `ConnectionConsumer` -Attribut in den Metadaten gekennzeichnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-156">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-157">Dies ist der Mechanismus zum Identifizieren der Verbindungspunkt Methode im Consumer-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-157">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-158">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-158">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-159">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-159">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-160">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den Ordner "App_Code" der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-160">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-161">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-161">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-162">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-162">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-163">Der dritte Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-163">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-164">In der Nähe der `Register` oberen sind Direktiven, um die benutzerdefinierten Steuerelemente zu registrieren, die die Verbindung bilden, und das Benutzer Steuerelement, mit dem Benutzer Anzeigemodi auf der Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-164">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-165">Die Verbindung selbst wird deklarativ innerhalb des `<staticconnections>` -Elements auf der Seite erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-165">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-166">Sie können die Verbindung auch Programm gesteuert erstellen. der Code dafür ist in der `Button1_Click` -Methode enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-166">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is contained in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-167">Unabhängig davon, ob die Verbindung deklarativ oder Programm gesteuert erstellt wird, müssen für den Anbieter und den Consumer stets Verbindungspunkte angegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-167">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-168">Die `Button2_Click` -Methode greift <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> auf die-Objekte für den Anbieter und den Consumer zu und schreibt einige ihrer Eigenschaftswerte in eine Bezeichnung auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-168">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-169">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, klicken Sie auf die Schaltfläche **Details zum Verbindungspunkt** .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-169">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-170">Informationen zu den in der deklarativen Verbindung eingerichteten Anbietern und Consumerverbindungspunkten werden angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-170">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-171">Verwenden Sie als nächstes das Dropdown-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Verbindungs Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-171">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-172">Klicken Sie im Verbenmenü eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente (dargestellt durch einen abwärts Pfeil in der Titelleiste) auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-172">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-173">Die Benutzeroberfläche der Verbindung wird angezeigt, die `<asp:connectionszone>` automatisch durch das auf der Seite deklarierte Steuerelement erstellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-173">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-174">Klicken Sie auf die Schaltfläche **trennen** , um die vorhandene Verbindung zu beenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-174">Click the **Disconnect** button to terminate the existing connection.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-175">Verwenden Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Durchsuchenmodus zurückzukehren</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-175">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-176">Klicken Sie anschließend auf die Schaltfläche **dynamische Verbindung** , um Programm gesteuert eine Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-176">Next, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-177">Klicken Sie erneut auf die Schaltfläche **Details zum Verbindungspunkt** , um Details zu den beiden Verbindungspunkt Objekten anzuzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-177">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the two connection point objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="0cb52-178">Übersicht über Webparts Verbindungen</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-178">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="0cb52-179">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-179">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowsMultipleConnections : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="0cb52-180">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein Verbindungspunkt mehrere Verbindungen gleichzeitig unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-180">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="0cb52-181"><see langword="true" />, wenn der Verbindungspunkt mehrere Verbindungen unterstützt, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-181"><see langword="true" /> if the connection point supports multiple connections; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0cb52-182"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint>für-Objekte ist der- `true` <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> Eigenschafts Wert auf festgelegt (von der-Klasse), da das standardmäßig festgelegte Webparts Steuerelement Anbieter Verbindungspunkte zum bilden von Verbindungen mit mehreren Consumern ermöglicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-182"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `true` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class), because the Web Parts control set by default enables provider connection points to form connections to multiple consumers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-183">Im Gegensatz dazu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> ist für- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> Objekte der-Eigenschafts Wert auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> festgelegt (durch die-Klasse), `false` da der Webparts Steuerelement standardmäßig zulässt, dass Consumer-Verbindungspunkte eine Verbindung mit nur einem Anbieter in einem Zeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-183">In contrast, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `false` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) because the Web Parts control set by default allows consumer connection points to establish a connection to only one provider at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-184">Sie können das Standardverhalten für mehrere Verbindungen ändern, indem Sie der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> -Eigenschaft (für-Anbieter) oder der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> -Eigenschaft (für Consumer) für die beiden <xref:System.Attribute> Klassen, die für Verbindungs Attribute verwendet werden, unterschiedliche Werte zuweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-184">You can change the default behavior concerning multiple connections by assigning different values to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for providers) or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for consumers) on the two <xref:System.Attribute> classes used for connection attributes.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-185">Wenn Sie Consumerverbindungspunkte aktivieren, um gleichzeitig eine Verbindung mit mehreren Anbietern herzustellen, muss Ihr Code alle resultierenden Synchronisierungs Probleme behandeln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-185">If you enable consumer connection points to connect to multiple providers at the same time, your code must deal with any resulting synchronization issues.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0cb52-186">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Eigenschaft für das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt und das-Objekt veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-186">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-187">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code für den Zugriff auf die Eigenschaft enthält. den vollständigen Code, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-187">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-188">Der Code in der `Button2_Click` -Methode der Webseite greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> -Eigenschaft für jedes der Verbindungspunkt Objekte zu und schreibt jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-188">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-189">Führen Sie den Code aus, indem Sie nach dem Laden der Seite in einem Browser auf die Schaltfläche **Details zum Verbindungspunkt** klicken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-189">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="0cb52-190">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-190">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ControlType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="0cb52-191">Ruft den <see cref="T:System.Type" /> des Serversteuerelements ab, dem ein Verbindungspunkt zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-191">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="0cb52-192">Ein <see cref="T:System.Type" />, der den Steuerelementtyp darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-192">A <see cref="T:System.Type" /> representing the control type.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0cb52-193">Der Wert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> der-Eigenschaft ist oft der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Typ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-193">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property is often the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-194">Da jedoch jeder Typ von Benutzer Steuerelement oder Server Steuerelement an Verbindungen teilnehmen kann, wenn er ordnungsgemäß aktiviert und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> in einer Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> platziert wird, kann die-Eigenschaft auch einen dieser anderen Server Steuerelement Typen zurückgeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-194">However, because any type of user control or server control can participate in connections if it is properly enabled and placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property can return one of these other server control types as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-195">Wenn Server Steuerelemente, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> keine-Steuerelemente sind <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> , in einer-Zone platziert werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> , werden Sie zur Laufzeit mit einem-Objekt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> umgeschrieben, sodass Sie als Steuerelemente fungieren und an Verbindungen teilnehmen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-195">When server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time so they can function as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and participate in connections.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-196">Wenn solche Steuerelemente jedoch an Verbindungen beteiligt sind, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> gibt der Eigenschafts Wert nicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> den Typ zurück. er gibt den Typ <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> des untergeordneten Steuer Elements des Objekts zurück, d. h. den Typ des Servers oder Benutzer Steuer Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-196">But when such controls are involved in connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property value does not return the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> type; it returns the type of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object's child control, which is the type of the server or user control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0cb52-197">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Eigenschaft für das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt und das-Objekt veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-197">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-198">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code für den Zugriff auf die Eigenschaft enthält. den vollständigen Code, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-198">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-199">Der Code in der `Button2_Click` -Methode der Webseite greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> -Eigenschaft für jedes der Verbindungspunkt Objekte zu und schreibt jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-199">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-200">Führen Sie den Code aus, indem Sie nach dem Laden der Seite in einem Browser auf die Schaltfläche **Details zum Verbindungspunkt** klicken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-200">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="0cb52-201">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-201">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value=" staticval mutable DefaultID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="0cb52-202">Stellt eine Zeichenfolge dar, mit der der Standardverbindungspunkt innerhalb einer Auflistung von Verbindungspunkten identifiziert wird, die einem Steuerelement zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-202">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0cb52-203">Wenn ein Verbindungspunkt erstellt wird, ist es möglich, eine ID für den Verbindungspunkt im Quellcode eines Consumers-oder Anbieter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> -Attribut oder einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> -Attribut anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-203">When a connection point is created, it is possible to specify an ID for the connection point in the source code of a consumer or provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-204">Wenn einem Verbindungspunkt im Quellcode jedoch ein Attribut hinzugefügt wird, ist der `ID` Parameter optional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-204">However, when an attribute is added to a connection point in the source code, the `ID` parameter is optional.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-205">Wenn die ID nicht im-Attribut angegeben ist, stellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> das-Feld eine Zeichenfolge bereit, die verwendet wird, um den Standard Verbindungspunkt zu identifizieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-205">If the ID is not specified in the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field provides a string that is used to identify the default connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-206">Wenn mehrere Verbindungspunkte in einem Consumer-oder Anbieter Steuerelement definiert sind, müssen Sie für jeden Verbindungspunkt eine ID angeben, damit die Verbindungspunkte beim Erstellen von Verbindungen unterschieden werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-206">If multiple connection points are defined in a consumer or provider control, it is necessary to specify an ID for each connection point, so that the connection points can be distinguished when creating connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayName : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="0cb52-207">Ruft eine Zeichenfolge ab, die als benutzerfreundlicher Anzeigename dient und einen Verbindungspunkt in der Benutzeroberfläche darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-207">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="0cb52-208">Eine Zeichenfolge, die einen benutzerfreundlichen Anzeigenamen für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />-Objekt enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-208">A string that contains a friendly display name for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> object.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0cb52-209">Zum Erstellen einer Webparts Verbindung müssen die Anbieter-und Consumersteuerelemente für die Verbindung jeweils mindestens einen Verbindungspunkt angeben, eine Methode, die Ihnen ermöglicht, Daten zu kommunizieren und freizugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-209">To create a Web Parts connection, the provider and consumer controls for the connection must each specify at least one connection point, a method that enables them to communicate and share data.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-210">Zur Identifizierung dieser Verbindungspunkt Methoden gibt ein Entwickler ein Attribut für die ausgewählten Methoden an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-210">To identify these connection point methods, a developer specifies an attribute on the selected methods.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-211">Im-Anbieter wird ein `ConnectionProvider` -Attribut für die ausgewählte Rückruf Methode festgelegt, und im Consumer wird ein `ConnectionConsumer` -Attribut für die Methode festgelegt, die eine Instanz einer Schnittstelle empfängt, die Daten vom Anbieter enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-211">In the provider, a `ConnectionProvider` attribute is set on the selected callback method, and in the consumer, a `ConnectionConsumer` attribute is set on the method that receives an instance of an interface that contains data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-212">Für beide Attribute ist der Parameter, der immer erforderlich ist, unabhängig davon, welche Überladung für die Erstellung des Attributs deklariert ist, `displayName` der-Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-212">For both of these attributes, the one parameter that is always required, regardless of which overload is declared to create the attribute, is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-213">Der Entwickler muss eine Zeichenfolge zuweisen, die als Anzeige Name für den Verbindungspunkt verwendet werden soll, und diese Zeichenfolge wird zum Wert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> der-Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-213">The developer must assign a string to be used as a friendly display name for the connection point, and that string becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-214">Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Eigenschafts Wert wird in der Benutzeroberfläche einer Webseite angezeigt, wenn Benutzer Verbindungen herstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-214">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property value is displayed in the UI of a Web page when users create connections.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-215">Wenn das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement z. b. der Seite hinzugefügt wird, wird eine Benutzeroberfläche erstellt, mit der Benutzer Verbindungen zwischen Steuerelementen herstellen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-215">For example, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control is added to the page, it creates a UI for users to create connections between controls.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-216">Wenn ein Benutzer eine Seite in den Verbindungsanzeige Modus wechselt und auf ein Connect-Verb <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> in einem Steuerelement klickt, wird die Benutzeroberfläche der Verbindung angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-216">After a user switches a page into connect display mode and clicks a connect verb on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, the connection UI appears.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-217">Jedes Steuerelement, das an einer Verbindung teilnehmen kann, wird auf der Benutzeroberfläche aufgelistet, und neben jedem Steuerelement befindet sich ein Dropdown Listen-Steuerelement, das die anzeigen amen der verfügbaren Verbindungspunkte anzeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-217">Each control that can participate in a connection is listed in the UI, and next to each control is a drop-down list control that displays the friendly names of its available connection points.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-218">Benutzer müssen mindestens einen Verbindungspunkt auswählen, um eine Verbindung herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-218">Users must select at least one connection point to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-219">Die Werte, die in der Liste der Verbindungspunkte angezeigt werden, werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> von der-Eigenschaft abgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-219">The values that appear in the list of connection points are obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-220">Wenn Entwickler eine benutzerdefinierte Benutzeroberfläche zum Erstellen von Verbindungen erstellen, können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Sie die-Eigenschaft auf ähnliche Weise verwenden, um einen anzeigen Amen anzugeben, der einen Verbindungspunkt darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-220">If developers build a custom UI for creating connections, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property in a similar way to provide a friendly name that represents a connection point.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="0cb52-221">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-221">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool&#xA;override this.GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool" Usage="connectionPoint.GetEnabled control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control"><span data-ttu-id="0cb52-222">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement oder ein anderes Serversteuerelement, das einem Verbindungspunkt zugeordnet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-222">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="0cb52-223">Gibt einen Wert zurück, der angibt, ob ein Verbindungspunkt an Verbindungen teilnehmen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-223">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="0cb52-224"><see langword="true" />, wenn das Steuerelement einen Verbindungspunkt erstellen kann, um an einer Verbindung teilzunehmen, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-224"><see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0cb52-225">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> -Methode in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Basisklasse `true`gibt immer zurück, aber abgeleitete Klassen können die Methode `false` überschreiben, um oder zu unterschiedlichen Zeiten `control`basierend auf dem Zustand von zurückzugeben `true` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-225">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class always returns `true`, but derived classes can override the method to return `true` or `false` at different times, based on the state of `control`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0cb52-226">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Methode für das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt und das-Objekt veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-226">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-227">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code für den Zugriff auf die Eigenschaft enthält. den vollständigen Code, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-227">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-228">Der Code in der `Button2_Click` -Methode der Webseite greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> -Methode für jedes der Verbindungspunkt Objekte zu und schreibt jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-228">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-229">Führen Sie den Code aus, indem Sie nach dem Laden der Seite in einem Browser auf die Schaltfläche **Details zum Verbindungspunkt** klicken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-229">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="0cb52-230">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-230">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="0cb52-231">Ruft eine Zeichenfolge ab, die den Bezeichner für einen Verbindungspunkt enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-231">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="0cb52-232">Eine Zeichenfolge, die den Bezeichner für einen Verbindungspunkt enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-232">A string that contains the identifier for a connection point.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0cb52-233">Wenn ein Entwickler ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> -Attribut oder ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> -Attribut für eine Methode im Quellcode eines-Steuer Elements deklariert, sodass die-Methode als Verbindungspunkt verwendet werden kann, ist es nicht erforderlich, den `ID` -Parameter für das Verbindungspunkt Attribut zu deklarieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-233">When a developer declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute on a method in the source code of a control, so that the method can be used as a connection point, it is not required to declare the `ID` parameter for the connection point attribute.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-234">Das einzige erforderliche Attribut ist der `displayName` -Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-234">The only required attribute is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-235">Dem Verbindungspunkt wird eine Standard-ID mit dem Wert aus dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Feld zugewiesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-235">A default ID is assigned to the connection point, using the value from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-236">Wenn in einem Steuerelement nur eine Methode als Verbindungspunkt verwendet wird, ist es nicht erforderlich, eine ID für den Verbindungspunkt anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-236">If there is only one method in a control being used as a connection point, it is unnecessary to specify an ID for the connection point.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-237">Wenn mehrere Methoden als Verbindungspunkte angegeben sind, müssen Sie für jedes eine ID angeben. Andernfalls wird eine Ausnahme ausgelöst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-237">If there are multiple methods specified as connection points, you must specify an ID for each one; otherwise, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-238">Indem Sie jedem Verbindungspunkt eine ID zuweisen, können Sie auch angeben, welcher Verbindungspunkt verwendet werden soll, wenn Sie Verbindungen in Webseiten deklarieren oder im Code erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-238">By assigning an ID to each connection point, you also make it possible to specify which connection point to use when you declare connections in Web pages or create them in code.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0cb52-239">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Eigenschaft für das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt und das-Objekt veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-239">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-240">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code für den Zugriff auf die Eigenschaft enthält. den vollständigen Code, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-240">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-241">Der Code in der `Button2_Click` -Methode der Webseite greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> -Eigenschaft für jedes der Verbindungspunkt Objekte zu und schreibt jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-241">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-242">Führen Sie den Code aus, indem Sie nach dem Laden der Seite in einem Browser auf die Schaltfläche **Details zum Verbindungspunkt** klicken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-242">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="0cb52-243">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-243">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InterfaceType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="0cb52-244">Ruft den Typ von der von einem Verbindungspunkt verwendeten Schnittstelle ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-244">Gets the type of the interface used by a connection point.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="0cb52-245">Ein <see cref="T:System.Type" />, der dem von einem Steuerelement bereitgestellten oder verwendeten Schnittstellentyp entspricht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-245">A <see cref="T:System.Type" /> that corresponds to the interface type provided or consumed by a control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0cb52-246">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> -Eigenschaft gibt den Typ der Schnittstelle an, die ein Verbindungspunkt verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-246">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface a connection point uses.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-247">Dies kann hilfreich sein, um zu bestimmen, ob zwei Steuerelemente kompatibel sind und eine Verbindung herstellen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-247">This can help to determine whether two controls are compatible and able to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-248">Wenn <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> sich der Anbieter Verbindungspunkt von dem des consumerverbindungspunktes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>unterscheidet, sind die beiden-Steuerelemente nicht kompatibel (d.h., Sie können nicht direkt ohne einen Transformator verbunden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> werden), und ein-Objekt muss wird verwendet, um eine Verbindung herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-248">If the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> is different from the consumer connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, then the two controls are incompatible (meaning that they cannot be directly connected without a transformer), and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0cb52-249">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Eigenschaft für das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt und das-Objekt veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-249">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-250">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code für den Zugriff auf die Eigenschaft enthält. den vollständigen Code, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-250">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0cb52-251">Der Code in der `Button2_Click` -Methode der Webseite greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> -Eigenschaft für jedes der Verbindungspunkt Objekte zu und schreibt jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-251">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="0cb52-252">Führen Sie den Code aus, indem Sie nach dem Laden der Seite in einem Browser auf die Schaltfläche **Details zum Verbindungspunkt** klicken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-252">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="0cb52-253">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0cb52-253">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
