<Type Name="GenericWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="314760911b268006226b3b70084771180e8cf800" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="b53d35b4a410c949742abd4c6a989d1af5357bca" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/21/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="86659310" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class GenericWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit GenericWebPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class GenericWebPart&#xA;Inherits WebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class GenericWebPart : System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type GenericWebPart = class&#xA;    inherit WebPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.ToolboxItem(false)]</AttributeName>
      <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.ToolboxItem(false)&gt;]</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="8a475-101">Umschließt Serversteuerelemente, die keine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente sind, sodass diese zur Laufzeit als echte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente angezeigt und das entsprechende Verhalten aufweisen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-101">Wraps server controls that are not <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls so that they can appear and behave as true <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls at run time.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-102">Das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement ist vorhanden, um einen Lauf Zeit Wrapper für Server Steuerelemente bereitzustellen, die keine Steuerelemente sind <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , sodass solche Steuerelemente in Webparts Seiten und Anwendungen verwendet werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control exists to provide a run-time wrapper for server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, so that such controls can be used in Web Parts pages and applications.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-103">Wenn Entwickler einem Steuerelement Server Steuerelemente hinzufügen, z. b. Benutzer Steuerelemente, ASP.NET-Server Steuerelemente oder vorhandene benutzerdefinierte Steuerelemente, umschließt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement automatisch die Server Steuerelemente zur Laufzeit, sodass Sie die gleiche Funktionalität wie echte Steuerelemente aufweisen können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-103">When developers add server controls--such as user controls, ASP.NET server controls, or existing custom controls--to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> control, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically wraps the server controls at run time so they can exhibit the same functionality as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-104">In der folgenden Tabelle werden Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Elemente und Steuerelemente verglichen und verglichen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-104">The following table compares and contrasts <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controls and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="8a475-105"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart>-Steuerelement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-105"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control</span></span>|<span data-ttu-id="8a475-106"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>-Steuerelement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-106"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control</span></span>|  
|------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|  
|<span data-ttu-id="8a475-107">Gibt an, dass Server Steuerelemente, bei denen es sich nicht um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente mit Webparts Funktionalität handelt, von einem beliebigen ASP.net-, benutzerdefinierten oder Benutzer Steuerelement an Webparts Anwendungen teilnehmen können</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-107">Exists to equip server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls with Web Parts functionality, so that any ASP.NET, custom, or user control can participate in Web Parts applications.</span></span>|<span data-ttu-id="8a475-108">Ist vorhanden, um benutzerdefinierte ASP.NET-Steuerelemente zu erstellen, die systemeigene Webparts Funktionen besitzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-108">Exists to create custom ASP.NET controls that have native Web Parts functionality built in.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-109">Dies schließt Personalisierungs-, Verbindungs-, Import-und Exportfunktionen sowie Drag & Drop-Funktionen ein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-109">This includes personalization, connections, import and export, and drag-and-drop capabilities.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8a475-110">Wird nie im Markup einer Seite deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-110">Is never declared in the markup of a page.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-111">Es ist nur vorhanden, um Server Steuerelemente zur Laufzeit zu umschließen und dem umschließenden Steuerelement (oder dem untergeordneten Steuerelement) die vollständige Funktionalität eines Steuer Elements zu übergeben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-111">It exists only to wrap server controls at run time, and to give the wrapped control (or child control) the full functionality of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>|<span data-ttu-id="8a475-112">Kann zur Entwurfszeit im Markup einer Seite deklariert werden, wie z. b. ein ASP.NET-Server Steuerelement, mit dem Unterschied, dass es in einer Zone deklariert ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-112">Can be declared in the markup of a page at design time, like an ASP.NET server control, except that it is declared in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8a475-113">Schließt das untergeordnete Steuerelement in den Webparts personalisierungsprozess ein und integriert dieses, sodass es als echtes Steuerelement fungieren kann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-113">Includes and integrates its child control into the Web Parts personalization process so that it can act as a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-114">Dies erfolgt automatisch, sodass Entwickler auf einfache Weise Server Steuerelemente und Benutzer Steuerelemente in Webparts Anwendungen verwenden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-114">This occurs automatically, which makes it simple for developers to use server controls and user controls in Web Parts applications.</span></span>|<span data-ttu-id="8a475-115">Wird automatisch in den Webparts personalisierungsprozess eingeschlossen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-115">Is automatically included in the Web Parts personalization process.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="8a475-116">Kann zur Laufzeit Programm gesteuert aufgerufen werden (durch Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> -Methode und übergeben an das untergeordnete Server Steuerelement), wie z. b. ein true- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder ein Standard-ASP.NET-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-116">Can be accessed programmatically at run time (by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method and passing to it the child server control), like a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or a standard ASP.NET control.</span></span>|<span data-ttu-id="8a475-117">Kann zur Laufzeit Programm gesteuert aufgerufen werden, wie z. b. ein Standard-ASP.NET-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-117">Can be accessed programmatically at run time, like a standard ASP.NET control.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="8a475-118">Benutzer profitieren von dem Steuerelement, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> da es ein konsistentes Benutzer Verhalten bietet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-118">Users benefit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control because it provides a consistent user experience.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-119">Ein beliebiges Server Steuerelement kann so erstellt werden, dass es wie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement funktioniert und über dieselben konsistenten Benutzeroberflächen Elemente (UI) wie Verben, Symbole, einen Titel und einen Header verfügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-119">Any server control can be made to function like a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and will have the same consistent user interface (UI) elements such as verbs, icons, a title, and a header.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-120">Entwickler profitieren vom- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement, da es Ihnen ermöglicht, vorhandene Benutzer Steuerelemente und Server Steuerelemente innerhalb Webparts Anwendungen wiederzuverwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-120">Developers benefit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control because it enables them to reuse existing user controls and server controls within Web Parts applications.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8a475-121">Wenn Sie Webparts Seiten erstellen, müssen Sie nichts tun, damit ein vorhandenes Benutzer Steuerelement oder ein benutzerdefiniertes Steuerelement mit dem Steuerelement umschließt werden kann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-121">When you create Web Parts pages, you do not have to do anything to enable an existing user control or custom control to be wrapped with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-122">Fügen Sie das Server-oder Benutzer Steuerelement einfach einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone hinzu, entweder Programm gesteuert oder durch Deklarieren im Markup der Seite. das Webparts Steuerelement setzt das Steuerelement automatisch mit einem- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt zur Laufzeit um.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-122">Simply add your server or user control to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, either programmatically or by declaring it in the page's markup, and the Web Parts control set automatically wraps your control with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-123">Da in Zonen enthaltene Server Steuerelemente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zur Laufzeit mit einem-Steuerelement umschließt werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> , können Entwickler normale Server-und Benutzer Steuerelemente genau so verwenden, als wären Sie Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-123">Because server controls that are placed in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control at run time, developers can use ordinary server and user controls exactly as if they were <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-124">Beachten Sie Folgendes: Wenn Sie benutzerdefinierte Steuerelemente deklarieren, die von der Basis <xref:System.Web.UI.Control> Klasse innerhalb eines Erben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> , können diese Steuerelemente die Verwendung der systeminternen Eigenschaften nicht unterstützen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-124">Note that, if you declare custom controls that inherit from the base <xref:System.Web.UI.Control> class within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, these controls cannot support the use of the intrinsic <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> properties.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-125">Daher können Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften für diese Steuerelemente nicht deklarieren, einschließlich Eigenschaften wie z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> . b. die-Eigenschaft und die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-125">Thus, you cannot declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on such controls, including properties such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-126">Im Gegensatz dazu können andere Typen von Server Steuerelementen (z. b. Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, Benutzer Steuerelemente und benutzerdefinierte Steuerelemente, die von Erben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> ) diese Eigenschaften deklarieren, da Sie die Verwendung von expando-Eigenschaften unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-126">In contrast, other types of server controls (such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, user controls, and custom controls that inherit from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl>) can declare these properties, because they support the use of expando properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-127">Expando-Eigenschaften sind tatsächlich Zeichen folgen, die einer Klasse mithilfe der-Schnittstelle dynamisch als Eigenschaft hinzugefügt werden können <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-127">Expando properties are actually strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-128">Steuerelemente, die diese Schnittstelle implementieren, einschließlich der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> -Klasse und ihrer untergeordneten Elemente, können expando-Eigenschaften verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-128">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-129">Da die Basis <xref:System.Web.UI.Control> Klasse keine expando-Eigenschaften unterstützt, kann das Webparts-Steuerelement festgelegt werden, wenn ein benutzerdefiniertes Steuerelement, das von der-Klasse erbt, <xref:System.Web.UI.Control> in ein eingefügt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> und zur Laufzeit mit einem- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement umgeschrieben wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-129">Because the base <xref:System.Web.UI.Control> class does not support expando properties, when a custom control that inherits from the <xref:System.Web.UI.Control> class is placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> and wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control at run time, the Web Parts control set cannot dynamically add the intrinsic <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to the custom control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-130">In diesem Fall haben Sie zwei Möglichkeiten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-130">You have two choices in this case.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-131">Sie können das benutzerdefinierte Steuerelement ohne die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften verwenden, oder Sie können die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle im benutzerdefinierten-Steuerelement implementieren, sodass Sie die-Eigenschaften verwenden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-131">You can use the custom control without the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties, or you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in the custom control, enabling it to use the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-132">Als Beispiel dafür, wie von Steuerelementen, die von erben, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> die Eigenschaften verwenden können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> , wenn Sie ein ASP.net <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> -Steuerelement im Markup einer Seite (innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone) zur Entwurfszeit deklarieren, können Sie dieses Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> dennoch genau wie ein-Steuerelement behandeln <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-132">As an example of how controls that inherit from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties, if you declare an ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control in the markup of a page (within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone) at design time, even though this control does not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and does not natively contain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> members, you can still treat it exactly like a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-133">Sie können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Eigenschaften für das Kalender Steuerelement deklarieren, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> . b., und andere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-133">You can declare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> properties on the calendar control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>, and others.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-134">Zur Laufzeit können Sie die-Methode verwenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> , die das Steuerelement zurückgibt, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> das das Kalender Steuerelement dynamisch umwickelt, und es Programm gesteuert genauso wie bei einem- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement verwenden, mit Zugriff auf dieselben Eigenschaften, Ereignisse und Methoden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-134">At run time, you can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method, which returns the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control that is dynamically wrapping the calendar control, and work with it programmatically exactly as you would with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, with access to all the same properties, events, and methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-135">Das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement verfügt über eine wichtige Eigenschaft, mit der Sie auf das zugrunde liegende Server Steuerelement zugreifen können: die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control has a critical property that allows you to access its underlying server control: the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-136">Diese Eigenschaft ermöglicht Entwicklern den programmgesteuerten Zugriff auf das Server Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-136">This property allows developers to programmatically access the server control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-137">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> -Eigenschaft wird auch vom-Steuerelement verwendet, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> um auf Personalisierungs Daten aus dem untergeordneten Steuerelement zuzugreifen und die Autorisierung auszuführen, wenn die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> Eigenschaft festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-137">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property is also used by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to access personalization data from the child control, and to perform authorization, if the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> property is set.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-138">Das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement verfügt über mehrere weitere Eigenschaften, die alle Eigenschaften überschreiben, die von der Basisklasse geerbt wurden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control has several other properties, all of which override properties inherited from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-139">Wie bereits erwähnt, können Sie diese Eigenschaften mit einem beliebigen untergeordneten Steuerelement verwenden, damit es sich als Steuerelement Verhalten kann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-139">As noted, you can use these properties with any child control, so that it can behave as a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-140">Eine wichtige Eigenschaft ist die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschaft. Sie bestimmt, ob alle exportierbaren Eigenschaften oder nur diejenigen, die als nicht sensibel gekennzeichnet sind, exportiert werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-140">One important property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property; it determines whether all the exportable properties, or only those marked as non-sensitive, can be exported.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-141">Die Benutzeroberflächen orientierten Eigenschaften, die von der-Klasse geerbt werden, z. b. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width%2A> , können im deklarativen Markup für ein beliebiges Server Steuerelement festgelegt werden, das sich in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-141">The UI-oriented properties inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width%2A>, can be set in the declarative markup for any server control that is placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-142">Wichtige Methoden in der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Klasse umfassen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> -Methode, die die Auflistung von-Steuerelementen (einschließlich untergeordneter Steuerelemente) erstellt, die einem-Steuerelement zugeordnet sind <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> , und die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render%2A> Methode, die das gesamte Rendering an die umschließenden untergeordneten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-142">Important methods in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class include the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> method, which creates the collection of controls (including child controls) associated with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render%2A> method, which delegates all rendering to the wrapped child controls.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-143">Die Konstruktoren für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Klasse sind geschützt und dienen entweder zur internen Verwendung oder für Erweiterbarkeits Szenarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-143">The constructors on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class are protected and are intended either for internal use or for extensibility scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-144">Es gibt einige zusätzliche hilfreiche Einblicke in die Arbeit mit Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Elementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-144">There are some additional helpful insights for working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-145">Wenn Sie Standardwerte für die überschriebenen Eigenschaften in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Klasse festlegen möchten, kann das Benutzer Steuerelement oder benutzerdefinierte Server Steuerelement die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> -Schnittstelle und die-Schnittstelle implementieren <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> und deren Member überschreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-145">If you want to set default values for the overridden properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class, your user control or custom server control can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interfaces, and override their members.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-146">Zur Laufzeit erhält das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement seine Werte für die implementierten Eigenschaften aus dem untergeordneten Steuerelement, das die-Schnittstellen implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-146">At run time, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control will get its values for the implemented properties from the child control that implements the interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-147">Wenn das Steuerelement eine seiner Eigenschaften als personalisierbar definiert (mithilfe des `Personalizable` metadatenattributs), <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> aktiviert das Steuerelement diese Eigenschaften automatisch zur Laufzeit, genau wie die personalisierbaren Eigenschaften eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-147">If your control defines any of its properties as personalizable (by using the `Personalizable` metadata attribute), the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically enables those properties for personalization at run time, just like the personalizable properties on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-148">Wenn Sie Webparts Bearbeitungs Features für das Steuerelement bereitstellen möchten, können Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-148">If you want to provide Web Parts editing features for your control, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-149">Wenn die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode aufgerufen wird, ruft der Code des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuer Elements für die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft zur Laufzeit die gleiche-Eigenschaft im untergeordneten Steuerelement auf und verwendet die-Implementierung des untergeordneten Steuer Elements, um zugeordnete benutzerdefinierte Steuerelemente zu erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-149">At run time, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method is called, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control's code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject%2A> property will call into the same property in the child control, and use the child control's implementation to create associated custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8a475-150">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement zur Laufzeit automatisch ein Server Steuerelement umschließt, das kein-Steuerelement ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-150">The following code example demonstrates how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically wraps a server control that is not a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-151">Der erste Teil des Code Beispiels enthält eine Webparts Seite mit zwei-Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Elementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-151">The first part of the code example contains a Web Parts page with two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controls.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-152">In jeder Zone ist ein Standardmäßiges ASP.NET-Server Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-152">Within each zone is a standard ASP.NET server control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-153">Da sich die Steuerelemente in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone befinden, werden Sie automatisch mit einem-Steuerelement umschließt, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Wenn die Seite kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-153">Because the controls are in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone, they will be automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control when the page is compiled.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-154">Daher können Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasseneigenschaften für diese Steuerelemente deklarieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-154">So, you can declare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class properties on these controls.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-155">Wenn Sie nach dem Laden der Seite in einem Browser auf die Schaltfläche **alle Eigenschaftswerte anzeigen** klicken, werden die Details für jedes Steuerelement in einer Bezeichnung angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-155">After you load the page in a browser, if you click the **Display All Property Values** button, the details for each control are displayed in a label.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-156">Um zu veranschaulichen, wie das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement funktioniert, verfügt das- <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> Steuerelement in der ersten Zone über einige <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Eigenschaften, die im deklarativen Markup der ASPX-Seite festgelegt sind, während das- <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> Steuerelement dies nicht tut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-156">To show how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control works, the <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control in the first zone has some of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> properties set in the declarative markup of the .aspx page, whereas the <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control does not.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-157">Beachten Sie nach dem Laden der Seite die Unterschiede in den Eigenschafts Werten für die beiden Steuerelemente, und dass beide über ein übergeordnetes Steuerelement verfügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-157">After you load the page, note the differences in the property values for the two controls, and that both have a parent <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="8a475-158">Der zweite Teil des Code Beispiels zeigt eine partielle Klasse, die Programm gesteuert auf einige Eigenschaften des-Steuer Elements zugreift <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-158">The second part of the code example shows a partial class that accesses some properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-159">Beachten Sie, dass die-Methode in der- `Page_Load` Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> verwendet wird, um die Lauf Zeit Instanz des Steuer Elements abzurufen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> das ein Server Steuerelement umschließt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-159">Notice that in the `Page_Load` method, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method is used to retrieve the run-time instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control that wraps a server control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-160">Wenn Sie einen Verweis auf das übergeordnete Steuerelement erhalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> , können Sie Programm gesteuert mit einem normalen Server-oder Benutzer Steuerelement arbeiten, als wäre es <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> zur Laufzeit ein Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-160">This approach of getting a reference to the parent <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control enables you to work programmatically with an ordinary server or user control as if it were a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at run time.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#3)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="8a475-161">Es gibt einige Situationen, in denen es erforderlich ist, von der-Klasse zu erben <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-161">There are few occasions where it is necessary to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-162">Ein solcher Fall wäre, wenn ein Entwickler eine benutzerdefinierte Aktion im Konstruktor implementieren möchte, wenn ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> Steuerelement erstellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-162">One such case would be if a developer wants to implement some custom action in the constructor when a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control is created.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-163">Beispielsweise können Sie das untergeordnete Steuerelement an einer anderen Stelle als der Steuerelement Auflistung in der- <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> Klasse speichern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-163">For example, you might want to store the child control somewhere other than the control collection within the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-164">Wenn Sie von der- <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> Klasse erben, müssen Sie auch von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> -Klasse erben und die zugehörige-Methode überschreiben, <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart(System.Web.UI.Control)" /> damit das benutzerdefinierte Steuerelement erstellt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-164">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class, you also need to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> class and override its <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart(System.Web.UI.Control)" /> method to enable it to create your custom control.</span></span></para></block>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/hhy9ewf1(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-165">Übersicht über ASP.NET Webparts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-165">ASP.NET Web Parts Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-166">Übersicht über Webparts-Steuerelement Satz</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-166">Web Parts Control Set Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-167">Übersicht über die Webparts Personalisierung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-167">Web Parts Personalization Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-168">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-168">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal GenericWebPart (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.#ctor(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Sub New (control As Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; GenericWebPart(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart : System.Web.UI.Control -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart control" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control"><span data-ttu-id="8a475-169">Ein Serversteuerelement, das zum untergeordneten Steuerelement der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelementinstanz wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-169">A server control that becomes the child control of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control instance.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-170">Initialisiert eine neue Instanz eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelements durch Übergabe eines Verweises an ein Steuerelement, das zum untergeordneten Steuerelement wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-170">Initializes a new instance of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control by passing in a reference to a control that becomes the child control.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-171">Der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%28System.Web.UI.Control%29> Konstruktor wird vom- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement in seiner- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart%2A> Methode aufgerufen, um eine Instanz eines-Steuer Elements zu initialisieren, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> indem ein Verweis auf ein untergeordnetes Server Steuerelement übergeben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-171">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%28System.Web.UI.Control%29> constructor is called by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control in its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart%2A> method, to initialize an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control by passing in a reference to a child server control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-172">Nachdem das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt erstellt wurde, können Sie mithilfe der-Eigenschaft auf das untergeordnete-Steuerelement verweisen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-172">After the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object is created, you can reference the child control using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="8a475-173"><paramref name="control" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-173"><paramref name="control" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="8a475-174"><paramref name="control" /> ist vom Typ <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-174"><paramref name="control" /> is of type <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="8a475-175">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-175">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="8a475-176"><paramref name="control" /> verfügt über eine Eigenschaft mit dem Wert <see langword="null" /> oder eine leere <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" />-Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-176"><paramref name="control" /> has a <see langword="null" /> or empty <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" /> property.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="8a475-177">Oder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-177">-or-</span></span> 
 <span data-ttu-id="8a475-178"><paramref name="control" /> wurde im Ausgabecache zwischengespeichert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-178"><paramref name="control" /> has been output-cached.</span></span></exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-179">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-179">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-180">Ruft die URL eines Bildes ab, mit dem ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement in einem Katalog von Steuerelementen dargestellt wird, oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-180">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control in a catalog of controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-181">Eine Zeichenfolge, die die URL eines Bilds darstellt, mit dem das Steuerelement in einem Katalog dargestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-181">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-182">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-182">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-183">Webparts Anwendungen stellen häufig einen Katalog (oder eine Liste) von Steuerelementen bereit, die Benutzer zu einer Seite hinzufügen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-183">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-184">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft in einem-Steuerelement enthält die URL zu einem Bild, das das Steuerelement darstellt, wenn es in einem Katalog angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-184">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-185">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie auf die-Eigenschaft des untergeordneten Steuer Elements zugreifen können, als ob es sich um ein echtes Steuerelement handelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-185">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-186">Sie können Werte für die-Eigenschaft im-Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite sowie Programm gesteuert festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-186">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-187">Um einen Standardwert für die-Eigenschaft bereitzustellen, wenn das-Steuerelement verwendet wird, können Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-187">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8a475-188">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-188">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-189">Den gesamten Quellcode für das Beispiel finden Sie im Beispiel Abschnitt des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichts Themas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-189">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-190">Der erste Teil des Code Beispiels zeigt, wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft deklarativ auf einem Server Steuerelement innerhalb eines-Steuer Elements festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-190">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="8a475-191">Im zweiten Teil des Code Beispiels wird die-Methode veranschaulicht, die Programm gesteuert auf den Wert der-Eigenschaft zugreift, wenn ein Benutzer auf die Schaltfläche **alle Eigenschaftswerte anzeigen** klickt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-191">The second part of the code example demonstrates the method that programmatically accesses the value of the property when a user clicks the **Display All Property Values** button.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-192">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-192">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChildControl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.Control ChildControl { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.Control ChildControl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ChildControl As Control" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::Control ^ ChildControl { System::Web::UI::Control ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChildControl : System.Web.UI.Control" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.Control</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-193">Ruft einen Verweis auf das untergeordnete Steuerelement ab, das zur Laufzeit mit einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement umschlossen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-193">Gets a reference to the child control that is wrapped by a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control at run time.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-194">Ein <see cref="T:System.Web.UI.Control" />, das auf das umschlossene untergeordnete Steuerelement verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-194">A <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> that refers to the wrapped child control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-195">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft ermöglicht das Zugreifen auf das untergeordnete Steuerelement, das von einem-Steuerelement umschließt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-195">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property provides the means to access the child control wrapped by a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-196">Beispielsweise verwendet das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft, um Personalisierungs Daten aus dem untergeordneten Steuerelement zu extrahieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-196">For example, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property to extract personalization data from the child control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8a475-197">Im folgenden Codebeispiel wird die programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-197">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-198">Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Zugriff auf die-Eigenschaft erfolgt Programm gesteuert zum Abrufen von Informationen über das untergeordnete Steuerelement eines- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuer Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-198">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property is accessed programmatically to retrieve information about the child control of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-199">Den gesamten Quellcode für das Beispiel finden Sie im Beispiel Abschnitt des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichts Themas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-199">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-200">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-200">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="genericWebPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-201">Wird durch das ASP.NET-Seitenframework aufgerufen, um Serversteuerelemente anzuweisen, die eine kompositionsbasierte Implementierung verwenden, um alle untergeordneten Steuerelemente zu erstellen, die sie in Vorbereitung auf ein Postback oder Rendering enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-201">Called by the ASP.NET page framework to notify server controls that use composition-based implementation to create any child controls they contain in preparation for posting back or rendering.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateControlCollection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateControlCollection () As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::ControlCollection ^ CreateControlCollection();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateControlCollection : unit -&gt; System.Web.UI.ControlCollection" Usage="genericWebPart.CreateControlCollection " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-202">Überschreibt die Basismethode, um eine schreibgeschützte Auflistung mit dem untergeordneten Steuerelement als Inhalt zu erstellen. Dieses untergeordnete Steuerelement wird mit einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement umschlossen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-202">Overrides the base method to create a read-only collection that consists of the child control wrapped by a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="8a475-203">Eine <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" />, die das untergeordnete Steuerelement enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-203">A <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> that contains the child control.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-204">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> Methode erstellt eine private, schreibgeschützte-Auflistung, die aus einem einzelnen-Steuerelement besteht, das das untergeordnete Steuerelement eines-Steuer Elements darstellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-204">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> method creates a private, read-only collection that consists of a single control, which is the child control of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-205">Diese Auflistung wird erstellt, sodass Entwickler einem Steuerelement nicht manuell weitere Steuerelemente hinzufügen können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-205">This collection is created so that developers cannot manually add other controls to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-206">Wenn Sie ein benutzerdefiniertes Steuerelement erstellen möchten, ohne das untergeordnete Steuerelement der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> privaten Auflistung hinzuzufügen, können Sie von der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Klasse ableiten, den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%2A> Konstruktor überschreiben und eine andere Methode zum Speichern des untergeordneten Steuer Elements bereitstellen, auf das die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-206">If you want to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control without adding the child control to the private collection, you can derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%2A> constructor, and provide a different method for storing the child control referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateControlCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="genericWebPart.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-207">Gibt eine Auflistung von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen zurück, mit denen das untergeordnete Steuerelement eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelements bearbeitet werden kann, wenn es sich im Bearbeitungsmodus befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-207">Returns a collection of custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls that can be used to edit the child control of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control when it is in edit mode.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="8a475-208">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> mit benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen, die einem Serversteuerelement zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-208">An <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> that contains custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls associated with a server control.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-209">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> Methode wird aufgerufen, wenn ein Steuerelement in den Bearbeitungs Anzeigemodus wechselt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-209">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> method is called when a control enters edit display mode.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-210">Diese Methode überschreibt die von der-Klasse geerbte Basis Methode, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> da es sich bei einem- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement um das untergeordnete Steuerelement handelt, das bearbeitet wird, nicht um das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement selbst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-210">This method overrides the base method inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class because, in the case of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control, it is the child control that is being edited, not the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control itself.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-211">Die-Methode wandelt das untergeordnete- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> Steuerelement in die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle um, wodurch das Steuerelement bearbeitet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-211">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> method casts the child control to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface, which enables the control to be edited.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-212">Diese überschriebene Methode ermöglicht es, Server Steuerelemente, die nicht von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse abgeleitet sind, einschließlich ASP.NET-Server Steuerelementen und benutzerdefinierte Server Steuerelemente, als normale Steuerelemente zu bearbeiten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-212">This overridden method is what enables server controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class--including ASP.NET server controls, and custom server controls--to be edited as normal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-213">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-213">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-214">Ruft einen kurzen Ausdruck ab, der die Funktion des Steuerelements zusammenfasst und in QuickInfos und Katalogen von Steuerelementen verwendet wird, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-214">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of server controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-215">Eine Zeichenfolge, die die Funktionen des Steuerelements in Kurzform zusammenfasst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-215">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-216">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-216">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-217">Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> Eigenschafts Wert wird in der Regel als beschreibende Zeichenfolge für ein Steuerelement in Katalogen verwendet, die Listen mit Server Steuerelementen bereitstellen, und als QuickInfo in der Titelleiste eines Steuer Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-217">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of server controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-218">Der Inhalt der-Eigenschaft wird in einer QuickInfo angezeigt, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über den Titeltext in der Titelleiste eines Steuer Elements positioniert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-218">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-219">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie auf die-Eigenschaft des untergeordneten Steuer Elements zugreifen können, als ob es sich um ein echtes Steuerelement handelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-219">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-220">Sie können Werte für die-Eigenschaft im-Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite sowie Programm gesteuert festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-220">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-221">Um einen Standardwert für die-Eigenschaft bereitzustellen, wenn das-Steuerelement verwendet wird, können Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-221">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8a475-222">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-222">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-223">Den gesamten Quellcode für das Beispiel finden Sie im Beispiel Abschnitt des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichts Themas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-223">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-224">Der erste Teil des Code Beispiels zeigt, wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> Eigenschaft deklarativ auf einem Server Steuerelement innerhalb eines-Steuer Elements festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-224">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="8a475-225">Der zweite Teil des Code Beispiels zeigt, wie Sie Programm gesteuert auf die-Eigenschaft zugreifen, um deren Wert in einer Bezeichnung anzuzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-225">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-226">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-226">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-227">Ruft die Höhe eines Steuerelements (in Pixel) ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-227">Gets or sets the height (in pixels) of a control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-228">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Höhe des Steuerelements angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-228">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> that indicates the height of the control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-229">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie die Höhe des untergeordneten Steuer Elements wie ein echtes Steuerelement erhalten oder festlegen können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-229">This property overrides the base property so that you can get or set the height on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-230">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-230">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override sealed string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides NotOverridable Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-231">Ruft die ID eines Steuerelements ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-231">Gets or sets the ID of a control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-232">Dieser Wert kann nicht geerbt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-232">This value is not inheritable.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-233">Eine Zeichenfolge mit der ID des Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-233">A string that contains the ID of the control.</span></span></value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-234">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-234">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="genericWebPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer"><span data-ttu-id="8a475-235">Ein <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, der den Ausgabestream für das Rendering von HTML-Inhalten auf dem Client darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-235">An <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> that represents the output stream to render HTML content on the client.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-236">Delegaten, die den Inhalt des Steuerelements für das untergeordnete Steuerelement rendern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-236">Delegates rendering the contents of the control to the child control.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-237">Ruft eine Zeichenfolge ab, die mit dem Wert der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />-Eigenschaft verkettet wird, um einen vollständigen Titel für ein Steuerelement zu bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-237">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-238">Eine Zeichenfolge, die als Untertitel für das Steuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-238">A string that serves as a subtitle for the control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-239">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-239">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-240">Verwenden Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft, um optional eine standardmäßige Untertitel Zeichenfolge zurückzugeben, die an den Titel des benutzerdefinierten Steuer Elements angehängt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-240">Use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A> property optionally to return a standard subtitle string that will be appended to your custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control's title.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-241">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie auf die-Eigenschaft des untergeordneten Steuer Elements zugreifen können, als ob es sich um ein echtes Steuerelement handelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-241">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-242">Wenn Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft in einem Benutzer Steuerelement oder einem benutzerdefinierten Steuerelement implementieren, um einen Standardwert bereitzustellen, fügt der Webparts-Steuerelement ihn zur Laufzeit automatisch an den Wert der-Eigenschaft des-Steuer Elements an, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> um einen kompletten Titel zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-242">If you implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a user control or custom control to provide a default value, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property at run time to create a complete title.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-243">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-243">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-244">Ruft den Titel eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelements ab oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-244">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-245">Eine Zeichenfolge, die den Titel des Teilsteuerelements darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-245">A string that represents the title of the part control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-246">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-246">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-247">Der sichtbare Titeltext in der Titelleiste eines Teil Steuer Elements wird von der-Eigenschaft festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-247">The visible title text in a part control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-248">Wenn Sie keinen Titel für ein-Steuerelement angeben, berechnet das Webparts-Steuerelement automatisch eine Standard Zeichenfolge, die als Titel verwendet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-248">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-249">Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-249">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-250">Außerdem ist es möglich, einen Standard Untertitel anzugeben, der der Titel Zeichenfolge angefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-250">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-251">Ausführliche Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-251">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-252">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie auf die-Eigenschaft des untergeordneten Steuer Elements zugreifen können, als ob es sich um ein echtes Steuerelement handelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-252">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-253">Sie können Werte für die-Eigenschaft im-Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite sowie Programm gesteuert festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-253">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-254">Um einen Standardwert für die-Eigenschaft bereitzustellen, wenn das-Steuerelement verwendet wird, können Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-254">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8a475-255">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-255">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-256">Den gesamten Quellcode für das Beispiel finden Sie im Beispiel Abschnitt des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichts Themas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-256">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-257">Der erste Teil des Code Beispiels zeigt, wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> Eigenschaft deklarativ auf einem Server Steuerelement innerhalb eines-Steuer Elements festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-257">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="8a475-258">Der zweite Teil des Code Beispiels zeigt, wie Sie Programm gesteuert auf die-Eigenschaft zugreifen, um deren Wert in einer Bezeichnung anzuzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-258">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-259">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-259">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-260">Ruft die URL eines Bildes ab, mit dem ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement in der Titelleiste dieses Steuerelements dargestellt wird, oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-260">Gets or sets the URL to an image used to represent a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control in the control's own title bar.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-261">Eine Zeichenfolge, die die URL eines Bildes darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-261">A string that represents the URL to an image.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-262">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-262">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-263">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit, einem-Steuerelement ein Symbol zuzuordnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-263">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-264">Das Symbol wird in der Titelleiste des Steuer Elements angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-264">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-265">Aus Gründen der Konsistenz machen Anwendungsentwickler dieses Symbol häufig ähnlich dem Bild, das das Steuerelement in einem Katalog von Webparts Steuerelementen darstellt (das Bild, auf das in der-Eigenschaft verwiesen wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> ).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-265">For thematic consistency, application developers often make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-266">Da es im Webparts Steuerelement Satz implementiert ist, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> kann die Eigenschaft von Endbenutzern personalisiert werden, um das Bild oder das Symbol zu ändern, das in der Titelleiste eines Steuer Elements angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-266">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-267">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie auf die-Eigenschaft des untergeordneten Steuer Elements zugreifen können, als ob es sich um ein echtes Steuerelement handelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-267">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-268">Sie können Werte für die-Eigenschaft im-Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite sowie Programm gesteuert festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-268">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-269">Um einen Standardwert für die-Eigenschaft bereitzustellen, wenn das-Steuerelement verwendet wird, können Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-269">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8a475-270">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-270">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-271">Den gesamten Quellcode für das Beispiel finden Sie im Beispiel Abschnitt des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichts Themas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-271">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-272">Der erste Teil des Code Beispiels zeigt, wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft deklarativ auf einem Server Steuerelement innerhalb eines-Steuer Elements festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-272">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="8a475-273">Der zweite Teil des Code Beispiels zeigt, wie Sie Programm gesteuert auf die-Eigenschaft zugreifen, um deren Wert in einer Bezeichnung anzuzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-273">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-274">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-274">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-275">Ruft eine URL zu ergänzenden Informationen über ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-275">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-276">Eine Zeichenfolge, die eine URL zu weiteren Informationen über ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-276">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-277">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-277">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-278">Wenn Sie der-Eigenschaft eine URL zuweisen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> , wird der Titel des Steuer Elements zu einem Link.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-278">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-279">Diese Eigenschaft bietet Endbenutzern eine bequeme Möglichkeit, auf zusätzliche Informationen über ein Steuerelement zuzugreifen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-279">This property provides a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-280">Die zusätzlichen Informationen können Copyright Daten, Kontaktdaten, Details zum Ersteller des Steuer Elements oder eine Zusammenfassung des Zwecks eines Steuer Elements enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-280">The additional information could include copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the purpose of a control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-281">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie auf die-Eigenschaft des untergeordneten Steuer Elements zugreifen können, als ob es sich um ein echtes Steuerelement handelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-281">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-282">Sie können Werte für die-Eigenschaft im-Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite sowie Programm gesteuert festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-282">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-283">Um einen Standardwert für die-Eigenschaft bereitzustellen, wenn das-Steuerelement verwendet wird, können Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-283">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8a475-284">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-284">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-285">Den gesamten Quellcode für das Beispiel finden Sie im Beispiel Abschnitt des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichts Themas.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-285">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-286">Der erste Teil des Code Beispiels zeigt, wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft deklarativ auf einem Server Steuerelement innerhalb eines-Steuer Elements festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-286">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="8a475-287">Der zweite Teil des Code Beispiels zeigt, wie Sie Programm gesteuert auf die-Eigenschaft zugreifen, um deren Wert in einer Bezeichnung anzuzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-287">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-288">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-288">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Verbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-289">Ruft eine Auflistung benutzerdefinierter Verben ab, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-289">Gets a collection of custom verbs associated with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-290">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> mit benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekten, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-290">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> that contains custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> objects associated with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-291">Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-291">The default value is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-292">Verben werden von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> -Klasse abgeleitet und stellen Aktionen der Benutzeroberfläche bereit, die Benutzer für ein Steuerelement ausführen können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-292">Verbs derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> class, and provide user interface (UI) actions that users can perform on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-293">Verben werden in der Regel als Schaltflächen, Links oder Menü Elemente in der Benutzeroberfläche dargestellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-293">Usually, verbs are represented in the UI as buttons, links, or menu items.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-294">Es gibt Standard Verben für das Öffnen, schließen, bearbeiten und Minimieren eines Steuer Elements sowie andere Verben für das Exportieren einer Definition für das Steuerelement oder das Laden einer Hilfedatei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-294">There are standard verbs for opening, closing, editing, and minimizing a control, and other verbs for exporting a definition for the control or loading a Help file.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-295">Diese Verben sind nicht in der Auflistung enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> , da die Auflistung nur benutzerdefinierte Verben enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-295">These verbs are not included in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> collection, because the collection contains only custom verbs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-296">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie auf die-Eigenschaft des untergeordneten Steuer Elements zugreifen können, als ob es sich um ein echtes Steuerelement handelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-296">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-297">Wenn das untergeordnete Steuerelement die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> -Schnittstelle implementiert und somit seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> -Eigenschaft überschreibt, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> verwendet das Steuerelement die-Implementierung des untergeordneten Steuer Elements, wenn die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> Eigenschaft für das Steuerelement aufgerufen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-297">If you child control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interface and thus overrides its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> property, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control uses the child control's implementation when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> property is invoked on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8a475-298">Wenn Sie benutzerdefinierte Verben erstellen und der Auflistung hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> , können Sie die Verben Programm gesteuert von einem-Steuerelement aus aufrufen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-298">When you create custom verbs and add them to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> collection, you can then access the verbs programmatically from a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-299">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-299">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-300">Ruft einen Verweis auf das untergeordnete Steuerelement ab, um zu ermöglichen, dass das Steuerelement von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen bearbeitet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-300">Gets a reference to the child control, to enable the control to be edited by custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-301">Ein <see cref="T:System.Object" />, das aus dem untergeordneten Steuerelement eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelements besteht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-301">An <see cref="T:System.Object" /> that consists of the child control of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-302">Wenn ein untergeordnetes Steuerelement die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle implementiert und die-Eigenschaft überschreibt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> , ruft das-Steuerelement, wenn ein Benutzer das Steuerelement für die Bearbeitung auswählt, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> untergeordnete Steuerelement über die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> -Eigenschaft auf und verwendet die Implementierung der-Methode des untergeordneten Steuer Elements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-302">If a child control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface, and overrides its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property, when a user selects the control for editing, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control will call into the child control through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property, and use the child control's implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="8a475-303">Dieser Mechanismus ermöglicht es einem Server-oder Benutzer Steuerelement, das kein Steuerelement ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , mit benutzerdefinierten zugeordneten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Elementen in einer Webparts Anwendung zu arbeiten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-303">This mechanism allows a server or user control that is not a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control to work with custom associated <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls in a Web Parts application.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="8a475-304">Ruft die Breite des Steuerelements (in Pixel) ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-304">Gets or sets the width (in pixels) of the control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="8a475-305">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Breite des Steuerelements angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-305">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> that indicates the width of the control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8a475-306">Diese Eigenschaft überschreibt die Basis Eigenschaft, sodass Sie die Breite des untergeordneten Steuer Elements so erhalten oder festlegen können, als ob es sich um ein echtes Steuerelement handelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-306">This property overrides the base property so that you can get or set the width on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="8a475-307">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8a475-307">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
