<Type Name="IWebEditable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c18cbb4e672593a1a3f7e4b34c2af4868f6d8261" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70466246" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebEditable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Stellt eine Schnittstelle bereit, mit deren Hilfe Entwickler benutzerdefinierte Bearbeitungssteuerelemente angeben können, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle ermöglicht es Ihnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> , benutzerdefinierte Steuerelemente einem Server Steuerelement zuzuordnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , z. b. einem-Steuerelement, einem Benutzer Steuerelement oder einem benutzerdefinierten Server Steuerelement. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente sind in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> -Steuerelement enthalten, und diese Zone mit den Bearbeitungs <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen bietet Endbenutzern eine Benutzeroberfläche (User Interface, UI) zum Ändern von Eigenschaften, Darstellung und Verhalten für das zugeordnete Steuerelement.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle enthält zwei verfügbar gemachte Member. Mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> der-Eigenschaft <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> können Steuerelemente einen Verweis auf das zugeordnete Server Steuerelement erhalten. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> -Methode wird verwendet, um eine Instanz jedes Benutzer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> definierten Steuer Elements zu erstellen, das einem Server Steuerelement zugeordnet ist, und Sie als Auflistung zurückzugeben.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle ist bereits in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse implementiert, obwohl diese Implementierung standardmäßig keine benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> der-Klasse verknüpft. Um einem abgeleiteten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement Benutzer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> definierten Steuerelementen zuzuordnen, können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Sie die-Methode überschreiben.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Methoden der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> benutzerdefinierten Steuerelement überschrieben werden, das dann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> eine Instanz eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> benutzerdefinierten Steuer Elements erstellt, wenn das Steuerelement in den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
 Dieses Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Der Code für die benutzerdefinierte Klasse.  
  
-   Die Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet.  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das die Seite in den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
-   Eine Beschreibung, wie das Beispiel in einem Browser funktioniert.  
  
 Der erste Teil des Code Beispiels ist die benutzerdefinierte `TextDisplayWebPart` -Klasse. Beachten Sie, dass die-Klasse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> von der-Klasse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> abgeleitet ist und die-Schnittstelle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> implementiert und bestimmte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Implementierungen für die-Methode und die-Eigenschaft bereitstellt Beachten Sie auch, dass in der `TextDisplayWebPart` -Klasse geschachtelt eine `TextDisplayEditorPart` private, benutzerdefinierte Klasse ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> , die von der-Basisklasse abgeleitet wird. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den Ordner "App_Code" der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#1)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist eine Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet. Beachten Sie, dass <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zwar ein Steuerelement im Markup der Seite deklariert ist, aber <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> auf das benutzerdefinierte Steuerelement nicht verwiesen werden muss, da es zur Laufzeit Programm gesteuert hinzugefügt werden kann.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/editorpart_overview_cs.aspx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/editorpart_overview_vb.aspx#7)]  
  
 Der dritte Teil des Code Beispiels ist ein Benutzer Steuerelement, das es einem Benutzer ermöglicht, die Seite in den Bearbeitungsmodus zu wechseln. Beachten Sie, dass auf der hostingwebseite auf das Benutzer Steuerelement verwiesen wird. Eine vollständige Beschreibung der Vorgehensweise zum Erstellen dieses Benutzer Steuer Elements finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/displaymodeuccs.ascx#8)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/displaymodeucvb.ascx#8)]  
  
 Um das Codebeispiel auszuführen, laden Sie die hostingwebseite in einem Browser, fügen Sie Text zum Textfeld hinzu, und klicken Sie auf die Schaltfläche **Bezeichnung Inhalt festlegen** , um die Bezeichnung im-Steuerelement zu aktualisieren. Um die Seite in den Bearbeitungsmodus zu wechseln, wählen Sie in der Dropdown Liste mit den Anzeigemodi die Option **Bearbeiten** aus. Wenn Sie die Benutzeroberfläche über das `TextDisplayEditorPart` benutzerdefinierte Steuerelement anzeigen möchten, klicken Sie auf den Dropdown Pfeil Verben auf dem `TextDisplayWebPart` Steuerelement, und wählen Sie **Bearbeiten**aus. In der Bearbeitungs Benutzeroberfläche können Sie die Dropdown Liste mit den Schriftart Stilen verwenden, um den Textstil für die Bezeichnung im `TextDisplayWebPart` -Steuerelement zu aktualisieren. Klicken Sie in der Dropdown Liste Anzeigemodi auf **Durchsuchen** , um die Seite auf die normale Ansicht zurückzusetzen, und vergewissern Sie sich, dass der Text in der Bezeichnung jetzt den Schriftart Stil hat, den Sie im Bearbeitungsmodus ausgewählt haben.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para>Wenn Sie Server Steuerelemente verwenden möchten, bei denen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> es sich nicht um Steuerelemente in einer Webparts Anwendung handelt (d. h. <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> , wenn Sie diese Steuerelemente einer Zone hinzufügen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> ) und benutzerdefinierte Steuerelemente mit solchen Server Steuerelementen verknüpft werden sollen, müssen Sie Implementieren Sie <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" /> die-Schnittstelle. Abgeleitete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente sollten die-Schnittstelle nicht implementieren <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> , da Sie bereits von der Basisklasse verwendet wird.</para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="iWebEditable.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Gibt eine Auflistung von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen zurück, die einem Serversteuerelement zugeordnet wird, das die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />-Schnittstelle implementiert.</summary>
        <returns>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" />, die die Auflistung der einem Serversteuerelement zugeordneten benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelemente enthält.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> -Methode ermöglicht es Ihnen, eine Auflistung aller benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente zu erstellen, die dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> benutzerdefinierten Steuerelement, Steuerelement oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Benutzer Steuerelement zugeordnet sind, und Sie als-Objekt zurückzugeben. Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement erstellt die-Auflistung und erstellt Instanzen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> aller Steuerelemente, wenn das Server Steuerelement in den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
 Normalerweise implementieren Sie diese Methode in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> benutzerdefinierten Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> , indem Sie Ihre-Methode überschreiben In der-Methode erstellen Sie Instanzen der benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente, die den Steuerelementen zugeordnet werden sollen, fügen Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> einem-Objekt hinzu und geben dann dieses Objekt zurück. Die-Auflistung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> von-Steuerelementen wird dann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> der-Eigenschaft <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> der-Zone zugewiesen.  
  
> [!NOTE]
>  Jeder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> , der der Auflistung von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelementen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> in einer Implementierung der-Methode hinzugefügt wird, muss über einen Wert verfügen, der der ID-Eigenschaft zugewiesen ist. andernfalls wird eine Ausnahme ausgelöst, wenn die Auflistung dem  <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> zugewiesen wird. -Eigenschaft.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Überschreiben der-Methode in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement veranschaulicht. Den gesamten Quellcode, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im Beispiel Abschnitt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> des Themas class Overview.  
  
 Das Codebeispiel enthält beide Member der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle. Beachten Sie, dass durch das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Überschreiben der <xref:System.Collections.ArrayList> -Methode ein erstellt wird, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> um ein oder mehrere benutzerdefinierte Steuerelemente zu erfassen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> , und dann mithilfe der Liste das-Objekt erstellt.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> von der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" /> Methode zurückgegebene Objekt ist schreibgeschützt und verfügt über keine barrierefreie Methode zum Hinzufügen einzelner Steuerelemente. In der-Überschreibung oder-Implementierung der-Methode können Sie jedoch eine andere Art <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> von Objekt erstellen, z <see cref="T:System.Collections.ArrayList" />. b. ein-Objekt <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> , das alle benutzerdefinierten Steuerelemente enthält, und es an den Konstruktor übergeben, wenn Sie ein neues <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> Objekt erstellen. . Ein Codebeispiel finden Sie im Beispiel Abschnitt.</para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf das von den <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen zu bearbeitende <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelement, Benutzersteuerelement oder benutzerdefinierte Steuerelement ab.</summary>
        <value>Ein Objektverweis auf das einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelement zugeordnete Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> -Eigenschaft bietet Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Elementen die Möglichkeit, einen Verweis auf die Server Steuerelemente zu erhalten, denen Sie zugeordnet sind.  
  
 Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, ermöglicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> der zurückgegebene Objekt Verweis Steuerelemente, Werte im Server Steuerelement zu ändern.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> wie die-Eigenschaft in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement überschrieben werden kann. Den gesamten Quellcode, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im Beispiel Abschnitt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> des Themas class Overview.  
  
 Das Codebeispiel überschreibt beide Member der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Wenn Sie die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> -Eigenschaft in einem Server Steuerelement implementieren, wird normalerweise nur ein Verweis auf das Server Steuerelement selbst zurückgegeben. Im Fall der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> -Klasse gibt die Implementierung der- <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> Eigenschaft einen Verweis auf das untergeordnete Steuerelement zurück <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> , da Sie ein untergeordnetes Steuerelement umschließt, damit es als Steuerelement fungieren kann.</para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
