<Type Name="IWebActionable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a3a624d9234b6e7272d69696a79e12fbb1798e2c" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69395248" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebActionable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Ermöglicht, dass <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente oder andere Serversteuerelemente Auflistungen mit Verben enthalten.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ein Verb in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen ist eine Aktion, die ein Benutzer in der Benutzeroberfläche ausführen kann. In der Regel wird ein Verb in der Benutzeroberfläche durch ein Klick bares Steuerelement dargestellt, z. b. eine Schaltfläche, einen Link oder ein Menü Element. Der Webparts-Steuerelement Satz bietet Standard Verben, die Standard <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> mäßig für Steuerelemente und andere Server Steuerelemente (z. b. benutzerdefinierte Steuerelemente, ASP.net <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Benutzer Steuerelemente) verfügbar sind und in Zonen eingefügt werden können. Standard Verben sind schließen, minimieren, wiederherstellen, löschen, bearbeiten und exportieren.  
  
 Sie können auch benutzerdefinierte Verben für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Verwendung mit-und-Server Steuerelementen erstellen. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> -Schnittstelle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> bietet Ihnen eine Möglichkeit, benutzerdefinierte Verben in Ihre Steuerelemente zu integrieren. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse implementiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> die-Schnittstelle und implementiert ihre einzelne-Eigenschaft. Zum Hinzufügen von benutzerdefinierten Verben zu einem Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , das von der-Klasse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> erbt, müssen Sie die-Eigenschaft überschreiben, einer Auflistung benutzerdefinierte Verben hinzufügen und die Auflistung zurückgeben. Die Auflistung, auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> die-Eigenschaft verweist, enthält nur benutzerdefinierte Verben. Standard Verben sind in dieser Auflistung nicht enthalten. Der Standard Rückgabewert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> der-Eigenschaft in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement ist `null`, da in der Auflistung standardmäßig keine benutzerdefinierten Verben vorhanden sind.  
  
 Das Hinzufügen benutzerdefinierter Verben zu Server <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen, die keine Steuerelemente sind, erfordert einen zusätzlichen Schritt In diesen Fällen müssen die Steuerelemente auch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> -Schnittstelle implementieren und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> -Eigenschaft implementieren.  
  
 Nachdem Sie der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Auflistung benutzerdefinierte Verben hinzugefügt haben, werden die anderen Schritte, die zum Erstellen und Wiederherstellen der benutzerdefinierten Verben erforderlich sind, automatisch durch das Webparts steuerungset  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht eine einfache Implementierung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable>-Schnittstelle. Der erste Teil des Code Beispiels zeigt, wie die-Schnittstelle in einem Benutzer Steuerelement implementiert wird. Das Benutzer Steuerelement implementiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> die-Eigenschaft, indem zwei benutzerdefinierte Verben erstellt und eine Methode definiert wird, die aufgerufen wird, wenn ein Benutzer auf eines der Verben klickt. Der Einfachheit halber wird dieselbe Methode für beide Verben verwendet. Die-Methode aktualisiert den Wert einer Eigenschaft mit `VerbCounterClicks`dem Namen. Der Code für die `Page_Load` -Methode greift <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> auf die-Eigenschaft des-Steuer Elements zu, um die Gesamtzahl der benutzerdefinierten Verben in der Auflistung anzuzeigen. Diese Anzahl umfasst nicht die Standard-Webparts Verben.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten. Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbvb.ascx#2)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist eine ASPX-Seite, die das Benutzer Steuerelement hostet. Da in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement auf das-Steuerelement verwiesen wird, bindet ASP.NET das Benutzer Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Element zur Laufzeit in ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement ein und behandelt es als-Steuerelement. Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, beachten Sie, dass die Bezeichnung am unteren Rand des Steuer Elements anzeigt, wie viele benutzerdefinierte Verben in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> der Auflistung, auf die die-Eigenschaft verweist, angezeigt werden. Beachten Sie auch Folgendes: Wenn Sie im-Steuerelement auf das Verbenmenü klicken und auf eines der Verben klicken, wird eine andere Bezeichnung angezeigt, die die Gesamtzahl der angeklickten benutzerdefinierten Verben anzeigt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbhostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbhostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Verbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung benutzerdefinierter <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekte ab.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" />, die benutzerdefinierte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekte enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> -Eigenschaft verweist auf eine Auflistung von benutzerdefinierten Verben (sofern vorhanden), die einem Verbenmenü im Header <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> eines-Steuer Elements oder eines anderen-Server Steuer Elements hinzugefügt werden. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Auflistung enthält keine Verweise auf die Standard <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekte, die mit dem Webparts <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseVerb%2A>Steuersatz bereitgestellt werden, z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditVerb%2A>. b. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DeleteVerb%2A>,, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreVerb%2A>oder.  
  
 Entwickler, die benutzerdefinierte Verben zu einem benutzerdefinierten Steuerelement hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> möchten, das von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> -Klasse abgeleitet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> wird, können einfach die von der-Klasse implementierte Eigenschaft  
  
 Entwickler, die benutzerdefinierte Verben einem Benutzer Steuerelement oder einem benutzerdefinierten Steuerelement hinzufügen möchten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , das kein Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> ist, müssen die-Schnittstelle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> implementieren, indem Sie eine Implementierung der-Eigenschaft bereitstellen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> der-Eigenschaft, die in einem Benutzer Steuerelement implementiert ist. Den vollständigen Code für dieses Codebeispiel finden Sie im Beispiel Abschnitt des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> Themas class Overview.  
  
 Der folgende Teil des Code Beispiels veranschaulicht eine benutzerdefinierte Implementierung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> -Eigenschaft innerhalb eines Benutzer Steuer Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbvb.ascx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
