<Type Name="IWebPartTable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f9162460bfa31b38311f9eccb017b952a67a78d6" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69395171" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartTable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Definiert eine Anbieterschnittstelle für das Verbinden von zwei Serversteuerelementen mit einer ganzen Tabelle von Daten.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Schnittstelle ist für die Verwendung mit Webparts Verbindungen konzipiert. In einer Webparts Verbindung stellen zwei Server Steuerelemente, die sich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> in einer Zone befinden, eine Verbindung her und teilen Daten mit einem Steuerelement, das als Consumer fungiert, und dem anderen Steuerelement, das als Anbieter fungiert. Der Mechanismus für die Freigabe von Daten in einer Webparts Verbindung ist eine Schnittstellen Instanz, die der Anbieter mithilfe einer Rückruf Methode für den Consumer bedient. Zum Herstellen einer Verbindung müssen der Consumer und der Anbieter beide mit dem gleichen Schnittstellentyp für die Datenfreigabe arbeiten. Wenn der Consumer den vom Anbieter gesendeten Schnittstellentyp nicht erkennt, ist es weiterhin möglich, die Steuerelemente mithilfe eines Transformators (ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> -Objekt) zu verbinden, der die vom Anbieter gesendete Schnittstellen Instanz in einen Typ übersetzt, den der Consumer räumt. Weitere Informationen zu Verbindungen finden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Sie unter und [Webparts Verbindungen (Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100))).  
  
 Bei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> der-Schnittstelle handelt es sich um eine Anbieter Schnittstelle, die im Webparts-Steuerelement als Standardschnittstelle zum Erstellen von Verbindungen basierend auf einer Datentabelle enthalten ist. Sie können auch benutzerdefinierte Schnittstellen erstellen, die mit Webparts-Verbindungen verwendet werden können. in vielen datengesteuerten Webanwendungen ist es jedoch hilfreich, Verbindungen basierend auf einem gemeinsamen Feld ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> Weitere Informationen finden Sie unter der-Schnittstelle) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> zu erstellen (Ausführliche Informationen finden Sie im Interface) oder Tabelle aus der Datenquelle. Bei einer typischen Verbindung würde ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, das als Anbieter fungiert, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> die-Schnittstelle implementieren und den Consumern eine Instanz der-Schnittstelle in einer speziellen Rückruf Methode bereitstellen. Beispielsweise kann der Anbieter eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Schnittstelle für eine Tabelle implementieren, die Finanz Leistungsdaten enthält. Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> anderes Steuerelement, das als Consumer fungiert, würde eine spezielle Methode zum Empfangen der Schnittstellen Instanz definieren und dann die Daten extrahieren und ein Diagramm zum Anzeigen der resultierenden Informationen darstellen.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Schnittstelle verfügt über zwei verfügbar gemachte Member. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> -Eigenschaft gibt Schema Informationen über die in einem <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> -Objekt gekapselte Datentabelle zurück. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> -Methode deklariert eine Methode, die von einem Implementierer (z. b. einem Anbieter Steuerelement) zum Abrufen der Tabellendaten der Schnittstellen Instanz verwendet wird, wenn die Rückruf Methode aufgerufen wird.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> -Schnittstelle eine statische Verbindung zwischen zwei-Steuerelementen erstellt wird. Das Codebeispiel besteht aus drei Teilen:  
  
-   Quellcode für zwei benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die eine Verbindung mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> -Schnittstelle bilden können, wobei ein Steuerelement als Anbieter fungiert und das andere als Consumer fungiert.  
  
-   Eine Webseite, die die Steuerelemente hostet und die statische Verbindung im Persistenzformat deklariert.  
  
-   Eine Beschreibung, was geschieht, wenn der Beispielcode ausgeführt wird.  
  
 Der erste Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die beiden benutzerdefinierten Steuerelemente. Der erste ist der Code für den Anbieter, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> -Schnittstelle implementiert. Der Einfachheit halber erstellt der Anbieter eine Tabelle mit Daten, anstatt eine Verbindung mit einer Datenbank herzustellen. Die `GetConnectionInterface` -Methode dient als Verbindungspunkt des Anbieters, der Rückruf Methode, die die-Schnittstellen Instanz an den Consumer zurückgibt. Für den Consumer wird die Schnittstellen Instanz aus dem Anbieter in der-Methode mit dem Namen `SetConnectionInterface`abgerufen, die mit einem `ConnectionConsumer` -Attribut gekennzeichnet ist. Nachdem die Instanz der Schnittstelle abgerufen wurde, ruft der Consumer in seiner `OnPreRender` -Methode die Implementierung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> der-Methode im Anbieter auf, um die eigentlichen Daten abzurufen und auf die Seite zu schreiben.  
  
 Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den Ordner "App_Code" der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet. Eine exemplarische Vorgehensweise, die die Kompilierung veranschaulicht [, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Steuer Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite, die die statische Verbindung deklariert und die Steuerelemente hostet. Im oberen Bereich der Seite befindet sich eine `Register` -Direktive, die den Namespace des im Verzeichnis App_Code enthaltenen Quellcodes deklariert. Die Verbindung wird mithilfe eines `<asp:webpartconnection>` -Elements deklariert. Die benutzerdefinierten Consumer-und Anbieter Steuerelemente werden `<zonetemplate>` in einem- `<asp:webpartzone>` Element innerhalb eines-Elements deklariert. Dies ist erforderlich, damit Sie eine Verbindung herstellen können (Sie müssen sich in einer Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> befinden, die von der-Klasse erbt).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 Lädt die Seite in einem Browser. Das Consumer-Steuerelement zeigt die Daten an, die aus der angegebenen Tabelle bereitgestellt werden, die der Anbieter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> über eine Instanz der Schnittstelle verfügbar macht.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)">Übersicht über Webparts Verbindungen</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetTableData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetTableData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetTableData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetTableData (callback As TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetTableData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::TableCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetTableData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartTable.GetTableData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" />-Delegat, der die Adresse einer Methode enthält, die die Daten empfängt.</param>
        <summary>Gibt die Daten für die Tabelle zurück, die von der Schnittstelle als Basis einer Verbindung zwischen zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen verwendet wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden Sie diese Methode, um die von der-Schnittstelle bestandenen Datentabellen Werte abzurufen. Der Anbieter implementiert diese Methode, und der Consumer ruft ihn an dem Punkt auf, an dem der Consumer bereit ist, Daten zu verarbeiten oder zu Rendering.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Implementierung und die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> der-Methode veranschaulicht. Das komplette Beispiel wird in der Klassen Übersicht für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> -Schnittstelle gezeigt. Das Anbieter Steuerelement implementiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> die-Methode und gibt die Daten in der angegebenen Tabelle zurück. Das Consumer-Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> Ruft die- `OnPreRender` Methode in der-Methode auf, sodass der Wert der Daten auf die Seite geschrieben werden kann.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die Schemainformationen für eine Datentabelle ab, mit deren Hilfe von zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen Daten gemeinsam verwendet werden können.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />, die die Daten beschreibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Eigenschaft stellt Eigenschafts Informationen zu den Daten in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> einer Instanz von bereit. Es gibt einen impliziten Vertrag zwischen dem Schema, auf das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> von der-Eigenschaft verwiesen wird, und den Daten in der-Tabelle. Der Vertrag ist, dass Sie <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> für jedes Objekt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> in der-Eigenschaft für <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor.GetValue%2A> ein Element der Tabellendaten aufzurufen sind, um den Wert in einer Spalte oder Zeile der Tabelle zu erhalten.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel zeigt die Implementierung und Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> der-Eigenschaft. Das komplette Beispiel wird in der Klassen Übersicht für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> -Schnittstelle gezeigt. Das Anbieter Steuerelement implementiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> die-Eigenschaft. Anschließend fragt das Consumer-Steuerelement `RenderContents` in seiner-Methode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> die-Eigenschaft ab, um Informationen über die Tabelle abzurufen, während die Tabellendaten auf die Seite geschrieben werden.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
