<Type Name="LayoutEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9a6d92ad185307ed7beb0f03a9447e924d00f821" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70582701" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class LayoutEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit LayoutEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class LayoutEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class LayoutEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type LayoutEditorPart = class&#xA;    inherit EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Stellt ein Editorsteuerelement bereit, mit dem Endbenutzer verschiedene layoutorientierte Benutzeroberflächeneigenschaften für ein zugeordnetes <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement bearbeiten können. Diese Klasse kann nicht vererbt werden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Klasse ist ein Editor-Steuerelement, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> das von der-Klasse abgeleitet ist und verwendet wird, um Eigenschaften zu bearbeiten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> die sich auf das Layout eines zugeordneten-Steuer Elements oder  
  
 Ebenso wie es Tool orientierte Zonen im Webparts Steuerungs Satz gibt (Ausführliche Informationen finden Sie unter Übersicht über <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> die Klasse), es gibt Tool orientierte Teil Steuerelemente (Tool Teile), und jedes Toolpart muss sich in einer bestimmten Art von ToolZone befinden. Die Tool Teile in der Webparts-Steuerelement Gruppe weisen zwei Besonderheiten auf:  
  
-   Dabei handelt es sich um hilfsansteuerelemente, mit denen Endbenutzer Steuerelemente auf einer Webparts Seite personalisieren können.  
  
-   Sie sind nur in bestimmten Anzeigemodi sichtbar.  
  
 Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement ist ein Toolpart, das nur sichtbar wird, wenn sich eine Webparts Seite im Bearbeitungsmodus befindet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und wenn ein bestimmtes Steuerelement zur Bearbeitung ausgewählt wurde. Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement befindet sich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> wie alle anderen Steuerelemente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> in einem-Steuerelement.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Zone kann nur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente enthalten, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> und Steuerelemente können nicht in einen anderen Zonentyp eingefügt werden.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Klasse verfügt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Title%2A> über eine-Eigenschaft, die den Titel für ein Layoutsteuerelement abruft oder festlegt. Die-Klasse verfügt auch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Display%2A> über eine-Eigenschaft, die die Basis Eigenschaft über `true`schreibt und zurückgibt. Dies bedeutet, dass <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> das-Steuerelement immer sichtbar ist, wenn sich die Seite im Bearbeitungsmodus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> befindet, auch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> wenn die-Eigenschaft des Steuer `false`Elements, das bearbeitet wird, auf festgelegt ist. Das heißt, dass Benutzer die Eigenschaften in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> Steuerelement immer bearbeiten können, auch wenn <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ein angegebenes Steuerelement nicht von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> den anderen Steuerelementen bearbeitet werden kann.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Klasse verfügt auch über zwei wichtige <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges%2A> Methoden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges%2A>, und, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> -Klasse und über schreibungen erbt. Die Methoden sind wichtig, da Sie das Aktivieren und Festlegen der Eigenschaftswerte zwischen den Feldwerten des Editor-Steuer Elements und den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Eigenschaften des bearbeiteten Steuer Elements ermöglichen.  
  
 In den meisten Fällen sollte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> das-Steuerelement im Seiten persistenten Format verwendet werden `<asp:layouteditorpart>` , indem ein `<zonetemplate>` -Element in einem-Element deklariert wird, `<asp:editorzone>` das wiederum in einem-Element auf einer Webseite enthalten ist. Mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> dem-Steuerelement können Endbenutzer die folgenden Benutzeroberflächen Eigenschaften <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> eines-Steuer Elements bearbeiten:  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A>  
  
 Um andere Eigenschaften und Verhalten von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen zu bearbeiten, können Sie die anderen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente verwenden, die mit dem Webparts-Steuerelement festgelegt werden. Diese Steuerelemente enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart>und das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Steuerelement. Die angegebenen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente sollten die meisten Bearbeitungs Features bereitstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , die zum Bearbeiten von Steuerelementen erforderlich sind, aber Sie können auch ein Benutzer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> definiertes Editor-Steuerelement erstellen, indem Sie von der Ein Codebeispiel finden Sie in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Übersicht über die-Klasse.  
  
> [!NOTE]
>  Um die Barrierefreiheit zu Verb <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> Essern, wird das Steuer `<fieldset>` Element in einem-Element gerendert Das `<fieldset>` -Element gruppiert den zugehörigen Satz von Steuerelementen, die für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> die Bearbeitung im-Steuerelement verwendet werden, und ermöglicht die Navigation im Registerkarten Format für diese Steuerelemente für visuelle Benutzer-Agents (z. b. gewöhnliche Webbrowser) und sprachorientierte Benutzer-Agents ( wie z. b. Bildschirmlesesoftware).  
  
## <a name="accessibility"></a>Zugriff  
 Das Markup, das für dieses Steuerelement standardmäßig gerendert wird, entspricht möglicherweise nicht den Barrierefreiheits Standards, wie z. b. den Richtlinien für die Richtlinien für die Barrierefreiheit 1,0 ( Ausführliche Informationen zur Unterstützung der Barrierefreiheit für dieses Steuerelement finden Sie unter [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement auf einer Webseite deklariert wird und wie mehrere Benutzeroberflächen Eigenschaften <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> eines-Steuer Elements bearbeitet werden können. Das Codebeispiel besteht aus drei Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webparts Seite zu ändern.  
  
-   Eine Webseite, die ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> -Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement enthält, das zum Bearbeiten <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> der Layouteigenschaften eines Steuer Elements verwendet wird.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel funktioniert, wenn Sie die Seite in einem Browser laden.  
  
 Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern. Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_LayoutEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_LayoutEditorPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_LayoutEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_LayoutEditorPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#5)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite. Sie enthält einen deklarativen Verweis auf ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> -Steuer `<zonetemplate>` Element mit einem untergeordneten-Element, das deklarative <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> Verweise auf ein-Steuerelement enthält. Beachten Sie, dass die Seite auch <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> ein Steuerelement enthält, das an die pubs-Datenbank gebunden ist. da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> sich dieses Steuerelement in einer Zone befindet, fungiert es als Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> Element, das vom-Steuerelement bearbeitet werden kann.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_LayoutEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_LayoutEditorPart_Overview/CS/layouteditorpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_LayoutEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_LayoutEditorPart_Overview/VB/layouteditorpartvb.aspx#1)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, können Sie den **Bearbeitungs** Modus im Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** auswählen, um in den Bearbeitungsmodus zu wechseln. Sie können auf das Verben-Menü (den abwärts Pfeil) in der Titelleiste des Webpart-Steuer Elements der **Autorenliste** klicken und dann auf **Bearbeiten** klicken, um mit der Bearbeitung zu beginnen. Wenn die Bearbeitungs Benutzeroberfläche angezeigt wird, können Sie das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement und eine Schaltfläche und ein Textfeld darüber positionieren. Wenn Sie Änderungen an der Bearbeitungs Benutzeroberfläche vornehmen und auf die **Schaltfläche über** nehmen klicken, können Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** verwenden, um die Seite in den Durchsuchenmodus zurückzukehren und die vollständige Auswirkung der Bearbeitungs Änderungen anzuzeigen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public LayoutEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; LayoutEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Erstellt eine neue Instanz der Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.%23ctor%2A> Konstruktor ist ein Standardwert. in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Klasse ist kein Konstruktor deklariert. Daher werden keine speziellen Aufgaben ausgeführt, wenn eine neue Instanz der-Klasse erstellt wird.  
  
 Normalerweise müssen Sie den-Konstruktor nicht verwenden, da Sie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement zur Entwurfszeit deklarativ zu einer Seite hinzufügen können. Wenn Sie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement jedoch aus irgendeinem Grundprogramm gesteuert hinzufügen müssen, können Sie den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.%23ctor%2A> -Konstruktor verwenden.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ApplyChanges : unit -&gt; bool" Usage="layoutEditorPart.ApplyChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert die Werte von einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />-Steuerelement in den entsprechenden Eigenschaften im zugeordneten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement.</summary>
        <returns><see langword="true" />, wenn das Speichern von Werten vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />-Steuerelement im <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement erfolgreich war, andernfalls (wenn ein Fehler auftritt) <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges%2A> -Methode ist eine kritische Methode für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> ein-Steuerelement. Der Zweck der Methode besteht darin, die Werte zu speichern, die ein Benutzer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> für ein-Steuerelement in den entsprechenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Eigenschaften im zugeordneten Steuerelement festgelegt hat. Auf das zugeordnete Steuerelement wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> in der geerbten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> Eigenschaft des Steuer Elements verwiesen.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges%2A> -Methode kann nicht aus dem eigenen Code aufgerufen werden. Wenn Sie jedoch eine stärker programmatische Kontrolle über den Prozess der Bearbeitung verschiedener <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement Eigenschaften benötigen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> , als das-Steuerelement bereitstellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> , können Sie ein benutzerdefiniertes Steuerelement erstellen und eine eigene Implementierung dieser Methode bereitstellen. Ein Beispiel finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges%2A> -Methode versucht, die folgenden Eigenschaften für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> das zugeordnete-Steuerelement festzulegen:  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A>  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges%2A> -Methode wird aufgerufen, wenn der Benutzer auf eine Schaltfläche klickt, die ein OK-oder ein Apply-Verb in der Bearbeitungs Benutzeroberfläche (UI) darstellt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Fehler beim Festlegen des Werts der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />-Eigenschaft für das zugeordnete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="layoutEditorPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Überschreibt die vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" />-Steuerelement geerbte Basiseigenschaft, um die Eigenschaft für Designer auszublenden und zu verhindern, dass sie durch Designs beeinträchtigt wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die ID des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />-Steuerelements enthält, das den Standardfokus in einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" />-Steuerelement besitzt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Obwohl sie öffentlich ist, wird diese Eigenschaft für die Standardwiedergabe des Steuerelements verwendet. Sie ist nicht für das Aufrufen aus Entwicklercode vorgesehen.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein Steuerelement angezeigt werden soll, wenn sich das ihm zugeordnete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement im Bearbeitungsmodus befindet.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob das Steuerelement angezeigt werden soll.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Display%2A> -Eigenschaft `true` gibt auch dann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> zurück, `false` wenn die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Eigenschaft im zugeordneten Steuerelement ist. Dadurch kann das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> Steuerelement immer im Bearbeitungsmodus verfügbar sein, auch wenn ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement nicht von den anderen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelementen bearbeitet werden kann.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.Display" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="layoutEditorPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="layoutEditorPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SyncChanges : unit -&gt; unit" Usage="layoutEditorPart.SyncChanges " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Ruft die Eigenschaftswerte aus einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab und weist sie dem zugeordneten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />-Steuerelement zu.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges%2A> -Methode ist eine kritische Methode für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> ein-Steuerelement. Es implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A> -Methode aus der Basisklasse, ruft die aktuellen Werte aus dem zugeordneten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement ab und aktualisiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> die untergeordneten Steuerelemente im-Steuerelement mit diesen Werten, sodass Sie von einem Benutzer bearbeitet werden können.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges%2A> -Methode wird immer dann aufgerufen, wenn sich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> die Werte im zugeordneten Steuerelement geändert haben. Bei einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> Ruft die Zone, in der das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges%2A> -Steuerelement enthalten ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges%2A> , die-Methode sofort nach dem Aufrufen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> der-Methode auf, sodass die Werte im-Steuerelement immer mit den Werten im zugeordnetes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement Ein weiterer Fall, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges%2A> in dem die Methode aufgerufen wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , ist, wenn ein Steuerelement anfänglich in den Bearbeitungsmodus wechselt  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="usage"><para>Obwohl Sie die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges" /> Methode aus Ihrem Code abrufen können, ist dies nicht erforderlich. Der Webparts-Steuerelement Satz ruft diese Methode <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges" /> und die-Methode zu den richtigen Zeitpunkten im Bearbeitungsprozess auf, um das Bearbeiten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> von Steuerelementen mit den zugehörigen Steuerelementen zu synchronisieren.</para></block>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Legt einen Titel für das Editorsteuerelement fest oder ruft diesen ab.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titel des Steuerelements verwendet wird. Der Standardwert ist ein vom Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellter berechneter Steuerelementname.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Title%2A> -Eigenschafts Wert wird in der Titelleiste <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> eines-Steuer Elements angezeigt, wenn das Steuerelement im Bearbeitungsmodus sichtbar ist. Wenn das Steuerelement auf einer Seite deklariert wird, können Sie einen Wert für das `Title` Attribut festlegen. Wenn Sie keinen Wert für den Titel angeben, wird ein kulturspezifischer Standardwert verwendet, um die Eigenschaften zu beschreiben, die von diesem Steuerelement bearbeitet werden können.  
  
   
  
## Examples  
 Dieses Codebeispiel veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Title%2A> -Eigenschaft <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> eines-Steuer Elements verwendet wird. Den vollständigen Code, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht.  
  
 Der folgende Code zeigt, wie der Titel für ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement deklarativ auf einer Webseite festgelegt wird.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_LayoutEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_LayoutEditorPart_Overview/CS/layouteditorpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_LayoutEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_LayoutEditorPart_Overview/VB/layouteditorpartvb.aspx#2)]  
  
 Der nächste Teil des Code Beispiels zeigt, wie der Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Title%2A> Eigenschaft Programm gesteuert festgelegt wird.  
  
 [!code-csharp[WebParts_LayoutEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_LayoutEditorPart_Overview/CS/layouteditorpartcs.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_LayoutEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_LayoutEditorPart_Overview/VB/layouteditorpartvb.aspx#3)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, können Sie den **Bearbeitungs** Modus im Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** auswählen, um in den Bearbeitungsmodus zu wechseln. Sie können auf das Verben-Menü (den abwärts Pfeil) in der Titelleiste des Webpart-Steuer Elements der **Autorenliste** klicken und dann auf **Bearbeiten** klicken, um mit der Bearbeitung zu beginnen. Wenn die Bearbeitungs Benutzeroberfläche (UI) angezeigt wird, können Sie das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> -Steuerelement und eine Schaltfläche und ein Textfeld darüber positionieren. Beachten Sie, dass der Titel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> des Steuer Elements der Wert ist, der im deklarativen Markup der Webseite zugewiesen wird. Wenn Sie Text in das Textfeld neben der Titel Schaltfläche " **Editor Part aktualisieren** " eingeben und dann auf die Schaltfläche klicken, wird der Titel für das Steuerelement aktualisiert.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
