<Type Name="PageCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3e122673684fcb1d9a87a6153b361e3367512fc7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="a8ff98b48bda124cfcb2605f5da9b21bc6dcd791" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="02/14/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="77240572" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PageCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PageCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PageCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PageCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PageCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Stellt einen Katalog bereit, der Verweise auf alle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente (und sonstige in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zonen enthaltene Serversteuerelemente) enthält, die ein Benutzer auf einer einzelnen Webparts-Seite geschlossen hat. Dies ermöglicht es Benutzern, der Seite die geschlossenen Steuerelemente wieder hinzuzufügen. Diese Klasse kann nicht vererbt werden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Klasse dient einem sehr spezifischen Zweck auf einer Webparts Seite: Sie fungiert als Seiten Katalog, um alle Steuerelemente beizubehalten, die zuvor der Seite hinzugefügt wurden, die ein Benutzer geschlossen hat, sodass der Benutzer Sie wieder der Seite hinzufügen kann. Dieses Steuerelement ist nur sichtbar, wenn sich eine Webseite im Katalog Anzeigemodus befindet, eine besondere Ansicht, die Benutzern das Hinzufügen und Entfernen von Steuerelementen auf der Seite ermöglicht. Fügen Sie der Seite ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement hinzu, wenn Sie Benutzern die Flexibilität zum Schließen und erneuten Öffnen von Steuerelementen bereitstellen möchten. Wenn die Seite Benutzern das Schließen von Steuerelementen nicht gestattet, ist es nicht erforderlich, der Seite ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement hinzuzufügen.  
  
 Dem Seiten Katalog werden nur geschlossene Steuerelemente hinzugefügt. Ein geschlossenes Steuerelement weist mehrere Attribute auf:  
  
-   Er ist auf der Seite nicht sichtbar.  
  
-   Er wird nicht auf der Seite gerendert.  
  
-   Sie ist nicht Teil der Seiten Lebenszyklus-Phasen.  
  
 Das Schließen eines Steuer Elements unterscheidet sich vom löschen, wodurch es dauerhaft von der Seite entfernt wird. Ein Benutzer kann eine geschlossene Steuerelement Instanz aus einem Seiten Katalog erneut öffnen, aber nachdem ein Benutzer ein Steuerelement gelöscht hat, kann er diese bestimmte Instanz nie wiederherstellen.  
  
 Die gängigste und bequeme Methode zum Hinzufügen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuer Elements zu einer Seite besteht darin, Sie im Seiten persistenten Format zu deklarieren. Wie bei allen deklarativen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelementen muss ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement im richtigen Kontext von ASP.NET-Markup Elementen auf einer Webseite deklariert werden. Ein Funktions basiertes Codebeispiel für das Deklarieren eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuer Elements auf einer Webseite finden Sie im Beispiel Abschnitt dieses Themas. Sie müssen der Seite die folgende Sequenz von deklarativen Elementen hinzufügen:  
  
1.  Ein `<asp:catalogzone>` Element muss deklariert werden, und es muss ein untergeordnetes `<zonetemplate>` Element hinzugefügt werden, damit alle in der Zone deklarierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente enthalten sind.  
  
2.  Ein `<asp:pagecatalogpart>` Element muss als untergeordnetes Element des `<zonetemplate>`-Elements hinzugefügt werden. Möglicherweise gibt es auch andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente, die als untergeordnete Elemente des `<zonetemplate>`-Elements deklariert sind, einschließlich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelementen.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Klasse verfügt nur über eine verwendbare Eigenschaft, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A>-Eigenschaft, die die Basis Eigenschaft überschreibt, sodass ein Standard Titel für den Seiten Katalog bereitgestellt werden kann, wenn kein Wert angegeben wird.  
  
 Die restlichen Eigenschaften für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Klasse überschreiben die geerbten Eigenschaften, werden aber nicht zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Sie werden nur überschrieben, sodass spezielle Code Attribute auf Sie festgelegt werden können, um Sie von Entwurfs Tools wie [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]auszublenden. Diese ausgeblendeten Eigenschaften sollten nicht verwendet werden, da Sie sich nicht auf das Rendering auswirken. Die Tatsache, dass Sie in IntelliSense ausgeblendet sind, und der Bereich "Eigenschaften" in Visual Studio unterstützt Entwickler dabei, Sie nicht versehentlich zu verwenden. Alle diese ausgeblendeten Eigenschaften werden in den jeweiligen Hilfe Themen als solche ausgeblendet.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Klasse verfügt auch über mehrere wichtige Methoden. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode ruft ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription>-Objekt für jedes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>-Steuerelement im Seiten Katalog ab, das es einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuerelement ermöglicht, Informationen zu den einzelnen Server Steuerelementen anzuzeigen, ohne dass eine Instanz dieses Steuer Elements erstellt werden muss. Eine andere Methode ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode. Diese Methode ruft eine Instanz eines bestimmten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements auf der Grundlage der Beschreibung ab, die an die-Methode weitergegeben wird.  
  
## <a name="accessibility"></a>Barrierefreiheit  
 Das Markup, das für dieses Steuerelement standardmäßig gerendert wird, entspricht möglicherweise nicht den Barrierefreiheits Standards, wie z. b. den Richtlinien für die Richtlinien für die Barrierefreiheit 1,0 ( Ausführliche Informationen zur Unterstützung der Barrierefreiheit für dieses Steuerelement finden Sie unter [ASP.NET Controls and Accessibility](https://docs.microsoft.com/previous-versions/ms227996(v=vs.140)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative Verwendung des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuer Elements auf einer Webseite veranschaulicht. Dieses Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webparts Seite zu ändern.  
  
-   Eine Webseite, die ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>-Steuerelement, ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>-Steuerelement enthält.  
  
-   Eine Quell Code Datei, die zwei benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente enthält.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel funktioniert, wenn Sie die Seite in einem Browser laden.  
  
 Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern. Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite. Am oberen Rand der Seite befinden sich zwei `register` Direktiven, eine für das Benutzer Steuerelement und eine für die kompilierte Komponente, die die beiden benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente enthält. Beachten Sie, dass die Seite über einen deklarativen Verweis auf das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement verfügt, das in der richtigen Hierarchie der deklarativen Elemente geschachtelt ist, wie im Abschnitt "Hinweise" in diesem Thema beschrieben. Es gibt auch ein `<asp:declarativecatalogpart>`-Element, das Verweise für ein Standardmäßiges ASP.net-<xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> Steuerelement und die beiden benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>-Steuerelemente enthält, die alle Steuerelemente sind, die Benutzer aus dem Katalog auswählen können.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#1)]  
  
 Der dritte Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>-Steuerelemente. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, wählen Sie im Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** den **Katalog Modus** aus, um in den Katalog Modus zu wechseln. Im Katalog Modus werden die Steuerelemente angezeigt, die der Seite hinzugefügt werden können. Fügen Sie eines der Steuerelemente hinzu, und verwenden Sie dann das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Durchsuchenmodus zurückzukehren Klicken Sie in der Titelleiste eines der Steuerelemente auf das Verbenmenü (abwärts Pfeil), und klicken Sie auf **Schließen** , um das Steuerelement zu schließen. Die Seite wird in den Katalog Modus zurückgesetzt. Beachten Sie, dass das Steuerelement, das Sie geschlossen haben, jetzt im Seiten Katalog angezeigt wird und verfügbar ist, um der Seite wieder hinzugefügt zu werden.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PageCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PageCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert eine neue Instanz der Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A>-Konstruktor ist ein Standardwert. in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Klasse ist kein Konstruktor deklariert. Daher werden keine speziellen Aufgaben ausgeführt, wenn eine neue Instanz der-Klasse erstellt wird. Der-.NET Framework verwendet intern den Konstruktor, um eine Instanz der-Klasse zu erstellen.  
  
 Es ist möglich, aber unwahrscheinlich, dass Sie den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A>-Konstruktor Programm gesteuert in Ihrem eigenen Code verwenden müssen. Die Verwendung des Steuer Elements ist für Seiten Entwickler vorgesehen, die Sie einer Seite deklarativ zur Entwurfszeit hinzufügen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string AccessKey { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AccessKey" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property AccessKey As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AccessKey { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessKey : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die eine Tastaturtaste darstellt, die zur schnellen Tastaturnavigation zu einem Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BackColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BackColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BackColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Drawing.Color" />, die als Hintergrundfarbe des Steuerelements verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string BackImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ BackImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die URL zu einem Bild enthält, das als Hintergrund für ein Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BorderColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BorderColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BorderColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Drawing.Color" />, die als Farbe des Rahmens um ein Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderStyle As BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::BorderStyle BorderStyle { System::Web::UI::WebControls::BorderStyle get(); void set(System::Web::UI::WebControls::BorderStyle value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderStyle : System.Web.UI.WebControls.BorderStyle with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.BorderStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" />, der den Typ der Rahmen- und Titelanzeige für ein Steuerelement bestimmt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderWidth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderWidth As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit BorderWidth { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderWidth : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Breite des Rahmens um ein Steuerelement bestimmt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CssClass">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CssClass { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CssClass" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CssClass As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CssClass { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CssClass : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.CssClassProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit dem Namen einer CSS-Klasse (Cascading Stylesheet), mit der einem Steuerelement Stileigenschaften zugewiesen werden.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit der ID eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />-Steuerelements, das als Standardschaltfläche für ein Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" />, die die Richtung für den Inhalt in einem Steuerelement angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Enabled { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Enabled { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Enabled : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob ein Steuerelement derzeit aktiviert oder deaktiviert ist.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EnableTheming">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool EnableTheming { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EnableTheming As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool EnableTheming { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EnableTheming : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob für ein Steuerelement Designs verwendet werden können.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Es wurde versucht, die Eigenschaft festzulegen.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Font">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Font As FontInfo" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ Font { System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Font : System.Web.UI.WebControls.FontInfo" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.FontInfo</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FontInfo" />, die die Schriftart für den Inhalt des Steuerelements angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ForeColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color ForeColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color ForeColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ForeColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color ForeColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ForeColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Drawing.Color" />, die die Vordergrundfarbe für ein Steuerelement bestimmt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="pageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Gibt eine Auflistung der Beschreibungen der verfügbaren <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente in einem Katalog zurück.</summary>
        <returns>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" />, die eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> für jedes geschlossene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement in einem Seitenkatalog enthält.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode stellt eine Implementierung für die abstrakte Basis Methode bereit, die in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse deklariert ist. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode gibt Beschreibungs Informationen für jedes Steuerelement in einem Katalog zurück. Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription>-Objekt enthält grundlegende Informationen zu einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, einschließlich der ID, einen Objekt Verweis auf das Steuerelement und die Werte einiger wichtiger Eigenschaften, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part>-Klasse geerbt werden, wie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.  
  
 Durch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode wird die Leistung verbessert. Wenn ein Katalog erstellt wird, benötigt er einige Informationen über jedes enthaltene Steuerelement, einschließlich eines Titels, einer Beschreibung, eines Symbols (sofern vorhanden) und einer ID. Anstatt eine Instanz jedes Steuer Elements erstellen zu müssen, um diese Informationen zu erhalten, ruft eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> Zone, die einen Katalog erstellt, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode für jedes Steuerelement auf, das im Katalog vorhanden ist, und der Aufruf gibt nur die Beschreibungs Informationen für das Steuerelement zurück.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode veranschaulicht. Dieses Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webparts Seite zu ändern.  
  
-   Eine Quell Code Datei, die zwei benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente enthält.  
  
-   Eine Webseite, die ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement enthält, das auf mehrere Server Steuerelemente verweist. Die Seite enthält auch den Ereignis Behandlungs Code, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode aufruft.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel funktioniert, wenn Sie die Seite in einem Browser laden.  
  
 Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern. Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die beiden benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>-Steuerelemente. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Der dritte Teil des Beispiels ist die Webseite, die das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement enthält. Beachten Sie, dass die `Button1_Click`-Methode die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode aufruft, die Beschreibungen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente im Seiten Katalog erhält und die Details in eine Bezeichnung schreibt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, wählen Sie im Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** den **Katalog Modus** aus, um in den Katalog Modus zu wechseln. Im Katalog Modus werden die Steuerelemente angezeigt, die der Seite hinzugefügt werden können. Fügen Sie der Seite ein oder mehrere Steuerelemente hinzu, und verwenden Sie dann das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Durchsuchenmodus zurückzukehren. Klicken Sie in der Titelleiste eines oder mehrerer Steuerelemente auf das Verbenmenü (abwärts Pfeil), und klicken Sie dann auf **Schließen**. Die Seite wird an den Katalog Modus zurückgegeben. Beachten Sie, dass das Steuerelement oder die Steuerelemente, die Sie geschlossen haben, jetzt im Seiten Katalog angezeigt werden und zur Seite wieder hinzugefügt werden können. Klicken Sie auf die Schaltfläche **Webpart-Beschreibungen anzeigen** , um die Details zu den Steuerelementen im Seiten Katalog in die Bezeichnung zu schreiben.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="pageCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />, die Details zum Steuerelement enthält.</param>
        <summary>Gibt einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement auf der Basis des an die Methode übergebenen Werts der Beschreibung zurück.</summary>
        <returns>Ein Verweis auf die eigentliche Instanz eines geschlossenen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements, dessen Beschreibung mit <paramref name="description" /> übereinstimmt.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>-Methode gibt einen Verweis auf ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement zurück, dessen Beschreibungs Details den Werten des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription>-Objekts entsprechen, das an die-Methode übermittelt wird In der Regel wird diese Methode in Verbindung mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>-Methode verwendet, die zum Abrufen der Beschreibungen aller Steuerelemente im Katalog verwendet wird. Einzelne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente können dann nach Bedarf abgerufen oder bearbeitet werden, indem einzelne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> Objekte an die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>-Methode übergeben werden.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>-Methode veranschaulicht. Dieses Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzer Steuerelement, das es Ihnen ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webparts Seite zu ändern.  
  
-   Eine Quell Code Datei, die zwei benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente enthält.  
  
-   Eine Webseite, die ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement enthält, das auf mehrere Server Steuerelemente verweist. Die Seite enthält auch den Ereignis Behandlungs Code, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>-Methode aufruft.  
  
-   Eine Erläuterung, wie das Beispiel funktioniert, wenn Sie die Seite in einem Browser laden.  
  
 Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern. Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die beiden benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>-Steuerelemente. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Der dritte Teil des Beispiels ist die Webseite, die das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement enthält. Beachten Sie, dass die `Button2_Click`-Methode die Beschreibungen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente im Katalog erhält, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>-Methode aufruft, um alle Steuerelemente im Seiten Katalog für eine Auflistung abzurufen, und diese Steuerelemente dann wieder der Seite hinzufügt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, wählen Sie im Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** den **Katalog Modus** aus, um in den Katalog Modus zu wechseln. Im Katalog Modus werden die Steuerelemente angezeigt, die der Seite hinzugefügt werden können. Fügen Sie der Seite ein oder mehrere Steuerelemente hinzu, und verwenden Sie dann das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Durchsuchenmodus zurückzukehren. Klicken Sie in der Titelleiste eines oder mehrerer Steuerelemente auf das Verbenmenü (abwärts Pfeil), und klicken Sie dann auf **Schließen**. Gibt die Seite in den Katalog Modus zurück. Beachten Sie, dass das Steuerelement oder die Steuerelemente, die Sie geschlossen haben, im Seiten Katalog angezeigt werden und verfügbar sind, um der Seite wieder hinzugefügt werden zu können. Klicken Sie auf die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente hinzufügen** , um die Steuerelemente im Seiten Katalog wieder der Seite hinzuzufügen. Verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den normalen Suchmodus zurückzukehren. die hinzugefügten Steuerelemente sind auf der Seite sichtbar.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><paramref name="description" /> ist <see langword="null" /></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><paramref name="description" /> ist kein verfügbarer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />-Wert.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GroupingText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string GroupingText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GroupingText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property GroupingText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GroupingText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GroupingText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Text am Anfang eines Abschnitts von gruppierten untergeordneten Steuerelementen innerhalb des Steuerelements enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />-Wert, der die Höhe des Steuerelements angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HorizontalAlign">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HorizontalAlign As HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign HorizontalAlign { System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign get(); void set(System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HorizontalAlign : System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign" />-Enumeration, die den für das Rendering des Steuerelements zu verwendenden Typ der horizontalen Ausrichtung angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ScrollBars">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ScrollBars As ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ScrollBars ScrollBars { System::Web::UI::WebControls::ScrollBars get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ScrollBars value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ScrollBars : System.Web.UI.WebControls.ScrollBars with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ScrollBars</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ScrollBars" />-Enumeration, die bei Bedarf im Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SkinID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string SkinID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SkinID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property SkinID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SkinID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SkinID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit der ID einer Skin für das Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Es wurde versucht, die Eigenschaft festzulegen.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TabIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override short TabIndex { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int16 TabIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TabIndex As Short" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property short TabIndex { short get(); void set(short value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TabIndex : int16 with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int16</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine kurze Zahl, die als Index dieses Steuerelements in der Aktivierreihenfolge verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titel ab, der in der Titelleiste des Steuerelements angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titel des Steuerelements verwendet wird. Der Standardwert ist ein vom Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellter berechneter Steuerelementname.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A>-Eigenschafts Wert wird in der Titelleiste eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements angezeigt, wenn das Steuerelement im Katalog Modus sichtbar ist. Wenn das-Steuerelement auf einer Seite deklariert wird, können Sie einen Wert für die-Eigenschaft mit dem `Title`-Attribut festlegen. Wenn Sie keinen Wert für den Titel angeben, wird ein kulturspezifischer Standardwert verwendet, um die Art der Eigenschaften zu beschreiben, die von diesem Steuerelement bearbeitet werden können.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A>-Eigenschaft veranschaulicht. Den vollständigen Code, der zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist, finden Sie im Beispiel Abschnitt der Übersicht über <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Klasse.  
  
 Der folgende Quellcode zeigt, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A>-Eigenschaft für das-Steuerelement in deklarativem Markup festgelegt wird. Wenn Sie die-Eigenschaft nicht festlegen oder eine leere Zeichenfolge ("") zuweisen, wird ein Standard Titel angegeben.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToolTip">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToolTip { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ToolTip" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ToolTip As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ToolTip { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ToolTip : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit dem Inhalt eines QuickInfos.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Visible">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Visible { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Visible" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Visible As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Visible { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Visible : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob das Steuerelement sichtbar ist.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.Control.Visible%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Visible" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Breite des Steuerelements angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Wrap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Wrap { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Wrap" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Wrap As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Wrap { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Wrap : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob lange Zeilen im Steuerelement umbrochen werden können.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A>-Eigenschaft, die als Member des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuer Elements verwendet wird, wird an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuer Elements zum Rendern des Steuer Elements verwendet. Daher sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. das Festlegen der Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler diese Eigenschaft verwenden, werden Code Attribute darauf festgelegt, um Sie in Visual Studio auszublenden. Wenn Sie in Visual Studio mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>-Steuerelement arbeiten, ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A>-Eigenschaft im Eigenschaften Bereich oder in IntelliSense nicht sichtbar.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>-Klasse erbt. Die benutzerdefinierte Klasse kann entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap%2A>-Eigenschaft unverändert verwenden oder Sie überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
