<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6fe10f3bb274f9519a13c3398a0bbd4596f42066" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70676762" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Part = class&#xA;    inherit Panel&#xA;    interface INamingContainer&#xA;    interface ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Wird als Basisklasse für alle Webparts-Teilsteuerelemente verwendet, die eine modulare Benutzeroberfläche auf einer Web Forms-Seite rendern.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> -Klasse definiert die Eigenschaften, die allen Teil Steuerelementen gemeinsam sind, und ermöglicht es Ihnen, auf einer Webseite ein modulares und konsistentes Aussehen zu haben. Zu diesen allgemeinen Eigenschaften gehören ein Titel, eine Beschreibung und Merkmale des Chrome oder Rahmens, der ein Teil Steuerelement umgibt.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> -Eigenschaft gibt einen Titel für das Part-Steuerelement an. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> -Eigenschaft wird zum Zusammenfassen des Zwecks des Teil Steuer Elements verwendet und als QuickInfo in der Titelleiste des Steuer Elements angezeigt. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> -Eigenschaft bestimmt, welche Art von Rahmen um ein Teil Steuerelement gerendert wird, während die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> -Eigenschaft angibt, ob ein Teil Steuerelement normal gerendert oder minimiert wird. Die Eigenschaften der Zone, in der Sie enthalten ist, wirken sich auf den Rahmen eines Teil Steuer Elements aus. beispielsweise wirkt sich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> die-Eigenschaft auf die Frames aller Teil Steuerelemente aus, die in einer-Zone enthalten sind.  
  
 Ein Typ eines Teil Steuer Elements ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> das Steuerelement, das Inhalte in einer entsprechenden Zone rendert. Ein anderer Typ ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> das-Steuerelement, das Benutzeroberflächen Steuerelemente bereitstellt, mit denen einzelne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente geändert (personalisiert) werden. Ein Dritter Typ eines Teil Steuer Elements ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> das Steuerelement, das eine Liste <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> von Steuerelementen bereitstellt, die Benutzer einer Webseite hinzufügen oder aus dieser entfernen können.  
  
 Teil Steuerelemente sind in Zonen enthalten, die alle von der abstrakten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> -Klasse abgeleitet sind. Eine Zone ist dafür verantwortlich, die darin enthaltenen Teil Steuerelemente zu organisieren. Jede Zone rendert auch Benutzeroberflächen Elemente für sich selbst, z. b. einen Header, eine Fußzeile, eine Titelleiste und Benutzeroberflächen Elemente um jedes enthaltene Teil Steuerelement, z. b. Rahmen.  
  
> [!NOTE]
>  Während sich Teil Steuerelemente in der Regel in Zonen befinden, ist es möglich, ein Teil Steuerelement außerhalb einer Zone zu platzieren, wenn das Steuerelement im Markup einer Webseite deklarativ referenziert wird. Wenn ein Teil Steuerelement außerhalb einer Zone auf einer Webseite deklariert wird, funktioniert das Steuerelement weiterhin, verliert aber die meisten seiner Webparts Funktionen. Beispielsweise kann das Steuerelement nicht bearbeitet werden und kann zur Laufzeit nicht in eine Zone gezogen werden. Es ist auch hilfreich zu merken, dass kein Teil Steuerelement aus einer Zone gezogen und auf einer Seite außerhalb einer Zone zur Laufzeit abgelegt werden kann.  
  
 In der folgenden Tabelle sind einige Beispiele für Basis Teiltypen und die entsprechenden Zonen Typen aufgeführt.  
  
|Part-Steuerelement Typen|Zonentyp|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 Die verschiedenen Arten von Part-Steuerelementen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> von der-Klasse abgeleitet werden, behandeln die geerbten, Benutzeroberflächen orientierten Eigenschaften anders. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>Steuerelemente überschreiben mehrere der geerbten UI-Eigenschaften und markieren Sie `Personalizable` mit dem-Attribut (Ausführliche Informationen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> finden Sie in der-Klassen Dokumentation), mit der die Werte dieser Eigenschaften für zukünftige Browsersitzungen, eine Funktion, gespeichert werden können. wird als Personalisierung bezeichnet. Wenn Sie z. b. einem Benutzerprogramm gesteuert ermöglichen, den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> Eigenschaft eines Steuer Elements zur Laufzeit zu aktualisieren, wird dieser Wert personalisiert (vorausgesetzt, dass die Personalisierung aktiviert ist. Dies ist die Standardeinstellung). Mehrere Eigenschaften <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> der Benutzeroberfläche, die von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> der-Klasse erben, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> und von der-Klasse werden auf dieselbe Weise behandelt.  
  
 Im Gegensatz dazu aktivieren andere Teil Steuerelemente, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> wie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>z. b. und, die geerbten UI-Eigenschaften nicht persönlich. Aus diesem Grund werden Programm gesteuert zugewiesene Eigenschaftswerte nicht für zukünftige Browsersitzungen gespeichert. Wenn Sie z. b. einen Benutzerprogramm gesteuert aktivieren, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Eigenschaft eines Steuer Elements zur Laufzeit zu aktualisieren, geht der aktualisierte Wert verloren, nachdem das Steuerelement geschlossen oder die Browsersitzung beendet wurde.  
  
 Eine einfache Möglichkeit zum Speichern der Werte in den geerbten UI- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Eigenschaften <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> für-und-Steuerelemente für zukünftige Browsersitzungen besteht darin, die Eigenschaftswerte im Seiten persistenten Format zu deklarieren. Dabei handelt es sich jedoch um einen statischen Ansatz, mit dem Benutzer die Eigenschaftswerte nicht personalisieren können. Wenn Sie programmgesteuerte Updates der geerbten UI-Eigenschaften aktivieren möchten, damit Benutzer Sie zur Laufzeit personalisieren können, können Sie alternativ private, statische Variablen verwenden, um die Eigenschaftswerte zu speichern. Jedes Mal, wenn eine neue Instanz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> -Steuer Elements oder eines-Steuer Elements erstellt wird (z. b. <xref:System.Web.UI.Control.Init> in der Methode, die das-Ereignis des-Steuer Elements behandelt), können Sie den Wert einer statischen Variablen einer entsprechenden Eigenschaft zuweisen. Ein solcher Ansatz bietet Benutzern die Möglichkeit, die Bearbeitungs Benutzeroberfläche und die Benutzeroberfläche des Katalogs einer Webparts Anwendung zu personalisieren.  
  
   
  
## Examples  
 Die folgenden Codebeispiele veranschaulichen die deklarative Verwendung mehrerer Eigenschaften der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> -Klasse, indem zwei Instanzen eines benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements verwendet werden, auf das auf einer ASP.NET-Webseite verwiesen wird. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den Ordner "App_Code" der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 Der erste Teil des Beispiels enthält den Code für das benutzerdefinierte Steuerelement mit `TextDisplayWebPart`dem Namen. Da das-Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>von abgeleitet wird, erbt es auch die allgemeinen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Eigenschaften, die die-Klasse bereitstellt, und veranschaulicht die Verwendung dieser Eigenschaften in diesem Codebeispiel.  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Im zweiten Teil des Beispiels wird gezeigt, wie auf einer ASP.NET-Webseite auf die benutzerdefinierten Teil Steuerelemente verwiesen wird. Beachten Sie, dass <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> die verschiedenen Eigenschaften deklarativ den benutzerdefinierten Steuerelement Instanzen zugewiesen werden. Vergleichen Sie den deklarativen Code, der auf die beiden Instanzen auf der Seite verweist, und laden Sie dann die Seite in einem Browser. Beachten Sie, wie sich die verschiedenen Eigenschaften auf die Darstellung der Steuerelemente auswirken. Wenn Sie z. b. die Seite in einem Browser geladen haben, wird die zweite `TextDisplayWebPart` Instanz des Steuer Elements minimiert angezeigt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> , da der-Eigenschafts Wert auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>festgelegt ist.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para>Normalerweise sollten Sie nicht direkt von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> -Klasse erben, um benutzerdefinierte Webparts Steuerelemente zu entwickeln. Um vollständige Webparts Funktionalität bereitzustellen, erfordert die Webparts-Steuerelement Gruppe die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> von der-Klasse <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />abgeleiteten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />Klassen, nämlich <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, und, sodass Sie von Ihnen abgeleitet werden sollten, um benutzerdefinierte Steuerelemente zu entwickeln. Es ist jedoch immer noch wichtig, das Verhalten der Basis <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> Klasse zu verstehen, da Sie einen gemeinsamen Satz von Eigenschaften bereitstellt, die von allen anderen Teil Klassen verwendet werden.</para></block>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/hhy9ewf1(v=vs.100)">Übersicht über ASP.NET Webparts</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)">Übersicht über Webparts-Steuerelement Satz</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt fest, ob ein Teilsteuerelement sich im minimierten oder normalen Zustand befindet.</summary>
        <value>Einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />-Werte. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ein Teil Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> Element kann normal oder minimiert sein.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> der-Eigenschaft in einem Part-Steuerelement veranschaulicht. Für dieses Beispiel wird das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Benutzer `TextDisplayWebPart`definierte Steuerelement benötigt, das im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klassen Zusammenfassung zu finden ist.  
  
 Beachten Sie, dass die zweite Instanz des `TextDisplayWebPart` -Steuer Elements im deklarativen Markup der Webseite seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> -Eigenschaft festlegt. Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wird die zweite Steuerelement Instanz minimiert angezeigt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der angegebene Wert ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />-Werte.</exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Abgeleitete Klassen wie <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> können über <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> schreiben, um die Benutzer Personalisierung des Rahmen Zustands des Steuer Elements zu ermöglichen.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Typ des Rahmens ab, der ein Webparts-Steuerelement umgibt, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />-Werte. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Eigenschaft eines Teil Steuer Elements bestimmt, welche Art von Rahmen das Steuerelement umgibt. Zu den Optionen gehören nur die Anzeige eines Titels, eines Rahmens, eines Titels und eines Rahmens, weder noch die Standardoption, die einfach den Wert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> der-Eigenschaft verwendet.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> der-Eigenschaft in einem Part-Steuerelement veranschaulicht. Für dieses Beispiel wird das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Benutzer `TextDisplayWebPart`definierte Steuerelement benötigt, das im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klassen Zusammenfassung zu finden ist.  
  
 Im deklarativen Code für die Webseite `TextDisplayWebPart` <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> legt die zweite Instanz des-Steuer Elements fest, dass die-Eigenschaft nur einen Titel aufweist, während die erste Instanz einen Titel und einen Rahmen hat. Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wird die zweite Instanz des Steuer Elements minimiert angezeigt. Wenn Sie das Steuerelement maximieren, wird ein Titel ohne Rahmen angezeigt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der Wert ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />-Werte.</exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Abgeleitete Klassen, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> wie z <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> . b., können überschreiben, um die Benutzer Personalisierung der Art des Rahmens zu ermöglichen, der ein Steuerelement</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Controls : System.Web.UI.ControlCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ein <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" />-Objekt ab, das die untergeordneten Steuerelemente für ein angegebenes Serversteuerelement in der Hierarchie der Benutzeroberfläche enthält.</summary>
        <value>Die Auflistung der untergeordneten Steuerelemente für das angegebene Serversteuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn auf einer ASP.NET-Seite Steuerelemente zwischen den öffnenden und schließenden Tags eines Server Steuer Elements deklarativ hinzugefügt werden, fügt ASP.net die Steuerelemente automatisch dem <xref:System.Web.UI.ControlCollection> -Objekt des enthaltenden Server Steuer Elements hinzu. Alle HTML-Tags oder Text Zeichenfolgen, die nicht auf dem Server verarbeitet <xref:System.Web.UI.LiteralControl> werden, werden als-Objekte behandelt. Diese werden wie andere Server Steuerelemente der Auflistung hinzugefügt.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> -Eigenschaft ermöglicht den programmgesteuerten Zugriff auf die Instanz <xref:System.Web.UI.ControlCollection> der-Klasse für ein beliebiges Server Steuerelement. Sie können der Auflistung Steuerelemente hinzufügen, Steuerelemente aus der Auflistung entfernen oder die Server Steuerelemente in der Auflistung durchlaufen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.DataBind : unit -&gt; unit" Usage="part.DataBind " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Bindet eine Datenquelle an das aufgerufene Serversteuerelement und an alle untergeordneten Steuerelemente.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen kurzen Ausdruck ab, der die Funktion des Teilsteuerelements zusammenfasst und in QuickInfos und Katalogen von Teilsteuerelementen verwendet wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Funktionen des Teilsteuerelements in Kurzform zusammenfasst. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> -Eigenschaft ist in der Regel eine Zeichenfolge, die in Katalogen verwendet wird, die Listen mit Teil Steuerelementen bereitstellen, und als QuickInfo in der Titelleiste des Teil Steuer Elements. Der Inhalt von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> wird in einer QuickInfo angezeigt, wenn Sie den Mauszeiger auf den Titeltext in der Titelleiste eines Teil Steuer Elements positionieren. Der QuickInfo-Text wird anhand des Werts der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> -Eigenschaft, gefolgt von einem Bindestrich und dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> -Eigenschafts Wert erstellt.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt, kann mithilfe eines Designers Tools automatisch zu einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> der-Eigenschaft in einem Part-Steuerelement veranschaulicht. Für dieses Beispiel wird das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Benutzer `TextDisplayWebPart`definierte Steuerelement benötigt, das im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klassen Zusammenfassung zu finden ist.  
  
 Wenn Sie den Mauszeiger über den Titeltext der ersten Steuerelement Instanz bewegen, wird der Beschreibungstext in einer QuickInfo angezeigt, nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Abgeleitete Klassen wie <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> können über <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> schreiben, um die Benutzer Personalisierung der Beschreibung des Steuer Elements zu aktivieren.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Ermöglicht es dem Entwickler eines Designers für ein zusammengesetztes Teilsteuerelement, die untergeordneten Steuerelemente des Steuerelements auf der Entwurfsoberfläche erneut zu erstellen.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titel eines Teilsteuerelements ab oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Titel des Teilsteuerelements darstellt. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der sichtbare Titeltext in der Titelleiste eines Teil Steuer Elements wird von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> -Eigenschaft festgelegt. Der Titeltext wird auch als Teil des QuickInfo-Texts angezeigt, wenn Sie den Mauszeiger über der Titelleiste <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> eines Steuer Elements oder eines anderen Server Steuer Elements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> positionieren, das in einer Zone angezeigt wird.  
  
 Der Stil des Titeltexts wird von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> -Eigenschaft der Zone bestimmt, die das Part-Steuerelement enthält.  
  
 Wenn Sie keinen Titel für ein-Steuerelement angeben, berechnet das Webparts-Steuerelement automatisch eine Standard Zeichenfolge, die als Titel verwendet werden soll. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>. Außerdem ist es möglich, einen Standard Untertitel anzugeben, der der Titel Zeichenfolge angefügt wird. Ausführliche Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt, kann mithilfe eines Designers Tools automatisch zu einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> der-Eigenschaft in einem Part-Steuerelement veranschaulicht. Für dieses Beispiel wird das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Benutzer `TextDisplayWebPart`definierte Steuerelement benötigt, das im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klassen Zusammenfassung zu finden ist.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Abgeleitete Klassen wie <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> können über <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> schreiben, um die Benutzer Personalisierung des Titels zu aktivieren.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
