<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="132c64f1fe7963d57cb5ce736b6a76a4f9a195ec" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="397961a0164281b579f68064c3bb66c071f374d9" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/14/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70115607" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="452d5-101">Gibt den Personalisierungsbereich für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Objekt oder den Personalisierungsbereich an, der auf eine Eigenschaft eines Webparts-Steuerelements angewendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-101">Indicates the personalization scope for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> object or the personalization scope that applies to a property on a Web Parts control.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="452d5-102">Der Personalisierungs Bereich ist ein wichtiges Konzept bei der Webparts Personalisierung und ist eng in andere Einstellungen integriert. dazu gehören der Bereich, in dem die Seite über das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement ausgeführt wird, der Bereich, der den einzelnen Eigenschaften eines Steuer Elements zugeordnet ist, und die Art und Weise, in der das Steuerelement der Seite hinzugefügt wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-102">Personalization scope is a key concept in Web Parts personalization and is tightly integrated with other settings, including the scope that the page, through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, is running in; the scope associated with each property on a control; and the way in which the control was added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-103">Weitere Informationen zum Personalisierungs Bereich finden Sie unter [Übersicht über die Webparts Personalisierung](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-103">For more information on personalization scope, see [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="452d5-104">Personalisierungs Bereich bezieht sich darauf, wie Personalisierungs Daten auf verschiedene Gruppen von Benutzern anwendbar sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-104">Personalization scope refers to how personalization data is applicable to different sets of users.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-105">Einige Personalisierungs Daten gelten nur für bestimmte Benutzer und Steuerelemente auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-105">Some personalization data is applicable to only a specific user and control on a page.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-106">Andere Personalisierungs Daten gelten für alle Benutzer, die eine Website anzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-106">Other personalization data is applicable to all users who view a site.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-107">Der Personalisierungs Bereich wird in verschiedenen Bereichen der Personalisierung verwendet, um anzugeben, welcher Satz von Daten abgerufen und angezeigt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-107">Personalization scope is used in various areas of personalization to indicate which set of data should be retrieved and displayed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="452d5-108">Wenn eine Seite im `Shared` Personalisierungs Bereich ausgeführt wird, gibt dies an, dass nur die Personalisierungs Daten für ein bestimmtes Steuerelement, das für alle Benutzer gilt, die das Steuerelement anzeigen, geladen werden sollten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-108">When a page is running in `Shared` personalization scope, this indicates that only the personalization data for a specific control, applicable to all users viewing the control, should be loaded.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-109">Abhängig von den derzeit ausgeführten Rechten des Benutzers können diese allgemein anwendbaren Daten auch geändert und wieder im Datenspeicher gespeichert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-109">Depending on the currently executing user's rights, this broadly applicable data can also be modified and saved back to the data store.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-110">Wenn eine Seite im `User` Personalisierungs Bereich ausgeführt wird, gibt dies an, dass die Personalisierungs Daten eines Steuer Elements basierend auf dem aktuell ausgeführten Benutzer gespeichert und geladen werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-110">When a page is running in `User` personalization scope, this indicates that a control's personalization data should be saved and loaded based on the currently executing user.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-111">Normalerweise bedeutet dies, dass benutzerspezifische Daten in einem Steuerelement geladen und gespeichert werden können, während allgemein anwendbare Daten (oder freigegebene Daten) nur auf dem Steuerelement angezeigt werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-111">Usually, this means user-specific data can be loaded and saved on a control, while broadly applicable data (or shared data) can only be viewed on the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="452d5-112">Ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement, das den Lebenszyklus der Personalisierung auf hoher Ebene verwaltet, wird in einem der beiden Personalisierungs Bereiche ausgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-112">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, which manages the high-level life cycle of personalization, executes in one of the two personalization scopes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="452d5-113">Das folgende Beispiel veranschaulicht die Verwendung der- `PersonalizationScope` Enumeration:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-113">The following example demonstrates using the `PersonalizationScope` enumeration:</span></span>
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="452d5-114">Wenn es sich um den Gültigkeitsbereich für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement handelt, bedeutet <see langword="Shared" />-Bereich, dass Personalisierungsdaten auf alle Benutzer für alle personalisierbaren Steuerelemente auf einer Seite angewendet und auch auf der Seite gespeichert werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-114">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="Shared" /> scope means that personalization data applies to all users for all personalizable controls on a page and is also available to be saved on the page.</span></span> <br /><span data-ttu-id="452d5-115">Beim Verweis auf den Bereich, der einer Eigenschaft eines Webparts-Steuerelements zugeordnet ist, gibt der <see langword="Shared" />-Bereich an, dass die Eigenschaft normalerweise nur das Laden oder Speichern von Daten ermöglicht, die allen Benutzern zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-115">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, <see langword="Shared" /> scope indicates that the property normally only allows loading or saving of data associated with all users.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="452d5-116">Wenn es sich um einen Gültigkeitsbereich für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement handelt, bedeutet <see langword="User" />-Bereich, dass sowohl benutzerspezifische als auch auf alle Benutzer anwendbare Personalisierungsdaten für alle personalisierbaren Steuerelemente auf einer Seite geladen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-116">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="User" /> scope means that personalization data that is user-specific, as well as personalization data that applies to all users, is loaded for all personalizable controls on a page.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-117">Auf der Seite können nur Personalisierungsdaten gespeichert werden, die benutzerspezifisch sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-117">Only personalization data that is user-specific can be saved on the page.</span></span><br /><span data-ttu-id="452d5-118">Beim Verweis auf den Bereich, der einer Eigenschaft eines Webparts-Steuerelement zugeordnet ist, gibt der <see langword="User" />-Bereich an, dass die Eigenschaft bei Ausführung auf einer Seite im <see langword="Shared" />-Bereich nur Daten laden und speichern kann, die für alle Benutzer gelten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-118">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, <see langword="User" /> scope indicates that the property can only load and store data applicable to all users when running on a page in <see langword="Shared" /> scope.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-119">Wenn das Steuerelement der Eigenschaft jedoch auf einer Seite im <see langword="User" />-Bereich ausgeführt wird, werden die benutzerbezogenen Daten und die Daten für alle Benutzer geladen und zusammengeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-119">However, when the property's control is running on a page in  <see langword="User" /> scope, the property's per-user and all-user data will be loaded and merged.</span></span> <span data-ttu-id="452d5-120">In diesem Fall werden die benutzerbezogenen Daten jedoch nur gespeichert, wenn eine Seite im <see langword="User" />-Bereich ausgeführt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="452d5-120">In this case, though, only per-user data will be saved when a page is running in  <see langword="User" /> scope scope.</span></span></summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
