<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c7f6c3f4395b55ea04359758e9b18926c72a9c3e" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="b53d35b4a410c949742abd4c6a989d1af5357bca" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/21/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="86628136" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))]</AttributeName>
      <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))&gt;]</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")]</AttributeName>
      <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")&gt;]</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="ded6b-101">Stellt ein Objekt bereit, das zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen das Herstellen einer Verbindung ermöglicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-102">Diese Klasse kann nicht vererbt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-103">Im Webparts Steuerelement Satz ist eine Verbindung eine Verknüpfung oder eine Zuordnung zwischen zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (oder anderen Server-oder Benutzer Steuerelementen), mit deren Hilfe Sie Daten freigeben können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-104">Diese Möglichkeit der Freigabe von Daten ermöglicht die Verwendung verbundener Steuerelemente auf eine Weise, die die von den isolierten Steuerelementen angebotene Funktionalität überschreitet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-105">Wenn z. b. ein Steuerelement Postal Code-Daten bereitstellt und ein anderes Steuerelement diese Daten lesen und lokale Wetterinformationen auf der Postleitzahl bereitstellen kann, bietet die verbundene Funktion der beiden Steuerelemente Benutzern mehr Wert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-106">Um dieses Beispiel zu erweitern, können andere Steuerelemente erstellt werden, die auch Informationen auf der Grundlage einer Postleitzahl anzeigen, z. b. ein Steuerelement mit Links zu lokalen Nachrichten, und alle diese Steuerelemente, die mit Postleitzahl arbeiten können, können Daten mit dem einzelnen Steuerelement freigeben, das eine Postleitzahl bereitstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-107">Endbenutzer von Webparts Anwendungen können Verbindungen zwischen allen solchen kompatiblen Steuerelementen direkt über einen Webbrowser erstellen und verwalten, indem Sie die Benutzeroberfläche der Standardverbindungen verwenden, die vom Steuerelement bereitgestellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> wird, oder eine benutzerdefinierte Benutzeroberfläche verwenden, die von einem Entwickler bereitgestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-108">Diese <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Klassen Übersicht ist eine allgemeine Erklärung der grundlegenden Details zum Erstellen einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-109">Weitere Informationen zu bestimmten Komponenten und Anforderungen bei der Erstellung von Verbindungen finden Sie unter [Übersicht über Webparts Verbindungen](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100))oder unter Verweis Klassen und Codebeispiele, die in der folgenden Erörterung erwähnt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-110">Es gibt mehrere grundlegende Aspekte einer Webparts Verbindung:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-111">Zwei-Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-112">Jede Webparts Verbindung besteht aus zwei-Steuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-113">Es ist möglich, dass ein Steuerelement gleichzeitig an mehr als einer Verbindung teilnimmt, aber jede einzelne Verbindung besteht aus genau zwei-Steuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-114">Die Steuerelemente können direkt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse abgeleitet werden, oder es kann sich um andere Server Steuerelemente handeln, einschließlich ASP.NET-Steuerelementen, benutzerdefinierte Server Steuerelemente und Benutzer Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-115">Steuerelemente, die nicht von der-Klasse abgeleitet werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ,, wenn Sie in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone platziert werden, werden zur Laufzeit automatisch mit einem-Objekt umgeschrieben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> , sodass Sie von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse erben und als Lauf Zeit Steuerelemente fungieren können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-116">Steuerelemente in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-117">Beide <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente und andere Typen von Server Steuerelementen müssen sich in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone befinden, damit Sie an Webparts Verbindungen (und den meisten anderen Webparts Features) teilnehmen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-118">Consumer und Anbieter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-119">In jeder Webparts Verbindung gibt es zwei Steuerelemente: einen Datenanbieter und einen Consumer von Daten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-120">Der Anbieter stellt Daten über eine angegebene Rückruf Methode, die Daten in Form einer Schnittstelle zurückgibt, an den Consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-121">(Ein Beispiel für das Erstellen und angeben der Rückruf Methode finden Sie im Beispiel Abschnitt dieses Themas.) Diese Rückruf Methode wird als Anbieter Verbindungspunkt bezeichnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-122">Die Details dieses Verbindungs Punkts (der "freundliche" Name, eine ID und der Typ der zurückgegebenen Schnittstelle) sind in einem-Objekt enthalten, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> das dem Anbieter Steuerelement zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-123">Der Consumer empfängt die Daten über eine angegebene Methode, die eine Instanz der Schnittstelle annehmen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-124">Diese Methode wird als Consumerverbindungspunkt bezeichnet, und die Details des Verbindungs Punkts (Name, ID und Typ der Schnittstelle) sind in einem-Objekt enthalten, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> das dem Consumer-Steuerelement zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-125">Kompatible Steuerelemente oder ein gültiger Transformator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-126">Damit eine Verbindung funktioniert, müssen der Consumer und der Anbieter entweder kompatibel sein (d. h., die angegebenen Verbindungspunkt Methoden können mit dem gleichen Schnittstellentyp funktionieren), oder es muss ein-Objekt vorhanden sein, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> in dem der vom Anbieter angebotene Typ in einen vom Consumer erkannten Typ übersetzt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-127">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection>-Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-128">Damit eine Verbindung vorhanden ist, muss eine Instanz der-Klasse vorhanden sein, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Verweise auf den Anbieter und die Consumersteuerelemente sowie die Details ihrer Verbindungspunkte enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-129">Wenn der Anbieter und der Consumer nicht kompatibel sind und stattdessen ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt verwenden, um eine Verbindung herzustellen, verweist die Verbindung auf den Transformator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-130">Eine Möglichkeit zum Herstellen der Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-131">Nachdem kompatible Consumer-und Anbieter Steuerelemente ordnungsgemäß mit Verbindungspunkt Methoden entworfen und in einer Zone platziert wurden und ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt verfügbar ist, ist der letzte grundlegende Schritt das Initiieren der Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-132">Dies kann beispielsweise der Fall sein, wenn Benutzer die Verbindung über die Benutzeroberfläche erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-133">Wenn Sie ein `<asp:connectionszone>` Element auf der Seite platzieren und die anderen erforderlichen Komponenten für eine Verbindung vorhanden sind, kann ein Benutzer zur Laufzeit die Seite in den Verbindungsanzeige Modus wechseln, auf ein Connect-Verb im Verbenmenü des Anbieters oder Consumers klicken, und eine Verbindungs Benutzeroberfläche (basierend auf dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement) wird angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-134">Über diese Benutzeroberfläche kann der Benutzer die Verbindung initiieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-135">Eine andere Möglichkeit, die Verbindung zu initiieren, besteht darin, Sie Programm gesteuert auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-136">In jedem Fall, ob über die Benutzeroberfläche oder Programm gesteuert, ist die zugrunde liegende Methode, die die Verbindung initiiert, identisch.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-137">Die Anwendung ruft die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode (oder die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode, wenn ein Transformator verwendet wird) für das-Steuerelement auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> , übergibt sie an den Anbieter, den Consumer und die entsprechenden Verbindungspunkt Objekte, und die-Methode gibt ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-138">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Klasse definiert ein-Objekt, das die wesentlichen Details einer Verbindung zwischen zwei-Steuerelementen kapselt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-139">Die-Klasse besteht fast vollständig aus Eigenschaften, die sich auf die Details einer bestimmten Verbindung beziehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-140">Mehrere Eigenschaften betreffen das Consumer-Steuerelement in einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-141">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> -Eigenschaft verweist auf das Consumer-Steuerelement selbst, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> -Eigenschaft verweist auf die ID des Consumers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-142">Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> -Objekt, das die Details zum Verbindungspunkt des Consumers enthält, wird von der-Eigenschaft des Consumers verwiesen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-143">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschaft verweist auf die ID des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-144">Allen diesen consumerbezogenen Verbindungs Eigenschaften muss ein Wert zugewiesen werden, um eine Verbindung herstellen zu können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-145">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Klasse verfügt auch über mehrere Eigenschaften, die sich auf das Anbieter Steuerelement in einer Verbindung beziehen, und diese entsprechen den Eigenschaften für einen Consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-146">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Eigenschaft verweist auf das Anbieter Steuerelement selbst, während die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Eigenschaft auf Ihre ID verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-147">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> -Eigenschaft verweist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> auf das-Objekt, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> -Eigenschaft verweist auf die ID des Verbindungs Punkts des Anbieters.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-148">Mehrere Eigenschaften betreffen den Status der Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-149">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Eigenschaft gibt an, ob die Verbindung aktiv ist (zurzeit Daten austauschen) oder inaktiv ist (weiterhin verbunden, aber nicht aktiv Daten freigeben).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-150">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> -Eigenschaft gibt an, ob die Verbindung eine freigegebene (für alle Benutzer einer Seite Verfügbare) oder eine benutzerspezifische Verbindung ist, und die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaft gibt an, ob das Steuerelement statisch (im Seiten Markup und somit permanent) oder dynamisch (Programm gesteuert erstellt) ist, was bedeutet, dass es gelöscht werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-151">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine einfache Verbindung zwischen zwei-Steuerelementen erstellt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-152">Das Beispiel veranschaulicht drei Methoden zum Herstellen einer Verbindung: deklarativ, indem Tags für die Verbindung im Markup der Webseite platziert werden. Programm gesteuert, durch Erstellen der Verbindung im Code; und über die Benutzeroberfläche, indem Sie ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement auf der Seite platzieren, mit dem Benutzer eine Verbindung herstellen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-153">Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-154">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-155">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-156">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-157">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-158">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-159">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-160">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-161">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-162">Die Quelldatei enthält eine einfache Schnittstelle mit dem Namen `IZipCode` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-163">Es gibt auch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse mit `ZipCodeWebPart` dem Namen, die die-Schnittstelle implementiert und als Anbieter Steuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-164">Die `ProvideIZipCode` -Methode ist die Rückruf Methode, die das einzige Member der-Schnittstelle implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-165">Die-Methode gibt einfach eine Instanz der-Schnittstelle zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-166">Beachten Sie, dass die-Methode in Ihren Metadaten mit einem-Attribut gekennzeichnet ist `ConnectionProvider` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-167">Dies ist der Mechanismus, mit dem die Methode als Rückruf Methode für den Verbindungspunkt des Anbieters identifiziert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-168">Die andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse hat den Namen `WeatherWebPart` und fungiert als Consumer für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-169">Diese Klasse verfügt über eine Methode `GetZipCode` mit dem Namen, die eine Instanz der- `IZipCode` Schnittstelle aus dem Anbieter Steuerelement abruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-170">Beachten Sie, dass diese Methode als Verbindungspunkt Methode des Consumers mit einem- `ConnectionConsumer` Attribut in den Metadaten gekennzeichnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-171">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-172">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-173">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-174">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-175">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-176">Der dritte Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-177">Oben sind die `Register` Anweisungen für das Benutzer Steuerelement und die benutzerdefinierten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-178">Da im Beispiel die dynamische Kompilierung der Steuerelemente angenommen wird, sollte sich der Quellcode für die Steuerelemente in einem App_Code Unterordner befinden. Das `Register` -Tag auf der Seite verweist nur auf ein beliebiges Tagpräfix und den Namespace der Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-179">Die benutzerdefinierten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente (der Anbieter und der Consumer) werden im-Element der Webseite innerhalb `<asp:webpartzone>` eines-Elements deklariert `<zonetemplate>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-180">Die Seite bietet drei Möglichkeiten, eine Verbindung zwischen den benutzerdefinierten Steuerelementen herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-181">Die erste Methode ist deklarativ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-182">Im Markup für die Seite `<StaticConnections>` wird ein-Element deklariert, und innerhalb von ist ein-Element `<asp:WebPartConnections>` , wobei die verschiedenen Consumer-und Anbieter Details der Verbindung als Attribute angegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-182">In the markup for the page, a `<StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-183">Dies ist eine Möglichkeit, eine Verbindung zu erstellen, indem Sie direkt auf der Webseite deklariert wird, insbesondere innerhalb des- `<asp:WebPartManager>` Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-184">Aufgrund dieser statischen Verbindung wird beim ersten Laden der Seite sofort eine Verbindung zwischen den beiden benutzerdefinierten Steuerelementen erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-185">Eine zweite Methode zum bilden einer Verbindung zwischen den-Steuerelementen wird durch das- `<asp:connectionszone>` Element auf der Seite bereitgestellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-186">Wenn ein Benutzer zur Laufzeit eine Seite in den Verbindungsanzeige Modus wechselt und auf ein Connect-Verb in einem der benutzerdefinierten Steuerelemente klickt, `<asp:connectionszone>` rendert das Element automatisch die Benutzeroberfläche zum Erstellen einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-187">Die Seite zeigt auch eine dritte Methode zum Erstellen einer Verbindung, die Sie Programm gesteuert ausführen muss.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-188">In der- `Button1_Click` Methode erstellt der Code ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Objekt für das Anbieter Steuerelement und ruft seine Verbindungspunkt Details durch Aufrufen der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> Methode ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-189">Sie führt eine ähnliche Aufgabe für das Consumer-Steuerelement aus und ruft die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> Methode auf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-190">Schließlich wird das neue- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt durch Aufrufen der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode für das-Steuerelement erstellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-191">Nachdem Sie die Webseite in einem Browser geladen haben, ist die erste Verbindung bereits vorhanden, da Sie im- `<StaticConnections>` Element deklariert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-192">Geben Sie Text im Steuerelement für die **Postleitzahl** ein, das im Steuerelement "Consumer" angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-193">Trennen Sie als nächstes die beiden-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-194">Ändern Sie die Seite mithilfe des Dropdown Listen-Steuer Elements **Anzeigemodus** in Verbindungsanzeige Modus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-195">Klicken Sie für jedes Steuerelement auf das Verbenmenü (dargestellt durch einen abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und beachten Sie, dass jedes Steuerelement über eine **Connect** -Option verfügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-196">Dies ist ein Connect-Verb, das im Verbenmenü nur angezeigt wird, wenn sich die Seite im Verbindungs Modus befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-197">Klicken Sie auf das Connect-Verb für eines der-Steuerelemente, und die vom-Steuerelement bereitgestellte Verbindungs Benutzeroberfläche wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-198">Klicken Sie auf die Schaltfläche **trennen** , um die statische Verbindung zwischen den Steuerelementen zu beenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-199">Verwenden Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Durchsuchenmodus zurückzukehren</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-200">Versuchen Sie erneut, einen neuen Text in den Anbieter einzugeben, und beachten Sie, dass der Text im Consumer-Steuerelement nicht aktualisiert werden kann, da die Steuerelemente getrennt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-201">Verwenden Sie als nächstes dieselbe Methode wie oben, um die Seite erneut in den Verbindungsanzeige Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-202">Klicken Sie auf ein Connect-Verb für eines der-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-203">Klicken Sie auf den Link **Verbindung erstellen** , und verwenden Sie die Benutzeroberfläche, die vom Steuerelement bereitgestellt wird, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> um eine Verbindung zwischen den Steuerelementen herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-204">Dies ist die zweite Methode zum Erstellen einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-205">Beachten Sie, dass die letzte Zeichenfolge, die Sie im Anbieter Steuerelement eingegeben haben (die nicht angezeigt werden konnte, weil die Steuerelemente getrennt wurden), plötzlich im Consumer angezeigt wird, da die Verbindung neu erstellt wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-206">Klicken Sie auf die Schaltfläche " **trennen** ", um die soeben erstellte aktuelle Verbindung zu beenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-207">Die Seite wird in den Durchsuchenmodus zurückgegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-208">Geben Sie im Anbieter einen neuen Text ein, um zu veranschaulichen, dass der Text nicht aktualisiert wurde und dass die Steuerelemente wieder getrennt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-209">Hiermit wird die Seite zum Verbindungsanzeige Modus zurückgegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-210">Anstatt auf ein Connect-Verb zu klicken, klicken Sie auf die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** , die die dritte Methode zum bilden einer Verbindung veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-211">Bei diesem Ansatz werden die Steuerelemente in einem einfachen Schritt Programm gesteuert verbunden, ohne dass das Steuerelement verwendet werden muss <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-212">Beachten Sie, dass die letzte Zeichenfolge, die Sie im Anbieter eingegeben haben, beim Erstellen der Verbindung plötzlich im Consumer-Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-213">Übersicht über Webparts Verbindungen</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-213">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-214">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-214">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-215">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-215">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-216">Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Konstruktor ist öffentlich, sodass der ASP.NET-Parser eine Instanz erstellen kann, wenn eine Verbindung im Markup einer Webseite deklariert wird. dieser Konstruktor ist nicht für die Verwendung im Entwickler Code vorgesehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-216">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-217">Wenn Sie ein-Objekt Programm gesteuert erstellen möchten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> , sollten Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> Methode oder die-Methode verwenden, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> im-Steuerelement bereitgestellt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-217">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-218">Diese Methoden verarbeiten die vielen Details zum Erstellen einer Verbindung und geben ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-218">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-219">Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Konstruktor für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Klasse legt die Werte der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> -Eigenschaft und der-Eigenschaft <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> auf fest `true` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-220">Daher ist der Standardzustand einer neuen Verbindung statisch (was bedeutet, dass Sie im Markup der enthaltenden Webseite deklariert ist) und freigegeben (für alle Benutzer der Seite sichtbar).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-220">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-221">Dies ist der Fall, wenn Sie im typischen Szenario eine Verbindung hinzufügen, indem Sie die Verbindung im Markup der Seite mit einem-Element deklarieren `<asp:webpartconnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-221">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-222">In anderen Fällen hat eine Verbindung jedoch unterschiedliche Werte für diese Eigenschaften.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-222">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-223">Wenn Sie z. b. eine Verbindung Programm gesteuert hinzufügen, indem Sie das Verbindungs Objekt im Code erstellen, und der Benutzer die Seite im standardmäßigen Benutzer Personalisierungs Bereich anzeigen, wird die Verbindung als dynamischer Benutzer (nur für die jeweilige Benutzer Verbindung sichtbar) erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-223">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ded6b-224">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> -Eigenschaft und die-Eigenschaft sind schreibgeschützt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> , und die Eigenschaften, die die Art einer Verbindung bestimmen, werden intern vom-Steuerelement festgelegt, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> je nachdem, wie eine Verbindung erstellt wird (deklarativ im Seiten Markup oder Programm gesteuert über den Code oder die Benutzeroberfläche).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-224">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-225">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-225">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-226">Ruft ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Objekt ab, das in einer Verbindung als Consumersteuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-226">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-227">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> stellt das Webparts-Steuerelement dar, das in einer Verbindung als Consumer fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-228">Jede Webparts Verbindung besteht aus zwei Steuerelementen, die Daten gemeinsam nutzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-228">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-229">Ein Steuerelement fungiert als Datenanbieter, und das andere Steuerelement fungiert als Consumer und empfängt und verarbeitet die Daten vom Anbieter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-229">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-230">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Eigenschaft ruft einen Verweis auf das-Steuerelement ab, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> in einer Verbindungs Beziehung als Consumer fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-231">Im folgenden Codebeispiel wird die programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-231">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-232">Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-232">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-233">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-233">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-234">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-234">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-235">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-235">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-236">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-236">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-237">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-237">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-238">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-238">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-239">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-239">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-240">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die beiden Steuerelemente, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> als Consumer und der Anbieter für die Verbindung fungieren, sowie eine Schnittstelle für die Verbindungspunkte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-240">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-241">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-241">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-242">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-242">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-243">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-243">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-244">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-244">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-245">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-245">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-246">Der dritte Teil des Code Beispiels ist der Code für die Webseite, die die Steuerelemente hostet und die Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-246">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-247">Am oberen Rand der Seite befinden sich die `Register` Anweisungen für das Benutzer Steuerelement und die benutzerdefinierten Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-247">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-248">Da in diesem Beispiel die dynamische Kompilierung verwendet wird, `Register` muss die-Direktive für die Quelldatei nicht auf einen Assemblynamen verweisen, sondern nur ein beliebiges Tagpräfix und den Namespace der Steuerelemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-248">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-249">In der `Button2_Click` -Methode greift der Code über das-Steuerelement auf das Verbindungs Objekt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> zu und Ruft einen Verweis auf das Consumer-Steuerelement ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-249">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-250">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Verbindungs Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-250">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-251">Klicken Sie in einem der Steuerelemente auf das Verbenmenü (dargestellt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und klicken Sie auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-251">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-252">Verwenden Sie die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** oder die bereitgestellte Verbindungs Benutzeroberfläche, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-252">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-253">Klicken Sie auf die Schaltfläche **consumerinformationen anzeigen** , um den Code auszuführen, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-253">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="ded6b-254">Die Länge der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />-Eigenschaft ist 0 (null).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-254">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-255">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-255">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-256">Ruft das Objekt ab, das als Verbindungspunkt für ein Steuerelement fungiert, das als Consumer in einer Verbindung fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-256">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-257">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />, der dem Consumersteuerelement in einer Verbindung zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-258">Einer der erforderlichen Schritte zum Erstellen einer Verbindung zwischen zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen besteht darin, für jedes Steuerelement Verbindungspunkte zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-258">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-259">Der Consumerverbindungspunkt ist ein Objekt, das die Informationen zum Herstellen einer Verbindung mit dem Steuerelement enthält, das als Consumer fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-259">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-260">Im Quellcode des Consumers muss eine der-Methoden mit dem-Attribut identifiziert werden `ConnectionConsumer` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-260">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-261">Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> -Objekt, das einem Consumersteuerelement zugeordnet ist, enthält Details über die-Methode und das-Attribut, einschließlich einer ID für die-Methode, einen anzeigen Amen zur Verwendung in der Benutzeroberfläche (UI) und den Typ der Schnittstelle, die von der Methode abgerufen werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-262">Dieser Satz von Informationen über den Consumer, seine Methode zum bilden von Verbindungen und die Art der Schnittstelle, die er versteht, bildet zusammen einen Consumerverbindungspunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-262">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-263">Standardmäßig kann ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt jeweils nur eine Verbindung mit jeweils einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt herstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-263">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-264">Ein Consumer könnte mehrere Methoden als mögliche Consumerverbindungspunkte identifizieren, aber ein Consumer kann nur an einer Verbindung als Consumer teilnehmen (daher kann nur einer seiner Consumerverbindungspunkte gleichzeitig aktiv sein).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-264">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-265">Im Gegensatz dazu kann eine eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Verbindung mit einer beliebigen Anzahl von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekten herstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-265">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-266">Dieses Standardverhalten kann durch Überschreiben der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> Eigenschaft für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> Attribut geändert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-266">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-267">Im folgenden Codebeispiel wird die programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-267">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-268">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-268">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-269">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-269">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-270">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-270">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-271">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-271">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-272">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-272">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-273">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-273">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-274">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-274">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-275">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-275">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-276">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die beiden Steuerelemente, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> als Consumer und der Anbieter für die Verbindung fungieren, sowie eine Schnittstelle für die Verbindungspunkte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-276">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-277">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-277">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-278">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-278">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-279">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-279">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-280">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-280">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-281">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-281">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-282">Der dritte Teil des Code Beispiels ist der Code für die Webseite, die die Steuerelemente hostet und die Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-282">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-283">In der- `Button1_Click` Methode werden alle-Objekte erstellt, die zum bilden einer Verbindung erforderlich sind, einschließlich eines- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-283">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-284">Diese Objekte werden alle an die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode übermittelt, um die Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-284">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-285">In der `Button2_Click` -Methode greift der Code auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> -Eigenschaft zu und zeigt einige Details zum Verbindungspunkt an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-285">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-286">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Verbindungs Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-286">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-287">Klicken Sie in einem der Steuerelemente auf das Verbenmenü (dargestellt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und klicken Sie auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-287">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-288">Verwenden Sie die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** oder die bereitgestellte Verbindungs Benutzeroberfläche, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-288">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-289">Klicken Sie auf die Schaltfläche " **ConnectionPoint Details** ", um den Code auszuführen, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-289">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-290">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-290">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("default")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("default")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-291">Ruft den Eigenschaftswert für eine Verbindung ab, der auf die ID des Objekts verweist, das als Consumerverbindungspunkt für diese Verbindung fungiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-291">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-292">Eine Zeichenfolge, die die ID für den Consumerverbindungspunkt enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-292">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-293">Für eine statische Verbindung, die im Markup einer Webseite deklariert wurde, können Entwickler angeben, welcher Consumerverbindungspunkt für die Verbindung verwendet werden soll, indem dem-Attribut des-Elements ein Wert zugewiesen wird `ConsumerConnectionPointID` `<asp:webpartconnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-293">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-294">Wenn dem-Attribut kein Wert zugewiesen ist, wird der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Eigenschafts Wert verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-294">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-295">Wenn Sie dynamische (programmgesteuerte) Verbindungen erstellen, sollten Sie normalerweise nicht den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschaft festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-295">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-296">Sie können einfach die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode für das-Steuerelement aufzurufen und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Sie an die Consumer-und consumerverbindungspunktobjekte (zusammen mit den anderen erforderlichen Parametern) übergeben. diese Methode bestimmt die richtige ID für den Verbindungspunkt des Consumers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-296">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-297">Wenn Sie die Verbindung trennen, können Sie auch die-Methode aufzurufen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> ohne den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschafts Wert angeben zu müssen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-297">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ded6b-298">Die ID des Verbindungs Punkts eines Consumers kann bestimmt werden, wenn Sie ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder ein anderes Server Steuerelement als Consumer festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-298">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-299">Sie müssen eine Methode im Consumer identifizieren, die eine Instanz einer Schnittstelle abruft, die entweder von einem Anbieter Steuerelement oder einem Transformator bereitgestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-299">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-300">Um die Methode zu identifizieren, markieren Sie Sie mit dem `ConnectionConsumer` Code-Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-300">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-301">Wenn Sie dieses Attribut hinzufügen, können Sie einen optionalen Parameter für den Zeichen folgen Wert hinzufügen, der als ID für das-Objekt des Consumers fungiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-301">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-302">Wenn Sie einen Wert für den optionalen ID-Parameter angeben, wird dieser Wert zum Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschaft für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-302">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-303">Wenn Sie keinen ID-Wert angeben, wird der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Eigenschafts Wert verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-303">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-304">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-304">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-305">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-305">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-306">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-306">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-307">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-307">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-308">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-308">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-309">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-309">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-310">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-310">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-311">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-311">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-312">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-312">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-313">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-313">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-314">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-315">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-316">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-317">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-318">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-318">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-319">Der dritte Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-319">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-320">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seiten Markup mit dem `<StaticConnections>` -Element und dem-Element deklariert wird `<asp:WebPartsConnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-320">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-321">Die Verbindungs Deklaration enthält das erforderliche- `ConsumerConnectionPointID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-321">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-322">Eine zweite Methode zum Erstellen der Verbindung wird in der-Methode angezeigt, in der `Button1_Click` der Code eine neue Verbindung erstellt, wobei der Verbindungspunkt verwendet wird, der im Consumer-Steuerelement definiert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-322">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-323">Dann `Button2_Click` greift der Code in der-Methode auf die-Eigenschaft zu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-323">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-324">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, ist eine Verbindung aufgrund der in der Seite deklarierten statischen Verbindung bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-324">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-325">Geben Sie Text in das Anbieter Steuerelement ein, und beachten Sie, dass er aufgrund der Verbindung im Consumer angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-325">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-326">Trennen Sie als nächstes die Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-326">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-327">Wechseln Sie mithilfe des Dropdown Listen-Steuer Elements **Anzeigemodus** zur Seite in den Verbindungs Modus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-327">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-328">Klicken Sie in einem der Steuerelemente auf das Verbenmenü (dargestellt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und klicken Sie auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-328">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-329">Klicken Sie auf die Schaltfläche **trennen** .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-329">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-330">Verwenden Sie die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** , um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen wiederherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-330">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-331">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindungspunkt Details** , um den Code auszuführen, der auf den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschafts Wert zugreift.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-331">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-332">Der Wert wird in eine Bezeichnung unterhalb der Steuerelemente geschrieben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-332">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-333">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-333">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-334">Ruft den Eigenschaftswert für eine Verbindung ab, der auf die ID des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements verweist, das als Consumer für diese Verbindung fungiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-334">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-335">Eine Zeichenfolge, die die ID des Steuerelements enthält, das in einer Verbindung als Consumer fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-335">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-336">Der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Eigenschafts Wert ist erforderlich, wenn Sie eine Verbindung zwischen-Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elementen erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-336">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-337">Wenn der-Eigenschaft kein Wert zugewiesen ist, wird eine-Ausnahme ausgelöst, wenn das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement versucht, die Verbindung zu aktivieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-337">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-338">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-338">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-339">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-339">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-340">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-340">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-341">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-341">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-342">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-342">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-343">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-343">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-344">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-344">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-345">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-345">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-346">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-346">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-347">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-347">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-348">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-348">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-349">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-349">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-350">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-350">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-351">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-351">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-352">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-352">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-353">Der dritte Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-353">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-354">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seiten Markup mit dem `<StaticConnections>` -Element und dem-Element deklariert wird `<asp:WebPartsConnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-354">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-355">Die Verbindungs Deklaration enthält das erforderliche- `ConsumerID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-355">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-356">Eine zweite Methode zum Erstellen der Verbindung wird in der-Methode angezeigt, in der `Button1_Click` der Code eine neue Verbindung erstellt, wobei der Verbindungspunkt verwendet wird, der im Consumer-Steuerelement definiert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-356">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-357">Dann `Button2_Click` greift der Code in der-Methode auf den Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> -Eigenschaft zu und zeigt ihn in einer Bezeichnung an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-357">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-358">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, ist eine Verbindung aufgrund der in der Seite deklarierten statischen Verbindung bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-358">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-359">Geben Sie Text in das Anbieter Steuerelement ein, und beachten Sie, dass er aufgrund der Verbindung im Consumer angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-359">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-360">Trennen Sie als nächstes die Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-360">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-361">Wechseln Sie mithilfe des Dropdown Listen-Steuer Elements **Anzeigemodus** zur Seite in den Verbindungs Modus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-361">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-362">Klicken Sie in einem der Steuerelemente auf das Verbenmenü (dargestellt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und klicken Sie auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-362">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-363">Klicken Sie auf die Schaltfläche **trennen** .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-363">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-364">Verwenden Sie die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** , um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen wiederherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-364">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-365">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Consumerdetails** , um den Code auszuführen, der auf den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Eigenschafts Wert zugreift</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-365">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-366">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-366">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-367">Ruft die ID eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Objekts ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-367">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-368">Eine Zeichenfolge, die die ID der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-368">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-369">Jedes- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt verfügt über einen eindeutigen Wert, der der-Eigenschaft zugewiesen ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-369">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-370">Dadurch wird sichergestellt, dass es eine Möglichkeit gibt, zwischen mehreren Verbindungen zu unterscheiden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-370">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-371">Wenn Sie eine statische Verbindung erstellen, indem Sie ein `<asp:webpartconnection>` Element auf einer Webseite deklarieren und dem `ID` Attribut für die Verbindung keinen Wert zuweisen, wird eine Ausnahme ausgelöst, wenn das Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> versucht, die Verbindung zu aktivieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-371">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-372">Wenn das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement eine neue dynamische Verbindung erstellt, wird die-Methode aufgerufen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> um eine eindeutige ID für die Verbindung zu generieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-372">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-373">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-373">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-374">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-374">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-375">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-375">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-376">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-376">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-377">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-377">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-378">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-378">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-379">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-379">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-380">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-380">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-381">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-381">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-382">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-382">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-383">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-383">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-384">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-384">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-385">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-385">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-386">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-386">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-387">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-387">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-388">Der dritte Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-388">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-389">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seiten Markup mit dem `<StaticConnections>` -Element und dem-Element deklariert wird `<asp:WebPartsConnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-389">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-390">Die Verbindungs Deklaration enthält das erforderliche- `ID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-390">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-391">Eine zweite Methode zum Erstellen der Verbindung wird in der-Methode angezeigt, in der `Button1_Click` der Code eine neue Verbindung erstellt, wobei der Verbindungspunkt verwendet wird, der im Consumer-Steuerelement definiert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-391">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-392">Hier ist die ID-Eigenschaft nicht erforderlich, da die Verbindung dynamisch ist und das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement der Verbindung eine ID zuweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-392">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-393">In der `Button2_Click` -Methode greift der Code auf den Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> -Eigenschaft zu und zeigt ihn in einer Bezeichnung an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-393">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-394">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, ist eine Verbindung aufgrund der in der Seite deklarierten statischen Verbindung bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-394">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-395">Geben Sie Text in das Anbieter Steuerelement ein, und beachten Sie, dass er aufgrund der Verbindung im Consumer angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-395">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-396">Trennen Sie als nächstes die Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-396">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-397">Wechseln Sie mithilfe des Dropdown Listen-Steuer Elements **Anzeigemodus** zur Seite in den Verbindungs Modus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-397">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-398">Klicken Sie in einem der Steuerelemente auf das Verbenmenü (dargestellt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und klicken Sie auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-398">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-399">Klicken Sie auf die Schaltfläche **trennen** .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-399">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-400">Verwenden Sie die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** , um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen wiederherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-400">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-401">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindungs Details** , um den Code auszuführen, der auf den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> Eigenschafts Wert zugreift</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-401">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-402">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-402">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-403">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Objekt derzeit eingerichtet und in der Lage ist, Daten zwischen seinem Anbieter- und seinem Consumersteuerelement auszutauschen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-403">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-404"><see langword="true" />, wenn die Verbindung aktiv ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-404"><see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-405">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Eigenschaft gibt den Zustand eines- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekts an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-405">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-406">Wenn sich die Verbindung in diesem Zustand befindet, kommunizieren die Anbieter-und Consumersteuerelemente in der Verbindung und können Daten über eine gemeinsame Schnittstelle oder ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt austauschen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-406">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-407">Wenn ein Benutzer eine gerenderte Seite anzeigt, die eine im normalen Suchmodus festgelegte Verbindung enthält, ist die Verbindung normalerweise aktiv (es sei denn, Sie konnte aufgrund eines Konflikts oder eines anderen Problems beim Laden der Seite nicht aktiviert werden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-407">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-408">In den frühen Phasen der Seite und des Lebenszyklus der Steuerelemente ist der-Eigenschafts Wert `false` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-408">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-409">Die Verbindung wird unmittelbar nach dem Festlegen des- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> Ereignisses für das-Steuerelement aktiviert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-409">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-410">Insbesondere wird die Verbindung aktiviert, nachdem der Consumer eine Instanz der angegebenen Schnittstelle vom Anbieter oder einem-Objekt abgerufen hat <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-410">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-411">Es ist hilfreich zu wissen, ob eine Verbindung aktiv ist, wenn aufgrund mehrerer Verbindungen auf einer Seite Konflikte oder Synchronisierungs Probleme auftreten können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-411">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-412">Wenn z. b. ein Konflikt zwischen zwei Verbindungen vorliegt, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> hat das Steuerelement die Option, eine der Verbindungen nicht zu aktivieren, um den Konflikt zu vermeiden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-412">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-413">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-413">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-414">Das Beispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-414">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-415">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-415">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-416">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-416">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-417">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-417">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-418">Der erste Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-418">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-419">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-419">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-420">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-420">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-421">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-421">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-422">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-422">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-423">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-423">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-424">Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-424">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-425">In der Nähe des oberen ist eine- `Register` Direktive, die auf den Quellcode für die beiden dynamisch kompilierten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-425">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-426">Die statische Verbindung wird innerhalb des- `<StaticConnections>` Elements auf der Seite deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-426">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-427">Innerhalb des- `<script>` Elements sind vier Ereignishandler.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-427">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-428">Jeder Ereignishandler überprüft den Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> -Eigenschaft auf die statische Verbindung und schreibt eine Meldung in das-Steuerelement, das <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> angibt, ob die Verbindung mit dem Zustand der Seite und dem Steuerungs Lebenszyklus aktiv oder inaktiv ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-428">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-429">Dadurch wird veranschaulicht, an welcher Stelle die Verbindung aktiv wird und nach dem Rendern der Seite aktiv bleibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-429">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-430">Lädt die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-430">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-431">Die statische Verbindung wurde bereits erstellt, und Nachrichten wurden bereits in die Bezeichnungen geschrieben, um anzuzeigen, ob die Verbindung an verschiedenen Punkten im Seiten-und Steuerungs Lebenszyklus aktiv war.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-431">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-432">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindungs Details** . Beachten Sie, dass die Verbindung zu diesem Zeitpunkt nicht aktiv ist. die Verbindung wird jedoch jedes Mal nach dem Ereignis erneut aktiviert, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> und Sie ist nach dem <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> Ereignis der Seite noch aktiv (und bleibt unverändert).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-432">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-433">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-433">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-434">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Objekt für alle Benutzer oder nur für den aktuellen Benutzer sichtbar ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-434">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-435"><see langword="true" />, wenn die Verbindung freigegeben ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-435"><see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-436">Wie bei den einzelnen Steuerelementen kann es sich bei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> einem- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt um eine freigegebene oder eine benutzerspezifische-Instanz handeln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-436">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-437">Eine freigegebene Instanz bedeutet, dass die Verbindung für alle Benutzer einer Webseite sichtbar ist, und eine pro-Benutzer-Instanz bedeutet, dass die Verbindung nur für einen bestimmten Benutzer sichtbar ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-437">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-438">Im Allgemeinen bestimmt die Art und Weise, wie eine Verbindung zu einer Seite hinzugefügt wird, ob die Verbindung gemeinsam verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-438">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-439">Wenn die Verbindung im Markup einer Webseite deklariert ist, wird die Verbindung freigegeben, und der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschafts Wert ist `true` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-439">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-440">Wenn sich die Webseite beim Hinzufügen einer Verbindung im freigegebenen Personalisierungs Bereich befindet, wird die Verbindung ebenfalls freigegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-440">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-441">Wenn ein Benutzer die `<asp:connectionszone>` Benutzeroberfläche (UI) zum Hinzufügen einer Verbindung verwendet, befindet sich die Seite in der Regel im Benutzer Personalisierungs Bereich, sodass die Verbindung nicht freigegeben und der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschafts Wert ist `false` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-441">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-442">Im folgenden Codebeispiel wird die programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-442">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-443">Das Codebeispiel besteht aus fünf Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-443">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-444">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-444">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-445">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-445">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-446">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-446">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-447">Ein Eintrag in der Web.config-Datei, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-447">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-448">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-448">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-449">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-449">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-450">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-450">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-451">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-451">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-452">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-452">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-453">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-453">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-454">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-454">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-455">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-455">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-456">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-456">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-457">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-457">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-458">Der dritte Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-458">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-459">In der `Button2_Click` -Methode wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> -Eigenschaft der vorhandenen Verbindung überprüft und das Ergebnis auf der Seite angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-459">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-460">Der vierte Teil des Code Beispiels ist ein Eintrag in der Web.config-Datei, der für das Benutzerkonto erforderlich ist, in dem das Beispiel ausgeführt wird, damit die Seite im freigegebenen Personalisierungs Bereich bearbeitet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-460">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-461">Um dies zu ermöglichen, benötigen Sie einen Eintrag in der Web.config-Datei innerhalb des `<system.web>` Abschnitts, der wie im folgenden Beispiel aussieht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-461">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-462">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Anzeigemodus für die Verbindung zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-462">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-463">Klicken Sie auf die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** , um eine Verbindung herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-463">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-464">Klicken Sie anschließend auf die Schaltfläche **Verbindungs Details** , um anzuzeigen, ob die Verbindung freigegeben ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-464">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-465">Wenn Sie die Verbindung mit der Seite im standardmäßigen Benutzer Personalisierungs Bereich erstellt haben, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> sollte der Eigenschafts Wert `false` für die Verbindung lauten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-465">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-466">Klicken Sie im Verbenmenü eines der-Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente (angezeigt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-466">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-467">Wenn die Verbindungs Benutzeroberfläche angezeigt wird, klicken Sie auf die Schaltfläche **trennen** , um die Verbindung zu beenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-467">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-468">Verwenden Sie das Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Durchsuchenmodus zurückzukehren</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-468">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-469">Wählen Sie im **Anzeigemodus** -Steuerelement die Option frei **gegeben** aus, um die Seite in den freigegebenen Personalisierungs Bereich zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-469">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-470">Führen Sie die gleichen Schritte wie oben aus, um eine Verbindung herzustellen, und klicken Sie erneut auf die Schaltfläche **Verbindungs Details** , um anzuzeigen, ob die Verbindung freigegeben ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-470">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-471">In diesem Fall sollte der Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschaft lauten `true` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-471">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-472">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-472">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-473">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Objekt im Markup einer Webseite deklariert ist oder programmgesteuert erstellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-473">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-474"><see langword="true" />, wenn die Verbindung statisch ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-474"><see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-475">Verbindungen zwischen Webparts Steuerelementen können statisch oder dynamisch sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-475">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-476">Eine statische Verbindung wird im Markup einer Webseite mit einem- `<asp:WebPartConnection>` Element deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-476">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-477">Dynamische Verbindungen werden Programm gesteuert erstellt, oder wenn ein Benutzer über die Benutzeroberfläche (UI) eine Verbindung erstellt, die vom Steuerelement definiert wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-477">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-478">Statische Verbindungen sind freigegebene Objekte, d. h., Sie sind für alle Benutzer der Webseite verfügbar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-478">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-479">Außerdem sind Sie im Wesentlichen permanent, da Sie wie ein statisches <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement nicht dauerhaft gelöscht werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-479">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ded6b-480">Obwohl ein statisches Verbindungs Objekt nicht dauerhaft gelöscht werden kann, kann es dauerhaft getrennt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-480">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-481">In diesem Fall wäre das getrennte Objekt auf dem Server vorhanden, aber ein Endbenutzer weiß niemals, ob das Objekt auf einer Seite vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-481">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-482">Im folgenden Codebeispiel wird die programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-482">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-483">Das Codebeispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-483">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-484">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-484">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-485">Eine Webseite zum Hosten der Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-485">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-486">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-486">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-487">Der erste Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-487">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-488">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-488">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-489">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-489">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-490">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-490">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-491">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-491">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-492">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-492">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-493">Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-493">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-494">In der Nähe des oberen ist eine- `Register` Direktive, die auf den Quellcode für die beiden dynamisch kompilierten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-494">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-495">Die statische Verbindung wird innerhalb des- `<StaticConnections>` Elements auf der Seite deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-495">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-496">Die `Button1_Click` Methode greift auf die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaft zu, um zu prüfen, ob die Verbindung statisch ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-496">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-497">Lädt die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-497">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-498">Die statische Verbindung wurde bereits erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-498">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-499">Geben Sie Text in das Anbieter Steuerelement ein, und beachten Sie, dass der Text im Consumer-Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-499">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-500">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindungs Details** , um den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaft anzuzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-500">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-501">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-501">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-502">Ruft ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab, das in einer Webparts-Verbindung als Anbieter fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-502">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-503">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement, das als Datenanbieter fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-504">Jede Webparts Verbindung besteht aus zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elementen: einem Consumer und einem Anbieter, und die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Eigenschaft gibt einen Verweis auf das Anbieter Steuerelement in einer Verbindung zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-504">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-505">Wie das zugehörige Pendant in einer Verbindung (das Consumer-Steuerelement) ist das Anbieter Steuerelement erforderlich, um eine Verbindung herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-505">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-506">Unabhängig davon, ob Sie die Verbindung Programm gesteuert erstellen oder im Seiten persistenten Format deklarieren, müssen Sie ein-Steuerelement angeben, das als Anbieter für eine Verbindung fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-506">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-507">Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-507">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-508">Das Codebeispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-508">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-509">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-509">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-510">Eine Webseite zum Hosten der Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-510">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-511">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-511">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-512">Der erste Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-512">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-513">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-513">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-514">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-514">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-515">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-515">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-516">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-516">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-517">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-517">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-518">Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-518">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-519">In der Nähe des oberen ist eine- `Register` Direktive, die auf den Quellcode für die beiden dynamisch kompilierten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-519">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-520">Die statische Verbindung wird innerhalb des- `<StaticConnections>` Elements auf der Seite deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-520">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-521">Beachten Sie, dass `<asp:webpartconnection>` das-Attribut im-Element über `ProviderID` die ID des Anbieter Steuer Elements verfügt, das ihm zugewiesen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-521">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-522">Dies ist erforderlich, um den Anbieter für die statische Verbindung zu identifizieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-522">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-523">Die `Button1_Click` -Methode greift <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> auf die-Eigenschaft zu und schreibt einige ihrer Details in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-523">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-524">Lädt die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-524">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-525">Die statische Verbindung wurde bereits erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-525">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-526">Geben Sie Text in das Anbieter Steuerelement ein, und beachten Sie, dass der Text im Consumer-Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-526">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-527">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Anbieter Details** , um einige der Eigenschaftswerte anzuzeigen, auf die über die Eigenschaft zugegriffen wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-527">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="ded6b-528">Die Länge des <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />-Eigenschaftswerts ist 0 (null).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-528">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-529">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-529">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-530">Ruft das Objekt ab, das als Verbindungspunkt für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement fungiert, das als Anbieter in einer Verbindung fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-530">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-531">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />, der einem Anbietersteuerelement in einer Verbindung zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-532">Einer der erforderlichen Schritte zum Erstellen einer Verbindung zwischen zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen besteht darin, für jedes Steuerelement Verbindungspunkte zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-532">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-533">Der Anbieter Verbindungspunkt ist ein Objekt, das die Informationen zum Herstellen einer Verbindung mit dem Steuerelement enthält, das als Anbieter fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-533">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-534">Im Quellcode des Anbieters muss eine der Methoden mit dem-Attribut identifiziert werden `ConnectionProvider` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-534">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-535">Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> , der einem Anbieter Steuerelement zugeordnet ist, enthält Details zur Methode und zum-Attribut, einschließlich einer ID für die-Methode, einen anzeigen Amen zur Verwendung in der Benutzeroberfläche (UI) und den Typ der Schnittstellen Instanz, der von der Methode an ein Consumersteuerelement zurückgegeben werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-535">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-536">Dieser Satz von Informationen über den Anbieter, seine Methode zum bilden von Verbindungen und der Typ der Schnittstelle, die er bereitstellt, bildet zusammen einen Anbieter Verbindungspunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-536">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-537">Standardmäßig kann eine eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Verbindung mit nur einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt gleichzeitig herstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-537">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-538">Ein Consumer könnte mehrere Methoden als mögliche Consumerverbindungspunkte identifizieren, aber ein Consumer kann nur an einer Verbindung als Consumer teilnehmen (daher kann nur einer seiner Consumerverbindungspunkte gleichzeitig aktiv sein).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-538">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-539">Im Gegensatz dazu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> kann ein standardmäßig eine Verbindung mit einer beliebigen Anzahl von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekten herstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-539">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-540">Beispielsweise könnte ein Anbieter Steuerelement, das eine Postleitzahl bereitstellt, mit mehreren Consumersteuerelementen verbunden werden, die eine Postleitzahl verwenden, um verschiedene Arten von Daten basierend auf einer Postleitzahl zu erstellen, wie z. b. Wetterdaten, Nachrichten usw.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-540">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-541">Dieses Standardverhalten kann durch Überschreiben der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> Eigenschaft für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> Attribut geändert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-541">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-542">Im folgenden Codebeispiel wird die programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-542">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-543">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-543">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-544">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-544">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-545">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-545">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-546">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-546">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-547">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-547">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-548">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-548">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-549">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-549">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-550">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-550">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-551">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die beiden Steuerelemente, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> als Consumer und der Anbieter für die Verbindung fungieren, sowie eine Schnittstelle für die Verbindungspunkte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-551">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-552">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-552">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-553">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-553">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-554">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-554">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-555">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-555">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-556">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-556">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-557">Der dritte Teil des Code Beispiels ist der Code für die Webseite, die die Steuerelemente hostet und die Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-557">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-558">In der- `Button1_Click` Methode werden alle-Objekte erstellt, die zum bilden einer Verbindung erforderlich sind, einschließlich eines- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-558">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-559">Beachten Sie den-Befehl für die-Methode des- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuer Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-559">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-560">Die verschiedenen erstellten Objekte werden alle an die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode übermittelt, um die Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-560">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-561">In der `Button2_Click` -Methode greift der Code auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> -Eigenschaft zu und zeigt einige Details zum Verbindungspunkt an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-561">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-562">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Verbindungs Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-562">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-563">Klicken Sie in einem der Steuerelemente auf das Verbenmenü (dargestellt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und klicken Sie auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-563">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-564">Verwenden Sie die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** oder die bereitgestellte Verbindungs Benutzeroberfläche, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-564">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-565">Klicken Sie auf die Schaltfläche " **ConnectionPoint Details** ", um den Code auszuführen, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-565">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-566">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-566">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("default")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("default")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-567">Ruft den Eigenschaftswert für eine Verbindung ab, der auf die ID des Objekts verweist, das als Anbieterverbindungspunkt für diese Verbindung fungiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-567">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-568">Eine Zeichenfolge, die die ID für ein Anbieterverbindungspunkt-Objekt enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-568">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-569">Für eine statische Verbindung, die im Markup einer Webseite deklariert wurde, können Entwickler angeben, welcher Anbieter Verbindungspunkt für die Verbindung verwendet werden soll, indem Sie dem- `ProviderConnectionPointID` Attribut im-Element einen Wert zuweisen `<asp:webpartconnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-569">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-570">Wenn dem-Attribut kein Wert zugewiesen ist, wird der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Eigenschafts Wert verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-570">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-571">Wenn Sie dynamische (programmgesteuerte) Verbindungen erstellen, sollten Sie normalerweise nicht den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> Eigenschaft festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-571">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-572">Sie können einfach die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode für das-Steuerelement aufzurufen und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> an den Anbieter und die Anbieter Verbindungspunkt-Objekte (zusammen mit den anderen erforderlichen Parametern) übergeben. diese Methode bestimmt die richtige ID für den Verbindungspunkt des Anbieters.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-572">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-573">Wenn Sie die Verbindung trennen, können Sie auch die-Methode aufzurufen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> ohne den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> Eigenschafts Wert angeben zu müssen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-573">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ded6b-574">Die ID des Verbindungs Punkts eines Anbieters kann bestimmt werden, wenn Sie ein- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder ein anderes Server Steuerelement als Anbieter festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-574">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-575">Sie müssen eine Rückruf Methode im Anbieter identifizieren, die eine Instanz einer Schnittstelle, die Daten für einen Consumer enthält, bedient.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-575">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-576">Um die Methode zu identifizieren, markieren Sie Sie mit dem `ConnectionProvider` Code-Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-576">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-577">Wenn Sie dieses Attribut hinzufügen, können Sie einen optionalen Parameter für den Zeichen folgen Wert hinzufügen, der als ID für das Objekt des Anbieters fungiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-577">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-578">Wenn Sie einen Wert für den optionalen ID-Parameter angeben, wird dieser Wert zum Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> Eigenschaft für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-578">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-579">Wenn Sie keinen ID-Wert angeben, weist das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement beim Erstellen des Objekts eine Standard-ID zu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-579">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-580">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-580">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-581">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-581">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-582">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-582">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-583">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-583">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-584">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-584">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-585">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-585">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-586">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-586">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-587">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-587">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-588">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-588">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-589">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-589">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-590">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-590">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-591">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-591">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-592">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-592">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-593">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-593">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-594">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-594">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-595">Der dritte Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-595">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-596">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seiten Markup mit dem `<StaticConnections>` -Element und dem-Element deklariert wird `<asp:WebPartsConnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-596">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-597">Die Verbindungs Deklaration enthält das erforderliche- `ProviderConnectionPointID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-597">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-598">Eine zweite Methode zum Erstellen der Verbindung wird in der-Methode angezeigt, in der `Button1_Click` der Code eine neue Verbindung erstellt und dabei den Verbindungspunkt (und die ID) verwendet, der im Anbieter Steuerelement definiert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-598">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-599">Dann `Button2_Click` greift der Code in der-Methode auf die-Eigenschaft zu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-599">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-600">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, ist eine Verbindung aufgrund der in der Seite deklarierten statischen Verbindung bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-600">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-601">Geben Sie Text in das Anbieter Steuerelement ein, und beachten Sie, dass er aufgrund der Verbindung im Consumer angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-601">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-602">Trennen Sie als nächstes die Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-602">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-603">Wechseln Sie mithilfe des Dropdown Listen-Steuer Elements **Anzeigemodus** zur Seite in den Verbindungs Modus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-603">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-604">Klicken Sie in einem der Steuerelemente auf das Verbenmenü (dargestellt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und klicken Sie auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-604">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-605">Klicken Sie auf die Schaltfläche **trennen** .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-605">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-606">Verwenden Sie die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** , um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen wiederherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-606">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-607">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindungspunkt Details** , um den Code auszuführen, der auf den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> Eigenschafts Wert zugreift.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-607">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-608">Der Wert wird in eine Bezeichnung unterhalb der Steuerelemente geschrieben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-608">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-609">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-609">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-610">Ruft den Eigenschaftswert für eine Verbindung ab, der auf die ID des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements verweist, das als Anbieter für diese Verbindung fungiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-610">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-611">Eine Zeichenfolge mit der ID des Anbietersteuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-611">A string that contains the ID of the provider control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-612">Der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Eigenschafts Wert ist erforderlich, wenn Sie eine Verbindung zwischen zwei-Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elementen erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-612">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-613">Wenn der-Eigenschaft kein Wert zugewiesen ist, wird eine-Ausnahme ausgelöst, wenn das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement versucht, die Verbindung zu aktivieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-613">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-614">Im folgenden Codebeispiel wird die deklarative und programmgesteuerte Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Eigenschaft veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-614">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-615">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-615">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-616">Ein Benutzer Steuerelement, mit dem Sie den Webparts Anzeigemodus auf einer Seite ändern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-616">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-617">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-617">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-618">Eine Webseite zum Hosten aller Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-618">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-619">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-619">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-620">Der erste Teil dieses Code Beispiels ist das Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-620">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-621">Speichern Sie den folgenden Quellcode in einer ASCX-Datei. Geben Sie dabei den Dateinamen an, der dem- `Src` Attribut der- `Register` Direktive für dieses Benutzer Steuerelement zugewiesen ist, das sich in der Nähe des oberen Rands der hostingwebseite befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-621">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-622">Ausführliche Informationen zu Anzeigemodi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-622">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-623">Der zweite Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-623">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-624">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-624">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-625">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-625">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-626">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-626">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-627">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-627">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-628">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-628">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-629">Der dritte Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-629">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-630">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seiten Markup mit dem `<StaticConnections>` -Element und dem-Element deklariert wird `<asp:WebPartsConnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-630">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-631">Die Verbindungs Deklaration enthält das erforderliche- `ProviderID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-631">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-632">Eine zweite Methode zum Erstellen der Verbindung wird in der-Methode angezeigt, in der `Button1_Click` der Code eine neue Verbindung erstellt, wobei der Verbindungspunkt verwendet wird, der im Consumer-Steuerelement definiert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-632">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-633">Dann `Button2_Click` greift der Code in der-Methode auf den Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> -Eigenschaft zu und zeigt ihn in einer Bezeichnung an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-633">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-634">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, ist eine Verbindung aufgrund der in der Seite deklarierten statischen Verbindung bereits vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-634">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-635">Geben Sie Text in das Anbieter Steuerelement ein, und beachten Sie, dass er aufgrund der Verbindung im Consumer angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-635">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-636">Trennen Sie als nächstes die Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-636">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-637">Verwenden Sie hierzu das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um die Seite in den Verbindungs Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-637">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-638">Klicken Sie in einem der Steuerelemente auf das Verbenmenü (dargestellt durch den abwärts Pfeil in der Titelleiste) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und klicken Sie auf das Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-638">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-639">Klicken Sie auf die Schaltfläche **trennen** , und die Steuerelemente werden getrennt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-639">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-640">Verwenden Sie als nächstes die Schaltfläche **WebPart-Steuerelemente verbinden** , um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen wiederherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-640">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-641">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Consumerdetails** , um den Code auszuführen, der auf den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Eigenschafts Wert zugreift</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-641">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-642">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-642">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-643">Überschreibt die geerbte <see cref="M:System.Object.ToString" />-Methode und gibt einen kurzen Typnamen für das Verbindungsobjekt zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-643">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="ded6b-644">Eine Zeichenfolge, die den kurzen (nicht qualifizierten) Typnamen einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-644">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-645">Diese Methode wird hauptsächlich von Steuerelement-Designern verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-645">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-646">Es verbessert, wie Verbindungs Objekte in Designansicht mit dem kürzeren Typnamen angezeigt werden, im Gegensatz zu einem voll qualifizierten Typnamen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-646">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-647">Die-Methode kann jedoch an einem beliebigen Punkt im Code aufgerufen werden, an dem Sie den Typnamen eines Verbindungs Objekts erkennen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-647">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ded6b-648">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die-Methode aufgerufen wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> , um den kurzen Typnamen eines-Objekts zurückzugeben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-648">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-649">Das Codebeispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-649">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-650">Quellcode für eine Schnittstelle und zwei Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, die als Anbieter und der Consumer für eine Verbindung fungieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-650">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-651">Eine Webseite zum Hosten der Steuerelemente und zum Ausführen des Code Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-651">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ded6b-652">Eine Erläuterung zum Ausführen der Beispielseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-652">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-653">Der erste Teil des Code Beispiels ist der Quellcode für die-Schnittstelle und die Consumer-und Provider-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-653">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-654">Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-654">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-655">Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-655">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-656">Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-656">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-657">In diesem Codebeispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-657">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-658">Eine exemplarische Vorgehensweise, die das Kompilieren von veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-658">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-659">Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-659">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-660">In der Nähe des oberen ist eine- `Register` Direktive, die auf den Quellcode für die beiden dynamisch kompilierten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-660">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-661">Die statische Verbindung wird innerhalb des- `<StaticConnections>` Elements auf der Seite deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-661">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-662">Die- `Button1_Click` Methode ruft die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> Methode auf, um den Typnamen der Verbindung in eine Bezeichnung zu schreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-662">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-663">Lädt die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-663">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-664">Die statische Verbindung wurde bereits erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-664">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-665">Geben Sie Text in das Anbieter Steuerelement ein, und beachten Sie, dass der Text im Consumer-Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-665">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-666">Klicken Sie auf die Schaltfläche **Verbindungs Details** , um die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> Methode auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-666">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-667">Ruft ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />-Objekt ab, mit dessen Hilfe Daten zwischen zwei andernfalls nicht kompatiblen Verbindungspunkten in einer Webparts-Verbindung transformiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-667">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-668">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-669">Der Standardwert ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-669">The default value is <see langword="null" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-670">In einer Webparts Verbindung gibt es zwei Möglichkeiten, wie der Anbieter und die Consumersteuerelemente in der Verbindung eine Verbindung herstellen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-670">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-671">Sie können eine direkte Verbindung über ihre jeweiligen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Objekte und einen Schnittstellentyp herstellen, der von beiden Steuerelementen verstanden wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-671">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-672">Wenn Sie nicht kompatibel sind, können Sie indirekt eine Verbindung herstellen, indem Sie ein-Objekt verwenden, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> das eine Schnittstellen Instanz von einem Anbieter in einen von einem Consumer verständlichen Typ transformiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-672">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-673">Wenn ein Transformator als Teil einer Verbindung benötigt wird, stellt die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> Eigenschaft einen Verweis auf das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt bereit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-673">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-674">Sie können einen Transformator für eine Verbindung deklarativ im Markup einer Webseite hinzufügen, indem Sie ein Tag für einen benutzerdefinierten Transformator (oder einen der mit dem Webparts Steuersatz bereitgestellten Transformatoren) im-Element hinzufügen `<asp:WebPartConnection>` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-674">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-675">Sie können einen Transformator auch Programm gesteuert hinzufügen, eine Instanz davon in Ihrem Code erstellen und die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> Methode für das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement aufrufen, um die Verbindung zu erstellen, indem Sie das Transformer-Objekt zusammen mit den anderen erforderlichen Parametern übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-675">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-676">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-676">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ded6b-677">Ruft eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />-Objekten ab, die vom Webparts-Steuerelementsatz intern verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-677">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ded6b-678">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />-Methode, die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />-Objekte enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ded6b-679">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Eigenschaft ist nie für die Verwendung durch Entwickler bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-679">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="ded6b-680">Um auf den Transformator zuzugreifen, der einer Verbindung zugeordnet ist, sollten Entwickler immer die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> Eigenschaft verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-680">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ded6b-681">Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Eigenschaft wird intern vom Webparts-Steuerelement verwendet, um Seiten Entwicklern das Deklarieren von Transformer-Elementen innerhalb des- `<asp:webpartconnection>` Elements im Markup einer Webseite zu ermöglichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-681">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="ded6b-682">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ded6b-682">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
