<Type Name="WebPartZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="bf0f142d7920b9b56ba26bb89e4280db4dad6ee8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="e7974886b08aa83a8fb461e8550f31a7d4331ee3" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/23/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68399852" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class WebPartZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit WebPartZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class WebPartZone&#xA;Inherits WebPartZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartZone = class&#xA;    inherit WebPartZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Dient als primäres Steuerelement im Webparts-Steuerelementsatz zum Hosten von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen auf einer Webseite.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In der Webparts-Funktion ist eine Zone eine definierte Region auf einer Webseite, die Webparts-Steuerelemente enthält. Die primären Funktionen einer Zone bestehen darin, die darin enthaltenen Steuerelemente festzulegen und eine gemeinsame Benutzeroberfläche (User Interface, UI) für diese Steuerelemente bereitzustellen. Allgemeine Informationen zu Zonen und deren Verwendung in Webparts Anwendungen finden Sie in der Referenz Dokumentation für die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> -und- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klassen sowie im Thema mit der Bezeichnung [Webparts Steuerelement Satz Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).  
  
 Die besondere Funktion des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuer Elements besteht darin, Steuerelemente zu enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , die die Hauptbenutzer Oberfläche von Webparts Anwendungen bilden. Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement kann auf einer Webseite im Persistenzformat deklariert werden, sodass Entwickler es als Vorlage verwenden und andere Server Steuerelemente innerhalb des `<asp:webpartzone>` -Elements hinzufügen können. Alle Typen von Server Steuerelementen, die einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone hinzugefügt werden, können zur Laufzeit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> als Steuerelement fungieren. Dies gilt unabhängig davon, ob das hinzugefügte Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Element ein Steuerelement, ein Benutzer Steuerelement, ein benutzerdefiniertes Steuerelement oder ein ASP.NET-Steuerelement ist. Weitere Informationen finden Sie im Thema zur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Klasse.  
  
 Zusätzlich zu den Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Elementenenthältein-SteuerelementaucheinegemeinsameBenutzeroberflächefürdiedarinenthaltenenSteuerelemente.<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Diese gemeinsame Benutzeroberfläche, die zusammen als Chrome bekannt ist, besteht aus den peripheren Benutzeroberflächen Elementen aller Steuerelemente, wie z. b. Rahmen, Titel, Kopf-und Fußzeile, Stilmerkmale und Verben (UI-Aktionen, die ein Benutzer auf einem Steuerelement ausführen kann, z. b. schließen oder minimieren).  
  
> [!NOTE]
>  Abhängig von der Ausrichtung der Zone kann Internet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Explorer die Höhe eines-Steuer Elements oder seiner enthaltenen Steuerelemente auf unerwartete Weise darstellen. Weitere Informationen finden Sie in der Dokumentation zu den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height%2A> Eigenschaften von oder.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Klasse leitet den größten Teil ihres Verhaltens von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Basisklasse und der-Klasse ab. Sie fügt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.ZoneTemplate%2A> nur einen eindeutigen Member, die-Eigenschaft, hinzu. Diese Eigenschaft verweist auf <xref:System.Web.UI.ITemplate> ein-Objekt. dabei handelt es sich um eine Vorlage, mit der Seiten Entwickler die Steuerelemente in einer Zone `<zonetemplate>` statisch definieren können, indem Sie ein-Element im deklarativen Markup einer ASPX-Seite verwenden.  
  
## <a name="accessibility"></a>Zugriff  
 Das Markup, das für dieses Steuerelement standardmäßig gerendert wird, entspricht möglicherweise nicht den Barrierefreiheits Standards, wie z. b. den Richtlinien für die Richtlinien für die Barrierefreiheit 1,0 ( Ausführliche Informationen zur Unterstützung der Barrierefreiheit für dieses Steuerelement finden Sie unter [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuer Elements in einer Webparts Seite veranschaulicht. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den Ordner "App_Code" der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht [, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Steuer Elements.  
  
 Der erste Teil des Beispiels zeigt eine benutzerdefinierte Klasse, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Klasse erbt und zwei der Basis Zonen Eigenschaften im-Konstruktor festlegt.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZone_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/CS/mywebpartzone.cs#3)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZone_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/VB/mywebpartzone.vb#3)]  
  
 Der zweite Teil des Beispiels zeigt eine Seite, die das benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement enthält. Beachten Sie, dass für die Seite `Register` eine spezielle Direktive am oberen Rand der Seite erforderlich ist, um auf die Assembly zu verweisen, die die benutzerdefinierte Zone enthält. Die Seite enthält auch ein `<asp:webpartmanager>` -Element, das auf jeder Webparts Seite erforderlich ist. Das `<cc1:MyWebPartZone>` -Element, das das Benutzer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> definierte Steuerelement darstellt, enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> ein Standard-ASP.NET-Steuerelement. Da es in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> einer-Zone enthalten ist, wird das <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> -Steuerelement zur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Laufzeit mit einem-Steuerelement umschließt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , sodass es als Steuerelement fungieren kann.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/CS/webpartzonecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/VB/webpartzonevb.aspx#1)]  
  
 Untersuchen Sie das deklarative Markup für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> das benutzerdefinierte Steuerelement. Beachten Sie, dass Sie verschiedene Eigenschaften auf Zonenebene im Markup festlegen können, wie im folgenden Codebeispiel gezeigt.  
  
> [!NOTE]
>  Es ist sehr wichtig, die Verwendung des `<zonetemplate>` -Elements zu beachten. Dieses Element, wie im Abschnitt "Hinweise" beschrieben, ist innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone erforderlich, um die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> statischen Steuerelemente, die auf einer Seite deklariert sind, zu wrappen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/CS/webpartzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/VB/webpartzonevb.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)">Übersicht über Webparts-Steuerelement Satz</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/hhy9ewf1(v=vs.100)">Übersicht über ASP.NET Webparts</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />-Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Bei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.%23ctor%2A> der-Methode handelt es sich um einen Parameter losen Konstruktor, und es werden keine Werte festgelegt. Abgeleitete Klassen können jedoch den-Konstruktor verwenden, um Basis Zonen Eigenschaften festzulegen, um Standardverhalten und-Darstellung für ein benutzerdefiniertes Zonen Steuerelement zu erstellen.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie ein Konstruktor für eine Benutzer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> definierte Klasse verwendet wird, um mehrere Basis Eigenschaften für die Zone festzulegen. Diese Vorgehensweise kann nützlich sein, wenn Sie ein benutzerdefiniertes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement erstellen möchten, das ein bestimmtes Verhalten und eine bestimmte Darstellung hat. Der vollständige Code für das Beispiel, einschließlich der benutzerdefinierten-Klasse und einer ASPX-Seite zum Hosten des Steuer Elements, finden Sie im Beispiel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Abschnitt des Themas class Overview.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZone_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/CS/mywebpartzone.cs#3)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZone_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/VB/mywebpartzone.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetInitialWebParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection GetInitialWebParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection GetInitialWebParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.GetInitialWebParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function GetInitialWebParts () As WebPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartCollection ^ GetInitialWebParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetInitialWebParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection" Usage="webPartZone.GetInitialWebParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Überschreibt die abstrakte Basismethode und ruft den anfänglichen Satz der statischen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente ab, der in der Vorlage der Zone enthalten ist.</summary>
        <returns>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection" />, die alle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente oder andere Serversteuerelemente in der Vorlage der Zone enthält.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.GetInitialWebParts%2A> -Methode stellt eine Implementierung der abstrakten Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.GetInitialWebParts%2A> Methode bereit. Die Basis Methode stellt keine Implementierung bereit, deklariert jedoch die-Methode, sodass abgeleitete Klassen anpassen können, wie Sie den anfänglichen Satz von Steuerelementen erhalten, die zu einer Zone gehören, ohne dass Personalisierungs Änderungen berücksichtigt werden.  
  
 Für jedes in der Zone gefundene Server Steuerelement wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart%2A> die-Methode aufgerufen. Wenn ein Steuerelement direkt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse erbt, wird es einfach zur-Auflistung der Zone (und zur ähnlichen-Auflistung des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> - <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> Steuer Elements) hinzugefügt. Wenn ein Steuerelement nicht direkt von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>erbt, wird das Steuerelement vom Webparts-Steuerelement mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Objekt umschlossen, mit dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> sich das Steuerelement zur Laufzeit als Steuerelement Verhalten kann.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Klasse implementiert die-Basis Methode, indem Sie den Satz von Steuerelementen (sofern vorhanden) zurückgibt, die statisch `<zonetemplate>` innerhalb eines Satzes von Tags im Markup einer Webparts Seite deklariert sind. Wenn ein <xref:System.Web.UI.WebControls.PlaceHolder> -Steuerelement in einer Zone deklariert wird, werden die untergeordneten Steuerelemente dieses Steuer Elements anstelle des-Steuer Elements hinzugefügt. Mit dieser Implementierung können Sie z. b. eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone in einer Master Seite erstellen und dann einzelne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente oder Server Steuerelemente auf einer Inhaltsseite deklarieren. Wenn Sie Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.Literal> Elemente in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone deklarieren, werden Sie ignoriert.  
  
> [!NOTE]
>  Die anfängliche Auflistung von Steuerelementen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.GetInitialWebParts%2A> von der-Methode zurückgegeben wird, kann sich von der tatsächlichen Lauf Zeit Auflistung von Steuerelementen in einer Zone unterscheiden, nachdem die Personalisierung stattfindet. Nehmen Sie beispielsweise an, Sie verfügen über eine Webseite <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> mit zwei-Steuerelementen, und die erste enthält `User1` ein Benutzer Steuerelement mit dem Namen `<zonetemplate>` , das statisch innerhalb der Tags deklariert wird. Wenn ein Benutzer die Seite lädt und `User1` in die zweite Zone zieht `User1` , ist nach wie vor ein Teil der Auflistung, der durch Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.GetInitialWebParts%2A> -Methode für die erste Zone zurückgegeben wird, da er in dieser Zone deklariert ist. Wenn das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement die Personalisierungs Daten lädt, wird es jedoch zur `User1` Laufzeit in der zweiten Zone angezeigt, in der der Benutzer das Steuerelement gezogen hat.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.ZoneTemplate" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPartZone.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Überschreibt die Basismethode und gibt an, dass die Zone mit dem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement erfolgreich registriert wurde.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />-Instanz ab, in der die im Markup einer Webseite deklarierten Steuerelemente enthalten sind, oder legt diese Instanz fest.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />-Vorlage, die die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente in einer Zone enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.ZoneTemplate%2A> -Eigenschaft verweist auf <xref:System.Web.UI.ITemplate> eine Instanz innerhalb <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> eines-Steuer Elements. Die Vorlage enthält statische Server Steuerelemente, die Sie in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement deklarieren können, einschließlich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen, Benutzer Steuerelementen, benutzerdefinierten Steuerelementen und ASP.NET-Steuerelementen.  
  
 Wenn Sie einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> deklarativen Markup einer Webseite statische oder andere Server Steuerelemente hinzufügen, müssen Sie die Tags für die Steuer `<zonetemplate>` Elemente in einem Tagpaar platzieren. Wenn Sie die Steuerelemente nicht innerhalb von `<zonetemplate>` Tags deklarieren, wird eine Ausnahme ausgelöst.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.ZoneTemplate%2A> der-Eigenschaft im deklarativen Markup einer Webparts Seite veranschaulicht. Der vollständige Code für das Beispiel, einschließlich einer benutzerdefinierten Klasse und einer ASPX-Seite zum Hosten des Steuer Elements, finden Sie im Beispiel <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Abschnitt des Themas class Overview.  
  
 Beachten Sie, dass im Markup für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement ein `<zonetemplate>` -Element vorhanden ist, das einen Verweis auf das Calendar-Steuerelement enthält. Wenn Sie der Zone weitere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente oder andere Server Steuerelemente hinzufügen möchten, können Sie Sie auch innerhalb der `<zonetemplate>` Tags hinzufügen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/CS/webpartzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZone_Overview/VB/webpartzonevb.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Die Registrierung der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente in der Zone ist bereits abgeschlossen.</exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Übersicht über die Webparts Personalisierung</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>