<Type Name="WebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b620b21863e51252c2ca8787032f0ed4fe8e5523" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="b53d35b4a410c949742abd4c6a989d1af5357bca" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/21/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="86628188" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class WebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit WebPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part implements class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class WebPart&#xA;Inherits Part&#xA;Implements IWebActionable, IWebEditable, IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPart abstract : System::Web::UI::WebControls::WebParts::Part, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebActionable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebEditable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPart = class&#xA;    inherit Part&#xA;    interface IWebPart&#xA;    interface IWebActionable&#xA;    interface IWebEditable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")]</AttributeName>
      <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")&gt;]</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")]</AttributeName>
      <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")&gt;]</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Dient als Basisklasse für benutzerdefinierte ASP.NET-Webparts-Steuerelemente, die den <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />-Basisklassenfunktionen einige zusätzliche Benutzeroberflächeneigenschaften, die Fähigkeit zum Erstellen von Verbindungen sowie Personalisierungsverhalten hinzufügt.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn Sie Steuerelemente mit Webparts-Funktionalität erstellen, haben Sie zwei grundlegende Optionen. Sie können benutzerdefinierte Steuerelemente erstellen, die von der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse abgeleitet werden, oder Sie können andere Server Steuerelemente erstellen oder verwenden. Vorhandene ASP.NET-Steuerelemente, benutzerdefinierte Server Steuerelemente und Benutzer Steuerelemente können vollständige Webparts Funktionalität erhalten, indem Sie in einem Zonen Steuerelement deklariert werden (oder Sie Programm gesteuert hinzugefügt werden) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> . das Ergebnis ist, dass Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> zur Laufzeit mit Objekten umschließt und als echte Steuerelemente behandelt werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> . Weitere Informationen finden Sie in der Dokumentation für die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Klasse. Um die Entwicklung und die maximale Wiederverwendung von Code zu beschleunigen, kann die Verwendung vorhandener Server Steuerelemente eine gute Option sein. Für eine maximale programmgesteuerte Kontrolle über das Verhalten und Webparts Funktionalität von Steuerelementen ist das Erstellen eines benutzerdefinierten Steuer Elements, das von der-Klasse erbt, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> häufig die beste Option.  
  
 Die abstrakte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse erbt vom Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Steuerelement und stellt die grundlegenden Elemente für alle-Steuerelemente bereit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> . Die-Klasse enthält einen allgemeinen Satz von Eigenschaften, die sich auf die Darstellung der Benutzeroberfläche auswirken. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect%2A> Eigenschaften,, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> ,, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> legen jeweils fest, ob der Benutzer einer Webanwendung mit dem Part-Steuerelement in der durch den angegebenen Eigenschaftsnamen angegebenen Weise interagieren darf. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A> Eigenschaften,, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType%2A> ,,,,,,, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width%2A> bestimmen die Größe, Sichtbarkeit, Darstellung und unterstützende Inhalte (z. b. ein Titel und eine Beschreibung) für ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
 Die Beziehung eines- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements zu seinem Kontext innerhalb des Webparts Steuersatzes wird durch Eigenschaften wie bestimmt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> , die einen Verweis auf das zugeordnete-Objekt des Steuer Elements enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> , und, das auf das-Objekt verweist, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> das Steuerelement enthält. Es kann nur ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement pro Seite vorhanden sein, und jede Instanz eines Steuer Elements kann sich nur jeweils jeweils <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> in einer befinden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> .  
  
> [!NOTE]
>  Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement kann außerhalb einer Zone auf einer Webseite platziert werden. in diesem Fall fungiert es jedoch als normales Server Steuerelement und verliert fast alle Webparts Funktionen.  
  
 Einige andere wichtige Eigenschaften wirken sich auf eindeutige Features von Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elementen aus. Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> Eigenschaft ermöglicht es Entwicklern, eine beliebige Zeichenfolge festzulegen, die zur Laufzeit als Filter verwendet werden kann, um zu bestimmen, ob der Seite ein Steuerelement hinzugefügt wird. Die-Eigenschaft wird in Verbindung mit einer Funktion wie der Rollen Verwaltung verwendet und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> bietet einen nützlichen Mechanismus zum Erstellen von Sichten, die auf definierten Benutzer Rollen basieren. Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschaft gibt an, ob während eines Exports alle verfügbaren Eigenschafts Daten für ein-Steuerelement oder nur die nicht sensiblen Daten exportiert werden. Dadurch können Entwickler aus Sicherheitsgründen zwischen sensiblen Daten und Daten unterscheiden. Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft gibt einen Verweis auf eine Instanz eines-Steuer Elements zurück <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , sodass Sie von einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelement bearbeitet werden kann, wenn sich die Seite im Bearbeitungsmodus befindet. Schließlich gibt es mehrere Eigenschaften, die den Status des Steuer Elements relativ zum Rest der Seite angeben. Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed%2A> Eigenschaft gibt an, ob ein-Steuerelement geschlossen wird (und somit einem-Objekt hinzugefügt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> wurde) oder ob es geöffnet ist und auf der Seite verfügbar ist. Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> Eigenschaft gibt an, ob ein Steuerelement ein frei gegebenes Steuerelement ist (im Gegensatz zu einem benutzerspezifischen Steuerelement), was bedeutet, dass es für alle Benutzer einer Webseite sichtbar ist. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone%2A> -Eigenschaft gibt an, ob ein-Steuerelement derzeit in einer von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> abgeleiteten Zone (z <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> . b.) enthalten ist. Der Wert gibt an, dass `false` sich das Steuerelement in einer Zone befindet und somit über vollständige Webparts Funktionalität verfügt. Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic%2A> Eigenschaft gibt an, ob ein Steuerelement statisch oder dynamisch ist. Ein statisches Steuerelement wird im Markup einer Webseite deklariert, während ein dynamisches Steuerelement Programm gesteuert hinzugefügt wird.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse stellt außerdem verschiedene Methoden bereit, mit denen bestimmt wird, was an verschiedenen Punkten im Lebenszyklus des Steuer Elements passiert. Beispielsweise können die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged%2A> -Methode und die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged%2A> Methode in einer abgeleiteten Klasse überschrieben werden, um die programmgesteuerte Kontrolle über das Rendering des Inhalts eines Steuer Elements während des Ereignisses bereitzustellen, das dem Namen der einzelnen Methoden entspricht.  
  
 Klassen, die von abgeleitet werden, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> können der Auflistung-Objekte hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> . Die Verben werden in einem Verbenmenü gerendert, das in der Titelleiste eines-Steuer Elements angezeigt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> . <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb>-Objekte bieten einfache Benutzeroberflächen Elemente für allgemeine Benutzeraktionen wie das Ausblenden oder Minimieren des Steuer Elements oder das Anzeigen der Hilfe.  
  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> Methode erstellt eine Auflistung von benutzerdefinierten- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelementen, die einem-Steuerelement zugeordnet sind <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> . Entwickler können diese Methode überschreiben, sodass Sie benutzerdefinierte Steuerelemente erstellt, die speziell zum Bearbeiten Ihrer Steuerelemente entworfen wurden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> . Die-Methode wird aufgerufen, wenn ein Benutzer auf das Bearbeitungs Verb in einem-Steuerelement klickt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement erstellt und in einer Webseite darauf verwiesen wird.  
  
 Der erste Teil des Beispiels enthält den Code für ein benutzerdefiniertes Steuerelement mit dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Namen `TextDisplayWebPart` . Dieses Steuerelement veranschaulicht, wie ein einfaches benutzerdefiniertes Steuerelement erstellt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , das Ihnen den Zugriff auf die Funktionen des Webparts Steuerelement Satzes ermöglicht. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. In diesem Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass Sie den Quellcode in eine Assembly kompilieren, Sie in einen Unterordner "bin" Ihrer Webanwendung platzieren und auf die Assembly mit einer- `Register` Direktive auf Ihrer Webseite verweisen. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Im zweiten Teil des Beispiels wird gezeigt, wie auf eine ASP.NET-Webseite auf das-Steuerelement verwiesen wird `TextDisplayWebPart` . Beachten Sie, dass viele der verschiedenen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Eigenschaften deklarativ dem benutzerdefinierten Steuerelement zugewiesen werden können.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)">Übersicht über Webparts-Steuerelement Satz</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/hhy9ewf1(v=vs.100)">Übersicht über ASP.NET Webparts</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Übersicht über die Webparts Personalisierung</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected WebPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; WebPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert die Klasse zur Verwendung durch eine geerbte Klasseninstanz. Dieser Konstruktor kann nur von einer geerbten Klasse aufgerufen werden.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> Konstruktor initialisiert Standardwerte für mehrere Benutzeroberflächen orientierte Eigenschaften, einschließlich der verschiedenen `Allow` Eigenschaften, die die Funktionen des Steuer Elements bestimmen. Diese Eigenschaften werden dann in eine geerbte Klasseninstanz integriert.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie ein Steuerelement, das von der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse abgeleitet wird, die Standardeigenschaftswerte erbt, die im Basiskonstruktor festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> sind, aber dann den Wert einer Eigenschaft im Konstruktor des abgeleiteten Steuer Elements ändern.  
  
 Der erste Teil dieses Beispiels enthält den Code für ein benutzerdefiniertes Steuerelement mit dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Namen `TextDisplayWebPart` . Dieses Steuerelement veranschaulicht, wie ein einfaches benutzerdefiniertes Steuerelement erstellt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , das Ihnen den Zugriff auf die Funktionen des Webparts Steuerelement Satzes ermöglicht. Beachten Sie, dass die-Eigenschaft im Konstruktor des benutzerdefinierten Steuer Elements `TextDisplayWebPart.AllowClose` auf festgelegt wird `false` , was bewirkt, dass Benutzer das Steuerelement auf einer Webseite schließen. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. In diesem Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass Sie den Quellcode in eine Assembly kompilieren, Sie in einen Unterordner "bin" Ihrer Webanwendung platzieren und auf die Assembly mit einer- `Register` Direktive auf Ihrer Webseite verweisen. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Im zweiten Teil des Beispiels wird gezeigt, wie auf eine ASP.NET-Webseite auf das-Steuerelement verwiesen wird `TextDisplayWebPart` . Wenn Sie nach dem Laden der Seite in einem Browser auf das Verbenmenü in der Titelleiste des benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements klicken, ist das Schließ Verb jetzt deaktiviert, wodurch verhindert wird, dass Benutzer das Steuerelement schließen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowClose">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowClose { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowClose" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowClose As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowClose { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowClose : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(true)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(true)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein Endbenutzer ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement auf einer Webseite schließen kann, oder legt diesen Wert fest.</summary>
        <value><see langword="true" />, wenn Steuerelemente auf einer Webseite geschlossen werden können, andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn ein Benutzer ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement auf einer Webseite schließt, ist das Steuerelement auf der Seite nicht mehr sichtbar oder nicht mehr verfügbar. Das geschlossene Steuerelement wird dem Seiten Katalog hinzugefügt, einer Webparts Entität, die einen Verweis auf das-Steuerelement speichert. Wenn ein Entwickler <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> der Seite in einem-Steuerelement ein Steuerelement hinzufügt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> , können Benutzer die Seite in den Katalog Anzeigemodus wechseln, das geschlossene-Steuerelement im Seiten Katalog auswählen und es wieder der Seite hinzufügen.  
  
> [!NOTE]
>  Ein geschlossenes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement kann einer Seite entweder Programm gesteuert oder von einem Benutzer, der das geschlossene Steuerelement aus dem Seiten Katalog auswählt, wenn sich die Seite im Katalog Anzeigemodus befindet, wieder hinzugefügt werden.  
  
 Das Schließen eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements unterscheidet sich vom löschen. Ein geschlossenes Steuerelement kann einer Seite wieder hinzugefügt werden, während ein gelöschtes Steuerelement dauerhaft entfernt wird. Weitere Informationen zum Löschen von Steuerelementen finden Sie unter der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart%2A> Methode. Das Schließen eines Steuer Elements unterscheidet sich auch vom ausblenden. Ein ausgeblendetes Steuerelement ist auf der Seite immer noch vorhanden, teilnimmt aber immer noch an Seiten Lebenszyklus-Ereignissen und ist nur in der Benutzeransicht verborgen, aber ein geschlossenes Steuerelement wird nicht gerade auf einer Seite gerendert.  
  
 Sowohl statische als auch dynamische Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente (statische Steuerelemente werden im Markup einer Seite deklariert, während dynamische Steuerelemente Programm gesteuert hinzugefügt werden) können geschlossen werden.  
  
 Wenn ein Entwickler die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> Eigenschaft auf festlegt `false` , wird für das-Steuerelement kein schließende Verb angezeigt, und der Benutzer kann das Steuerelement nicht schließen.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Standardeinstellung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Steuerelement geändert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> wird, sodass es nicht geschlossen werden kann.  
  
 Der erste Teil dieses Beispiels enthält den Code für ein benutzerdefiniertes Steuerelement mit dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Namen `TextDisplayWebPart` . Beachten Sie, dass die-Eigenschaft im Konstruktor des benutzerdefinierten Steuer Elements `TextDisplayWebPart.AllowClose` auf festgelegt wird `false` , was bewirkt, dass Benutzer das Steuerelement auf einer Webseite schließen. Dies bedeutet, dass das schließende Verb im Verbenmenü des Steuer Elements für Benutzer deaktiviert wird. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. In diesem Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass Sie den Quellcode in eine Assembly kompilieren, Sie in einen Unterordner "bin" Ihrer Webanwendung platzieren und auf die Assembly mit einer- `Register` Direktive auf Ihrer Webseite verweisen. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Im zweiten Teil des Beispiels wird gezeigt, wie auf eine ASP.NET-Webseite auf das-Steuerelement verwiesen wird `TextDisplayWebPart` . Beachten Sie, dass `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Sie im-Element, das auf das-Steuerelement verweist, auch den Wert der-Eigenschaft ändern können, die vom Konstruktor des Steuer Elements festgelegt wird Damit das-Steuerelement geschlossen werden kann, fügen Sie `AllowClose="true"` dem-Element im deklarativen Markup einfach ein-Attribut hinzu.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowConnect { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowConnect As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowConnect { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowConnect : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(true)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(true)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement es anderen Steuerelementen ermöglicht, Verbindungen mit ihm zu bilden, oder legt diesen Wert fest.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob Verbindungen mit dem Steuerelement gebildet werden können. Der Standardwert ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Eigenschafts Wert kann deklarativ im Seiten Markup oder Programm gesteuert festgelegt werden.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CanConnectWebParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowEdit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowEdit { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowEdit As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowEdit { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowEdit : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(true)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(true)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein Endbenutzer ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement über die durch eines oder mehrere <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelemente bereitgestellte Benutzeroberfläche ändern kann, oder legt diesen Wert fest.</summary>
        <value><see langword="true" />, wenn <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente geändert werden können, andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Damit Endbenutzer ein Steuerelement bearbeiten können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> muss die-Eigenschaft auf `true` (die Standardeinstellung) festgelegt werden, und der Anzeigemodus der Seite muss sich im Bearbeitungsmodus befinden. Anzeigemodi werden durch Felder im-Steuerelement dargestellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> . In diesem Fall ist der Modus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode> . Ausführliche Informationen zu den Seiten Anzeigemodi und deren Änderung finden Sie in der Übersicht über die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> Klasse.  
  
 Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> Eigenschaft `false` entweder deklarativ oder Programm gesteuert festgelegt wird, sind die Bearbeitungs Optionen begrenzt. Die einzigen möglichen Bearbeitungsvorgänge sind Änderungen am Seitenlayout, mithilfe eines- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> Steuer Elements oder anderen grundlegenden Vorgängen, die durch benutzerdefinierte Steuerelemente aktiviert werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> .  
  
 Ein Beispiel für die Verwendung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> von Steuerelementen aus dem Webparts-Steuerelement Satz und die Vorgehensweise zum Aktivieren der Bearbeitung eines benutzerdefinierten Webparts Steuer Elements finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: Erstellen einer Webparts Seite](https://msdn.microsoft.com/library/e05b659c-d6da-46cb-b177-48efe55f2770).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Der Effekt, den die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> -Eigenschaft auf das Verhalten eines Steuer Elements hat, wirkt sich auch auf den aktuellen Personalisierungs Bereich der Webseite und die einzelnen Webparts-Steuerelemente auf dieser Seite aus. Weitere Informationen finden Sie unter [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Standardeinstellung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> Eigenschaft für ein Webparts Steuerelement geändert wird, damit das Steuerelement nicht bearbeitet werden kann. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein-Steuerelement verwendet wird, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der-Klassen Übersicht zu finden ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 Im Codebeispiel wird auch ein benutzerdefiniertes Benutzer Steuerelement verwendet, mit dem Benutzer die Anzeigemodi auf einer Webparts Seite ändern können. Auf das Benutzer Steuerelement wird über eine- `Register` Direktive im oberen Bereich der Webseite verwiesen, die das Benutzer Steuerelement hostet. Eine ausführliche Beschreibung, wie Sie dieses Benutzer Steuerelement erstellen und mit Anzeigemodi arbeiten, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Beachten Sie im deklarativen Markup für die Webseite auf dem `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Element, das auf das Steuerelement verweist, das- `AllowEdit="false"` Attribut. Obwohl `true` der Standardwert ist, wurde das-Attribut `false` für die Zwecke dieses Beispiels auf festgelegt. Laden Sie die Seite in einem Browser, und verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodi** , um den Anzeigemodus in den Bearbeitungsmodus zu ändern. Klicken Sie anschließend auf der Titelleiste des Steuer Elements auf das Verbenmenü <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , und beachten Sie, dass das Bearbeitungs Verb fehlt, weil Sie die Bearbeitung des Steuer Elements deaktiviert haben.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/alloweditCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/alloweditVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/e05b659c-d6da-46cb-b177-48efe55f2770">Exemplarische Vorgehensweise: Erstellen einer Webparts Seite</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Übersicht über die Webparts Personalisierung</related>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0">Exemplarische Vorgehensweise: Ändern der Anzeigemodi auf einer Webparts Seite</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowHide">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowHide { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowHide" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowHide As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowHide { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowHide : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(true)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(true)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob Endbenutzer ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ausblenden können, oder legt diesen fest.</summary>
        <value><see langword="true" />, wenn <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente ausgeblendet werden können, andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> Eigenschaft bestimmt, ob Benutzer die-Eigenschaft ändern können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> . Im Standardfall, wenn der-Eigenschafts Wert ist `true` , können Benutzer den Wert ändern, wenn das Steuerelement bearbeitet wird. Standardmäßig sind Steuerelemente nicht ausgeblendet, und Ihr <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> Eigenschafts Wert ist `false` . Wenn ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Benutzer ein Kontrollkästchen aktiviert, um das Steuerelement auszublenden (wodurch die-Eigenschaft auf festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> `true` ), wird das Steuerelement nicht mehr angezeigt, wenn die Seite in den Durchsuchenmodus zurückkehrt.  
  
 Ausgeblendete Steuerelemente unterscheiden sich von Steuerelementen, die geschlossen werden, da die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> Eigenschaft innerhalb des Webparts Steuerelement Satzes eine eindeutige Bedeutung hat. Geschlossene Steuerelemente werden nicht einmal auf einer Seite gerendert und sind nicht an Seiten Lebenszyklus-Ereignissen beteiligt. Obwohl ausgeblendete Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente für Benutzer nicht sichtbar sind, werden Sie weiterhin auf einer Webseite gerendert, sind noch in einer Zone enthalten und können weiterhin Verbindungen mit anderen Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elementen im Rahmen einer Webparts Anwendung aufrechterhalten.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Standardeinstellung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement geändert wird, damit das benutzerdefinierte Steuerelement nicht von einem Benutzer ausgeblendet werden kann. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der Klassen Übersicht zu finden ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 Im Codebeispiel wird auch ein benutzerdefiniertes Benutzer Steuerelement verwendet, mit dem Benutzer die Anzeigemodi auf einer Webparts Seite ändern können. Auf das Benutzer Steuerelement wird über eine- `Register` Direktive im oberen Bereich der Webseite verwiesen, die das Benutzer Steuerelement hostet. Eine ausführliche Beschreibung, wie Sie dieses Benutzer Steuerelement erstellen und mit Anzeigemodi arbeiten, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Beachten Sie im deklarativen Markup für die Webseite auf dem `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Element, das auf das Steuerelement verweist, das- `AllowHide="false"` Attribut, das verhindert, dass ein Benutzer, der das Steuerelement bearbeitet, ihn ausblenden kann. Laden Sie die Seite in einem Browser, und verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um den Anzeigemodus in den Bearbeitungsmodus zu ändern. Klicken Sie anschließend auf der Titelleiste des Steuer Elements auf das Verben-Menü, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und klicken Sie auf das Bearbeitungs Verb. Wenn die Bearbeitungs Benutzeroberfläche (UI) angezeigt wird, können Sie sehen, dass die Benutzeroberfläche zum Bearbeiten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> Eigenschaft jetzt deaktiviert ist, weil Sie den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> Eigenschafts Wert auf festgelegt haben `false` .  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/allowhidecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/allowhidevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowMinimize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowMinimize { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowMinimize As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowMinimize { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowMinimize : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(true)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(true)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob Endbenutzer ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement minimieren können, oder legt diesen fest.</summary>
        <value><see langword="true" />, wenn <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente minimiert werden können, andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A>Wenn die Eigenschaft auf festgelegt `false` ist, wird verhindert, dass ein Endbenutzer das Steuerelement minimieren kann, und die Benutzeroberfläche (UI) zum Minimieren des Steuer Elements wird nicht in der Titelleiste des Steuer Elements angezeigt. Wenn in Webparts Terminologie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> -Eigenschaft auf festgelegt ist `false` , wird das Minimieren-Verb nicht im Verbenmenü des Steuer Elements angezeigt.  
  
 Wenn ein Benutzer ein Steuerelement minimiert, wird die Größe des Steuer Elements auf einen minimalen Bereich reduziert, in dem nur ein Teil der Titelleiste und der Titel des Steuer Elements angezeigt wird.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Standardeinstellung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement geändert wird, damit das Steuerelement nicht von einem Benutzer minimiert werden kann. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der Klassen Übersicht zu finden ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 Beachten Sie im deklarativen Markup für die Webseite auf dem `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Element, das auf das Steuerelement verweist, das- `AllowMinimize="false"` Attribut, das das Minimieren Verb im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Verbenmenü des-Steuer Elements verbirgt und verhindert, dass ein Benutzer das Steuerelement minimieren kann. Laden Sie die Seite in einem Browser, und klicken Sie auf das Verbenmenü im <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Das Minimieren-Verb, das normalerweise im Verbenmenü vorhanden wäre, ist ausgeblendet, da Sie es im deklarativen Markup für das Steuerelement deaktiviert haben.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/CS/allowminimizecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/VB/allowminimizevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowZoneChange">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowZoneChange { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowZoneChange As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowZoneChange { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowZoneChange : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(true)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(true)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zwischen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zonen verschoben werden kann, oder legt diesen fest.</summary>
        <value><see langword="true" />, wenn das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zwischen Zonen verschoben werden kann, andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> -Eigenschaft ist `true` und sich eine Webseite in einem Anzeigemodus befindet, der Layoutänderungen zulässt (z. b. den Bearbeitungs-oder Entwurfs Modus), kann ein Benutzer das Seitenlayout ändern, indem ein-Steuerelement in eine andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone auf der Seite verschoben wird. Wenn die-Eigenschaft auf festgelegt ist `false` , kann ein-Steuerelement nicht zwischen Zonen verschoben werden, sondern kann dennoch in der aktuellen Zone verschoben werden.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Standardeinstellung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement geändert wird, damit ein Endbenutzer das Steuerelement nicht in eine andere Zone verschieben kann. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der Klassen Übersicht zu finden ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 Im Codebeispiel wird auch ein benutzerdefiniertes Benutzer Steuerelement verwendet, mit dem Benutzer die Anzeigemodi auf einer Webparts Seite ändern können. Auf das Benutzer Steuerelement wird über eine- `Register` Direktive im oberen Bereich der Webseite verwiesen, die das Benutzer Steuerelement hostet. Eine ausführliche Beschreibung, wie Sie dieses Benutzer Steuerelement erstellen und mit Anzeigemodi arbeiten, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Beachten Sie im deklarativen Markup für die Webseite auf dem zweiten `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Element das- `AllowZoneChange="false"` Attribut. Zur Laufzeit könnte ein Endbenutzer das erste Steuerelement in **WebPartZone2**ziehen, dies jedoch nicht mit dem zweiten Steuerelement tun. Laden Sie die Seite in einem Browser, und verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um den Anzeigemodus in den Entwurfs Modus zu ändern. Versuchen Sie, die einzelnen Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente in eine andere Zone zu ziehen, und notieren Sie sich das unterschiedliche Verhalten, das auf den Werten ihrer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> Eigenschaften basiert.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/allowzonechangecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/allowzonechangevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuthorizationFilter">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string AuthorizationFilter { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AuthorizationFilter As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AuthorizationFilter { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AuthorizationFilter : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine beliebige Zeichenfolge ab, um zu bestimmen, ob für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement die Autorisierung zum Hinzufügen zu einer Seite besteht, oder legt diese fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Autorisierung zum Hinzufügen eines Steuerelements zu einer Webseite erteilt. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Webparts-Steuerelement Satz implementiert kein Standardverhalten für die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> Eigenschaft. Die-Eigenschaft wird jedoch bereitgestellt, damit Sie einem benutzerdefinierten Steuerelement einen beliebigen Zeichen folgen Wert zuweisen können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> . diese Eigenschaft kann von dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement während des-Ereignisses geprüft werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> , um zu bestimmen, ob das Steuerelement der Seite hinzugefügt werden kann.  
  
 In einigen Fällen kann die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> Eigenschaft mit dem Rollen-Manager-Feature ASP.NET verwendet werden, sodass das Steuerelement hinzugefügt werden kann, wenn sich ein Benutzer in einer bestimmten Rolle befindet und der Zeichen folgen Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> Eigenschaft bestimmte Bedingungen erfüllt, die vom Entwickler festgelegt wurden. Diese Vorgehensweise ermöglicht es Entwicklern, benutzerdefinierte Ansichten einer Seite basierend auf einer Kombination von Rollen und anderen von Ihnen angegebenen Autorisierungs Kriterien zu erstellen.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A>-Attributs veranschaulicht. Es zeigt, wie ein benutzerdefinierter Methoden Handler für das-Ereignis festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> wird, sodass der Handler benutzerdefinierten Filter Code für die-Methode bereitstellen kann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart%2A> . Dieses Beispiel ist eine typische Methode, mit der ein Seiten Entwickler ein Filter Szenario und die Autorisierung von Steuerelementen bereitstellen kann, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> die zu einer Seite hinzugefügt werden sollen.  
  
 Beachten Sie im Webseiten Code, dass das- `<asp:webpartmanager>` Element über das- `OnAuthorizeWebPart` Attribut mit dem Namen des zugeordneten Ereignis Handlers verfügt. Diese Methode überprüft, ob für die-Steuerelemente auf der Seite der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> -Eigenschafts Wert auf festgelegt ist. wenn dies der Fall ist, wird `admin` zurückgegeben. Dies bedeutet, `true` dass Sie autorisiert und der Seite hinzugefügt werden.  
  
> [!NOTE]
>  Beachten Sie, dass Steuerelemente, die nicht über einen Wert verfügen, der der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> Eigenschaft zugewiesen ist, ebenfalls hinzugefügt werden, da davon ausgegangen wird, dass Sie nicht Teil eines Filter Szenarios sind. Dies wäre eine gängige Vorgehensweise bei einem Filter Szenario: einige Steuerelemente würden gefiltert werden, andere hingegen nicht, da Sie vermutlich für alle Benutzer verfügbar sind.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/CS/AuthorizeWebPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/VB/AuthorizeWebPartVB.aspx#1)]  
  
 Da das Einrichten von Benutzern in Rollen den Rahmen dieses Themas sprengen würde, überprüft dieses Codebeispiel nicht die Benutzer Rollen in der Filterung. Allerdings ist das Szenario der Filterung von Steuerelementen gemäß Benutzer Rollen wahrscheinlich einer der gängigsten Verwendungsmöglichkeiten dieses Filter Features. Wenn Sie überrollen auf Ihrer Website verfügen und Benutzer Rollen in dieser Methode überprüfen möchten, um Steuerelemente zu filtern, ähnelt die Methode dem folgenden Codeblock (im Gegensatz zum einfacheren Ansatz im vorangehenden Codebeispiel, in dem keine Rollen verwendet werden).  
  
```  
protected void mgr1_AuthorizeWebPart(object sender,   
  WebPartAuthorizationEventArgs e)  
{  
  if (!String.IsNullOrEmpty(e.AuthorizationFilter))  
  {  
    if(Roles.IsUserInRole(Page.User.Identity.Name, e.authorizationFilter))  
      e.IsAuthorized = true;  
    else  
      e.IsAuthorized = false;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Um diese Eigenschaft zu verwenden, müssen Sie ein benutzerdefiniertes Steuerelement erstellen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> und entweder die- <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartAuthorizationEventArgs)" /> Methode oder die zugehörige-Methode überschreiben, <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.IsAuthorized(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> um die Überprüfung der-Eigenschaft zu verarbeiten <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" /></para></block>
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.UrlProperty]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.UrlProperty&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die URL eines Bilds ab, mit dem ein Webparts-Steuerelement in einem Katalog von Steuerelementen dargestellt wird, oder legt diese fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die URL eines Bilds darstellt, mit dem das Steuerelement in einem Katalog dargestellt wird. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft für ein Steuerelement festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> wird, sodass ein Bild mit dem-Steuerelement in einem Katalog von Steuerelementen angezeigt wird. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht erstellt wurde.  
  
 Im Codebeispiel wird auch ein benutzerdefiniertes Benutzer Steuerelement verwendet, mit dem Benutzer die Anzeigemodi auf einer Webparts Seite ändern können. Auf das Benutzer Steuerelement wird über eine- `Register` Direktive im oberen Bereich der Webseite verwiesen, die das Benutzer Steuerelement hostet. Eine ausführliche Beschreibung, wie Sie dieses Benutzer Steuerelement erstellen und mit Anzeigemodi arbeiten, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Beachten Sie das-Element im deklarativen Markup der Webseite `<asp:CatalogZone>` . Darin sind mehrere-Elemente enthalten, einschließlich eines- `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Elements. Diese Gruppe von Elementen ermöglicht, dass das benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einem Katalog angezeigt wird. `<aspSample:TextDisplayWebPart>`Beachten Sie, dass dem-Attribut im Markup für das-Element `CatalogIconImageUrl` eine Zeichenfolge zugewiesen ist, die die URL zu einer Bilddatei enthält. Laden Sie die Seite in einem Browser, und verwenden Sie das Dropdown Listen-Steuerelement **Anzeigemodus** , um den Anzeigemodus in den Katalog Modus zu ändern. Verwenden Sie dann die Benutzeroberfläche des Katalogs, um der Seite das benutzerdefinierte Steuerelement hinzuzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/catalogiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/catalogiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Das interne Validierungssystem hat ermittelt, dass die URL Skriptangriffe enthalten könnte.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt fest, ob ein Teilsteuerelement sich im minimierten oder normalen Zustand befindet.</summary>
        <value>Einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />-Werte. Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Eigenschafts Wert eines Teil Steuer Elements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A> kann normal oder minimiert sein. Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse überschreibt die Basis Eigenschaft, damit Endbenutzer Sie personalisieren können.  
  
 Ein Codebeispiel, in dem diese Eigenschaft verwendet wird, finden Sie unter der Base- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der angegebene Wert ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />-Werte.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Typ des Rahmens ab, der ein Webparts-Steuerelement umgibt, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />-Werte. Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die-Eigenschaft eines Teil Steuer Elements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> bestimmt, welche Art von Rahmen das Steuerelement umgibt. Zu den Optionen gehören nur die Anzeige eines Titels, eines Rahmens, eines Titels und eines Rahmens, weder noch die Standardoption, die einfach den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> Eigenschaft verwendet.  
  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse überschreibt die Basis Eigenschaft, damit Endbenutzer Sie personalisieren können.  
  
 Ein Codebeispiel, in dem diese Eigenschaft verwendet wird, finden Sie unter der Base- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der Wert ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />-Werte.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConnectErrorMessage { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConnectErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConnectErrorMessage { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectErrorMessage : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine Fehlermeldung ab, mit der Benutzer bei Fehlern während des Verbindungsprozesses informiert werden.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Fehlermeldung enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Inhalt der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage%2A> Eigenschaft wird intern vom Webparts-Steuerelement Satz bereitgestellt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection&#xA;override this.CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="webPart.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Gibt eine Auflistung von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen zurück, die zur Bearbeitung eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements verwendet werden können, wenn dieses sich im Bearbeitungsmodus befindet.</summary>
        <returns>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> mit benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Entwickler können diese Methode verwenden, um Instanzen von benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelementen zu erstellen, die einem Steuerelement zugeordnet werden sollen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> . Die-Methode wird aufgerufen, wenn ein Benutzer auf das Bearbeitungs Verb in einem-Steuerelement klickt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
> [!NOTE]
>  Jeder neuen Instanz eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuer Elements, das in dieser Methode erstellt wird, muss ein Wert zugewiesen werden, der der ID-Eigenschaft zugewiesen ist, bevor Sie der Auflistung hinzugefügt werden kann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> .  
  
 Ein Codebeispiel, in dem die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> Methode verwendet wird, finden Sie in der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Klassen Übersicht.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen kurzen Ausdruck ab, der die Funktion des Teilsteuerelements zusammenfasst und in QuickInfos und Katalogen von Teilsteuerelementen verwendet wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Funktionen des Teilsteuerelements in Kurzform zusammenfasst. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> -Eigenschaft ist in der Regel eine Zeichenfolge, die in Katalogen verwendet wird, die Listen mit Teil Steuerelementen bereitstellen, und als QuickInfo in der Titelleiste des Teil Steuer Elements. Der Inhalt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> -Eigenschaft wird in einer QuickInfo angezeigt, wenn Sie den Mauszeiger auf den Titeltext in der Titelleiste eines Teil Steuer Elements positionieren. Der QuickInfo-Text wird anhand des Werts der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Eigenschaft, gefolgt von einem Bindestrich und dem- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> Eigenschafts Wert erstellt.  
  
 Ein Codebeispiel, in dem diese Eigenschaft verwendet wird, finden Sie unter der Base- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Eigenschaft.  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die horizontale Richtung für den Inhalt innerhalb des Steuerelements ab oder legt diese fest.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" />, die die horizontale Richtung für den Inhalt angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse überschreibt die Basis Eigenschaftswerte, sodass Benutzer die-Eigenschaft personalisieren können.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayTitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayTitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayTitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine Zeichenfolge ab, die den vollständigen Titeltext enthält, der auf der Titelleiste einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementinstanz tatsächlich angezeigt wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den vollständigen, angezeigten Titel des Steuerelements darstellt. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Eigenschaft gibt entweder den aktuellen Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Eigenschaft oder, wenn das Steuerelement keinen Titel aufweist, einen berechneten Wert zurück. Der berechnete Wert besteht aus einer lokalisierbaren Ressourcen Zeichenfolge für unbenannte Steuerelemente sowie (wenn mehrere Steuerelemente in der Zone vorhanden sind) einer Zahl, die auf dem Index des Steuer Elements in der Zone basiert.  
  
 Bei benutzerdefinierten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elementen, bei denen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft überschrieben wurde, um einen Zeichen folgen Wert zurückzugeben, der als Untertitel verwendet werden soll, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> wird die Eigenschaft mit dem Untertitel verkettet, um einen kompletten Titel zu erhalten.  
  
 Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Eigenschafts Wert dient auch als Teil einer QuickInfo, die angezeigt wird, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über der Titelleiste eines Steuer Elements positioniert. Die vollständige QuickInfo besteht aus dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Wert, gefolgt von einem Bindestrich, gefolgt vom Wert der-Eigenschaft des-Steuer Elements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> .  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExportMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExportMode As WebPartExportMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode ExportMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExportMode : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt fest, ob alle, einige oder keine Eigenschaften eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements exportiert werden können.</summary>
        <value>Einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" />-Werte. Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Standardmäßig kann ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement nicht exportiert werden, und seine- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschaft ist auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None> . Um das Exportieren aller Eigenschaften für das Steuerelement zu aktivieren, legen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Sie den Wert auf fest <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All> . Legen Sie den-Eigenschafts Wert auf fest, um nur bestimmte Eigenschaften zu exportieren und dabei den Export von Eigenschaften zu verhindern, die sensible Daten enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData> .  
  
 Um Eigenschafts Wert Beschreibungen für ein Steuerelement zu exportieren <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , müssen die Eigenschaften auch mit dem `Personalizable` -Attribut in den Metadaten für den Quellcode der Eigenschaft gekennzeichnet werden. Ausführliche Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute>.  
  
> [!NOTE]
>  Um die Exportfunktion für eine Webanwendung zu aktivieren, die Webparts Steuerelemente enthält, müssen Sie in der Web.config-Datei für Ihre Anwendung dem-Element im-Abschnitt ein-Attribut hinzufügen `<webParts>` `<system.web>` , wie im folgenden Markup.  
>   
>  `<webParts  enableExport="true">`  
>   
>  `</webParts>`  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A>-Attributs veranschaulicht. Beachten Sie, dass Sie, damit das Beispiel für den Export Code funktioniert, auch die Web.config Datei aktualisieren können, indem Sie das-Attribut dem-Element hinzufügen `enableExport="true"` `<webParts>` , wie im Abschnitt "Hinweise" angegeben.  
  
 Der erste Teil dieses Beispiels enthält den Code für ein Steuerelement mit dem Namen `TextDisplayWebPart` . Dieses Steuerelement ist das gleiche wie das benutzerdefinierte Steuerelement, das im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht zu finden ist, mit der Ausnahme, dass der Eigenschaft ein-Attribut hinzugefügt wird, `Personalizable` `TextDisplayWebPart.ContentText` damit die-Eigenschaft exportiert werden kann. Beachten Sie, dass die Attribut Deklaration den Wert `true` für den- `isSensitive` Parameter enthält, was bedeutet, dass die-Eigenschaft für Exportzwecke als sensible Daten gekennzeichnet ist. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. In diesem Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass Sie den Quellcode in eine Assembly kompilieren, Sie in einen Unterordner "bin" Ihrer Webanwendung platzieren und auf die Assembly mit einer- `Register` Direktive auf Ihrer Webseite verweisen. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Im zweiten Teil des Beispiels wird gezeigt, wie auf eine ASP.NET-Webseite auf das-Steuerelement verwiesen wird `TextDisplayWebPart` . Beachten Sie, dass im deklarativen Markup der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschafts Wert auf festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All> . Dies bedeutet, dass auch Eigenschaften mit sensiblen Werten exportiert werden.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/exportmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/exportmodevb.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Webseite in einem Browser, und klicken Sie im Verbenmenü des Steuer Elements auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> das Export Verb, und befolgen Sie die Anweisungen, um eine Beschreibungsdatei zu exportieren, die die Zustands-und Eigenschaften Daten des Steuer Elements enthält.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der angegebene Wert ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" />-Werte.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Das Steuerelement wurde bereits geladen, und der Personalisierungsbereich des Steuerelements ist auf den <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />-Bereich festgelegt.</exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasSharedData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasSharedData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasSharedData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasSharedData { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasSharedData : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement freigegebene Personalisierungsdaten zugeordnet sind.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob das Steuerelement über freigegebene Personalisierungsdaten verfügt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Eigenschaft bezieht sich auf Personalisierungs Daten, die für ein Steuerelement im freigegebenen Bereich festgelegt werden, d. h. Personalisierungs Daten, die von allen Benutzern angezeigt werden.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Übersicht über die Webparts Personalisierung</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasUserData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasUserData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasUserData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasUserData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasUserData { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasUserData : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement alle Benutzerpersonalisierungsdaten zugeordnet sind.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob das Steuerelement über Benutzerpersonalisierungsdaten verfügt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Eigenschaft bezieht sich auf benutzerdefinierte Personalisierungs Daten, die Benutzer spezifisch sind, d. h. bestimmte Einstellungen durch einen Benutzer für ein Steuerelement, die nur für diesen Benutzer sichtbar sind.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Übersicht über die Webparts Personalisierung</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die Höhe einer Zone ab oder legt diese fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />-Objekt, das die Höhe einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" /> angibt. Der Standardtyp einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> ist Pixel, wie von der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.Unit.Type" />-Eigenschaft angegeben.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Internet Explorer-Renderingmodi können sich auf die Höhe eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements und die Höhe der Zone auswirken, in der es enthalten ist. Internet Explorer rendert Webseiten entweder im Kompatibilitätsmodus (abwärts kompatibel mit früheren Browserversionen) oder im Standardmodus (durch das vorhanden sein einer `DOCTYPE` Deklaration auf der Seite festgelegt). Weitere Informationen zu diesen Modi finden Sie unter der DHTML [compatMode](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=57175) -Eigenschaft.  
  
 Wenn Internet Explorer eine Seite im Standardmodus rendert, kann es unter bestimmten Umständen vorkommen, dass sich Zellen in Tabellen nicht ändern, auch wenn das HTML-Markup einer Zelle ist `<td height="100%">` . Folglich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> werden Steuerelemente und ihre enthaltende Zone gerendert, sodass die Steuerelemente nicht auf die vollständige Höhe der Zone gestreckt werden.  
  
 Wenn Internet Explorer im Standardmodus ausgeführt wird, werden die Steuerelemente in den folgenden Fällen nicht in die vollständige Höhe gedehnt:  
  
-   Wenn die-Eigenschaft einer Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> auf festgelegt ist <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical> und Sie die Höhe in der Zone explizit festgelegt haben. Legen Sie die Höhe einer horizontal ausgerichteten Zone nicht fest, um die Steuerelemente für die vollständige Höhe der Zone zu aktivieren.  
  
-   Wenn die-Eigenschaft einer Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> auf festgelegt ist <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Horizontal> und Sie nicht explizit die Höhe der Zone oder der enthaltenen Steuerelemente festlegen. Legen Sie die Höhe der Zone oder der Steuerelemente in einer vertikal ausgerichteten Zone fest, damit Steuerelemente die vollständige Höhe der Zone ausfüllen können.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht das Renderingproblem, das sich auf die Höhe von Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elementen in einem auswirkt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> .  Um dieses Problem zu veranschaulichen, müssen Sie die Seite in Internet Explorer ausführen.  
  
 Beachten Sie, dass die Ausrichtung der Zone auf Horizontal festgelegt ist und dass die Höhe der Zone und der darin enthaltenen Steuerelemente nicht explizit festgelegt werden.  Das Ergebnis ist, dass <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> das kürzere Steuerelement bei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Rendering nicht auf die Höhe der Zone gestreckt wird.  Wenn Sie jedoch die `DOCTYPE` Deklaration von der Seite entfernen und die Seite erneut ausführen, tritt das Problem nicht auf, da der Browser die Seite jetzt nicht im Standardmodus rendernt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/CS/Defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 Um zu sehen, wie die Problem Umgehung (im Abschnitt "Hinweise" beschrieben) funktioniert, versuchen Sie, dem-Element ein-Attribut hinzuzufügen `height` `<asp:webpartzone>` , während die `DOCTYPE` Deklaration auf der Seite beibehalten wird.  Sie können den folgenden Code verwenden, um dem-Tag das-Attribut hinzuzufügen:  
  
 `Height="200px"`  
  
 Führen Sie die Seite aus, und jetzt werden beide Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente gestreckt, um die explizit deklarierte Höhe der Zone auszufüllen.  
  
 Sie können auch mit diesem Codebeispiel experimentieren, um das Höhen bezogene Renderingproblem im anderen Szenario zu beobachten, das auftritt, wenn die Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> auf festgelegt ist <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical> .  Entfernen Sie das vorhandene `LayoutOrientation` Attribut und seinen Wert aus dem- `<asp:webpartzone>` Element, das bewirkt, dass die Ausrichtung der Zone auf die vertikale Standardausrichtung zurückgesetzt wird.  Legen Sie das Height-Attribut im `<asp:webpartzone>` -Element wie oben auf 200 Pixel fest, und führen Sie die Seite aus.  Die Höhe der Zone ist zu groß, und die Steuerelemente werden nicht proportional zur Höhe der Zone vergrößert.  Entfernen Sie nun das Height-Attribut, und führen Sie die Seite erneut aus.  Die Steuerelemente werden nun relativ zur Höhe der Zone angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpMode As WebPartHelpMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode HelpMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HelpMode : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Typ der Benutzeroberfläche ab, auf der Hilfeinhalt für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement angezeigt werden soll, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" />-Werte. Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> Eigenschaft, um zu bestimmen, wie ein Browser Hilfe Inhalt für ein Steuerelement anzeigt. In der folgenden Tabelle werden die Auswirkungen der verschiedenen Hilfe Modi in einem Browser aufgeführt, wenn Hilfe Inhalt für ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement angezeigt wird.  
  
|Hilfe Modus|Browserverhalten|  
|---------------|----------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal>|Öffnet ein separates Browserfenster, wenn der Browser diese Möglichkeit besitzt. Benutzer müssen das Fenster schließen, bevor sie zur Webparts-Seite zurückkehren.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modeless>|Öffnet ein separates Browserfenster, wenn der Browser diese Möglichkeit besitzt. Benutzer müssen das Fenster nicht schließen, bevor sie zur Webseite zurückkehren.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>|Ersetzt die Webparts-Seite im Browserfenster.|  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die-Eigenschaft verwendet wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> , um die Hilfe für ein Steuerelement im gleichen Browserfenster anzuzeigen. Im ersten Teil dieses Beispiels wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht zu finden ist.  
  
 Das Codebeispiel enthält auch eine HTML-Seite, die fiktiven Hilfe Inhalt für das-Steuerelement enthält `TextDisplayWebPart` . Damit dieses Beispiel funktioniert, müssen Sie den folgenden Code in einer Datei mit dem Namen Textwebparthelp.htm speichern und in demselben Verzeichnis wie die ASPX-Seite platzieren.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 Der letzte Teil des Beispiels ist eine Webseite, auf der gezeigt wird, wie auf das-Steuerelement verwiesen wird `TextDisplayWebPart` . Beachten Sie, dass im deklarativen Markup der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> -Eigenschafts Wert auf festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate> , und der Code legt den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> Eigenschaft auf den Namen der HTML-Datei fest, die den Hilfe Inhalt enthält. Laden Sie die Seite in einen Browser, und klicken Sie im Verbenmenü des Steuer Elements auf das Hilfe Verb <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der angegebene Wert ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" />-Werte.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string HelpUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HelpUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HelpUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.UrlProperty]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.UrlProperty&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die URL zu einer Hilfedatei für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab oder legt diese fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die URL zu einer Hilfedatei darstellt. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn Sie ein Verb Menü mit einem Hilfe Verb im Verbenmenü eines Steuer Elements aktivieren möchten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , müssen Sie einen Wert für die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> Eigenschaft angeben. Die Art und Weise, in der der Hilfe Inhalt im Browser angezeigt wird, wird durch den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> Eigenschaft bestimmt.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A>-Attributs veranschaulicht. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der Klassen Übersicht zu finden ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 Das Codebeispiel enthält auch eine HTML-Seite, die fiktiven Hilfe Inhalt für das-Steuerelement enthält `TextDisplayWebPart` . Damit dieses Beispiel funktioniert, müssen Sie den folgenden Code in einer Datei mit dem Namen Textwebparthelp.htm speichern und in demselben Verzeichnis wie die ASPX-Seite platzieren.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 Der letzte Teil des Beispiels ist eine Webseite, auf der gezeigt wird, wie auf das-Steuerelement verwiesen wird `TextDisplayWebPart` . Beachten Sie, dass im deklarativen Markup der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> -Eigenschafts Wert auf festgelegt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate> , und der Code legt den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> Eigenschaft auf den Namen der HTML-Datei fest, die den Hilfe Inhalt enthält. Laden Sie die Seite in einen Browser, und klicken Sie im Verbenmenü des Steuer Elements auf das Hilfe Verb <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Das interne Validierungssystem hat ermittelt, dass die URL Skriptangriffe enthalten könnte.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Hidden">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool Hidden { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Hidden" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Hidden As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Hidden { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Hidden : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement auf einer Webseite angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value><see langword="false" />, wenn das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement auf einer Webseite angezeigt wird, andernfalls <see langword="true" />. Der Standardwert ist <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, das ausgeblendet wird, verbleibt in seiner Zone, wird tatsächlich auf der Seite gerendert und nimmt an Seiten Lebenszyklus-Phasen wie z `PreRender` . b. der Phase Teil, auch wenn es nicht in einem Browser sichtbar ist. Dies unterscheidet sich von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> den geschlossenen Steuerelementen, da geschlossene Steuerelemente nicht gerade auf einer Seite gerendert werden, während ausgeblendete Steuerelemente in Webparts Anwendungen gerendert und aktiv sind, die für die Benutzer jedoch nicht sichtbar sind Das Webparts Steuerelement legt das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement durch Festlegen des Cascading Stylesheet (CSS)-Stils auf den Wert fest `display:none` .  
  
 Auch wenn die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> Eigenschaft für ein Steuerelement auf festgelegt ist `true` , wird das Steuerelement weiterhin angezeigt, wenn der aktuelle Anzeigemodus auf der Seite das Anzeigen von ausgeblendeten Steuerelementen zulässt. Beispielsweise können mit dem Bearbeitungsmodus ausgeblendete Steuerelemente angezeigt werden, damit Sie von Benutzern bearbeitet werden können. Wenn verborgene Steuerelemente in bestimmten Anzeigemodi sichtbar sind, zeigt der Titel des Steuer Elements eine Zeichenfolge an, die angibt, dass sich das Steuerelement im ausgeblendeten Status  
  
 Wenn die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> Eigenschaft eines-Steuer Elements auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> festgelegt ist ( `false` Dies ist die Standardeinstellung), wird das-Steuerelement auf der Seite angezeigt. Beachten Sie, dass <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> `false` Endbenutzer den Eigenschafts Wert nicht bearbeiten dürfen, wenn die-Eigenschaft auf festgelegt ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> .  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement veranschaulicht. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der Klassen Übersicht zu finden ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 Beachten Sie, dass der-Attribut Wert auf der-Webseite im deklarativen Markup für das- `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Element `Hidden` auf festgelegt ist `true` . Das `TextDisplayWebPart` Steuerelement wird nicht angezeigt, wenn die Seite in einem Browser geladen wird. Das-Steuerelement ist jedoch immer noch auf der Seite und in der zugehörigen Zone vorhanden und kann auch an Verbindungen mit anderen Steuerelementen teilnehmen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Wenn Sie diese Verbindungen erstellt haben.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/CS/hiddencs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/VB/hiddenvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ImportErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ImportErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ImportErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Localizable(true)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Localizable(true)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine Fehlermeldung ab, die verwendet wird, wenn beim Import eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements Fehler auftreten, oder legt diese fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Fehlermeldung enthält. Der Standardwert ist eine vom Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellte Standardfehlermeldung.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Mit der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> Eigenschaft können Sie eine benutzerdefinierte Fehlermeldung festlegen, die angezeigt wird, wenn ein Fehler auftritt, wenn ein Benutzer versucht, die Beschreibungsdatei eines Teil Steuer Elements in einen Katalog von Webparts-Steuerelementen zu importieren. Sie können die-Eigenschaft deklarativ auf einem-Steuerelement festlegen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , das `ImportErrorMessage` -Attribut innerhalb des öffnenden Tags des-Steuer Elements hinzufügen und ihm eine Zeichenfolge mit einer Fehlermeldung zuweisen. Sie können den Eigenschafts Wert auch Programm gesteuert festlegen.  
  
 Ein vollständiges Codebeispiel, das sowohl das Exportieren als auch das Importieren veranschaulicht. Webpart-Beschreibungsdateien für Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente, einschließlich der Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> Eigenschaft, finden Sie unter der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Klasse.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt, kann mithilfe eines Designers Tools automatisch zu einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/c6zyy3s9(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsClosed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsClosed { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsClosed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsClosed As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsClosed { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsClosed : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement auf einer Webparts-Seite derzeit geschlossen ist.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob das Steuerelement geschlossen ist.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das geschlossen wird, wird nicht auf der Seite gerendert und ist nicht an Seiten Ereignissen beteiligt. Allerdings wird Sie von der Webparts Anwendung in einem Seiten Katalog verwaltet und kann von Benutzern wieder auf der Seite hinzugefügt werden, wenn die entsprechende Benutzeroberfläche bereitgestellt wird. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement freigegeben ist, was bedeutet, dass es für alle Benutzer einer Webparts-Seite sichtbar ist.</summary>
        <value><see langword="true" />, wenn das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement für alle Benutzer einer Webseite sichtbar ist, andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ein frei gegebenes Webparts Steuerelement ist für alle Benutzer einer Webseite sichtbar. Das Gegenteil von einem freigegebenen Steuerelement ist ein benutzerspezifisches Steuerelement, das Benutzer spezifisch ist und nur für den Benutzer sichtbar ist, der das Steuerelement einer Seite hinzugefügt hat.  
  
 Wenn ein dynamisches Steuerelement hinzugefügt wird, während ein Benutzer die Seite im freigegebenen Personalisierungs Bereich anzeigen soll, wird das Steuerelement freigegeben. Wenn das Steuerelement hinzugefügt wird, während sich der Benutzer im Benutzer Personalisierungs Bereich befindet, ist der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> Eigenschafts Wert für dieses Steuerelement `false` .  
  
 Weitere Informationen zu freigegebenen und benutzerspezifischen Steuerelementen finden Sie unter [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement veranschaulicht. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht erstellt wurde.  
  
 Wenn Sie die Webseite in einem Browser laden und auf die Schaltfläche **Freigabe überprüfen** klicken, überprüft der Code die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> -Eigenschaft des `TextDisplayWebPart` Steuer Elements, und der Wert der-Eigenschaft ist `true` , da auf das-Steuerelement im deklarativen Markup der Seite als statisches Steuerelement verwiesen wird.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/CS/issharedcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/VB/issharedvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Übersicht über die Webparts Personalisierung</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStandalone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStandalone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStandalone As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStandalone { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStandalone : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement eigenständig ist. Dies ist der Fall, wenn es nicht in einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zone enthalten ist.</summary>
        <value><see langword="true" />, wenn das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement nicht in einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zone enthalten ist, andernfalls <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Übersicht über die Webparts Personalisierung</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ein statisches Steuerelement ist. Dabei handelt es sich um ein Steuerelement, das im Markup einer Webparts-Seite deklariert wird und der Seite nicht programmgesteuert hinzugefügt wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob das Steuerelement statisch ist.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ein statisches Steuerelement ist ein Element <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , das im Markup einer Webparts Seite deklariert wird. Dies steht im Gegensatz zu einem dynamischen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, das entweder Programm gesteuert oder von einem Benutzer hinzugefügt wird, der zur Laufzeit das Steuerelement aus einem Katalog von Steuerelementen auswählt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Übersicht über die Webparts Personalisierung</related>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnClosing">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnClosing (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnClosing(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnClosing (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnClosing(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnClosing : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnClosing : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnClosing e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Ermöglicht abgeleiteten Klassen das Bereitstellen einer benutzerdefinierten Behandlung, wenn ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement für eine Webparts-Seite geschlossen wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die-Methode in der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse enthält keine-Implementierung. Abgeleitete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente können bei Bedarf die-Methode überschreiben, um eine benutzerdefinierte Handhabung bereitzustellen Das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement ruft automatisch die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing%2A> Methode auf, wenn Sie eine Implementierung in einer abgeleiteten Klasse bereitstellen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnConnectModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnConnectModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnConnectModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnConnectModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnConnectModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnConnectModeChanged : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnConnectModeChanged : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnConnectModeChanged e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Ermöglicht abgeleiteten Klassen das Bereitstellen einer benutzerdefinierten Behandlung, wenn ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement den Prozess des Herstellens einer Verbindung zu anderen Steuerelementen beginnt oder beendet.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die-Methode in der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse enthält keine-Implementierung.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Ein abgeleitetes Steuerelement muss die-Methode überschreiben <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" /> . Entwickler können benutzerdefinierte Ereignisse oder andere Aktionen ausführen. Die-Methode wird vom Steuerelement aufgerufen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> , wenn die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartConnecting(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> -Methode und die-Methode <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartConnecting" /> aufgerufen werden, um Verbindungen zwischen Steuerelementen herzustellen.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDeleting">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnDeleting (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnDeleting(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnDeleting (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnDeleting(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnDeleting : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnDeleting : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnDeleting e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Ermöglicht abgeleiteten Klassen das Bereitstellen einer benutzerdefinierten Behandlung, wenn ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement unwiderruflich aus einer Webparts-Seite gelöscht wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die-Methode in der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse enthält keine-Implementierung.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Ein abgeleitetes Steuerelement muss die-Methode überschreiben <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" /> . Entwickler können benutzerdefinierte Ereignisse oder andere Aktionen ausführen. Die-Methode wird aufgerufen, wenn die- <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> Methode aufgerufen wird.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnEditModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnEditModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnEditModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnEditModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnEditModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnEditModeChanged : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnEditModeChanged : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnEditModeChanged e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Ermöglicht abgeleiteten Klassen das Bereitstellen einer benutzerdefinierten Behandlung, wenn ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement in den Bearbeitungsmodus wechselt oder diesen verlässt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die-Methode in der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse enthält keine-Implementierung.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Ein abgeleitetes Steuerelement muss die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" /> -Methode überschreiben und die überschriebene-Methode verwenden, um ein benutzerdefiniertes Ereignis zu verwenden Entwickler können benutzerdefinierte Ereignisse oder andere Aktionen ausführen. Die Methode wird aufgerufen, wenn die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartEditing(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> -Methode und die-Methode während der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartEditing" /> Bearbeitung aufgerufen werden.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>Legt ein Flag fest, das angibt, dass Personalisierungsdaten für ein Webparts-Steuerelement oder ein Serversteuerelement, das sich in einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zone befindet, geändert wurden.</summary>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected void SetPersonalizationDirty ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance void SetPersonalizationDirty() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub SetPersonalizationDirty ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; void SetPersonalizationDirty();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SetPersonalizationDirty : unit -&gt; unit" Usage="webPart.SetPersonalizationDirty " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Legt ein Flag fest, das angibt, dass Personalisierungsdaten für die aktuelle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementinstanz geändert wurden.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> Methode legt ein Flag fest, das angibt, dass Steuerelement Zustandsdaten für ein Steuerelement geändert (personalisiert) wurden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und dass das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement daher die Personalisierungs Daten für die langfristige Speicherung beibehalten muss.  
  
 Normalerweise bleiben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Personalisierungs Änderungen an Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elementen bestehen, ohne dass Entwickler die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> Methode anrufen müssen. Es gibt jedoch zwei Fälle, in denen Entwickler diese Methode anrufen müssen. Der erste Fall ist der Zeitpunkt, zu dem die Steuerungs Zustandsdaten während einer HTTP- `GET` Anforderung an eine Seite geändert werden. Standardmäßig werden Änderungen zum Steuern von Zustandsdaten während einer `GET` Anforderung nicht beibehalten (aus Sicherheitsgründen). Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> Methode bietet jedoch eine Möglichkeit, legitime Personalisierungs Änderungen an Steuerelementen beizubehalten, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> in diesem Fall.  
  
 Der zweite Fall zum Aufrufen der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> Methode tritt während einer HTTP- `POST` Anforderung an eine Seite auf. Wenn ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement komplexe personalisierbare Eigenschaften aufweist (z. b. eine Eigenschaft, die ein <xref:System.Collections.ArrayList> Objekt enthält) und Steuerungs Zustandsdaten in diesen Eigenschaften während einer Anforderung personalisiert werden `POST` , müssen Entwickler die-Methode anrufen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> um sicherzustellen, dass die Änderungen persistent gespeichert werden.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" /> ist <see langword="null" />.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void SetPersonalizationDirty (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void SetPersonalizationDirty(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Sub SetPersonalizationDirty (control As Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void SetPersonalizationDirty(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member SetPersonalizationDirty : System.Web.UI.Control -&gt; unit" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">Das <see cref="T:System.Web.UI.Control" />, für das die Personalisierungsdaten geändert wurden.</param>
        <summary>Legt ein Flag fest, das angibt, dass Personalisierungsdaten für das angegebene Serversteuerelement geändert wurden, das sich in einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zone befindet.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> Methode hat denselben Zweck wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty?displayProperty=nameWithType> Methode, d. h., es wird ein Flag festgelegt, das angibt, dass Steuerungs Zustandsdaten bei einer HTTP-Anforderung auf einem Server Steuerelement geändert wurden `GET` . Der Unterschied zwischen diesen Methoden besteht darin, dass die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> Methode für Server Steuerelemente verwendet wird, die nicht von der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse erben, sondern in Zonen platziert werden, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> um an Webparts-Anwendungen teilzunehmen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">Das Objekt im <paramref name="control" />-Parameter hat den Wert <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Das Steuerelement ist keiner Seite zugeordnet.

Oder 
Das Steuerelement wird von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> abgeleitet. Von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> abgeleitete Steuerelemente müssen die geschützte <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" />-Methode verwenden.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Die dem Steuerelement zugeordnete Seite besitzt keinen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Localizable(true)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Localizable(true)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine Zeichenfolge ab, die mit dem Wert der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />-Eigenschaft verkettet wird, um einen vollständigen Titel für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zu bilden.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Untertitel für das Steuerelement fungiert. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft, um eine standardmäßige Untertitel Zeichenfolge in Ihrem benutzerdefinierten Steuerelement zurückzugeben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , die an den Titel des Steuer Elements angehängt wird  
  
 Wenn Sie in einem benutzerdefinierten Steuerelement einen Wert für die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft angeben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , fügt der Webparts Steuerelement Satz diesen automatisch an den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> Eigenschaft an, um einen kompletten Titel für das Steuerelement zu erstellen.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt, kann mithilfe eines Designers Tools automatisch zu einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/c6zyy3s9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie Sie einen Untertitel für Instanzen eines benutzerdefinierten Steuer Elements bereitstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 Der erste Teil dieses Beispiels enthält den Code für ein benutzerdefiniertes Steuerelement mit dem Namen `TextDisplayWebPart` . Dieses Steuerelement ist das gleiche wie das benutzerdefinierte Steuerelement, das im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht zu finden ist, mit der Ausnahme, dass es auch die-Eigenschaft überschreibt, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> um einen Standard Untertitel zu bieten, der einen fiktiven Firmennamen für Instanzen des benutzerdefinierten Steuer Elements enthält. Damit das Codebeispiel ausgeführt werden kann, müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können Sie explizit kompilieren und die resultierende Assembly in den bin-Ordner der Website oder in den globalen Assemblycache einfügen. Alternativ dazu können Sie den Quellcode in den App_Code Ordner der Website einfügen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. In diesem Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass Sie den Quellcode in eine Assembly kompilieren, Sie in einen Unterordner "bin" Ihrer Webanwendung platzieren und auf die Assembly mit einer- `Register` Direktive auf Ihrer Webseite verweisen. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Kompilierungs Methoden veranschaulicht, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Der zweite Teil des Beispiels ist eine Webseite, die zeigt, wie auf eine ASP.NET-Webseite auf das-Steuerelement verwiesen wird `TextDisplayWebPart` . Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, enthält der Text der Titelleiste des Steuer Elements den Titel, der dem Steuerelement im deklarativen Markup zugewiesen ist, ein Bindestrich Trennzeichen und den Wert des benutzerdefinierten Untertitels aus dem- `TextDisplayWebPart` Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/subtitlecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/subtitlevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Wenn Sie einen Untertitel für Instanzen eines benutzerdefinierten Steuer Elements angeben möchten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> , müssen Sie die-Eigenschaft überschreiben <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" /> .</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titel eines Teilsteuerelements ab oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Titel des Teilsteuerelements darstellt. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn ein Entwickler der Eigenschaft einen Wert zuweist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> , bestimmt dieser Wert den gesamten Text in der Titelleiste des Steuer Elements (oder zumindest einen Teil davon). Der Titeltext wird auch als Teil des QuickInfo-Texts angezeigt, wenn Sie den Mauszeiger über der Titelleiste eines <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements oder eines anderen Server Steuer Elements positionieren, das in einer Zone angezeigt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> .  
  
 Der vollständige Text, der in der Titelleiste eines Steuer Elements angezeigt wird, wird auch von der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft beeinflusst. Wenn dieser Eigenschaft ein Wert zugewiesen ist, wird der Wert mit dem Titel verkettet. Wenn der Eigenschaft kein Wert zugewiesen ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> , wird ein berechneter Titel angezeigt. Entwickler können den tatsächlichen, gesamten Text, der in der Titelleiste eines Steuer Elements angezeigt wird, abrufen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> indem Sie den Wert der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Eigenschaft abrufen.  
  
 Der Stil des Titeltexts wird von der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> Eigenschaft der Zone bestimmt, die das Part-Steuerelement enthält.  
  
 Ein Codebeispiel, in dem die Verwendung der-Basis Eigenschaft veranschaulicht wird, finden Sie unter der- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.UrlProperty]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.UrlProperty&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die URL eines Bilds ab, mit dem ein Webparts-Steuerelement auf dessen eigener Titelleiste dargestellt wird, oder legt diese fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die URL eines Bilds darstellt, mit dem das Steuerelement auf dessen eigener Titelleiste dargestellt wird. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement festgelegt wird, damit das-Steuerelement mit einem Bild in einem Katalog von Steuerelementen angezeigt wird. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht erstellt wurde.  
  
 Beachten Sie das-Element im deklarativen Markup der Webseite `<aspSample:TextDisplayWebPart>` . Seinem- `TitleIconImageUrl` Attribut wird eine Zeichenfolge zugewiesen, die die URL zu einer Bilddatei enthält. Laden Sie die Seite in einem Browser. Wenn Sie einem Bild eine legitime URL bereitgestellt haben, wird das Bild in der Titelleiste des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements angezeigt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/CS/titleiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/VB/titleiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Das interne Validierungssystem hat ermittelt, dass die URL Skriptangriffe enthalten könnte.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DefaultValue("")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DefaultValue("")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.Themeable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.Themeable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.UrlProperty]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.UrlProperty&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine URL zu ergänzenden Informationen über ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab oder legt diese fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die eine URL zu weiteren Informationen zum <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement darstellt. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn Sie der-Eigenschaft eine URL zuweisen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> , wird der Titel des Steuer Elements zu einem Link zu ergänzenden Informationen über das Steuerelement. Die URL wird nicht gerendert, wenn sich die Seite in einem Anzeigemodus befindet, in dem Steuerelemente gezogen werden können, z. b. Entwurfs-, Bearbeitungs-oder Katalog Modus.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ykzx33wh(v=vs.100)).  
  
 Der Personalisierungs Bereich dieser Eigenschaft wird auf festgelegt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> und kann nur von autorisierten Benutzern geändert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> und [Webparts Personalisierungs Übersicht](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement festgelegt wird. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der Klassen Übersicht zu finden ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
 Beachten Sie, dass das- `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Element das- `TitleUrl` Attribut mit einer fiktiven URL enthält. Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, ist der Titel des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuer Elements jetzt ein Link zu der Ressource, auf die von der-Eigenschaft verwiesen wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> .  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/CS/titleurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/VB/titleurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Das interne Validierungssystem hat ermittelt, dass die URL Skriptangriffe enthalten könnte.</exception>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="webPart.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Bewirkt, dass das Steuerelement Änderungen an seinem Ansichtszustand in der <see cref="P:System.Web.UI.Control.ViewState" />-Eigenschaft des Objekts nachverfolgt.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Verbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine Auflistung benutzerdefinierter Verben ab, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> mit benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekten, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind. Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verben werden von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> -Klasse abgeleitet und stellen Aktionen der Benutzeroberfläche bereit, die Benutzer für ein Steuerelement ausführen können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> . In der Regel werden Verben als Schaltflächen, Links oder Menü Elemente in der Benutzeroberfläche dargestellt. Standardmäßig werden allgemeine Webparts Verben in einem Dropdown-Verbenmenü in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> der Titelleiste jedes Steuer Elements angezeigt. Es gibt Standard Verben für das Öffnen, schließen, bearbeiten und Minimieren eines Steuer Elements sowie andere Verben für das Exportieren einer Definition für das Steuerelement oder das Laden einer Hilfedatei. Diese Verben sind nicht in der Auflistung enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> , da die Auflistung nur benutzerdefinierte Verben enthält, die Sie erstellen und zurückgeben, indem Sie diese Eigenschaft in einer abgeleiteten Klasse überschreiben.  
  
 Wenn Sie benutzerdefinierte Verben erstellen und der Auflistung hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> , können Sie die Verben Programm gesteuert von einem-Steuerelement aus aufrufen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> .  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird der Zugriff auf die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> Eigenschaft für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement veranschaulicht. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht erstellt wurde.  
  
 Beachten Sie, dass Sie, damit das Codebeispiel funktioniert, eine Einstellung in der Web.config-Datei hinzufügen müssen, um den Export Webparts Beschreibungsdateien zu aktivieren. Stellen Sie sicher, dass Sie über eine Web.config-Datei im gleichen Verzeichnis wie die Webseite für dieses Codebeispiel verfügen. `<system.web>`Stellen Sie im-Abschnitt sicher, dass ein- `<webParts>` Element mit einem- `enableExport` Attribut auf festgelegt ist `true` , wie im folgenden Markup.  
  
 `<webParts enableExport="true">`  
  
 `...`  
  
 `</webParts>`  
  
 Laden Sie die Webseite in einem Browser. Wenn Sie auf die Schaltfläche **Verb Anzahl anzeigen** klicken, greift Sie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> auf die-Eigenschaft zu, um die Anzahl der benutzerdefinierten Verben für das Steuerelement zu erhalten `TextDisplayWebPart` , und zeigt die Anzahl in einer Bezeichnung an. Da dem Steuerelement in diesem Fall keine benutzerdefinierten Verben hinzugefügt wurden, ist die Anzahl 0 (null).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/CS/verbscs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/VB/verbsvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Abgeleitete Klassen können die- <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> Eigenschaft überschreiben, um Benutzern das Hinzufügen benutzerdefinierter <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> Objekte zur Verb-Auflistung für ein Steuerelement zu ermöglichen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> .</para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab, um dessen Bearbeitung durch benutzerdefinierte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelemente zu ermöglichen.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Object" />, das aus dem untergeordneten Steuerelement eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements besteht.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn Sie ein benutzerdefiniertes Steuerelement erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und außerdem verknüpfte benutzerdefinierte Steuerelemente erstellen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> damit Benutzer das Steuerelement zur Laufzeit bearbeiten können, müssen Sie die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle implementieren, die die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft einschließt.  
  
 Wenn das Steuerelement in den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Bearbeitungsmodus wechselt, wird die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft von einem-Steuerelement aufgerufen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> um einen Verweis auf das Steuerelement zu erhalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und die benutzerdefinierten Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Elemente zu bearbeiten.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartManager : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf das einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelementinstanz zugeordnete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab.</summary>
        <value>Der dem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement zugeordnete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Eine Webparts Seite verfügt immer über eine einzelne Instanz eines- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuer Elements. Das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement verfolgt und verwaltet alle anderen Webparts-Steuerelemente auf einer Seite, einschließlich aller Zonen, die von der-Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Klasse abgeleitet sind, sowie aller Teil Steuerelemente, die von der-Basisklasse abgeleitet werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> .  
  
 Die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> Eigenschaft ist vorhanden, sodass jedes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement mit dem Steuerelement verknüpft werden kann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> . Das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement verwaltet wiederum eine Auflistung aller Steuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente auf einer Seite in der-Auflistung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.WebParts%2A> .  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die Breite des Webserver-Steuerelements ab oder legt sie fest.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Breite des Steuerelements darstellt. Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.Unit.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Zone As WebPartZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Zone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zone ab, die derzeit ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement enthält.</summary>
        <value>Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />, die derzeit ein Webparts-Steuerelement auf einer Webseite enthält. Wenn ein Webparts-Steuerelement auf einer Seite derzeit geschlossen ist, lautet der Rückgabewert <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In der Architektur des Webparts-Steuerelement Satzes können-Steuerelemente Webparts Funktionalität nur haben, wenn Sie in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen arbeiten. Die Standard <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone, die auf Webseiten verwendet werden soll, ist das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Obwohl Endbenutzer Webparts Steuerelemente zwischen verschiedenen Zonen auf einer Webseite verschieben können, kann sich eine bestimmte Instanz eines Steuer Elements jeweils nur in einer Zone befinden. Ein Webparts-Steuerelement und das zugehörige <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement verwenden die- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> Eigenschaft, um nachzuverfolgen, in welcher Zone sich das Steuerelement derzeit befindet, und welches allgemeine Layout und welche Stilmerkmale der Zone für alle enthaltenen Webparts-Steuerelemente gelten.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird der Zugriff auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> Eigenschaften und für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement veranschaulicht. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht erstellt wurde.  
  
 Das Codebeispiel enthält ein benutzerdefiniertes Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webparts Seite zu ändern. Auf das Benutzer Steuerelement wird über eine- `Register` Direktive im oberen Bereich der Webseite verwiesen, die das Benutzer Steuerelement hostet. Eine ausführliche Beschreibung, wie Sie dieses Benutzer Steuerelement erstellen und mit Anzeigemodi arbeiten, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite. Es gibt zwei `<asp:webpartzone>` Elemente auf der Seite, die jeweils eine Webparts Zone darstellen. Die erste Zone enthält ein Standard <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> Steuerelement, das zur Laufzeit wie ein Steuerelement fungiert, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> weil es sich in einer Zone befindet. Die zweite Zone enthält das- `TextDisplayWebPart` Steuerelement. Wenn ein Benutzer auf die Schaltfläche **Zonen Informationen** klickt, `Label1` zeigt das-Steuerelement die Werte der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> -Eigenschaft für das-Steuerelement und die- <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> Eigenschaft der Zone an, in der das-Steuerelement gegenwärtig enthalten ist.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int ZoneIndex { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ZoneIndex As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int ZoneIndex { int get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneIndex : int" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.Browsable(false)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.Browsable(false)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName Language="C#">[System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName Language="C#">[get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")]</AttributeName>
          <AttributeName Language="F#">[&lt;get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")&gt;]</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die Indexposition eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements innerhalb seiner Zone ab.</summary>
        <value>Die numerische Ordnung eines Steuerelements innerhalb seiner Zone. Das erste Steuerelement in einer Zone weist den Indexwert 0 (null) auf.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> -Eigenschaft gibt die numerische Reihenfolge (oder Ordinalposition) eines Webparts Steuer Elements in der Zone relativ zu anderen Steuerelementen in der Zone an. Das- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement verwendet diese Eigenschaft, um seine Auflistung von Webparts-Steuerelementen auf einer Webseite zu verfolgen und zu verwalten.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Sie können nicht davon ausgehen, dass der Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> -Eigenschaft für ein Steuerelement dem Indexwert für dasselbe Steuerelement in der-Auflistung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> Steuerelement Zone entspricht. Häufig sind die relative Position eines Steuer Elements in seiner Zone (dessen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> Wert) und der Index in der Auflistung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> der zugehörigen Zone unterschiedliche Werte, wenn Steuerelemente zu Zonen hinzugefügt und aus diesen entfernt werden.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird der Zugriff auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> Eigenschaften und für ein benutzerdefiniertes Webparts Steuerelement veranschaulicht. In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass ein benutzerdefiniertes Steuerelement verwendet wird, das `TextDisplayWebPart` im Beispiel Abschnitt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen Übersicht erstellt wurde.  
  
 Das Codebeispiel enthält ein benutzerdefiniertes Benutzer Steuerelement, das es Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webparts Seite zu ändern. Auf das Benutzer Steuerelement wird über eine- `Register` Direktive im oberen Bereich der Webseite verwiesen, die das Benutzer Steuerelement hostet. Eine ausführliche Beschreibung, wie Sie dieses Benutzer Steuerelement erstellen und mit Anzeigemodi arbeiten, finden Sie unter Exemplarische Vorgehensweise [: entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuer](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)Elements.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Der zweite Teil des Code Beispiels ist die Webseite. Es gibt zwei `<asp:webpartzone>` Elemente auf der Seite, die jeweils eine Webparts Zone darstellen. Die erste Zone enthält ein Standard <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> Steuerelement, das zur Laufzeit wie ein Steuerelement fungiert, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> weil es sich in einer Zone befindet. Die zweite Zone enthält das- `TextDisplayWebPart` Steuerelement. Wenn ein Benutzer auf die Schaltfläche **Zonen Informationen** klickt, `Label1` zeigt das-Steuerelement die Werte der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> -Eigenschaft für das-Steuerelement und die- <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> Eigenschaft der Zone an, in der das-Steuerelement gegenwärtig enthalten ist.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
