<Type Name="IDestinationTypeProvider" FullName="System.Xaml.IDestinationTypeProvider">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="98d80918ff357e1271cfebe09e94b292a65912e4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="11d168140aa8fade0768c2a9dde3e3bcacfdfb7d" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/27/2020" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="83952495" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDestinationTypeProvider = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Stellt einen Dienst dar, von dem ein CLR-Typsystembezeichner für den Zieltyp zurückgegeben werden kann. Der Zieltyp ist in Fällen relevant, in denen der Zieltyp für einen property-setting-Vorgang durch Reflektion oder andere Mechanismen indirekt gemeldet wird.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der von <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> zurückgegebene Typ wird von der aktuellen Position des XAML-knotenstreams mithilfe des aktuellen XAML-Schema Kontexts aufgelöst.  
  
 Wenn Sie das XAML-Typsystem verwenden, das von .NET Framework XAML-Diensten implementiert wird, und unter diesen Bedingungen auf den Dienst Kontext zugreifen, gibt <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> den <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> basierend auf den verfügbaren XAML-typsysteminformationen und dem CLR-basierten XAML-Schema Kontext zurück.  
  
 Dieser Dienst ist relevant für Situationen, in denen reine CLR-Reflektion oder andere Mechanismen möglicherweise nicht genügend Informationen über einen Zieltyp bereitstellen. Im folgenden finden Sie eine Liste einiger relevanter Szenarien für <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:  
  
-   Das CLR-Typsystem meldet einen indirekten Typ, weil die CLR-Typen definiert und verwendet und Sie einen echten Zieltyp benötigen. Beispielsweise wird dieser Dienst von den APIs in .NET Framework XAML-Diensten intern verwendet, wenn er Ereignismember verarbeitet. Ereignisse werden von der reinen CLR-Reflektion als <xref:System.Delegate>gemeldet.  
  
-   Sie möchten sicherstellen, dass der Zieltyp einer typkonverterverwendung mit dem erwarteten Typ übereinstimmt, den der Typkonverter verursachen kann. Dieses Szenario ist nützlich, wenn der Zieltyp parametrisiert oder generisch ist.  
  
-   Der Wert Konverter wird von einer Verwendung aufgerufen, die in einen anderen Wert Konverter eingefügt wurde. In diesem Fall wird <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> die Schachtelung entlädt und den Zieltyp der eigentlichen Eigenschaft zurückgibt, die festgelegt wird, anstatt den Ausgabetyp eines zwischengeschalteten Wert Konverters zurückzugeben.  
  
 Typkonverter und Markup Erweiterungen können <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> als Dienst im Dienst Kontext Abfragen, der von einem XAML-objektwriter bereitgestellt wird, wenn der XAML-objektwriter das Wert Konvertierungs Verhalten aufruft. Weitere Informationen finden Sie unter [Typkonverter und Markup Erweiterungen für XAML](/dotnet/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml) und [Dienst Kontexte, die für Typkonverter und Markup Erweiterungen verfügbar sind](/dotnet/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Xaml.XamlObjectWriter" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326">Typkonverter oder Markup Erweiterungen für XAML</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetDestinationType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type GetDestinationType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetDestinationType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetDestinationType () As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Type ^ GetDestinationType();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetDestinationType : unit -&gt; Type" Usage="iDestinationTypeProvider.GetDestinationType " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>5.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Gibt den CLR-<see cref="T:System.Type" /> zurück, der den Zieltyp für den relevanten Typkonverter oder die Markuperweiterung angibt.</summary>
        <returns>Ein CLR-<see cref="T:System.Type" />-Wert für den Zieltyp.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode hat keinen Eingabeparameter. Was zurückgegeben wird (und ob etwas anderes als `null`zurückgegeben werden soll), hängt von der aktuellen Knoten Position im XAML-knotenstream ab.  
  
## <a name="service-implementers"></a>Dienstimplementierer  
 Wenn Sie diesen Dienst neu angleichen, sollte die <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A>-Methode den Typ zurückgeben, der von einer Markup Erweiterung oder einem Typkonverter erwartet wird, um eine Überprüfung auf die spezifischsten Konvertierungen oder Ausgabetyp  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
