<Type Name="IDestinationTypeProvider" FullName="System.Xaml.IDestinationTypeProvider">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7377e7d5e09e53d4e38f48ac87c8d7c850bb504a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69416414" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDestinationTypeProvider = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="09972-101">Stellt einen Dienst dar, von dem ein CLR-Typsystembezeichner für den Zieltyp zurückgegeben werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-101">Represents a service that can return a CLR type system identifier for the destination type.</span></span> <span data-ttu-id="09972-102">Der Zieltyp ist in Fällen relevant, in denen der Zieltyp für einen property-setting-Vorgang durch Reflektion oder andere Mechanismen indirekt gemeldet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-102">The destination type is relevant when the destination type for a property-setting operation is indirectly reported by reflection or other mechanisms.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="09972-103">Der Typ, der von <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> zurückgegeben wird, wird von der aktuellen Position des XAML-knotenstreams mithilfe des aktuellen XAML-Schema Kontexts aufgelöst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-103">The type that is returned by <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> is resolved from the current position of the XAML node stream by using current XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="09972-104">Wenn Sie das XAML-Typsystem verwenden, das von .NET Framework XAML-Diensten implementiert wird, und unter diesen Bedingungen <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> auf den <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> Dienst Kontext zugreifen, gibt den basierend auf den verfügbaren XAML-typsysteminformationen und dem CLR-basierten XAML-Schema Kontext zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-104">If you use the XAML type system as implemented by .NET Framework XAML Services and access the service context under these conditions, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> returns the <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> based on available XAML type system information and CLR-based XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="09972-105">Dieser Dienst ist relevant für Situationen, in denen reine CLR-Reflektion oder andere Mechanismen möglicherweise nicht genügend Informationen über einen Zieltyp bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-105">This service is relevant for situations where pure CLR reflection or other mechanisms might not provide enough information about a destination type.</span></span> <span data-ttu-id="09972-106">Im folgenden finden Sie eine Liste einiger relevanter Szenarien für <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-106">The following is a list of some relevant scenarios for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="09972-107">Das CLR-Typsystem meldet einen indirekten Typ, weil die CLR-Typen definiert und verwendet und Sie einen echten Zieltyp benötigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-107">The CLR type system reports an indirect type because of how the CLR defines and uses types, and you want a true destination type.</span></span> <span data-ttu-id="09972-108">Beispielsweise wird dieser Dienst von den APIs in .NET Framework XAML-Diensten intern verwendet, wenn er Ereignismember verarbeitet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-108">For example, the APIs in .NET Framework XAML Services use this service internally when they process event members.</span></span> <span data-ttu-id="09972-109">Ereignisse werden von der reinen CLR-Reflektion <xref:System.Delegate>als gemeldet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-109">Events are reported by pure CLR reflection as a <xref:System.Delegate>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="09972-110">Sie möchten sicherstellen, dass der Zieltyp einer typkonverterverwendung mit dem erwarteten Typ übereinstimmt, den der Typkonverter verursachen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-110">You want to ensure that the destination type of a type converter usage matches the expected type that the type converter can produce.</span></span> <span data-ttu-id="09972-111">Dieses Szenario ist nützlich, wenn der Zieltyp parametrisiert oder generisch ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-111">This scenario is useful when the destination type is parameterized or generic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="09972-112">Der Wert Konverter wird von einer Verwendung aufgerufen, die in einen anderen Wert Konverter eingefügt wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-112">Your value converter is being called from a usage that nested in another value converter.</span></span> <span data-ttu-id="09972-113">In diesem Fall <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> entlädt die Schachtelung und gibt den Zieltyp der eigentlichen Eigenschaft zurück, die festgelegt wird, anstatt den Ausgabetyp eines zwischengeschalteten Wert Konverters zurückzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-113">In this case, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> unwinds the nesting and returns the destination type of the actual property being set, instead of returning the output type of any intervening value converter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="09972-114">Typkonverter und Markup Erweiterungen können <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> als Dienst im Dienst Kontext Abfragen, der von einem XAML-objektwriter bereitgestellt wird, wenn der XAML-objektwriter das Wert Konvertierungs Verhalten aufruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-114">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="09972-115">Weitere Informationen finden Sie unter [Typkonverter und Markup Erweiterungen für XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) und [Dienst Kontexte, die für Typkonverter und Markup Erweiterungen verfügbar sind](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-115">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Xaml.XamlObjectWriter" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="09972-116">Typkonverter oder Markup Erweiterungen für XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-116">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetDestinationType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type GetDestinationType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetDestinationType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetDestinationType () As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Type ^ GetDestinationType();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetDestinationType : unit -&gt; Type" Usage="iDestinationTypeProvider.GetDestinationType " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="09972-117">Gibt den CLR-<see cref="T:System.Type" /> zurück, der den Zieltyp für den relevanten Typkonverter oder die Markuperweiterung angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-117">Returns the CLR <see cref="T:System.Type" /> that identifies the destination type for the relevant type converter or markup extension.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="09972-118">Ein CLR-<see cref="T:System.Type" />-Wert für den Zieltyp.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-118">A CLR <see cref="T:System.Type" /> value for the destination type.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="09972-119">Diese Methode hat keinen Eingabeparameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-119">This method has no input parameter.</span></span> <span data-ttu-id="09972-120">Was zurückgegeben wird (und ob etwas anderes `null`zurückgegeben werden soll), wird von der aktuellen Knoten Position im XAML-knotenstream bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-120">What to return (and whether to return anything other than `null`) is determined by the current node position in the XAML node stream.</span></span>  
  
## <a name="service-implementers"></a><span data-ttu-id="09972-121">Dienstimplementierer</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-121">Service Implementers</span></span>  
 <span data-ttu-id="09972-122">Wenn Sie diesen Dienst neu angleichen, sollte <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> die Methode den Typ zurückgeben, der von einer Markup Erweiterung oder einem Typkonverter erwartet wird, um eine Überprüfung auf die spezifischsten Konvertierungen oder Ausgabetyp zu</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="09972-122">If you reimplement this service, the <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> method should return the type that a markup extension or type converter expects to check against its most specific conversion or output type.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
