<Type Name="ClaimsAuthorizationManager" FullName="System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7b0ce02435dc004c4e56705667ede4b0e0844cb7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70475316" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class ClaimsAuthorizationManager : System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ClaimsAuthorizationManager extends System.Object implements class System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ClaimsAuthorizationManager&#xA;Implements ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ClaimsAuthorizationManager : System::IdentityModel::Configuration::ICustomIdentityConfiguration" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ClaimsAuthorizationManager = class&#xA;    interface ICustomIdentityConfiguration" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="afc1e-101">Definiert die Basisimplementierung für einen Anspruchsautorisierungs-Manager.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-101">Defines the base implementation for a claims authorization manager.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="afc1e-102">Die <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> -Klasse stellt die Basis Implementierung für einen Anspruchs Autorisierungs-Manager bereit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-102">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> class provides the base implementation for a claims authorization manager.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-103">Ein Anspruchs Autorisierungs-Manager kann in den folgenden beiden Szenarien verwendet werden:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-103">A claims authorization manager can be used in the following two scenarios:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="afc1e-104">In webbasierten Anwendungen und Diensten kann ein Anspruchs Autorisierungs-Manager zur Verarbeitungs Pipeline hinzugefügt werden, um einen Erweiterbarkeits Punkt bereitzustellen, von dem aus Sie den Zugriff auf eine Ressource gemäß dem Wert eingehender Ansprüche vor dem Anwendungscode autorisieren können. das, das die angeforderte Ressource tatsächlich implementiert, wird aufgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-104">In web-based applications and services, a claims authorization manager  can be added to the processing pipeline to provide an extensibility point from which you can authorize access to a resource according to the value of incoming claims before the application code that actually implements the requested resource is called.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="afc1e-105">Wenn Sie die <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> -Klasse oder die <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> -Klasse verwenden, um entweder imperative oder deklarative Anspruchs basierte Zugriffs Überprüfungen in Ihrem Code auszuführen, wird der anspruchsautorisierungs-Manager, der für Ihre Anwendung konfiguriert ist, vom System aufgerufen, um den Kontroll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-105">When you use the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> class or the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> class to perform either imperative or declarative claims-based access checks in your code, the claims authorization manager that is configured for your application is called by the system to perform the check.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-106">Anspruchs basierte Zugriffs Überprüfungen können sowohl in webbasierten Anwendungen als auch in Desktop Anwendungen ausgeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-106">Claims-based access checks can be performed in both web-based applications and desktop applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-107">Die Standard Implementierung, die von <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> der-Klasse bereitgestellt wird, autorisiert den Zugriff für jeden dargestellten Anspruch. Sie können jedoch von dieser <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> Klasse ableiten und die-Methode überschreiben, um Ihre eigene Autorisierungs Logik bereitzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-107">The default implementation provided by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> class authorizes access for each claim presented; however, you can derive from this class and override the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method to provide your own authorization logic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-108">Die Verwendung eines Anspruchs Autorisierungs-Managers ist optional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-108">The use of a claims authorization manager is optional.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-109">Sie können Ihre Anwendung so konfigurieren, dass Sie einen Anspruchs Autorisierungs-Manager entweder Programm <xref:System.IdentityModel.Configuration.IdentityConfiguration> gesteuert mithilfe der-Klasse oder deklarativ verwendet, indem Sie das [ &lt;&gt; ClaimsAuthorizationManager](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) -Element angeben. untergeordnetes Element des [ &lt;identityconfiguration&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/identityconfiguration.md) -Elements in der Anwendungs Konfigurationsdatei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-109">You can configure your application to use a claims authorization manager either programmatically by using the <xref:System.IdentityModel.Configuration.IdentityConfiguration> class or declaratively, by specifying the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element, which is a child element of the [&lt;identityConfiguration&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/identityconfiguration.md) element in your application configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-110">Wenn es sich bei Ihrer Anwendung um eine Website oder eine Webanwendung handelt, die in Internetinformationsdienste (IIS) gehostet <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> wird, müssen Sie auch den in der ASP.net-http-Modul Auflistung hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-110">If your application is a web site or a web application hosted in Internet Information Services (IIS), you must also add the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> in the ASP.NET HTTP Modules collection.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="afc1e-111">Wenn Sie die <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> -Klasse oder die <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> -Klasse verwenden, ist der anspruchsautorisierungs-Manager, der verwendet wird, um die Zugriffs Überprüfung auszuführen, der, der <xref:System.IdentityModel.Services.FederatedAuthentication.FederationConfiguration%2A?displayProperty=nameWithType> in der Identitäts Konfiguration unter der-Eigenschaft angegeben ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-111">When you use the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermission> class or the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsPrincipalPermissionAttribute> class, the claims authorization manager that is used to perform the access check is the one that is specified in the identity configuration under the <xref:System.IdentityModel.Services.FederatedAuthentication.FederationConfiguration%2A?displayProperty=nameWithType> property.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-112">In einer Konfigurationsdatei ist dies der `<identityConfiguration>` Abschnitt, auf den vom Default `<federationConfiguration>` -Element verwiesen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-112">In a configuration file, it is the `<identityConfiguration>` section that is referenced from the default `<federationConfiguration>` element.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-113">Dies gilt auch für Windows Communication Foundation (WCF)-Dienste und Desktop Anwendungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-113">This is true even for Windows Communication Foundation (WCF) services and desktop applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-114">Die <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> -Basisklasse nimmt keine zusätzliche Konfiguration an; Sie können jedoch die in abgeleiteten Klassen überschreiben, um die <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> Initialisierung Ihres anspruchsautorisierungs-Managers `<claimsAuthorizationElement>`aus untergeordneten Elementen von bereitzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-114">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> base class does not take any additional configuration; however, you can override the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> in derived classes to provide initialization of your claims authorization manager from child elements of the `<claimsAuthorizationElement>`.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-115">Das typische Szenario besteht darin, diese untergeordneten Elemente zu verwenden, um Autorisierungs Richtlinien anzugeben, die bestimmen, welche Anspruchs Typen und-Werte erforderlich sind, um Zugriff auf die Ressource zu erhalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-115">The typical scenario is to use these child elements to specify authorization policies which determine which claim types and values are required in order to gain access to which resource.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-116">Dies ist keine feste Anforderung, Sie können jedoch auch jede beliebige Verwendung und Syntax definieren, die für Ihre Implementierung sinnvoll ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-116">This is not a hard requirement, though you are free to define whatever usage and syntax make sense for your implementation.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="afc1e-117">Die in den <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> Themen verwendeten Codebeispiele stammen aus dem `Claims Based Authorization` Beispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-117">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-118">Dieses Beispiel stellt einen benutzerdefinierten anspruchsautorisierungs-Manager bereit, der auf der Grundlage einer Richtlinie, die in der Konfiguration angegeben ist, unter</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-118">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-119">Der Autorisierungs-Manager für benutzerdefinierte Ansprüche besteht aus drei grundlegenden Komponenten <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> : einer von abgeleiteten Klasse `ResourceAction` , die den Manager implementiert, der Klasse, die eine Ressource und eine Aktion verbindet, und einem Richtlinien Leser, der die Richtlinie liest und kompiliert, die in der Konfigurationsdatei angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-119">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-120">Diese kompilierte Richtlinie kann dann vom anspruchsautorisierungs-Manager zum Auswerten eines Prinzipals verwendet werden, um den Zugriff auf Ressourcen zu autorisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-120">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-121">Nicht alle Elemente werden aus Gründen der Kürze angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-121">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-122">Informationen zu diesem Beispiel und anderen Beispielen, die für WIF verfügbar sind, und Informationen dazu, wo Sie heruntergeladen werden, finden Sie unter [Beispiel Index für WIF-Code](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-122">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-123">Der folgende Code zeigt die Implementierung des benutzerdefinierten Anspruchs Autorisierungs-Managers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-123">The following code shows the implementation of the custom claims authorization manager.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-124">Die <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> -Methode liest und kompiliert die Richtlinie aus der Konfiguration mithilfe der Policy Reader Helper-Klasse (nicht gezeigt) <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> , und die-Methode gewährt oder verweigert den Zugriff basierend auf dieser Richtlinie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-124">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method reads and compiles the policy from configuration by using the policy reader helper class (not shown) and the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method grants or denies access based on this policy.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#2)]  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-125">Der folgende Code zeigt die `ResourceAction` -Klasse, die vom benutzerdefinierten Anspruchs-Manager verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-125">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-126">Der folgende XML-Code zeigt, wie Sie den oben gezeigten anspruchsautorisierungs-Manager für eine in IIS 7,5 gehostete Webanwendung konfigurieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-126">The following XML shows how to configure the claims authorization manager shown above for a web application hosted in IIS 7.5.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-127">Es werden nur die Elemente angezeigt, die für die Konfiguration des Anspruchs Autorisierungs-Managers spezifisch sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-127">Only the elements specific to the configuration of the claims authorization manager are shown.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-128">Beachten Sie, dass der Pipeline <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> unter dem `<system.Webserver>` -Element ein Verweis auf die-Klasse hinzugefügt werden muss.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-128">Note that a reference to the <xref:System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule> class must be added to the pipeline under the `<system.Webserver>` element.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-129">Für Websites und Anwendungen, die in IIS-Versionen vor IIS 7 gehostet werden, können die Module der Pipeline unter dem `<system.Web>` -Element hinzugefügt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-129">For sites and applications hosted in versions of IIS prior to IIS 7 the modules can be added to the pipeline under the `<system.Web>` element.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-130">Diese Konfiguration wird angezeigt, aber auskommentiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-130">This configuration is shown but commented out.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-131">Die vom Anspruchs Autorisierungs-Manager verwendete Richtlinie wird durch `<policy>` benutzerdefinierte Elemente unter dem [ &lt;&gt; ClaimsAuthorizationManager](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) -Element angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-131">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-132">In der ersten Richtlinie muss der Prinzipal einen der angegebenen Ansprüche besitzen, um die angegebene Aktion für die angegebene Ressource auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-132">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-133">In der zweiten Richtlinie muss der Prinzipal beide Ansprüche besitzen, um die angegebene Aktion für die angegebene Ressource ausführen zu können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-133">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-134">In allen anderen Fällen erhält der Prinzipal automatisch Zugriff, unabhängig von den Ansprüchen, die er besitzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-134">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<configuration>  
  <configSections>  
    <!--WIF 4.5 sections -->  
    <section name="system.identityModel" type="System.IdentityModel.Configuration.SystemIdentityModelSection, System.IdentityModel, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=B77A5C561934E089"/>  
    ...  
  
  </configSections>  
  
  ...  
  
  <system.web>  
    <httpModules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <!--Not needed here for IIS >= 7 -->  
      <!--<add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>-->  
    </httpModules>  
  </system.web>  
  
  ...  
  
  <system.webServer>  
    <modules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>  
    </modules>  
  </system.webServer>  
  
  ...  
  
  <!-- WIF 4.5 s.im section-->  
  <system.identityModel>  
    <identityConfiguration>  
      <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
        <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
          <or>  
            <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          </or>  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
          <and>  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
            <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
          </and>  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
        </policy>  
        <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
        </policy>  
      </claimsAuthorizationManager>  
  
      ...  
  
    </identityConfiguration>  
  </system.identityModel>  
  ...  
  
</configuration><configuration>  
  <configSections>  
    <!--WIF 4.5 sections -->  
    <section name="system.identityModel" type="System.IdentityModel.Configuration.SystemIdentityModelSection, System.IdentityModel, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=B77A5C561934E089"/>  
    ...  
  
  </configSections>  
  
  ...  
  
  <system.web>  
    <httpModules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <!--Not needed here for IIS >= 7 -->  
      <!--<add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>-->  
    </httpModules>  
  </system.web>  
  
  ...  
  
  <system.webServer>  
    <modules>  
      <!--WIF 4.5 modules -->  
      <add name="ClaimsAuthorizationModule" type="System.IdentityModel.Services.ClaimsAuthorizationModule, System.IdentityModel.Services, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089"/>  
    </modules>  
  </system.webServer>  
  
  ...  
  
  <!-- WIF 4.5 s.im section-->  
  <system.identityModel>  
    <identityConfiguration>  
      <claimsAuthorizationManager type="MyClaimsAuthorizationManager.SimpleClaimsAuthorizationManager, MyClaimsAuthorizationManager" />  
      ...  
  
  </system.identityModel>  
  ...  
  
</configuration>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ClaimsAuthorizationManager ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ClaimsAuthorizationManager();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="afc1e-135">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" />-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-135">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CheckAccess">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool CheckAccess (System.Security.Claims.AuthorizationContext context);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool CheckAccess(class System.Security.Claims.AuthorizationContext context) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess(System.Security.Claims.AuthorizationContext)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CheckAccess (context As AuthorizationContext) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool CheckAccess(System::Security::Claims::AuthorizationContext ^ context);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CheckAccess : System.Security.Claims.AuthorizationContext -&gt; bool&#xA;override this.CheckAccess : System.Security.Claims.AuthorizationContext -&gt; bool" Usage="claimsAuthorizationManager.CheckAccess context" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="context" Type="System.Security.Claims.AuthorizationContext" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="context"><span data-ttu-id="afc1e-136">Der Autorisierungskontext, der den Betreff, die Ressource und die Aktion enthält, die für die Autorisierung überprüft werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-136">The authorization context that contains the subject, resource, and action for which authorization is to be checked.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="afc1e-137">Überprüft beim Implementieren in einer abgeleiteten Klasse die Autorisierung für den Antragsteller im angegebenen Kontext, die angegebene Aktion für die angegebene Ressource auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-137">When implemented in a derived class, checks authorization for the subject in the specified context to perform the specified action on the specified resource.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="afc1e-138"><see langword="true" />, wenn das Subjekt berechtigt ist, die angegebene Ressource für die angegebene Aktion auszuführen; andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-138"><see langword="true" /> if the subject is authorized to perform the specified action on the specified resource; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="afc1e-139">Die Basis Implementierung gibt immer `true`zurück, die den Zugriff autorisiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-139">The base implementation always returns `true`, which authorizes access.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-140">Sie können diese Methode in einer abgeleiteten Klasse überschreiben, um den Zugriff basierend auf den Anforderungen Ihrer RP-Anwendung zu autorisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-140">You can override this method in a derived class to authorize access based on the requirements of your RP application.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-141">Wenn diese Methode zurück `false`gibt, gibt Windows Identity Foundation (WIF) einen nicht autorisierten Fehler an den Aufrufer zurück; andernfalls wird die Ausführung an die RP-Anwendung übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-141">If this method returns `false`, Windows Identity Foundation (WIF) returns an unauthorized error to the caller; otherwise, execution is passed to the RP application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="afc1e-142">Die in den <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> Themen verwendeten Codebeispiele stammen aus dem `Claims Based Authorization` Beispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-142">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-143">Dieses Beispiel stellt einen benutzerdefinierten anspruchsautorisierungs-Manager bereit, der auf der Grundlage einer Richtlinie, die in der Konfiguration angegeben ist, unter</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-143">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-144">Der Autorisierungs-Manager für benutzerdefinierte Ansprüche besteht aus drei grundlegenden Komponenten <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> : einer von abgeleiteten Klasse `ResourceAction` , die den Manager implementiert, der Klasse, die eine Ressource und eine Aktion verbindet, und einem Richtlinien Leser, der die Richtlinie liest und kompiliert, die in der Konfigurationsdatei angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-144">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-145">Diese kompilierte Richtlinie kann dann vom anspruchsautorisierungs-Manager zum Auswerten eines Prinzipals verwendet werden, um den Zugriff auf Ressourcen zu autorisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-145">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-146">Nicht alle Elemente werden aus Gründen der Kürze angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-146">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-147">Informationen zu diesem Beispiel und anderen Beispielen, die für WIF verfügbar sind, und Informationen dazu, wo Sie heruntergeladen werden, finden Sie unter [Beispiel Index für WIF-Code](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-147">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-148">Der folgende Code zeigt das über <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> Schreiben der-Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-148">The following code shows the override of the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.CheckAccess%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-149">Diese Methode gewährt oder verweigert den Zugriff basierend auf einer Richtlinie, die in der Konfigurationsdatei gelesen und kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-149">This method grants or denies access based on a policy read and compiled from the configuration file.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#3)]  
[!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#5)]  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-150">Der folgende Code zeigt die `ResourceAction` -Klasse, die vom benutzerdefinierten Anspruchs-Manager verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-150">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-151">Die vom Anspruchs Autorisierungs-Manager verwendete Richtlinie wird durch `<policy>` benutzerdefinierte Elemente unter dem [ &lt;&gt; ClaimsAuthorizationManager](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) -Element angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-151">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-152">Diese Richtlinie wird von der <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> -Methode gelesen und kompiliert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-152">This policy is read and compiled by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-153">In der ersten Richtlinie muss der Prinzipal einen der angegebenen Ansprüche besitzen, um die angegebene Aktion für die angegebene Ressource auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-153">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-154">In der zweiten Richtlinie muss der Prinzipal beide Ansprüche besitzen, um die angegebene Aktion für die angegebene Ressource ausführen zu können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-154">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-155">In allen anderen Fällen erhält der Prinzipal automatisch Zugriff, unabhängig von den Ansprüchen, die er besitzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-155">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<system.identityModel>  
  <identityConfiguration>  
    <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
      <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
        <or>  
          <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
        </or>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
        <and>  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
        </and>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
      </policy>  
    </claimsAuthorizationManager>  
  
    ...  
  
  </identityConfiguration>  
</system.identityModel>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadCustomConfiguration">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void LoadCustomConfiguration (System.Xml.XmlNodeList nodelist);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void LoadCustomConfiguration(class System.Xml.XmlNodeList nodelist) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration(System.Xml.XmlNodeList)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Sub LoadCustomConfiguration (nodelist As XmlNodeList)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void LoadCustomConfiguration(System::Xml::XmlNodeList ^ nodelist);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member LoadCustomConfiguration : System.Xml.XmlNodeList -&gt; unit&#xA;override this.LoadCustomConfiguration : System.Xml.XmlNodeList -&gt; unit" Usage="claimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration nodelist" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.IdentityModel.Configuration.ICustomIdentityConfiguration.LoadCustomConfiguration(System.Xml.XmlNodeList)</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IdentityModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="nodelist" Type="System.Xml.XmlNodeList" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="nodelist"><span data-ttu-id="afc1e-156">Die benutzerdefinierten Konfigurationselemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-156">The custom configuration elements.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-157">Jeder Knoten in der Liste ist vom Typ <see cref="T:System.Xml.XmlElement" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-157">Each node in the list is of type <see cref="T:System.Xml.XmlElement" />.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="afc1e-158">Lädt beim Überschreiben in einer abgeleiteten Klasse die benutzerdefinierte Konfiguration aus XML ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-158">When overridden in a derived class, loads custom configuration from XML.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="afc1e-159">Die <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthenticationManager.LoadCustomConfiguration%2A> -Methode wird von der-Konfigurations Infrastruktur aufgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-159">The <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthenticationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method is called by the configuration infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-160">Wenn diese Methode aufgerufen wird, enthält `nodelist` die untergeordneten Elemente der obersten Ebene [ &lt;des ClaimsAuthorizationManager&gt; ](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) -Elements aus der Konfigurationsdatei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-160">When this method is called, the `nodelist` will contain the top-level child elements of the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element from the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-161">Jedes dieser Elemente kann wiederum Attribute oder untergeordnete Elemente enthalten, abhängig vom Konfigurations Schema, das Sie für die abgeleitete Klasse definieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-161">Each of these elements may, in turn, contain attributes or child elements depending on the configuration schema you define for your derived class.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-162">Wenn unter dem `<claimsAuthorizationManager>` -Element in der Konfigurationsdatei keine untergeordneten Elemente angezeigt werden, wird diese Methode nicht aufgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-162">If no child elements appear under the `<claimsAuthorizationManager>` element in the configuration file, this method is not called.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-163">Die Standard Implementierung löst eine <xref:System.NotImplementedException>aus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-163">The default implementation throws a <xref:System.NotImplementedException>.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-164">Überschreiben Sie diese Methode in der abgeleiteten Klasse, um die Initialisierung Ihres Anspruchs Autorisierungs-Managers aus einer Konfigurationsdatei zu aktivieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-164">Override this method in your derived class to enable initialization of your claims authorization manager from a configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-165">In der Regel werden die Konfigurationselemente verwendet, um eine Autorisierungs Richtlinie auszudrücken. Sie können jedoch Elemente definieren und in beliebiger Weise verwenden, die auf der Grundlage der Anforderungen Ihrer Anwendung sinnvoll ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-165">Typically, the configuration elements are used to express an authorization policy; however, you can define elements and use them in any way that makes sense based on the requirements of your application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="afc1e-166">Die in den <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> Themen verwendeten Codebeispiele stammen aus dem `Claims Based Authorization` Beispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-166">The code examples that are used in the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> topics are taken from the `Claims Based Authorization` sample.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-167">Dieses Beispiel stellt einen benutzerdefinierten anspruchsautorisierungs-Manager bereit, der auf der Grundlage einer Richtlinie, die in der Konfiguration angegeben ist, unter</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-167">This sample provides a custom claims authorization manager that can authorize subjects based on a policy that is specified in configuration.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-168">Der Autorisierungs-Manager für benutzerdefinierte Ansprüche besteht aus drei grundlegenden Komponenten <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> : einer von abgeleiteten Klasse `ResourceAction` , die den Manager implementiert, der Klasse, die eine Ressource und eine Aktion verbindet, und einem Richtlinien Leser, der die Richtlinie liest und kompiliert, die in der Konfigurationsdatei angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-168">The custom claims authorization manager consists of three basic components: a class derived from <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager> that implements the manager, the `ResourceAction` class that pairs a resource and an action, and a policy reader that reads and compiles policy that is specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-169">Diese kompilierte Richtlinie kann dann vom anspruchsautorisierungs-Manager zum Auswerten eines Prinzipals verwendet werden, um den Zugriff auf Ressourcen zu autorisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-169">This compiled policy can then be used by the claims authorization manager to evaluate a principal in order to authorize access to resources.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-170">Nicht alle Elemente werden aus Gründen der Kürze angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-170">Not all elements are shown for the sake of brevity.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-171">Informationen zu diesem Beispiel und anderen Beispielen, die für WIF verfügbar sind, und Informationen dazu, wo Sie heruntergeladen werden, finden Sie unter [Beispiel Index für WIF-Code](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-171">For information about this sample and other samples available for WIF and about where to download them, see [WIF Code Sample Index](~/docs/framework/security/wif-code-sample-index.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-172">Der folgende Code zeigt das über <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> Schreiben der-Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-172">The following code shows the override of the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-173">Diese Methode verwendet eine hilfsrichtlinienleseklasse (nicht gezeigt) zum Lesen und Kompilieren von Autorisierungs Richtlinien, die in der Konfigurationsdatei angegeben sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-173">This method uses a helper policy reader class (not shown) to read and compile authorization policies specified in the configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-174">Die Richtlinien werden einem Wörterbuch hinzugefügt, und `ResourceAction` der Zugriff erfolgt über ein Schlüsselobjekt, das aus der Ressource und der Aktion erstellt wird, für die Sie vorgesehen sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-174">Policies are added to a dictionary and are accessed by a `ResourceAction` key object that is created from the resource and action for which they are intended.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#3)]  
[!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/myclaimsauthorizationmanager.cs#4)]  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-175">Der folgende Code zeigt die `ResourceAction` -Klasse, die vom benutzerdefinierten Anspruchs-Manager verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-175">The following code shows the `ResourceAction` class used by the custom claims manager.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WifClaimsBasedAuthorization#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Misc/wifclaimsbasedauthorization/cs/claimsauthorizationlibrary/resourceaction.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="afc1e-176">Die vom Anspruchs Autorisierungs-Manager verwendete Richtlinie wird durch `<policy>` benutzerdefinierte Elemente unter dem [ &lt;&gt; ClaimsAuthorizationManager](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) -Element angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-176">The policy used by the claims authorization manager is specified by custom `<policy>` elements under the [&lt;claimsAuthorizationManager&gt;](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/windows-identity-foundation/claimsauthorizationmanager.md) element.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-177">Diese Richtlinie wird von der <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> -Methode gelesen und kompiliert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-177">This policy is read and compiled by the <xref:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager.LoadCustomConfiguration%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-178">In der ersten Richtlinie muss der Prinzipal einen der angegebenen Ansprüche besitzen, um die angegebene Aktion für die angegebene Ressource auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-178">In the first policy, the principal must possess one of the specified claims in order to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-179">In der zweiten Richtlinie muss der Prinzipal beide Ansprüche besitzen, um die angegebene Aktion für die angegebene Ressource ausführen zu können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-179">In the second policy, the principal must possess both claims to be able to perform the specified action on the specified resource.</span></span> <span data-ttu-id="afc1e-180">In allen anderen Fällen erhält der Prinzipal automatisch Zugriff, unabhängig von den Ansprüchen, die er besitzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="afc1e-180">In all others, the principal is automatically granted access regardless of the claims it possesses.</span></span>  
  
```  
<system.identityModel>  
  <identityConfiguration>  
    <claimsAuthorizationManager type="ClaimsAuthorizationLibrary.MyClaimsAuthorizationManager, ClaimsAuthorizationLibrary">  
      <policy resource="http://localhost:28491/Developers.aspx" action="GET">  
        <or>  
          <claim claimType="http://schemas.microsoft.com/ws/2008/06/identity/claims/role" claimValue="developer" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
        </or>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Administrators.aspx" action="GET">  
        <and>  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/claims/Group" claimValue="Administrator" />  
          <claim claimType="http://schemas.xmlsoap.org/ws/2005/05/identity/claims/country" claimValue="USA" />  
        </and>  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Default.aspx" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/" action="GET">  
      </policy>  
      <policy resource="http://localhost:28491/Claims.aspx" action="GET">  
      </policy>  
    </claimsAuthorizationManager>  
  
    ...  
  
  </identityConfiguration>  
</system.identityModel>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
